{"created_at": "Thu Apr 04 10:41:05 +0000 2019", "id": 1113753350326165504, "id_str": "1113753350326165504", "text": "RT @AnneRenaut: Marion Mar\u00e9chal cultive ses liens avec la Russie #AFP https://t.co/sZE8epSEw5", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "AFP", "indices": [65, 69]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AnneRenaut", "name": "Anne Renaut", "id": 402155622, "id_str": "402155622", "indices": [3, 14]}], "urls": [{"url": "https://t.co/sZE8epSEw5", "expanded_url": "http://www.lefigaro.fr/flash-actu/marion-marechal-cultive-ses-liens-avec-la-russie-20190404", "display_url": "lefigaro.fr/flash-actu/mar\u2026", "indices": [70, 93]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 04 09:55:18 +0000 2019", "id": 1113741825909481474, "id_str": "1113741825909481474", "text": "Marion Mar\u00e9chal cultive ses liens avec la Russie #AFP https://t.co/sZE8epSEw5", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "AFP", "indices": [49, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sZE8epSEw5", "expanded_url": "http://www.lefigaro.fr/flash-actu/marion-marechal-cultive-ses-liens-avec-la-russie-20190404", "display_url": "lefigaro.fr/flash-actu/mar\u2026", "indices": [54, 77]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 402155622, "id_str": "402155622", "name": "Anne Renaut", "screen_name": "AnneRenaut", "location": "", "description": "Journaliste #AFP au service politique. Dans la marmite des droites, surtout extr\u00eames. Ex Washington @AFPusa via Bruxelles @AFP @afpfr. RT or T doesn\u2019t mean OK.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10089, "friends_count": 2533, "listed_count": 132, "created_at": "Mon Oct 31 16:49:17 +0000 2011", "favourites_count": 132, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 7734, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "BADFCD", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/834534990583123968/4jM6H2lO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/834534990583123968/4jM6H2lO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/402155622/1510924149", "profile_link_color": "E06565", "profile_sidebar_border_color": "F2E195", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Apr 04 10:40:18 +0000 2019", "id": 1113753149872005120, "id_str": "1113753149872005120", "text": "RT @EU_Social: The #FutureOfWork requires modern, sustainable &amp; inclusive welfare systems. \n\nHow to protect and invest? This is the topic o\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "FutureOfWork", "indices": [19, 32]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EU_Social", "name": "EU Social \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 141158796, "id_str": "141158796", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 04 10:21:43 +0000 2019", "id": 1113748474682662914, "id_str": "1113748474682662914", "text": "The #FutureOfWork requires modern, sustainable &amp; inclusive welfare systems. \n\nHow to protect and invest? This is th\u2026 https://t.co/cpYXBnaBIK", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "FutureOfWork", "indices": [4, 17]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cpYXBnaBIK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113748474682662914", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [121, 144]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 1113410302924734464, "in_reply_to_status_id_str": "1113410302924734464", "in_reply_to_user_id": 141158796, "in_reply_to_user_id_str": "141158796", "in_reply_to_screen_name": "EU_Social", "user": {"id": 141158796, "id_str": "141158796", "name": "EU Social \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "EU_Social", "location": "Europe", "description": "We are the @EU_Commission department working on employment, #SocialRights & inclusion. See also @mariannethyssen @JoostKorte @EURESjob @EuropeanYouthEU", "url": "http://t.co/FYUkVAA4hP", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/FYUkVAA4hP", "expanded_url": "http://ec.europa.eu/social/", "display_url": "ec.europa.eu/social/", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 57046, "friends_count": 998, "listed_count": 1729, "created_at": "Fri May 07 09:46:05 +0000 2010", "favourites_count": 24776, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 16290, "lang": "en-gb", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "094A80", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930363444947312640/nUPDDbf2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930363444947312640/nUPDDbf2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/141158796/1551804965", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Thu Apr 04 06:47:51 +0000 2019", "id": 1113694653927370752, "id_str": "1113694653927370752", "text": "La d\u00e9rive financi\u00e8re du RN sous Marine Le Pen https://t.co/2nxB1nHqt3", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2nxB1nHqt3", "expanded_url": "https://www.challenges.fr/politique/la-derive-financiere-du-rn-sous-marine-le-pen_639252", "display_url": "challenges.fr/politique/la-d\u2026", "indices": [46, 69]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Apr 04 06:45:48 +0000 2019", "id": 1113694136278966272, "id_str": "1113694136278966272", "text": "RT @TristantBochard: Article @france_soir :\n\"France Police: le sulfureux syndicat #Policier qui drague les #GiletsJaunes\"\nhttps://t.co/5n8m\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Policier", "indices": [82, 91]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [107, 120]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "TristantBochard", "name": "Tristan Bochard \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 3168968546, "id_str": "3168968546", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "france_soir", "name": "France-Soir", "id": 78957336, "id_str": "78957336", "indices": [29, 41]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 04 05:51:51 +0000 2019", "id": 1113680559794982912, "id_str": "1113680559794982912", "text": "Article @france_soir :\n\"France Police: le sulfureux syndicat #Policier qui drague les #GiletsJaunes\"\nhttps://t.co/5n8mpaV3ZZ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Policier", "indices": [61, 70]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [86, 99]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "france_soir", "name": "France-Soir", "id": 78957336, "id_str": "78957336", "indices": [8, 20]}], "urls": [{"url": "https://t.co/5n8mpaV3ZZ", "expanded_url": "http://www.francesoir.fr/politique-france/france-police-le-sulfureux-syndicat-policier-qui-drague-des-gilets-jaunes", "display_url": "francesoir.fr/politique-fran\u2026", "indices": [101, 124]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 1113679527983632385, "in_reply_to_status_id_str": "1113679527983632385", "in_reply_to_user_id": 3168968546, "in_reply_to_user_id_str": "3168968546", "in_reply_to_screen_name": "TristantBochard", "user": {"id": 3168968546, "id_str": "3168968546", "name": "Tristan Bochard \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "TristantBochard", "location": "Bretagne, France", "description": "En avant pour #Reconqu\u00eateR\u00e9publicaine et #RenaissanceEurop\u00e9enne. Le combat de demain se gagne aujourd'hui.\nHashtags du moment:   #jesoutienlesfdo #FBPE", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 258, "friends_count": 283, "listed_count": 9, "created_at": "Thu Apr 23 15:52:48 +0000 2015", "favourites_count": 1701, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1933, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/591269160354721794/9O-vJKrt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/591269160354721794/9O-vJKrt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3168968546/1465396066", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Apr 04 06:38:42 +0000 2019", "id": 1113692349006319616, "id_str": "1113692349006319616", "text": "RT @KaplanBen_Fr: Probablement, lors des propositions gouvernementales de la sortie de crise des \"gilets jaunes\", la #fiscalit\u00e9 immobili\u00e8re\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "fiscalit\u00e9", "indices": [117, 127]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "KaplanBen_Fr", "name": "K\u00e2plan", "id": 616274734, "id_str": "616274734", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Apr 03 19:19:01 +0000 2019", "id": 1113521303980523522, "id_str": "1113521303980523522", "text": "Probablement, lors des propositions gouvernementales de la sortie de crise des \"gilets jaunes\", la #fiscalit\u00e9 immob\u2026 https://t.co/V2ZqSj1P7J", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "fiscalit\u00e9", "indices": [99, 109]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/V2ZqSj1P7J", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113521303980523522", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 616274734, "id_str": "616274734", "name": "K\u00e2plan", "screen_name": "KaplanBen_Fr", "location": "France", "description": "Enseignement Sup\u00e9rieur & Recherche \u00b0 Enseignant-Chercheur \u00b0 Sciences \u00b0 Politique & Culture(s) \u00b0 Souverainisme \u00b0 Anti-communautarisme \u00b0 D\u00e9mocratie Directe", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3311, "friends_count": 3459, "listed_count": 236, "created_at": "Sat Jun 23 16:49:32 +0000 2012", "favourites_count": 108701, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 82850, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "709397", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/641684158033620993/Vm_rJxOG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/641684158033620993/Vm_rJxOG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/616274734/1424294536", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Apr 04 06:35:45 +0000 2019", "id": 1113691609084899328, "id_str": "1113691609084899328", "text": "RT @RCFSaintEtienne: #LaMatinaleRCF  #3QA Fran\u00e7oise Grosset\u00eate : \"Nos gouvernants ne disent pas ce que l'Europe fait\" A l'occasion de la se\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "LaMatinaleRCF", "indices": [21, 35]}, {"text": "3QA", "indices": [37, 41]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RCFSaintEtienne", "name": "RCF Saint-\u00c9tienne", "id": 1704132446, "id_str": "1704132446", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 04 05:22:57 +0000 2019", "id": 1113673288658706433, "id_str": "1113673288658706433", "text": "#LaMatinaleRCF  #3QA Fran\u00e7oise Grosset\u00eate : \"Nos gouvernants ne disent pas ce que l'Europe fait\" A l'occasion de la\u2026 https://t.co/a9y6Se6SIp", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "LaMatinaleRCF", "indices": [0, 14]}, {"text": "3QA", "indices": [16, 20]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/a9y6Se6SIp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113673288658706433", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1704132446, "id_str": "1704132446", "name": "RCF Saint-\u00c9tienne", "screen_name": "RCFSaintEtienne", "location": "Saint-\u00c9tienne", "description": "Compte officiel de RCF Saint-\u00c9tienne - Saint-\u00c9tienne (94.7 FM) Montbrison (102.1 FM)", "url": "http://t.co/AMVTwbcV8g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/AMVTwbcV8g", "expanded_url": "http://rcf.fr/radio/rcf42", "display_url": "rcf.fr/radio/rcf42", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2292, "friends_count": 1505, "listed_count": 83, "created_at": "Tue Aug 27 08:42:29 +0000 2013", "favourites_count": 7498, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 9018, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FA743E", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/928204202140151808/QQYaJHPG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928204202140151808/QQYaJHPG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1704132446/1545169292", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Apr 04 06:27:07 +0000 2019", "id": 1113689436116725760, "id_str": "1113689436116725760", "text": "RT @BillGates: Thanks to major breakthroughs over the last several years, we\u2019re closer than ever to having a reliable, affordable, and easy\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BillGates", "name": "Bill Gates", "id": 50393960, "id_str": "50393960", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Apr 02 19:19:33 +0000 2019", "id": 1113159049019822080, "id_str": "1113159049019822080", "text": "Thanks to major breakthroughs over the last several years, we\u2019re closer than ever to having a reliable, affordable,\u2026 https://t.co/6EYyMIQXAs", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6EYyMIQXAs", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113159049019822080", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.sprinklr.com\" rel=\"nofollow\">Sprinklr</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 50393960, "id_str": "50393960", "name": "Bill Gates", "screen_name": "BillGates", "location": "Seattle, WA", "description": "Sharing things I'm learning through my foundation work and other interests.", "url": "https://t.co/AITfIziPWQ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/AITfIziPWQ", "expanded_url": "http://www.gatesnotes.com/", "display_url": "gatesnotes.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 46950169, "friends_count": 200, "listed_count": 122238, "created_at": "Wed Jun 24 18:44:10 +0000 2009", "favourites_count": 108, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 3014, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/988775660163252226/XpgonN0X_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/988775660163252226/XpgonN0X_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50393960/1552502114", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1093, "favorite_count": 6133, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1093, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Thu Apr 04 06:26:57 +0000 2019", "id": 1113689391904514048, "id_str": "1113689391904514048", "text": "RT @BillGates: Most Americans want to know if they will get Alzheimer\u2019s as early as possible. That\u2019s an important insight for scientists as\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BillGates", "name": "Bill Gates", "id": 50393960, "id_str": "50393960", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Apr 03 14:27:00 +0000 2019", "id": 1113447815714418690, "id_str": "1113447815714418690", "text": "Most Americans want to know if they will get Alzheimer\u2019s as early as possible. That\u2019s an important insight for scie\u2026 https://t.co/DCWvYneaA1", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DCWvYneaA1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113447815714418690", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.sprinklr.com\" rel=\"nofollow\">Sprinklr</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 50393960, "id_str": "50393960", "name": "Bill Gates", "screen_name": "BillGates", "location": "Seattle, WA", "description": "Sharing things I'm learning through my foundation work and other interests.", "url": "https://t.co/AITfIziPWQ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/AITfIziPWQ", "expanded_url": "http://www.gatesnotes.com/", "display_url": "gatesnotes.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 46950169, "friends_count": 200, "listed_count": 122238, "created_at": "Wed Jun 24 18:44:10 +0000 2009", "favourites_count": 108, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 3014, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/988775660163252226/XpgonN0X_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/988775660163252226/XpgonN0X_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50393960/1552502114", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 469, "favorite_count": 3333, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 469, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Thu Apr 04 06:23:35 +0000 2019", "id": 1113688546081218560, "id_str": "1113688546081218560", "text": "RT @EMA_News: EMA\u2019s #RegScience2025 strategy aims to protect #PublicHealth by ensuring that regulators can keep pace with scientific advanc\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "RegScience2025", "indices": [20, 35]}, {"text": "PublicHealth", "indices": [61, 74]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EMA_News", "name": "EU Medicines Agency", "id": 116716199, "id_str": "116716199", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 28 13:52:22 +0000 2019", "id": 1111264772979343360, "id_str": "1111264772979343360", "text": "EMA\u2019s #RegScience2025 strategy aims to protect #PublicHealth by ensuring that regulators can keep pace with scienti\u2026 https://t.co/2nHfoaFLmK", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "RegScience2025", "indices": [6, 21]}, {"text": "PublicHealth", "indices": [47, 60]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2nHfoaFLmK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1111264772979343360", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 116716199, "id_str": "116716199", "name": "EU Medicines Agency", "screen_name": "EMA_News", "location": "Amsterdam, The Netherlands", "description": "Latest news from the European Medicines Agency, the European Union agency responsible for the evaluation and supervision of medicines. RTs \u2260 endorsement.", "url": "http://t.co/wld9xoWe8y", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/wld9xoWe8y", "expanded_url": "http://www.ema.europa.eu", "display_url": "ema.europa.eu", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 41487, "friends_count": 285, "listed_count": 997, "created_at": "Tue Feb 23 11:05:21 +0000 2010", "favourites_count": 63, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 19357, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "003399", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/855440526195261440/DLfsCtAz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/855440526195261440/DLfsCtAz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/116716199/1479923449", "profile_link_color": "0808D4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 31, "favorite_count": 33, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 31, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Thu Apr 04 06:22:45 +0000 2019", "id": 1113688338874228736, "id_str": "1113688338874228736", "text": "RT @brunovellas: Geroscience: The intersection of basic aging biology, chronic disease, and health https://t.co/cMwKpy6fed", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "brunovellas", "name": "Bruno Vellas", "id": 2333224141, "id_str": "2333224141", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/cMwKpy6fed", "expanded_url": "https://www.nia.nih.gov/research/dab/geroscience-intersection-basic-aging-biology-chronic-disease-and-health#.XKWd1-9Wx6U.twitter", "display_url": "nia.nih.gov/research/dab/g\u2026", "indices": [99, 122]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 04 06:02:07 +0000 2019", "id": 1113683144849412097, "id_str": "1113683144849412097", "text": "Geroscience: The intersection of basic aging biology, chronic disease, and health https://t.co/cMwKpy6fed", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cMwKpy6fed", "expanded_url": "https://www.nia.nih.gov/research/dab/geroscience-intersection-basic-aging-biology-chronic-disease-and-health#.XKWd1-9Wx6U.twitter", "display_url": "nia.nih.gov/research/dab/g\u2026", "indices": [82, 105]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2333224141, "id_str": "2333224141", "name": "Bruno Vellas", "screen_name": "brunovellas", "location": "Toulouse, France", "description": "G\u00e9rontopole, Toulouse, France / Albuquerque, USA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 285, "friends_count": 64, "listed_count": 2, "created_at": "Sat Feb 08 09:54:19 +0000 2014", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 138, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1058806482756689920/ruUvou8z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058806482756689920/ruUvou8z_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Wed Apr 03 21:46:47 +0000 2019", "id": 1113558487676665856, "id_str": "1113558487676665856", "text": ".@emorinchartier Heureuse de vous avoir revue ce soir et pu vous remercier de vive voix pour tout ce que vous avez\u2026 https://t.co/buCgaRwM78", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "emorinchartier", "name": "Morin-Chartier", "id": 102458467, "id_str": "102458467", "indices": [1, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/buCgaRwM78", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113558487676665856", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Apr 03 21:39:13 +0000 2019", "id": 1113556585673121792, "id_str": "1113556585673121792", "text": ".@Nat_GRIESBECK Heureuse de vous avoir revue ce soir et pu vous remercier de vive voix pour tout ce que vous avez f\u2026 https://t.co/wXI5TD6A7u", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Nat_GRIESBECK", "name": "Nathalie Griesbeck", "id": 25051152, "id_str": "25051152", "indices": [1, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/wXI5TD6A7u", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113556585673121792", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Apr 03 21:29:15 +0000 2019", "id": 1113554076967604224, "id_str": "1113554076967604224", "text": "Un autre moment \u00e9mouvant de cette soir\u00e9e de fin de mandat avec @GrosseteteF : la r\u00e9union de tous ses assistant(e)s\u2026 https://t.co/QGzRSbmoRP", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GrosseteteF", "name": "Fran\u00e7oise Grosset\u00eate", "id": 472043689, "id_str": "472043689", "indices": [63, 75]}], "urls": [{"url": "https://t.co/QGzRSbmoRP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113554076967604224", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Apr 03 21:25:41 +0000 2019", "id": 1113553179235500033, "id_str": "1113553179235500033", "text": ".@GrosseteteF merci pour vos 25 ans au service de l\u2019#Europe et ses citoyens ! La pr\u00e9sence de vos coll\u00e8gues au\u2026 https://t.co/lzMiIDn398", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Europe", "indices": [52, 59]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GrosseteteF", "name": "Fran\u00e7oise Grosset\u00eate", "id": 472043689, "id_str": "472043689", "indices": [1, 13]}], "urls": [{"url": "https://t.co/lzMiIDn398", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113553179235500033", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [111, 134]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Apr 03 15:06:28 +0000 2019", "id": 1113457745766825985, "id_str": "1113457745766825985", "text": "RT @G_Frasca: Reconstituer l\u2019histoire du cerveau pour d\u00e9celer au plus t\u00f4t la maladie\nhttps://t.co/GdD9gr68S5 via @FranceAlzheimer", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "G_Frasca", "name": "Guillaume Frasca", "id": 350762049, "id_str": "350762049", "indices": [3, 12]}, {"screen_name": "FranceAlzheimer", "name": "FRANCE ALZHEIMER", "id": 3607840277, "id_str": "3607840277", "indices": [113, 129]}], "urls": [{"url": "https://t.co/GdD9gr68S5", "expanded_url": "https://www.francealzheimer.org/reconstituer-lhistoire-du-cerveau-pour-deceler-au-plus-tot-la-maladie/", "display_url": "francealzheimer.org/reconstituer-l\u2026", "indices": [85, 108]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 25 15:02:16 +0000 2019", "id": 1110195199035232262, "id_str": "1110195199035232262", "text": "Reconstituer l\u2019histoire du cerveau pour d\u00e9celer au plus t\u00f4t la maladie\nhttps://t.co/GdD9gr68S5 via @FranceAlzheimer", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FranceAlzheimer", "name": "FRANCE ALZHEIMER", "id": 3607840277, "id_str": "3607840277", "indices": [99, 115]}], "urls": [{"url": "https://t.co/GdD9gr68S5", "expanded_url": "https://www.francealzheimer.org/reconstituer-lhistoire-du-cerveau-pour-deceler-au-plus-tot-la-maladie/", "display_url": "francealzheimer.org/reconstituer-l\u2026", "indices": [71, 94]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 350762049, "id_str": "350762049", "name": "Guillaume Frasca", "screen_name": "G_Frasca", "location": "Paris", "description": "Les propos tenus sur ce fil Twitter n'engagent bien \u00e9videmment que moi.", "url": "https://t.co/uWfntHJoxI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/uWfntHJoxI", "expanded_url": "http://blog.science-infuse.fr", "display_url": "blog.science-infuse.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1380, "friends_count": 1702, "listed_count": 105, "created_at": "Mon Aug 08 08:22:18 +0000 2011", "favourites_count": 1135, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4774, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/641954710077972481/1RqWhz2s_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/641954710077972481/1RqWhz2s_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/350762049/1498468127", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Apr 03 15:05:54 +0000 2019", "id": 1113457604804665346, "id_str": "1113457604804665346", "text": "RT @FranceAlzheimer: [Un autre regard] Comment la maladie d'#Alzheimer se diagnostique-t-elle ? \ud83e\udde0 Aujourd'hui, Elisabeth \"Babette\" et Jean-\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Alzheimer", "indices": [60, 70]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FranceAlzheimer", "name": "FRANCE ALZHEIMER", "id": 3607840277, "id_str": "3607840277", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 29 06:00:36 +0000 2019", "id": 1111508435357630465, "id_str": "1111508435357630465", "text": "[Un autre regard] Comment la maladie d'#Alzheimer se diagnostique-t-elle ? \ud83e\udde0 Aujourd'hui, Elisabeth \"Babette\" et Je\u2026 https://t.co/PfcwC9WdBe", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Alzheimer", "indices": [39, 49]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PfcwC9WdBe", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1111508435357630465", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3607840277, "id_str": "3607840277", "name": "France Alzheimer", "screen_name": "FranceAlzheimer", "location": "France", "description": "#Association nationale de familles reconnue d\u2019utilit\u00e9 publique dans le domaine de la maladie d\u2019#Alzheimer et des maladies apparent\u00e9es.", "url": "https://t.co/r11VfcPhmX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/r11VfcPhmX", "expanded_url": "http://www.francealzheimer.org", "display_url": "francealzheimer.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5692, "friends_count": 723, "listed_count": 98, "created_at": "Thu Sep 10 09:45:55 +0000 2015", "favourites_count": 610, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 1784, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1007526247130378241/FfvjorUq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1007526247130378241/FfvjorUq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3607840277/1521552933", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 17, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Apr 03 15:05:47 +0000 2019", "id": 1113457574530244609, "id_str": "1113457574530244609", "text": "RT @FranceAlzheimer: [Chiffres cl\u00e9s] Le saviez-vous \u2753 La maladie d'#Alzheimer est la deuxi\u00e8me maladie la plus crainte par les Fran\u00e7ais. Si\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Alzheimer", "indices": [67, 77]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FranceAlzheimer", "name": "FRANCE ALZHEIMER", "id": 3607840277, "id_str": "3607840277", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Apr 01 08:00:53 +0000 2019", "id": 1112625871402254336, "id_str": "1112625871402254336", "text": "[Chiffres cl\u00e9s] Le saviez-vous \u2753 La maladie d'#Alzheimer est la deuxi\u00e8me maladie la plus crainte par les Fran\u00e7ais.\u2026 https://t.co/LFLV6vJsxq", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Alzheimer", "indices": [46, 56]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LFLV6vJsxq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1112625871402254336", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3607840277, "id_str": "3607840277", "name": "France Alzheimer", "screen_name": "FranceAlzheimer", "location": "France", "description": "#Association nationale de familles reconnue d\u2019utilit\u00e9 publique dans le domaine de la maladie d\u2019#Alzheimer et des maladies apparent\u00e9es.", "url": "https://t.co/r11VfcPhmX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/r11VfcPhmX", "expanded_url": "http://www.francealzheimer.org", "display_url": "francealzheimer.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5692, "friends_count": 723, "listed_count": 98, "created_at": "Thu Sep 10 09:45:55 +0000 2015", "favourites_count": 610, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 1784, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1007526247130378241/FfvjorUq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1007526247130378241/FfvjorUq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3607840277/1521552933", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Apr 03 15:05:38 +0000 2019", "id": 1113457538283048960, "id_str": "1113457538283048960", "text": "RT @FranceAlzheimer: [Recherche] Identifier les sujets \u00e0 risque gr\u00e2ce \u00e0 une seule prise de sang ? \ud83d\udc89 Les chercheurs d'IBM utilisent l'intell\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FranceAlzheimer", "name": "FRANCE ALZHEIMER", "id": 3607840277, "id_str": "3607840277", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Apr 03 05:00:30 +0000 2019", "id": 1113305248146366464, "id_str": "1113305248146366464", "text": "[Recherche] Identifier les sujets \u00e0 risque gr\u00e2ce \u00e0 une seule prise de sang ? \ud83d\udc89 Les chercheurs d'IBM utilisent l'int\u2026 https://t.co/c2uxC4f50J", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/c2uxC4f50J", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113305248146366464", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3607840277, "id_str": "3607840277", "name": "France Alzheimer", "screen_name": "FranceAlzheimer", "location": "France", "description": "#Association nationale de familles reconnue d\u2019utilit\u00e9 publique dans le domaine de la maladie d\u2019#Alzheimer et des maladies apparent\u00e9es.", "url": "https://t.co/r11VfcPhmX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/r11VfcPhmX", "expanded_url": "http://www.francealzheimer.org", "display_url": "francealzheimer.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5692, "friends_count": 723, "listed_count": 98, "created_at": "Thu Sep 10 09:45:55 +0000 2015", "favourites_count": 610, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 1784, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1007526247130378241/FfvjorUq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1007526247130378241/FfvjorUq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3607840277/1521552933", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Apr 02 20:50:28 +0000 2019", "id": 1113181928327450624, "id_str": "1113181928327450624", "text": "Belle rencontre ce soir organis\u00e9e par @enmarchevichy pour parler d'Europe avec les candidats @Renaissance_UE\u2026 https://t.co/wrGGoFIg61", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "enmarchevichy", "name": "LREM Vichy", "id": 912234259817095170, "id_str": "912234259817095170", "indices": [38, 52]}, {"screen_name": "Renaissance_UE", "name": "Renaissance", "id": 1090270096948248576, "id_str": "1090270096948248576", "indices": [93, 108]}], "urls": [{"url": "https://t.co/wrGGoFIg61", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113181928327450624", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [110, 133]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Apr 02 11:56:22 +0000 2019", "id": 1113047519498592258, "id_str": "1113047519498592258", "text": "RT @fabienne_keller: Sur un certain nbre de sujets, comme le #climat et l\u2019#environnement il faudra des mesures \u00e0 l\u2019\u00e9chelle locale, \u00e0 l\u2019\u00e9che\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "climat", "indices": [61, 68]}, {"text": "environnement", "indices": [74, 88]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "fabienne_keller", "name": "Fabienne Keller", "id": 83120914, "id_str": "83120914", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Apr 02 09:15:59 +0000 2019", "id": 1113007154997460992, "id_str": "1113007154997460992", "text": "Sur un certain nbre de sujets, comme le #climat et l\u2019#environnement il faudra des mesures \u00e0 l\u2019\u00e9chelle locale, \u00e0 l\u2019\u00e9\u2026 https://t.co/gGgq0mVEdR", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "climat", "indices": [40, 47]}, {"text": "environnement", "indices": [53, 67]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gGgq0mVEdR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113007154997460992", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 83120914, "id_str": "83120914", "name": "Fabienne Keller", "screen_name": "fabienne_keller", "location": "Strasbourg - Paris", "description": "Candidate @Renaissance_UE pour les #Europ\u00e9ennes du 26 Mai. \u00c9lue \u00e0 Strasbourg. Ex porte-parole d'@alainjuppe. Vice-pr\u00e9sidente d\u2019@agir_officiel. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "url": "https://t.co/ZMRrrRsVPj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ZMRrrRsVPj", "expanded_url": "http://www.fabiennekeller.fr", "display_url": "fabiennekeller.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 33675, "friends_count": 16108, "listed_count": 534, "created_at": "Sat Oct 17 12:24:58 +0000 2009", "favourites_count": 3568, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 6639, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "398ED4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/901901339579600896/CdqwFDpz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/901901339579600896/CdqwFDpz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/83120914/1553850662", "profile_link_color": "00576B", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "5DBA00", "profile_text_color": "0C2869", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 84, "favorite_count": 167, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 84, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Apr 01 13:22:26 +0000 2019", "id": 1112706789605281795, "id_str": "1112706789605281795", "text": "Heureuse de participer \u00e0 cette rencontre @enmarchevichy pour pr\u00e9senter ce que fait l'#UnionEurop\u00e9enne dans la\u2026 https://t.co/42dku7GK7e", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "UnionEurop\u00e9enne", "indices": [85, 101]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "enmarchevichy", "name": "LREM Vichy", "id": 912234259817095170, "id_str": "912234259817095170", "indices": [41, 55]}], "urls": [{"url": "https://t.co/42dku7GK7e", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1112706789605281795", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [111, 134]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1109321861643620352, "quoted_status_id_str": "1109321861643620352", "quoted_status": {"created_at": "Sat Mar 23 05:11:56 +0000 2019", "id": 1109321861643620352, "id_str": "1109321861643620352", "text": "Pour une renaissance Europ\u00e9enne,\n\ud83d\udcc6@enmarchevichy vous convie \u00e0 une conf\u00e9rence d\u00e9bat sur le projet Renaissance \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\nMa\u2026 https://t.co/Fhedt6enUZ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "enmarchevichy", "name": "LREM Vichy", "id": 912234259817095170, "id_str": "912234259817095170", "indices": [34, 48]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Fhedt6enUZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1109321861643620352", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 912234259817095170, "id_str": "912234259817095170", "name": "LREM Vichy", "screen_name": "enmarchevichy", "location": "Vichy, France", "description": "Compte officiel du comit\u00e9 de Vichy #LaR\u00e9publiqueEnMarche #circo0303. Contact\ud83d\udc49lremvichy@gmail.com", "url": "https://t.co/dJp8WnJdFj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dJp8WnJdFj", "expanded_url": "http://www.en-marche.fr", "display_url": "en-marche.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 818, "friends_count": 902, "listed_count": 10, "created_at": "Mon Sep 25 08:36:11 +0000 2017", "favourites_count": 987, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 583, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/912313658524487681/f-KfZ8OY_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/912313658524487681/f-KfZ8OY_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/912234259817095170/1513712535", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 14, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 4, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Apr 01 13:14:26 +0000 2019", "id": 1112704778386046976, "id_str": "1112704778386046976", "text": "RT @franceinter: Jean @quatremer : \"Qu\u2019on demande \u00e0 Marine Le Pen ce qu\u2019elle a fait en cinq ans\"\n\nLe Grand Face \u00e0 Face d\u2019 @AliBaddou \nhttps\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "franceinter", "name": "France Inter", "id": 34867057, "id_str": "34867057", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "quatremer", "name": "Jean Quatremer", "id": 29707536, "id_str": "29707536", "indices": [22, 32]}, {"screen_name": "AliBaddou", "name": "Ali Baddou", "id": 2398071481, "id_str": "2398071481", "indices": [122, 132]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 30 11:55:28 +0000 2019", "id": 1111960127375065089, "id_str": "1111960127375065089", "text": "Jean @quatremer : \"Qu\u2019on demande \u00e0 Marine Le Pen ce qu\u2019elle a fait en cinq ans\"\n\nLe Grand Face \u00e0 Face d\u2019 @AliBaddou\u2026 https://t.co/hIAhVg5mG9", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "quatremer", "name": "Jean Quatremer", "id": 29707536, "id_str": "29707536", "indices": [5, 15]}, {"screen_name": "AliBaddou", "name": "Ali Baddou", "id": 2398071481, "id_str": "2398071481", "indices": [105, 115]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hIAhVg5mG9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1111960127375065089", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://wildmoka.com\" rel=\"nofollow\">Wildmoka</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 34867057, "id_str": "34867057", "name": "France Inter", "screen_name": "franceinter", "location": "Paris", "description": "France Inter : InterVenez Fil officiel de France Inter, la radio publique g\u00e9n\u00e9raliste de Radio France.", "url": "https://t.co/WwE5ZgXbaW", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WwE5ZgXbaW", "expanded_url": "https://www.franceinter.fr", "display_url": "franceinter.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1418838, "friends_count": 4501, "listed_count": 8809, "created_at": "Fri Apr 24 06:28:52 +0000 2009", "favourites_count": 3117, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 109814, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/755746740779749376/f-lxJosk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/755746740779749376/f-lxJosk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34867057/1553176279", "profile_link_color": "FC7C84", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E20035", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 636, "favorite_count": 1097, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 636, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Apr 01 12:58:13 +0000 2019", "id": 1112700695034163201, "id_str": "1112700695034163201", "text": "Une argumentation tout \u00e0 fait lucide et concr\u00e8te de Bernard Guetta au sujet de l'Union Europ\u00e9enne. A \u00e9couter, m\u00e9dit\u2026 https://t.co/L6JknyIyPI", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/L6JknyIyPI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1112700695034163201", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 29 10:33:56 +0000 2019", "id": 1111577222417141760, "id_str": "1111577222417141760", "text": "Inqui\u00e9tant  ce rapport de  Reporters Sans Fronti\u00e8res  sur le nouvel ordre mondial des #m\u00e9dias selon la #Chine\u2026 https://t.co/zyNk27uLAA", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "m\u00e9dias", "indices": [86, 93]}, {"text": "Chine", "indices": [103, 109]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zyNk27uLAA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1111577222417141760", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [111, 134]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Mar 28 07:36:32 +0000 2019", "id": 1111170188391649280, "id_str": "1111170188391649280", "text": "RT @Agevillage: \ud83d\udd0eL\u2019Institut de g\u00e9rontologie sociale (IGS) de Marseille vient de publier un nouveau guide pratique, intitul\u00e9 Personnes \u00e2g\u00e9es\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Agevillage", "name": "Agevillage", "id": 168659015, "id_str": "168659015", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 27 19:25:01 +0000 2019", "id": 1110986097037844480, "id_str": "1110986097037844480", "text": "\ud83d\udd0eL\u2019Institut de g\u00e9rontologie sociale (IGS) de Marseille vient de publier un nouveau guide pratique, intitul\u00e9 Personn\u2026 https://t.co/kjYJZhUpCu", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kjYJZhUpCu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1110986097037844480", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://buffer.com\" rel=\"nofollow\">Buffer</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 168659015, "id_str": "168659015", "name": "Agevillage", "screen_name": "Agevillage", "location": "Paris", "description": "Depuis 2000, https://t.co/ozOc2PTdt1 informe les personnes \u00e2g\u00e9es, leurs familles et leurs #aidants. Dossiers pratiques, actualit\u00e9s, conseils. #ehpad #senior", "url": "https://t.co/9orcMcz1A7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/9orcMcz1A7", "expanded_url": "http://www.agevillage.com", "display_url": "agevillage.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/ozOc2PTdt1", "expanded_url": "http://Agevillage.com", "display_url": "Agevillage.com", "indices": [13, 36]}]}}, "protected": false, "followers_count": 4774, "friends_count": 527, "listed_count": 131, "created_at": "Tue Jul 20 13:27:39 +0000 2010", "favourites_count": 1785, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6856, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/775957450897829888/gtEp97k4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/775957450897829888/gtEp97k4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/168659015/1553167399", "profile_link_color": "306840", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Mar 28 07:27:49 +0000 2019", "id": 1111167994409947136, "id_str": "1111167994409947136", "text": "RT @UEFrance: A \"Bruxelles\", les lobbies sont tenus de s'inscrire au registre de #transparence de l'UE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \n\nIl permet de savoir quels sont\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "transparence", "indices": [81, 94]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UEFrance", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 484872080, "id_str": "484872080", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 28 06:30:00 +0000 2019", "id": 1111153445753499649, "id_str": "1111153445753499649", "text": "A \"Bruxelles\", les lobbies sont tenus de s'inscrire au registre de #transparence de l'UE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \n\nIl permet de savoir q\u2026 https://t.co/9SWzo4jx2X", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "transparence", "indices": [67, 80]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9SWzo4jx2X", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1111153445753499649", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 484872080, "id_str": "484872080", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "UEFrance", "location": "Paris, France", "description": "Repr\u00e9sentation en France de la Commission europ\u00e9enne. RT ne sont pas des agr\u00e9ments.\n\nFacebook : UEenFrance / Instagram : uefrance", "url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "expanded_url": "http://ec.europa.eu/france", "display_url": "ec.europa.eu/france", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 48275, "friends_count": 3309, "listed_count": 975, "created_at": "Mon Feb 06 15:48:38 +0000 2012", "favourites_count": 7857, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 24090, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0065A2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/484872080/1552320512", "profile_link_color": "004494", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 35, "favorite_count": 50, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 35, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Mar 28 07:18:06 +0000 2019", "id": 1111165550976225280, "id_str": "1111165550976225280", "text": "RT @UEFrance: \ud83d\udeab Suite \u00e0 l'adoption par le Parlement europ\u00e9en de nos propositions, les couverts, assiettes, pailles, touillettes &amp; cotons-ti\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UEFrance", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 484872080, "id_str": "484872080", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 27 16:48:16 +0000 2019", "id": 1110946648715350018, "id_str": "1110946648715350018", "text": "\ud83d\udeab Suite \u00e0 l'adoption par le Parlement europ\u00e9en de nos propositions, les couverts, assiettes, pailles, touillettes &amp;\u2026 https://t.co/NXdGkEOt54", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NXdGkEOt54", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1110946648715350018", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [121, 144]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 484872080, "id_str": "484872080", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "UEFrance", "location": "Paris, France", "description": "Repr\u00e9sentation en France de la Commission europ\u00e9enne. RT ne sont pas des agr\u00e9ments.\n\nFacebook : UEenFrance / Instagram : uefrance", "url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "expanded_url": "http://ec.europa.eu/france", "display_url": "ec.europa.eu/france", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 48275, "friends_count": 3309, "listed_count": 975, "created_at": "Mon Feb 06 15:48:38 +0000 2012", "favourites_count": 7857, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 24090, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0065A2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/484872080/1552320512", "profile_link_color": "004494", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 255, "favorite_count": 400, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 255, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Mar 28 07:17:57 +0000 2019", "id": 1111165512984203264, "id_str": "1111165512984203264", "text": "RT @IsabelleDonnio: Avec les personnes vivant avec des troubles cognitifs penser une #societeinclusive pendant ce 2\u00e8me s\u00e9minaire #dementiaf\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "societeinclusive", "indices": [85, 102]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "IsabelleDonnio", "name": "Donnio Isabelle", "id": 732595188225413120, "id_str": "732595188225413120", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 28 06:55:36 +0000 2019", "id": 1111159886744817664, "id_str": "1111159886744817664", "text": "Avec les personnes vivant avec des troubles cognitifs penser une #societeinclusive pendant ce 2\u00e8me s\u00e9minaire\u2026 https://t.co/1TEPttw3Gq", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "societeinclusive", "indices": [65, 82]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1TEPttw3Gq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1111159886744817664", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [110, 133]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 732595188225413120, "id_str": "732595188225413120", "name": "Donnio Isabelle", "screen_name": "IsabelleDonnio", "location": "Rennes, France", "description": "Psychologue-consultante-charg\u00e9e d'enseignement EHESP Psychologie&Vieillissement BistrotM\u00e9moire Politiques publiques PA PH vuln\u00e9rabilit\u00e9 pr\u00e9vention bien vieillir", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 300, "friends_count": 313, "listed_count": 4, "created_at": "Tue May 17 15:34:38 +0000 2016", "favourites_count": 656, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 779, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/732595880616923136/HJE42gDM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/732595880616923136/HJE42gDM_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1110964196643164160, "quoted_status_id_str": "1110964196643164160", "quoted_status": {"created_at": "Wed Mar 27 17:57:59 +0000 2019", "id": 1110964196643164160, "id_str": "1110964196643164160", "text": "On remet \u00e7a le 20 et 21 juin \u00e0 #Rennes sur le th\u00e8me #Alzheimer: changer de regard! Quelle d\u00e9marche globale? https://t.co/Jy9qQDcuF7", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Rennes", "indices": [31, 38]}, {"text": "Alzheimer", "indices": [52, 62]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Jy9qQDcuF7", "expanded_url": "https://twitter.com/Cyril_Maitre/status/1110813862742409216", "display_url": "twitter.com/Cyril_Maitre/s\u2026", "indices": [108, 131]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 970663556046901248, "id_str": "970663556046901248", "name": "Bistrot M\u00e9moire Rennais", "screen_name": "BMemoire35", "location": "Rennes, France", "description": "#GLOBAL #Association #Alzheimer #Inclusion #Innovation #Citoyennet\u00e9", "url": "https://t.co/jqVmsxb4ol", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/jqVmsxb4ol", "expanded_url": "http://www.bistrotmemoirerennais.com", "display_url": "bistrotmemoirerennais.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 84, "friends_count": 121, "listed_count": 3, "created_at": "Mon Mar 05 14:13:20 +0000 2018", "favourites_count": 110, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 103, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/970667191602380801/fucLtX4p_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/970667191602380801/fucLtX4p_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/970663556046901248/1548930506", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1110813862742409216, "quoted_status_id_str": "1110813862742409216", "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 3, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1110964196643164160, "quoted_status_id_str": "1110964196643164160", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Mar 28 07:16:06 +0000 2019", "id": 1111165049148768256, "id_str": "1111165049148768256", "text": "Cela rejoint les intentions du projet europ\u00e9en @IMI_JU @EFPIA dans lequel je suis partenaire @ASDMCo \nNous testons\u2026 https://t.co/iadeAetzhY", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "IMI_JU", "name": "IMI", "id": 153741027, "id_str": "153741027", "indices": [47, 54]}, {"screen_name": "EFPIA", "name": "EFPIA", "id": 52084584, "id_str": "52084584", "indices": [55, 61]}, {"screen_name": "ASDMCo", "name": "ASDM Consulting", "id": 936183165038878720, "id_str": "936183165038878720", "indices": [93, 100]}], "urls": [{"url": "https://t.co/iadeAetzhY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1111165049148768256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1111003018399531013, "quoted_status_id_str": "1111003018399531013", "quoted_status": {"created_at": "Wed Mar 27 20:32:15 +0000 2019", "id": 1111003018399531013, "id_str": "1111003018399531013", "text": "OUI !! au stade l\u00e9ger et mod\u00e9r\u00e9 ! https://t.co/V689E9wfu1", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/V689E9wfu1", "expanded_url": "https://twitter.com/ADumas1160/status/1110891401481461760", "display_url": "twitter.com/ADumas1160/sta\u2026", "indices": [34, 57]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 945647196820688896, "id_str": "945647196820688896", "name": "B\u00e9n\u00e9dicte D\u00e9fontaines", "screen_name": "BDefontaines", "location": "Paris et St-Agr\u00e8ve, France", "description": "Neurologist/social and scientific entrepreneur", "url": "https://t.co/0M12zFgvCn", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/0M12zFgvCn", "expanded_url": "http://www.reseau-memoire-alois.fr", "display_url": "reseau-memoire-alois.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 75, "friends_count": 126, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Dec 26 13:27:15 +0000 2017", "favourites_count": 51, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 116, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/945648431447633920/BKPsSLXr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/945648431447633920/BKPsSLXr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/945647196820688896/1535263724", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "09f6a7707f18e0b1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/09f6a7707f18e0b1.json", "place_type": "city", "name": "Paris", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.2241006, 48.8155214], [2.4699053, 48.8155214], [2.4699053, 48.9021461], [2.2241006, 48.9021461]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1110891401481461760, "quoted_status_id_str": "1110891401481461760", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 27 16:12:57 +0000 2019", "id": 1110937761811451904, "id_str": "1110937761811451904", "text": "I thought you would find this French report intesresting @eurordis @vbottarelli @castrorakel @Eurocarers_info\u2026 https://t.co/LJSVu8n1G1", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "eurordis", "name": "Rare Diseases Europe", "id": 26993786, "id_str": "26993786", "indices": [57, 66]}, {"screen_name": "vbottarelli", "name": "Valentina Bottarelli", "id": 980233284, "id_str": "980233284", "indices": [67, 79]}, {"screen_name": "castrorakel", "name": "Raquel Castro", "id": 59745833, "id_str": "59745833", "indices": [80, 92]}, {"screen_name": "Eurocarers_info", "name": "Eurocarers", "id": 791935140427509763, "id_str": "791935140427509763", "indices": [93, 109]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LJSVu8n1G1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1110937761811451904", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [111, 134]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1110126549066571776, "quoted_status_id_str": "1110126549066571776", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 25 10:29:29 +0000 2019", "id": 1110126549066571776, "id_str": "1110126549066571776", "text": "\ud83d\udcfd\ufe0f Retrouvez la vid\u00e9o de pr\u00e9sentation du Rapport Parlementaire sur l'#EuropeSociale\nPour lire le rapport et ses 40\u2026 https://t.co/BbjbFrHe1F", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EuropeSociale", "indices": [69, 83]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/BbjbFrHe1F", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1110126549066571776", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 845025344600113152, "id_str": "845025344600113152", "name": "Carole Grandjean", "screen_name": "CGrandjean54", "location": "Nancy, France", "description": "D\u00e9put\u00e9e de Meurthe et Moselle (1\u00e8re circonscription) #DirectAN #ComissionAffairesSociales #CommissionAffairesEuropeennes #EtudesInclusion", "url": "https://t.co/yDqfQq4ir3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/yDqfQq4ir3", "expanded_url": "http://www.carolegrandjean.fr/", "display_url": "carolegrandjean.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3406, "friends_count": 722, "listed_count": 90, "created_at": "Thu Mar 23 21:31:56 +0000 2017", "favourites_count": 576, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 873, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/933004412032835588/vNMI4gIe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/933004412032835588/vNMI4gIe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/845025344600113152/1553771964", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Wed Mar 27 13:28:08 +0000 2019", "id": 1110896285211611136, "id_str": "1110896285211611136", "text": "27 mars : @journee_mondial du #fromage \nFaisons honneur \u00e0  nos fromages #AOP d' #Auvergne\n@FromagesAOPAu : Salers -\u2026 https://t.co/Ew4yq1XpNW", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "fromage", "indices": [30, 38]}, {"text": "AOP", "indices": [72, 76]}, {"text": "Auvergne", "indices": [80, 89]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "journee_mondial", "name": "Journ\u00e9e Mondiale", "id": 802354356, "id_str": "802354356", "indices": [10, 26]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Ew4yq1XpNW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1110896285211611136", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 27 13:08:44 +0000 2019", "id": 1110891401481461760, "id_str": "1110891401481461760", "text": "#Alzheimer : les traitements symptomatiques sont-ils efficaces ? \n!!!!  OUI  !!!! \nD'apr\u00e8s des #neurologues\u2026 https://t.co/zKfG7pV0j4", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Alzheimer", "indices": [0, 10]}, {"text": "neurologues", "indices": [95, 107]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zKfG7pV0j4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1110891401481461760", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 27 09:39:43 +0000 2019", "id": 1110838800664666112, "id_str": "1110838800664666112", "text": "Heureuse d'avoir pu parler #sant\u00e9 et #social en #Europe avec @lrem_clermontfd ce lundi. Rencontre riche en \u00e9changes\u2026 https://t.co/EKhk9t0ivE", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "sant\u00e9", "indices": [27, 33]}, {"text": "social", "indices": [37, 44]}, {"text": "Europe", "indices": [48, 55]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lrem_clermontfd", "name": "LREM Clermont-Fd", "id": 788052529552715777, "id_str": "788052529552715777", "indices": [61, 77]}], "urls": [{"url": "https://t.co/EKhk9t0ivE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1110838800664666112", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 27 09:30:27 +0000 2019", "id": 1110836471534112771, "id_str": "1110836471534112771", "text": "RT @UEFrance: Le saviez-vous ? En France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7, l'interdiction des sacs plastique de caisse \u00e0 usage unique est la transposition d'une directiv\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UEFrance", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 484872080, "id_str": "484872080", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 27 09:26:44 +0000 2019", "id": 1110835533134073857, "id_str": "1110835533134073857", "text": "Le saviez-vous ? En France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7, l'interdiction des sacs plastique de caisse \u00e0 usage unique est la transposition d'un\u2026 https://t.co/1O8sOlNIdC", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1O8sOlNIdC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1110835533134073857", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 484872080, "id_str": "484872080", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "UEFrance", "location": "Paris, France", "description": "Repr\u00e9sentation en France de la Commission europ\u00e9enne. RT ne sont pas des agr\u00e9ments.\n\nFacebook : UEenFrance / Instagram : uefrance", "url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "expanded_url": "http://ec.europa.eu/france", "display_url": "ec.europa.eu/france", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 48275, "friends_count": 3309, "listed_count": 975, "created_at": "Mon Feb 06 15:48:38 +0000 2012", "favourites_count": 7857, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 24090, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0065A2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/484872080/1552320512", "profile_link_color": "004494", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 35, "favorite_count": 33, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 35, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 27 09:30:10 +0000 2019", "id": 1110836397953478656, "id_str": "1110836397953478656", "text": "Heureuse d'avoir pu parler #sant\u00e9 et #social en #Europe avec @lrem_clermontfd ce lundi. Rencontre riche en \u00e9changes\u2026 https://t.co/uTbFgntfVz", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "sant\u00e9", "indices": [27, 33]}, {"text": "social", "indices": [37, 44]}, {"text": "Europe", "indices": [48, 55]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lrem_clermontfd", "name": "LREM Clermont-Fd", "id": 788052529552715777, "id_str": "788052529552715777", "indices": [61, 77]}], "urls": [{"url": "https://t.co/uTbFgntfVz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1110836397953478656", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 27 09:19:32 +0000 2019", "id": 1110833721291231232, "id_str": "1110833721291231232", "text": "RT @voixdespatients: #MarsBleu \ud83c\udf97\ufe0f. D\u00e8s qu\u2019ils sont diagnostiqu\u00e9s \u00e0 un stade pr\u00e9coce, 9 cas sur 10 cas se gu\u00e9rissent bien. Pourtant, trop de\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "MarsBleu", "indices": [21, 30]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "voixdespatients", "name": "Voix des Patients", "id": 144849776, "id_str": "144849776", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 27 09:00:02 +0000 2019", "id": 1110828817533284352, "id_str": "1110828817533284352", "text": "#MarsBleu \ud83c\udf97\ufe0f. D\u00e8s qu\u2019ils sont diagnostiqu\u00e9s \u00e0 un stade pr\u00e9coce, 9 cas sur 10 cas se gu\u00e9rissent bien. Pourtant, trop\u2026 https://t.co/gagUNMhMc0", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "MarsBleu", "indices": [0, 9]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gagUNMhMc0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1110828817533284352", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 144849776, "id_str": "144849776", "name": "Voix des Patients", "screen_name": "voixdespatients", "location": "France", "description": "Partage de l'actualit\u00e9 des #maladies chroniques ! Voix des Patients est une initiative de la Fondation Roche. #sant\u00e9 https://t.co/uXIf3HdRwi", "url": "https://t.co/3D4VQcop4g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3D4VQcop4g", "expanded_url": "http://www.facebook.com/LaVoixDesPatients", "display_url": "facebook.com/LaVoixDesPatie\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/uXIf3HdRwi", "expanded_url": "http://www.voixdespatients.fr", "display_url": "voixdespatients.fr", "indices": [117, 140]}]}}, "protected": false, "followers_count": 7118, "friends_count": 398, "listed_count": 272, "created_at": "Mon May 17 13:27:49 +0000 2010", "favourites_count": 530, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6531, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1066979457146241025/rZ5hgWVu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1066979457146241025/rZ5hgWVu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/144849776/1478251631", "profile_link_color": "581D8F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 20, "favorite_count": 30, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 20, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Mar 26 16:13:04 +0000 2019", "id": 1110575403368939520, "id_str": "1110575403368939520", "text": "RT @LREM_AURA: F\u00e9licitations \u00e9galement \u00e0 Catherine Amalric, @Guy_Lvt et Charline Mathiaut qui repr\u00e9senteront le territoire d'Auvergne-Rh\u00f4ne\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LREM_AURA", "name": "La R\u00e9gion En Marche | Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "id": 956205482540261376, "id_str": "956205482540261376", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "Guy_Lvt", "name": "Guy Lavocat", "id": 2326862112, "id_str": "2326862112", "indices": [60, 68]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 26 16:04:23 +0000 2019", "id": 1110573218866319367, "id_str": "1110573218866319367", "text": "F\u00e9licitations \u00e9galement \u00e0 Catherine Amalric, @Guy_Lvt et Charline Mathiaut qui repr\u00e9senteront le territoire d'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes !", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Guy_Lvt", "name": "Guy Lavocat", "id": 2326862112, "id_str": "2326862112", "indices": [45, 53]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 1110573216706236416, "in_reply_to_status_id_str": "1110573216706236416", "in_reply_to_user_id": 956205482540261376, "in_reply_to_user_id_str": "956205482540261376", "in_reply_to_screen_name": "LREM_AURA", "user": {"id": 956205482540261376, "id_str": "956205482540261376", "name": "La R\u00e9gion En Marche | Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "screen_name": "LREM_AURA", "location": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France", "description": "\ud83c\udfdb Compte officiel du groupe des Conseillers r\u00e9gionaux @enmarchefr de la R\u00e9gion @auvergnerhalpes |  #LaR\u00e9gionEnMarche #DirectAuRA", "url": "https://t.co/8AP60isbxC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8AP60isbxC", "expanded_url": "http://lrem-aura.fr", "display_url": "lrem-aura.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 780, "friends_count": 386, "listed_count": 7, "created_at": "Wed Jan 24 16:42:07 +0000 2018", "favourites_count": 1705, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1116, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1011545200546574337/09EhrZcX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1011545200546574337/09EhrZcX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/956205482540261376/1526373030", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "179b8df9e368044d", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/179b8df9e368044d.json", "place_type": "city", "name": "Lyon", "full_name": "Lyon, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.7718312, 45.7073626], [4.8983666, 45.7073626], [4.8983666, 45.80828], [4.7718312, 45.80828]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 21, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Mar 26 16:12:10 +0000 2019", "id": 1110575178516443137, "id_str": "1110575178516443137", "text": ".@Guy_Lvt : f\u00e9licitations ! \nBonne campagne. \n@lrem_clermontfd\n@LREM_Auvergne @LREM_AURA @enmarchevichy @EnMarcheMoulins", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Guy_Lvt", "name": "Guy Lavocat", "id": 2326862112, "id_str": "2326862112", "indices": [1, 9]}, {"screen_name": "lrem_clermontfd", "name": "LREM Clermont-Fd", "id": 788052529552715777, "id_str": "788052529552715777", "indices": [46, 62]}, {"screen_name": "LREM_Auvergne", "name": "L'Auvergne En Marche", "id": 734300456604839937, "id_str": "734300456604839937", "indices": [63, 77]}, {"screen_name": "LREM_AURA", "name": "La R\u00e9gion En Marche | Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "id": 956205482540261376, "id_str": "956205482540261376", "indices": [78, 88]}, {"screen_name": "enmarchevichy", "name": "LREM Vichy", "id": 912234259817095170, "id_str": "912234259817095170", "indices": [89, 103]}, {"screen_name": "EnMarcheMoulins", "name": "LREM Moulins", "id": 979443479934795776, "id_str": "979443479934795776", "indices": [104, 120]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Mar 26 07:35:29 +0000 2019", "id": 1110445149509873665, "id_str": "1110445149509873665", "text": "RT @Renaissance_UE: \u201cNotre liste est le fruit d\u2019un rassemblement large, avec des personnes qui viennent d\u2019horizons politiques nationaux au-\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Renaissance_UE", "name": "Renaissance", "id": 1090270096948248576, "id_str": "1090270096948248576", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 26 07:23:00 +0000 2019", "id": 1110442007556694016, "id_str": "1110442007556694016", "text": "\u201cNotre liste est le fruit d\u2019un rassemblement large, avec des personnes qui viennent d\u2019horizons politiques nationaux\u2026 https://t.co/lhdqxgjR2m", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lhdqxgjR2m", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1110442007556694016", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1090270096948248576, "id_str": "1090270096948248576", "name": "Renaissance", "screen_name": "Renaissance_UE", "location": "", "description": "N'attendez pas une meilleure Europe, changez-la ! \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/O3WVO68vfg", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/O3WVO68vfg", "expanded_url": "http://eu-renaissance.org", "display_url": "eu-renaissance.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7914, "friends_count": 1268, "listed_count": 29, "created_at": "Tue Jan 29 15:27:02 +0000 2019", "favourites_count": 25, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 215, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103513333486022656/ndcTkict_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103513333486022656/ndcTkict_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1090270096948248576/1554114307", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 280, "favorite_count": 415, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 280, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 25 12:28:58 +0000 2019", "id": 1110156620976271361, "id_str": "1110156620976271361", "text": ".@spietikainen : a huge thank you for signing the @eiwh  EU Manifesto for #WomensHealth 2018\u2026 https://t.co/Nas0I0qFdy", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "WomensHealth", "indices": [74, 87]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "spietikainen", "name": "Sirpa Pietik\u00e4inen", "id": 20228586, "id_str": "20228586", "indices": [1, 14]}, {"screen_name": "EIWH", "name": "EuroHealth", "id": 462811826, "id_str": "462811826", "indices": [50, 55]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Nas0I0qFdy", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1110156620976271361", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [94, 117]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Mon Mar 25 12:25:12 +0000 2019", "id": 1110155673323610114, "id_str": "1110155673323610114", "text": "#ElectionsEuropeennes2019 : appel \u00e0 tous les candidats fran\u00e7ais : soutenez l'appel d' @eurordis et soutenez les\u2026 https://t.co/7FNJOtmUgc", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "ElectionsEuropeennes2019", "indices": [0, 25]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "eurordis", "name": "Rare Diseases Europe", "id": 26993786, "id_str": "26993786", "indices": [86, 95]}], "urls": [{"url": "https://t.co/7FNJOtmUgc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1110155673323610114", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [113, 136]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sun Mar 24 19:50:08 +0000 2019", "id": 1109905256996093955, "id_str": "1109905256996093955", "text": "Rendez-vous \u00e0 #clermontferrand le 25 mars pour parler d'Europe (#sant\u00e9 et #social) avec @lrem_clermontfd.\nPartagez\u2026 https://t.co/eLOOQWS3L8", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "clermontferrand", "indices": [14, 30]}, {"text": "sant\u00e9", "indices": [64, 70]}, {"text": "social", "indices": [74, 81]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lrem_clermontfd", "name": "LREM Clermont-Fd", "id": 788052529552715777, "id_str": "788052529552715777", "indices": [88, 104]}], "urls": [{"url": "https://t.co/eLOOQWS3L8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1109905256996093955", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sun Mar 24 09:46:07 +0000 2019", "id": 1109753250306289665, "id_str": "1109753250306289665", "text": "#Alzheimer : la route est encore longue... \nCet article de @statnews\ndonne une id\u00e9e des d\u00e9fis \u00e0 relever et des pist\u2026 https://t.co/7jq0xVlOLY", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Alzheimer", "indices": [0, 10]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "statnews", "name": "STAT", "id": 3290364847, "id_str": "3290364847", "indices": [59, 68]}], "urls": [{"url": "https://t.co/7jq0xVlOLY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1109753250306289665", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sat Mar 23 21:16:44 +0000 2019", "id": 1109564661563879427, "id_str": "1109564661563879427", "text": "RT @brunovellas: Now, What\u2019s Next in Alzheimer's? For Biogen and Eisai, Another Phase III Trial | BioSpace https://t.co/DBhq4ib25t #jobs", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "jobs", "indices": [131, 136]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "brunovellas", "name": "Bruno Vellas", "id": 2333224141, "id_str": "2333224141", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/DBhq4ib25t", "expanded_url": "https://www.biospace.com/article/now-what-s-next-in-alzheimer-s-for-biogen-another-phase-iii-trail/?TrackID=16", "display_url": "biospace.com/article/now-wh\u2026", "indices": [107, 130]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 22 18:20:15 +0000 2019", "id": 1109157859961520128, "id_str": "1109157859961520128", "text": "Now, What\u2019s Next in Alzheimer's? For Biogen and Eisai, Another Phase III Trial | BioSpace https://t.co/DBhq4ib25t #jobs", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "jobs", "indices": [114, 119]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DBhq4ib25t", "expanded_url": "https://www.biospace.com/article/now-what-s-next-in-alzheimer-s-for-biogen-another-phase-iii-trail/?TrackID=16", "display_url": "biospace.com/article/now-wh\u2026", "indices": [90, 113]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2333224141, "id_str": "2333224141", "name": "Bruno Vellas", "screen_name": "brunovellas", "location": "Toulouse, France", "description": "G\u00e9rontopole, Toulouse, France / Albuquerque, USA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 285, "friends_count": 64, "listed_count": 2, "created_at": "Sat Feb 08 09:54:19 +0000 2014", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 138, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1058806482756689920/ruUvou8z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058806482756689920/ruUvou8z_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Thu Mar 21 07:52:25 +0000 2019", "id": 1108637470038605824, "id_str": "1108637470038605824", "text": "RT @s_cluzel: Journ\u00e9e mondiale de la #Trisomie21 #Downsyndrome #WDSD21\n\u2705Saisissons l'opportunit\u00e9 d'adopter un #AutreRegard sur la diff\u00e9renc\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Trisomie21", "indices": [37, 48]}, {"text": "Downsyndrome", "indices": [49, 62]}, {"text": "WDSD21", "indices": [63, 70]}, {"text": "AutreRegard", "indices": [110, 122]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "s_cluzel", "name": "Sophie Cluzel", "id": 258844830, "id_str": "258844830", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 21 07:12:27 +0000 2019", "id": 1108627412923895808, "id_str": "1108627412923895808", "text": "Journ\u00e9e mondiale de la #Trisomie21 #Downsyndrome #WDSD21\n\u2705Saisissons l'opportunit\u00e9 d'adopter un #AutreRegard sur la\u2026 https://t.co/vp7dBtO2p7", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Trisomie21", "indices": [23, 34]}, {"text": "Downsyndrome", "indices": [35, 48]}, {"text": "WDSD21", "indices": [49, 56]}, {"text": "AutreRegard", "indices": [96, 108]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vp7dBtO2p7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1108627412923895808", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 258844830, "id_str": "258844830", "name": "Sophie Cluzel", "screen_name": "s_cluzel", "location": "France", "description": "Secr\u00e9taire d'\u00c9tat aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9e des Personnes handicap\u00e9es", "url": "https://t.co/txpEkBLZzL", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/txpEkBLZzL", "expanded_url": "http://www.handicap.gouv.fr", "display_url": "handicap.gouv.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 35212, "friends_count": 783, "listed_count": 408, "created_at": "Mon Feb 28 16:38:36 +0000 2011", "favourites_count": 6662, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 2856, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/865574001111953410/Ohj9r7_4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/865574001111953410/Ohj9r7_4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/258844830/1554391405", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 188, "favorite_count": 352, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 188, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Mar 21 07:50:06 +0000 2019", "id": 1108636887642750976, "id_str": "1108636887642750976", "text": "RT @auvergnerhalpes: Pour d\u00e9couvrir les #formations et #m\u00e9tiers du #num\u00e9rique, le @CampusRegion ouvre ses portes mercredi 27 mars \u00e0 #Lyon.\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "formations", "indices": [40, 51]}, {"text": "m\u00e9tiers", "indices": [55, 63]}, {"text": "num\u00e9rique", "indices": [67, 77]}, {"text": "Lyon", "indices": [132, 137]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "auvergnerhalpes", "name": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "id": 18896800, "id_str": "18896800", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "CampusRegion", "name": "Campus R\u00e9gion", "id": 879316492352966656, "id_str": "879316492352966656", "indices": [82, 95]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 21 07:23:58 +0000 2019", "id": 1108630311347412992, "id_str": "1108630311347412992", "text": "Pour d\u00e9couvrir les #formations et #m\u00e9tiers du #num\u00e9rique, le @CampusRegion ouvre ses portes mercredi 27 mars \u00e0\u2026 https://t.co/QzqNO98sOd", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "formations", "indices": [19, 30]}, {"text": "m\u00e9tiers", "indices": [34, 42]}, {"text": "num\u00e9rique", "indices": [46, 56]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CampusRegion", "name": "Campus R\u00e9gion", "id": 879316492352966656, "id_str": "879316492352966656", "indices": [61, 74]}], "urls": [{"url": "https://t.co/QzqNO98sOd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1108630311347412992", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [112, 135]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 18896800, "id_str": "18896800", "name": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "screen_name": "auvergnerhalpes", "location": "France", "description": "1re r\u00e9gion industrielle et touristique de France, plus grande r\u00e9gion de montagne d\u2019Europe, 8e \u00e9conomie europ\u00e9enne", "url": "https://t.co/JqjNLrxo84", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/JqjNLrxo84", "expanded_url": "http://www.auvergnerhonealpes.fr", "display_url": "auvergnerhonealpes.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 106675, "friends_count": 11463, "listed_count": 735, "created_at": "Mon Jan 12 09:56:05 +0000 2009", "favourites_count": 1689, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 7625, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1088010202530676736/TufMJSqL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088010202530676736/TufMJSqL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18896800/1553507487", "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Mar 21 07:42:04 +0000 2019", "id": 1108634868907499520, "id_str": "1108634868907499520", "text": "RT @eurordis: Ahead of the #EUelections2019 EURORDIS is calling on returning &amp; candidate MEPs to pledge their support for rare diseases! Jo\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EUelections2019", "indices": [27, 43]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "eurordis", "name": "Rare Diseases Europe", "id": 26993786, "id_str": "26993786", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 20 09:01:58 +0000 2019", "id": 1108292587146883072, "id_str": "1108292587146883072", "text": "Ahead of the #EUelections2019 EURORDIS is calling on returning &amp; candidate MEPs to pledge their support for rare di\u2026 https://t.co/oba25FoaQn", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EUelections2019", "indices": [13, 29]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oba25FoaQn", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1108292587146883072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [121, 144]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 26993786, "id_str": "26993786", "name": "Rare Diseases Europe", "screen_name": "eurordis", "location": "Paris", "description": "An alliance of over 800 rare disease patient organisations working together to improve the lives of the 30m people living with a rare disease in Europe", "url": "https://t.co/GkEzHuNZcA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/GkEzHuNZcA", "expanded_url": "http://www.eurordis.org", "display_url": "eurordis.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 21472, "friends_count": 1668, "listed_count": 475, "created_at": "Fri Mar 27 12:29:29 +0000 2009", "favourites_count": 984, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4642, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902096259170881536/eSW2huIU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902096259170881536/eSW2huIU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/26993786/1488787409", "profile_link_color": "6A98D1", "profile_sidebar_border_color": "FFC403", "profile_sidebar_fill_color": "F2EDB1", "profile_text_color": "001BA3", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 16, "favorite_count": 27, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 16, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Thu Mar 21 07:41:26 +0000 2019", "id": 1108634708894728192, "id_str": "1108634708894728192", "text": "RT @eurordis: Registration is now open for the EURORDIS Membership Meeting taking place 17-18 May in Bucharest. Join us at #EMM2019 to netw\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EMM2019", "indices": [123, 131]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "eurordis", "name": "Rare Diseases Europe", "id": 26993786, "id_str": "26993786", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 14 15:00:24 +0000 2019", "id": 1106208460906078208, "id_str": "1106208460906078208", "text": "Registration is now open for the EURORDIS Membership Meeting taking place 17-18 May in Bucharest. Join us at\u2026 https://t.co/v7DH8QbmsZ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/v7DH8QbmsZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1106208460906078208", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [110, 133]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 26993786, "id_str": "26993786", "name": "Rare Diseases Europe", "screen_name": "eurordis", "location": "Paris", "description": "An alliance of over 800 rare disease patient organisations working together to improve the lives of the 30m people living with a rare disease in Europe", "url": "https://t.co/GkEzHuNZcA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/GkEzHuNZcA", "expanded_url": "http://www.eurordis.org", "display_url": "eurordis.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 21472, "friends_count": 1668, "listed_count": 475, "created_at": "Fri Mar 27 12:29:29 +0000 2009", "favourites_count": 984, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4642, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902096259170881536/eSW2huIU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902096259170881536/eSW2huIU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/26993786/1488787409", "profile_link_color": "6A98D1", "profile_sidebar_border_color": "FFC403", "profile_sidebar_fill_color": "F2EDB1", "profile_text_color": "001BA3", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 17, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Thu Mar 21 07:41:12 +0000 2019", "id": 1108634650233237505, "id_str": "1108634650233237505", "text": "RT @eurordis: Don\u2019t miss the chance to make your voice heard. Take 10 minutes to complete the new #RareBarometer survey on your experience\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "RareBarometer", "indices": [98, 112]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "eurordis", "name": "Rare Diseases Europe", "id": 26993786, "id_str": "26993786", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 15 13:00:29 +0000 2019", "id": 1106540674327957505, "id_str": "1106540674327957505", "text": "Don\u2019t miss the chance to make your voice heard. Take 10 minutes to complete the new #RareBarometer survey on your e\u2026 https://t.co/qILjioW8f3", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "RareBarometer", "indices": [84, 98]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qILjioW8f3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1106540674327957505", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 26993786, "id_str": "26993786", "name": "Rare Diseases Europe", "screen_name": "eurordis", "location": "Paris", "description": "An alliance of over 800 rare disease patient organisations working together to improve the lives of the 30m people living with a rare disease in Europe", "url": "https://t.co/GkEzHuNZcA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/GkEzHuNZcA", "expanded_url": "http://www.eurordis.org", "display_url": "eurordis.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 21472, "friends_count": 1668, "listed_count": 475, "created_at": "Fri Mar 27 12:29:29 +0000 2009", "favourites_count": 984, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4642, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902096259170881536/eSW2huIU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902096259170881536/eSW2huIU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/26993786/1488787409", "profile_link_color": "6A98D1", "profile_sidebar_border_color": "FFC403", "profile_sidebar_fill_color": "F2EDB1", "profile_text_color": "001BA3", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 27, "favorite_count": 33, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 27, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Fri Mar 15 21:43:49 +0000 2019", "id": 1106672371891617792, "id_str": "1106672371891617792", "text": "Votez aux #ElectionsEuropeennes2019 en toute connaissance de cause : quels sont les #d\u00e9put\u00e9s #europ\u00e9ens fran\u00e7ais qu\u2026 https://t.co/J46zpAKmC0", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "ElectionsEuropeennes2019", "indices": [10, 35]}, {"text": "d\u00e9put\u00e9s", "indices": [84, 92]}, {"text": "europ\u00e9ens", "indices": [93, 103]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/J46zpAKmC0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1106672371891617792", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1105376471483211776, "quoted_status_id_str": "1105376471483211776", "quoted_status": {"created_at": "Tue Mar 12 07:54:22 +0000 2019", "id": 1105376471483211776, "id_str": "1105376471483211776", "text": "A quelques mois des \u00e9lections, il est temps de faire un bilan du travail des eurod\u00e9put\u00e9s fran\u00e7ais, grace aux donn\u00e9e\u2026 https://t.co/0sXfNQSVyD", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0sXfNQSVyD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105376471483211776", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 35200436, "id_str": "35200436", "name": "Le Taurillon", "screen_name": "Taurillon", "location": "", "description": "M\u00e9dia d'opinion et d'analyse sur l'UE et ses politiques. Webmagazine participatif des @JeunesEuropeens. Laur\u00e9at du Prix du Citoyen europ\u00e9en 2012. #EuroPressDays", "url": "https://t.co/v1bFl2pSta", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/v1bFl2pSta", "expanded_url": "http://www.taurillon.org", "display_url": "taurillon.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7054, "friends_count": 1686, "listed_count": 306, "created_at": "Sat Apr 25 12:25:13 +0000 2009", "favourites_count": 1470, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11375, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/834157030516588544/Kt3PKhVp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/834157030516588544/Kt3PKhVp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35200436/1551736585", "profile_link_color": "1A9ED0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 24, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 15 21:37:30 +0000 2019", "id": 1106670784754388992, "id_str": "1106670784754388992", "text": "Un sujet que l'Union Europ\u00e9enne ( et la France ) doivent absolument aborder\n@EmmanuelMacron @enmarchefr\u2026 https://t.co/k8JXPOR91n", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [76, 91]}, {"screen_name": "enmarchefr", "name": "En Marche", "id": 4813171035, "id_str": "4813171035", "indices": [92, 103]}], "urls": [{"url": "https://t.co/k8JXPOR91n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1106670784754388992", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [105, 128]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1106668373021097985, "quoted_status_id_str": "1106668373021097985", "quoted_status": {"created_at": "Fri Mar 15 21:27:55 +0000 2019", "id": 1106668373021097985, "id_str": "1106668373021097985", "text": "Les \u00c9tats-Unis s'opposent \u00e0 la vente de l'\u00abEDF portugais\u00bb aux Chinois. https://t.co/2xjttPyi0k", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2xjttPyi0k", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y6cnygcb", "display_url": "tinyurl.com/y6cnygcb", "indices": [71, 94]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/FRActualite\" rel=\"nofollow\">France Actualit\u00e9s</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 276605327, "id_str": "276605327", "name": "Actualit\u00e9s en France", "screen_name": "France", "location": "Paris, France", "description": "Toute l'actualit\u00e9 en France - nouvelles, \u00e9conomie, politique, culture.", "url": "http://t.co/GxdLg4rP", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/GxdLg4rP", "expanded_url": "http://fr.wikipedia.org/wiki/France", "display_url": "fr.wikipedia.org/wiki/France", "indices": [0, 20]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 62598, "friends_count": 4, "listed_count": 642, "created_at": "Sun Apr 03 18:10:52 +0000 2011", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 275547, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1298643948/FranceFlag_svg_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298643948/FranceFlag_svg_normal.png", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 15 21:30:47 +0000 2019", "id": 1106669092944183299, "id_str": "1106669092944183299", "text": "RT @AGE_PlatformEU: OUR MARCH NEWSLETTER IS OUT!\nWith the #WomensDay just behind us, AGE focuses its briefing on the double burden faced by\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "WomensDay", "indices": [58, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AGE_PlatformEU", "name": "AGE Platform Europe", "id": 537373439, "id_str": "537373439", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 14 13:03:31 +0000 2019", "id": 1106179048462520324, "id_str": "1106179048462520324", "text": "OUR MARCH NEWSLETTER IS OUT!\nWith the #WomensDay just behind us, AGE focuses its briefing on the double burden face\u2026 https://t.co/6Bfj7V4wei", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "WomensDay", "indices": [38, 48]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6Bfj7V4wei", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1106179048462520324", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 537373439, "id_str": "537373439", "name": "AGE Platform Europe", "screen_name": "AGE_PlatformEU", "location": "Brussels, Belgium", "description": "The largest EU-funded network of organisations of/for older persons in Europe. Help us fight ageism!\n#AgeingEqual", "url": "https://t.co/SNq13pyaSx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/SNq13pyaSx", "expanded_url": "http://www.age-platform.eu", "display_url": "age-platform.eu", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5289, "friends_count": 1099, "listed_count": 222, "created_at": "Mon Mar 26 16:52:37 +0000 2012", "favourites_count": 2515, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5981, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "006284", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/908275964685242368/B90eoZji_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/908275964685242368/B90eoZji_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/537373439/1549628415", "profile_link_color": "FAA61A", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Wed Mar 13 14:55:46 +0000 2019", "id": 1105844908265537537, "id_str": "1105844908265537537", "text": "RT @UNADEV_France: De nouvelles propositions pour am\u00e9liorer le d\u00e9pistage et le remboursement de patients atteints de #glaucome... Les proje\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "glaucome", "indices": [117, 126]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UNADEV_France", "name": "UNADEV", "id": 849505129, "id_str": "849505129", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 13:21:03 +0000 2019", "id": 1105096295537147910, "id_str": "1105096295537147910", "text": "De nouvelles propositions pour am\u00e9liorer le d\u00e9pistage et le remboursement de patients atteints de #glaucome... Les\u2026 https://t.co/bfetxqTO5S", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "glaucome", "indices": [98, 107]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bfetxqTO5S", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105096295537147910", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 849505129, "id_str": "849505129", "name": "UNADEV", "screen_name": "UNADEV_France", "location": "France", "description": "Union Nationale des #Aveugles et d\u00e9ficients visuels. Aider, accompagner et sensibiliser.\n#Asso #sant\u00e9 #handicap #malvoyants #ophtalmologie #glaucome", "url": "https://t.co/zAUf6ekSKb", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/zAUf6ekSKb", "expanded_url": "http://www.unadev.com", "display_url": "unadev.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1921, "friends_count": 3832, "listed_count": 56, "created_at": "Thu Sep 27 16:01:21 +0000 2012", "favourites_count": 582, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1785, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "D8E3E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875627731496476672/H28me7am_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875627731496476672/H28me7am_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/849505129/1535107158", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 13 14:55:01 +0000 2019", "id": 1105844720893390848, "id_str": "1105844720893390848", "text": "RT @villedelyon: \ud83d\udd0aA l\u2019occasion de la Semaine Mondiale du Glaucome, @UNADEV_France organise une op\u00e9ration sp\u00e9ciale de d\u00e9pistage et de sensib\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "villedelyon", "name": "Ville de Lyon", "id": 1197634080, "id_str": "1197634080", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "UNADEV_France", "name": "UNADEV", "id": 849505129, "id_str": "849505129", "indices": [67, 81]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 12 09:30:05 +0000 2019", "id": 1105400559715188736, "id_str": "1105400559715188736", "text": "\ud83d\udd0aA l\u2019occasion de la Semaine Mondiale du Glaucome, @UNADEV_France organise une op\u00e9ration sp\u00e9ciale de d\u00e9pistage et de\u2026 https://t.co/yc7jTkcYjq", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UNADEV_France", "name": "UNADEV", "id": 849505129, "id_str": "849505129", "indices": [50, 64]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yc7jTkcYjq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105400559715188736", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://app.agorapulse.com\" rel=\"nofollow\">AgoraPulse Manager</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1197634080, "id_str": "1197634080", "name": "Ville de Lyon", "screen_name": "villedelyon", "location": "Lyon, France", "description": "Compte officiel de la Ville de #Lyon.\nSuivez notre actualit\u00e9 !", "url": "http://t.co/cOXRVuLg", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/cOXRVuLg", "expanded_url": "http://www.lyon.fr", "display_url": "lyon.fr", "indices": [0, 20]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 142056, "friends_count": 604, "listed_count": 563, "created_at": "Tue Feb 19 15:31:22 +0000 2013", "favourites_count": 952, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 9643, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/667272053989470208/Mchf6PQX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/667272053989470208/Mchf6PQX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1197634080/1550497709", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 13 14:54:48 +0000 2019", "id": 1105844666614902784, "id_str": "1105844666614902784", "text": "RT @UNADEV_France: Semaine Mondiale du Glaucome : notre Village du Glaucome s\u2019est pos\u00e9 \u00e0 @villedelyon avec d\u00e9pistage gratuit et animations\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UNADEV_France", "name": "UNADEV", "id": 849505129, "id_str": "849505129", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "villedelyon", "name": "Ville de Lyon", "id": 1197634080, "id_str": "1197634080", "indices": [89, 101]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 12 14:12:01 +0000 2019", "id": 1105471512151248896, "id_str": "1105471512151248896", "text": "Semaine Mondiale du Glaucome : notre Village du Glaucome s\u2019est pos\u00e9 \u00e0 @villedelyon avec d\u00e9pistage gratuit et animat\u2026 https://t.co/dQJaILiSK3", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "villedelyon", "name": "Ville de Lyon", "id": 1197634080, "id_str": "1197634080", "indices": [70, 82]}], "urls": [{"url": "https://t.co/dQJaILiSK3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105471512151248896", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 849505129, "id_str": "849505129", "name": "UNADEV", "screen_name": "UNADEV_France", "location": "France", "description": "Union Nationale des #Aveugles et d\u00e9ficients visuels. Aider, accompagner et sensibiliser.\n#Asso #sant\u00e9 #handicap #malvoyants #ophtalmologie #glaucome", "url": "https://t.co/zAUf6ekSKb", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/zAUf6ekSKb", "expanded_url": "http://www.unadev.com", "display_url": "unadev.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1921, "friends_count": 3832, "listed_count": 56, "created_at": "Thu Sep 27 16:01:21 +0000 2012", "favourites_count": 582, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1785, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "D8E3E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875627731496476672/H28me7am_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875627731496476672/H28me7am_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/849505129/1535107158", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 13 14:40:56 +0000 2019", "id": 1105841174319898624, "id_str": "1105841174319898624", "text": ".@LigueCancer a lanc\u00e9 sa campagne #MarsBleu #ParlonsFesses #colon :\nRegardez sa video sur le #d\u00e9pistage du #Cancer\u2026 https://t.co/CgJl2zorew", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "MarsBleu", "indices": [34, 43]}, {"text": "ParlonsFesses", "indices": [44, 58]}, {"text": "colon", "indices": [59, 65]}, {"text": "d\u00e9pistage", "indices": [93, 103]}, {"text": "Cancer", "indices": [107, 114]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LigueCancer", "name": "Ligue cancer", "id": 3347445694, "id_str": "3347445694", "indices": [1, 13]}], "urls": [{"url": "https://t.co/CgJl2zorew", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105841174319898624", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 13 09:37:18 +0000 2019", "id": 1105764762879750144, "id_str": "1105764762879750144", "text": "RT @EU_EESC: \ud83e\uddd0Why should you take part in the #EUelections2019?\n   \n1\u20e3To protect the #environment\n2\u20e3For more job opportunities\n3\u20e3To defend\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EUelections2019", "indices": [46, 62]}, {"text": "environment", "indices": [85, 97]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EU_EESC", "name": "European Economic and Social Committee", "id": 257415817, "id_str": "257415817", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 13 09:36:14 +0000 2019", "id": 1105764495727738881, "id_str": "1105764495727738881", "text": "\ud83e\uddd0Why should you take part in the #EUelections2019?\n   \n1\u20e3To protect the #environment\n2\u20e3For more job opportunities\u2026 https://t.co/dbUsptOma8", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EUelections2019", "indices": [33, 49]}, {"text": "environment", "indices": [72, 84]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dbUsptOma8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105764495727738881", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 257415817, "id_str": "257415817", "name": "European Economic and Social Committee", "screen_name": "EU_EESC", "location": "Brussels", "description": "We are the #EUcivilsociety assembly, a bridge between institutions and organised civil society.", "url": "https://t.co/d5Kw5rPtfS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/d5Kw5rPtfS", "expanded_url": "http://www.eesc.europa.eu", "display_url": "eesc.europa.eu", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 38530, "friends_count": 1968, "listed_count": 1055, "created_at": "Fri Feb 25 11:07:32 +0000 2011", "favourites_count": 9174, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 12914, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "7FBDD4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1080016248556216320/or8hY4Hd_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1080016248556216320/or8hY4Hd_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/257415817/1554214368", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Tue Mar 12 11:32:40 +0000 2019", "id": 1105431407399264256, "id_str": "1105431407399264256", "text": "RT @ASDMCo: I have worked on glaucoma for @Merck for many years (who remembers 'Glaucoma Abstracts International' ? \ud83d\ude09)\nMy plea : #glaucoma\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "glaucoma", "indices": [129, 138]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ASDMCo", "name": "ASDM Consulting", "id": 936183165038878720, "id_str": "936183165038878720", "indices": [3, 10]}, {"screen_name": "Merck", "name": "Merck", "id": 35961145, "id_str": "35961145", "indices": [42, 48]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 12 10:14:21 +0000 2019", "id": 1105411700352794624, "id_str": "1105411700352794624", "text": "I have worked on glaucoma for @Merck for many years (who remembers 'Glaucoma Abstracts International' ? \ud83d\ude09)\nMy plea\u2026 https://t.co/lMyzCWahoS", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Merck", "name": "Merck", "id": 35961145, "id_str": "35961145", "indices": [30, 36]}], "urls": [{"url": "https://t.co/lMyzCWahoS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105411700352794624", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 936183165038878720, "id_str": "936183165038878720", "name": "ASDM Consulting", "screen_name": "ASDMCo", "location": "Bruxelles, Belgique", "description": "Annette Dumas : European affairs, patient advocacy, lobbying, strategy, communication. Partner EU project : MOPEAD - @MopeadEU", "url": "https://t.co/OdpqfoWNJL", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/OdpqfoWNJL", "expanded_url": "http://www.asdmconsulting.eu", "display_url": "asdmconsulting.eu", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 275, "friends_count": 692, "listed_count": 3, "created_at": "Thu Nov 30 10:40:34 +0000 2017", "favourites_count": 1111, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1221, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/936184179485790208/sHu8dCF0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/936184179485790208/sHu8dCF0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/936183165038878720/1512038813", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1105384963057291264, "quoted_status_id_str": "1105384963057291264", "quoted_status": {"created_at": "Tue Mar 12 08:28:06 +0000 2019", "id": 1105384963057291264, "id_str": "1105384963057291264", "text": "It's #WorldGlaucomaWeek  \nTime to remember and take care of those beautiful eyes of yours!\n#Glaucoma is becoming an\u2026 https://t.co/nKPsTw5fai", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "WorldGlaucomaWeek", "indices": [5, 23]}, {"text": "Glaucoma", "indices": [91, 100]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nKPsTw5fai", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105384963057291264", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 575269517, "id_str": "575269517", "name": "Vytenis Andriukaitis", "screen_name": "V_Andriukaitis", "location": "Brussels", "description": "Medical doctor, historian & humanist. Member of @EU_Commission in charge of Health and Food Safety. As of 1 April, on leave for LT presidential elections.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 27464, "friends_count": 781, "listed_count": 698, "created_at": "Wed May 09 11:24:46 +0000 2012", "favourites_count": 5241, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 4437, "lang": "en-gb", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/951746470310490112/aNEDM5iV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/951746470310490112/aNEDM5iV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/575269517/1522852703", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 19, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1105384963057291264, "quoted_status_id_str": "1105384963057291264", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Mon Mar 11 17:16:16 +0000 2019", "id": 1105155492727451650, "id_str": "1105155492727451650", "text": "RT @UEFrance: \u23f1\ufe0f Expliquer le r\u00f4le et le fonctionnement de la Commission europ\u00e9enne en moins de 90 secondes ? On rel\u00e8ve le d\u00e9fi \u2193\n\n#Decodeu\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UEFrance", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 484872080, "id_str": "484872080", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 09 07:50:00 +0000 2019", "id": 1104288208496484352, "id_str": "1104288208496484352", "text": "\u23f1\ufe0f Expliquer le r\u00f4le et le fonctionnement de la Commission europ\u00e9enne en moins de 90 secondes ? On rel\u00e8ve le d\u00e9fi \u2193\u2026 https://t.co/MwTnFG2OIX", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MwTnFG2OIX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1104288208496484352", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 484872080, "id_str": "484872080", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "UEFrance", "location": "Paris, France", "description": "Repr\u00e9sentation en France de la Commission europ\u00e9enne. RT ne sont pas des agr\u00e9ments.\n\nFacebook : UEenFrance / Instagram : uefrance", "url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "expanded_url": "http://ec.europa.eu/france", "display_url": "ec.europa.eu/france", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 48275, "friends_count": 3309, "listed_count": 975, "created_at": "Mon Feb 06 15:48:38 +0000 2012", "favourites_count": 7857, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 24090, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0065A2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/484872080/1552320512", "profile_link_color": "004494", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 129, "favorite_count": 140, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 129, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 11 11:46:44 +0000 2019", "id": 1105072559224176642, "id_str": "1105072559224176642", "text": ".@ADumas1160 &amp; @ASDMCo sont partenaires de @MopeadEU - un projet europ\u00e9en financ\u00e9 par @IMI_JU &amp; @EFPIA qui \u00e9tudie 4\u2026 https://t.co/Ljn3MpeIGW", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ADumas1160", "name": "Annette Dumas", "id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "indices": [1, 12]}, {"screen_name": "ASDMCo", "name": "ASDM Consulting", "id": 936183165038878720, "id_str": "936183165038878720", "indices": [19, 26]}, {"screen_name": "MopeadEU", "name": "MOPEAD Project", "id": 809072822593212416, "id_str": "809072822593212416", "indices": [47, 56]}, {"screen_name": "IMI_JU", "name": "IMI", "id": 153741027, "id_str": "153741027", "indices": [90, 97]}, {"screen_name": "EFPIA", "name": "EFPIA", "id": 52084584, "id_str": "52084584", "indices": [104, 110]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Ljn3MpeIGW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105072559224176642", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [125, 148]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 11 11:26:37 +0000 2019", "id": 1105067500675522562, "id_str": "1105067500675522562", "text": "RT @ASDMCo: .@EU_Commission \nnew flyer &amp; poster for #patients &amp; health professionals (all languages). \nPoster : designed to be used in hosp\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "patients", "indices": [56, 65]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ASDMCo", "name": "ASDM Consulting", "id": 936183165038878720, "id_str": "936183165038878720", "indices": [3, 10]}, {"screen_name": "EU_Commission", "name": "European Commission \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 157981564, "id_str": "157981564", "indices": [13, 27]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 10:57:49 +0000 2019", "id": 1105060252674916353, "id_str": "1105060252674916353", "text": ".@EU_Commission \nnew flyer &amp; poster for #patients &amp; health professionals (all languages). \nPoster : designed to be\u2026 https://t.co/M4JrHxumXM", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "patients", "indices": [44, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EU_Commission", "name": "European Commission \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 157981564, "id_str": "157981564", "indices": [1, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/M4JrHxumXM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105060252674916353", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [124, 147]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 936183165038878720, "id_str": "936183165038878720", "name": "ASDM Consulting", "screen_name": "ASDMCo", "location": "Bruxelles, Belgique", "description": "Annette Dumas : European affairs, patient advocacy, lobbying, strategy, communication. Partner EU project : MOPEAD - @MopeadEU", "url": "https://t.co/OdpqfoWNJL", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/OdpqfoWNJL", "expanded_url": "http://www.asdmconsulting.eu", "display_url": "asdmconsulting.eu", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 275, "friends_count": 692, "listed_count": 3, "created_at": "Thu Nov 30 10:40:34 +0000 2017", "favourites_count": 1111, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1221, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/936184179485790208/sHu8dCF0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/936184179485790208/sHu8dCF0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/936183165038878720/1512038813", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Mon Mar 11 10:55:50 +0000 2019", "id": 1105059751904403457, "id_str": "1105059751904403457", "text": "RT @FranceAlzheimer: Gr\u00e2ce \u00e0 @associationlps, qui soutient les personnes malades d'#Alzheimer, donner ses v\u00eatements n'a jamais \u00e9t\u00e9 aussi bo\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Alzheimer", "indices": [83, 93]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FranceAlzheimer", "name": "FRANCE ALZHEIMER", "id": 3607840277, "id_str": "3607840277", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "associationlps", "name": "La Pi\u00e8ce Solidaire", "id": 827122251422134273, "id_str": "827122251422134273", "indices": [29, 44]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 10:40:09 +0000 2019", "id": 1105055803852181504, "id_str": "1105055803852181504", "text": "Gr\u00e2ce \u00e0 @associationlps, qui soutient les personnes malades d'#Alzheimer, donner ses v\u00eatements n'a jamais \u00e9t\u00e9 aussi\u2026 https://t.co/uAfNEeoTGK", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Alzheimer", "indices": [62, 72]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "associationlps", "name": "La Pi\u00e8ce Solidaire", "id": 827122251422134273, "id_str": "827122251422134273", "indices": [8, 23]}], "urls": [{"url": "https://t.co/uAfNEeoTGK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105055803852181504", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3607840277, "id_str": "3607840277", "name": "France Alzheimer", "screen_name": "FranceAlzheimer", "location": "France", "description": "#Association nationale de familles reconnue d\u2019utilit\u00e9 publique dans le domaine de la maladie d\u2019#Alzheimer et des maladies apparent\u00e9es.", "url": "https://t.co/r11VfcPhmX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/r11VfcPhmX", "expanded_url": "http://www.francealzheimer.org", "display_url": "francealzheimer.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5692, "friends_count": 723, "listed_count": 98, "created_at": "Thu Sep 10 09:45:55 +0000 2015", "favourites_count": 610, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 1784, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1007526247130378241/FfvjorUq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1007526247130378241/FfvjorUq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3607840277/1521552933", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 11 08:11:53 +0000 2019", "id": 1105018493676781568, "id_str": "1105018493676781568", "text": "C\u2019est le moment d\u2019agir et de soutenir une Union europ\u00e9enne plus juste et plus efficace !\n\nhttps://t.co/iVSdIG4klY", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iVSdIG4klY", "expanded_url": "https://ue-renaissance.fr", "display_url": "ue-renaissance.fr", "indices": [90, 113]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sun Mar 10 08:52:50 +0000 2019", "id": 1104666408796016640, "id_str": "1104666408796016640", "text": "RT @AssoAidants: L'Association Fran\u00e7aise des Aidants recrute ! N'h\u00e9sitez pas \u00e0 partager l'info ! #recrutement #emploi #aidants\n\nRecrutement\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "recrutement", "indices": [97, 109]}, {"text": "emploi", "indices": [110, 117]}, {"text": "aidants", "indices": [118, 126]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AssoAidants", "name": "Aidants", "id": 2513793888, "id_str": "2513793888", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 08 13:55:24 +0000 2019", "id": 1104017777139113985, "id_str": "1104017777139113985", "text": "L'Association Fran\u00e7aise des Aidants recrute ! N'h\u00e9sitez pas \u00e0 partager l'info ! #recrutement #emploi #aidants\n\nRecr\u2026 https://t.co/2AhySRoYhy", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "recrutement", "indices": [80, 92]}, {"text": "emploi", "indices": [93, 100]}, {"text": "aidants", "indices": [101, 109]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2AhySRoYhy", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1104017777139113985", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2513793888, "id_str": "2513793888", "name": "Aidants", "screen_name": "AssoAidants", "location": "", "description": "L\u2019Association Fran\u00e7aise des #Aidants milite pour la reconnaissance du r\u00f4le et de la place des aidants dans la soci\u00e9t\u00e9.", "url": "http://t.co/47ytMrZEXh", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/47ytMrZEXh", "expanded_url": "http://www.aidants.fr", "display_url": "aidants.fr", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2801, "friends_count": 188, "listed_count": 51, "created_at": "Wed May 21 22:09:20 +0000 2014", "favourites_count": 30, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 615, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/469242114174238721/qTOdEkxH_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/469242114174238721/qTOdEkxH_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2513793888/1400855918", "profile_link_color": "DC1B82", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 08 15:35:01 +0000 2019", "id": 1104042845403439104, "id_str": "1104042845403439104", "text": "#Femmes et  #Alzheimer 10/10\nQuelles recommendations politiques pour @UEFrance @PE_FRANCE #France et le monde ? \nRe\u2026 https://t.co/cwJVuPuQpB", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Femmes", "indices": [0, 7]}, {"text": "Alzheimer", "indices": [12, 22]}, {"text": "France", "indices": [90, 97]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UEFrance", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 484872080, "id_str": "484872080", "indices": [69, 78]}, {"screen_name": "PE_FRANCE", "name": "Parlement europ\u00e9en", "id": 1327061083, "id_str": "1327061083", "indices": [79, 89]}], "urls": [{"url": "https://t.co/cwJVuPuQpB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1104042845403439104", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 08 15:30:00 +0000 2019", "id": 1104041583815475200, "id_str": "1104041583815475200", "text": "#Femmes et  #Alzheimer 9/10\nLe rapport du @EIWH 'Femmes et d\u00e9mence : r\u00e9duire le fardeau disproportionn\u00e9 de la malad\u2026 https://t.co/tbSBqEI83I", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Femmes", "indices": [0, 7]}, {"text": "Alzheimer", "indices": [12, 22]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EIWH", "name": "EuroHealth", "id": 462811826, "id_str": "462811826", "indices": [42, 47]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tbSBqEI83I", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1104041583815475200", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 08 15:21:10 +0000 2019", "id": 1104039361736306688, "id_str": "1104039361736306688", "text": "Merci @GrosseteteF pour votre soutien !\n@EIWH https://t.co/LxPpxwmgBa", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GrosseteteF", "name": "Fran\u00e7oise Grosset\u00eate", "id": 472043689, "id_str": "472043689", "indices": [6, 18]}, {"screen_name": "EIWH", "name": "EuroHealth", "id": 462811826, "id_str": "462811826", "indices": [40, 45]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LxPpxwmgBa", "expanded_url": "https://twitter.com/GrosseteteF/status/1104024558418518017", "display_url": "twitter.com/GrosseteteF/st\u2026", "indices": [46, 69]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1104024558418518017, "quoted_status_id_str": "1104024558418518017", "quoted_status": {"created_at": "Fri Mar 08 14:22:21 +0000 2019", "id": 1104024558418518017, "id_str": "1104024558418518017", "text": ".@EIWH #JourneeDesDroitsDesFemmes https://t.co/Jrp2V3V7AN", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "JourneeDesDroitsDesFemmes", "indices": [7, 33]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EIWH", "name": "EuroHealth", "id": 462811826, "id_str": "462811826", "indices": [1, 6]}], "urls": [], "media": [{"id": 1104024408136601601, "id_str": "1104024408136601601", "indices": [34, 57], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1JIWY5X0AELVVs.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1JIWY5X0AELVVs.jpg", "url": "https://t.co/Jrp2V3V7AN", "display_url": "pic.twitter.com/Jrp2V3V7AN", "expanded_url": "https://twitter.com/GrosseteteF/status/1104024558418518017/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1500, "h": 500, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 400, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 227, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1104024408136601601, "id_str": "1104024408136601601", "indices": [34, 57], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1JIWY5X0AELVVs.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1JIWY5X0AELVVs.jpg", "url": "https://t.co/Jrp2V3V7AN", "display_url": "pic.twitter.com/Jrp2V3V7AN", "expanded_url": "https://twitter.com/GrosseteteF/status/1104024558418518017/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1500, "h": 500, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 400, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 227, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 472043689, "id_str": "472043689", "name": "Fran\u00e7oise Grosset\u00eate", "screen_name": "GrosseteteF", "location": "", "description": "D\u00e9put\u00e9e europ\u00e9enne - Vice-Pr\u00e9sidente du groupe PPE - Membre statutaire du Bureau Politique LR", "url": "https://t.co/68kmNLekpf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/68kmNLekpf", "expanded_url": "http://www.francoise-grossetete.eu", "display_url": "francoise-grossetete.eu", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8692, "friends_count": 980, "listed_count": 308, "created_at": "Mon Jan 23 14:55:17 +0000 2012", "favourites_count": 1305, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 3575, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/776044712897773569/I0MacX08_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/776044712897773569/I0MacX08_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/472043689/1473858136", "profile_link_color": "005FB3", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 08 15:18:39 +0000 2019", "id": 1104038726559244288, "id_str": "1104038726559244288", "text": "RT @cavousf5: Vous avez \u00e9t\u00e9 nombreux \u00e0 r\u00e9agir hier \u00e0 notre entretien avec @dupontaignan. \n\u25b6\ufe0f Suite au d\u00e9part du leader de @DLF_Officiel du\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cavousf5", "name": "C \u00e0 vous", "id": 122966834, "id_str": "122966834", "indices": [3, 12]}, {"screen_name": "dupontaignan", "name": "N. Dupont-Aignan", "id": 38170599, "id_str": "38170599", "indices": [74, 87]}, {"screen_name": "DLF_Officiel", "name": "Debout La France", "id": 1435970071, "id_str": "1435970071", "indices": [122, 135]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 07 20:12:31 +0000 2019", "id": 1103750295044145153, "id_str": "1103750295044145153", "text": "Vous avez \u00e9t\u00e9 nombreux \u00e0 r\u00e9agir hier \u00e0 notre entretien avec @dupontaignan. \n\u25b6\ufe0f Suite au d\u00e9part du leader de\u2026 https://t.co/Kr01D7kKG0", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "dupontaignan", "name": "N. Dupont-Aignan", "id": 38170599, "id_str": "38170599", "indices": [60, 73]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Kr01D7kKG0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103750295044145153", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 122966834, "id_str": "122966834", "name": "C \u00e0 vous", "screen_name": "cavousf5", "location": "En France 5", "description": "Rendez-vous de lundi au vendredi \u00e0 19h sur @france5tv et r\u00e9agissez avec #C\u00e0Vous", "url": "https://t.co/gDC5MUurJ5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gDC5MUurJ5", "expanded_url": "http://www.france.tv/france-5/c-a-vous", "display_url": "france.tv/france-5/c-a-v\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 91872, "friends_count": 2340, "listed_count": 647, "created_at": "Sun Mar 14 14:22:50 +0000 2010", "favourites_count": 42105, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 44534, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902846482302115840/38KOi0OV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902846482302115840/38KOi0OV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/122966834/1504091715", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3404, "favorite_count": 8298, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3404, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 08 13:15:00 +0000 2019", "id": 1104007609760313345, "id_str": "1104007609760313345", "text": "#Femmes et  #Alzheimer 8/10\nSavez-vous que les femmes atteintes de la maladie d'Alzheimer pr\u00e9sentent des sympt\u00f4mes\u2026 https://t.co/5LIany6zyB", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Femmes", "indices": [0, 7]}, {"text": "Alzheimer", "indices": [12, 22]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5LIany6zyB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1104007609760313345", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 08 12:41:02 +0000 2019", "id": 1103999062028750851, "id_str": "1103999062028750851", "text": "Trop peu....\n@Moedas @V_Andriukaitis @mariannethyssen @GabrielMariya @TNavracsicsEU @VeraJourova @TimmermansEU\u2026 https://t.co/Jj7BZ2B1WM", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Moedas", "name": "Carlos Moedas", "id": 20058825, "id_str": "20058825", "indices": [13, 20]}, {"screen_name": "V_Andriukaitis", "name": "Vytenis Andriukaitis", "id": 575269517, "id_str": "575269517", "indices": [21, 36]}, {"screen_name": "mariannethyssen", "name": "Marianne Thyssen", "id": 2220009464, "id_str": "2220009464", "indices": [37, 53]}, {"screen_name": "GabrielMariya", "name": "Mariya Gabriel", "id": 2162942852, "id_str": "2162942852", "indices": [54, 68]}, {"screen_name": "TNavracsicsEU", "name": "Tibor Navracsics", "id": 2599249849, "id_str": "2599249849", "indices": [69, 83]}, {"screen_name": "VeraJourova", "name": "V\u011bra Jourov\u00e1", "id": 2786900559, "id_str": "2786900559", "indices": [84, 96]}, {"screen_name": "TimmermansEU", "name": "Frans Timmermans", "id": 1391776140, "id_str": "1391776140", "indices": [97, 110]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Jj7BZ2B1WM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103999062028750851", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [112, 135]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1103953050492960768, "quoted_status_id_str": "1103953050492960768", "quoted_status": {"created_at": "Fri Mar 08 09:38:12 +0000 2019", "id": 1103953050492960768, "id_str": "1103953050492960768", "text": "[3/4] Les femmes ont plus que leur place dans les centres de recherche et d\u2019innovation. En France, 9% des start-ups\u2026 https://t.co/mLUW89w8fE", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mLUW89w8fE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103953050492960768", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 1103953048685170688, "in_reply_to_status_id_str": "1103953048685170688", "in_reply_to_user_id": 912084145, "in_reply_to_user_id_str": "912084145", "in_reply_to_screen_name": "sup_recherche", "user": {"id": 912084145, "id_str": "912084145", "name": "Sup-Recherche-Innov", "screen_name": "sup_recherche", "location": "France", "description": "Minist\u00e8re de l' #EnseignementSup de la #Recherche et de l' #innovation #MESRI - @VidalFrederique ministre de l'#ESRI #PlanEtudiants #Parcoursup", "url": "https://t.co/TIG8gEiGvp", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/TIG8gEiGvp", "expanded_url": "http://www.enseignementsup-recherche.gouv.fr", "display_url": "enseignementsup-recherche.gouv.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 77742, "friends_count": 962, "listed_count": 1358, "created_at": "Mon Oct 29 09:11:01 +0000 2012", "favourites_count": 20326, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 12498, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979610109654466560/ShqEA7TI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979610109654466560/ShqEA7TI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/912084145/1552906774", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 08 12:34:00 +0000 2019", "id": 1103997291919114240, "id_str": "1103997291919114240", "text": "#Femmes et  #Alzheimer 7/10\nSavez-vous que les #aidants informels femmes courent un plus grand risque de\u2026 https://t.co/IKwbSdezxL", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Femmes", "indices": [0, 7]}, {"text": "Alzheimer", "indices": [12, 22]}, {"text": "aidants", "indices": [47, 55]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IKwbSdezxL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103997291919114240", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [106, 129]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 08 12:29:15 +0000 2019", "id": 1103996098941804546, "id_str": "1103996098941804546", "text": "Mesdames, nous comptons sur vous : votez lors des prochaines #ElectionsEuropeennes2019 \nVotre voix compte !!\n#8mars\u2026 https://t.co/RhT0LgjWNq", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "ElectionsEuropeennes2019", "indices": [61, 86]}, {"text": "8mars", "indices": [109, 115]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RhT0LgjWNq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103996098941804546", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1103978190500958208, "quoted_status_id_str": "1103978190500958208", "quoted_status": {"created_at": "Fri Mar 08 11:18:06 +0000 2019", "id": 1103978190500958208, "id_str": "1103978190500958208", "text": "Aux derni\u00e8res \u00e9lections europ\u00e9ennes, seulement 37 % des citoyennes fran\u00e7aises sont all\u00e9es voter. Les hommes ont vot\u2026 https://t.co/u1AngPwuP4", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/u1AngPwuP4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103978190500958208", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4813171035, "id_str": "4813171035", "name": "En Marche", "screen_name": "enmarchefr", "location": "", "description": "Pour ceux qui refusent que le pays reste bloqu\u00e9, ont le go\u00fbt du travail, du progr\u00e8s et du risque, et comme valeurs la libert\u00e9, la justice et l'Europe. #LaREM", "url": "https://t.co/e03wvXwg0T", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/e03wvXwg0T", "expanded_url": "https://en-marche.fr/", "display_url": "en-marche.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 260093, "friends_count": 1135, "listed_count": 949, "created_at": "Fri Jan 15 10:31:18 +0000 2016", "favourites_count": 615, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 7494, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1027461078253531137/Gy0SOjRT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1027461078253531137/Gy0SOjRT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4813171035/1551971368", "profile_link_color": "FF4863", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 355, "favorite_count": 625, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 08 12:25:34 +0000 2019", "id": 1103995171459469313, "id_str": "1103995171459469313", "text": "RT @benjaminfievet: .@MLP_officiel Je suis l\u2019auteur de cette photo.\n1) C\u2019est une superbe repr\u00e9sentation des valeurs de l\u2019UE et de sa devise\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "benjaminfievet", "name": "Benjamin Fievet", "id": 89230365, "id_str": "89230365", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "MLP_officiel", "name": "Marine Le Pen", "id": 217749896, "id_str": "217749896", "indices": [21, 34]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 07 20:11:04 +0000 2019", "id": 1103749929774792704, "id_str": "1103749929774792704", "text": ".@MLP_officiel Je suis l\u2019auteur de cette photo.\n1) C\u2019est une superbe repr\u00e9sentation des valeurs de l\u2019UE et de sa de\u2026 https://t.co/CGGC9ror4Z", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MLP_officiel", "name": "Marine Le Pen", "id": 217749896, "id_str": "217749896", "indices": [1, 14]}], "urls": [{"url": "https://t.co/CGGC9ror4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103749929774792704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 89230365, "id_str": "89230365", "name": "Benjamin Fievet", "screen_name": "benjaminfievet", "location": "Lille-Brussels-Europe-World", "description": "Liberal/ Atteint de phobie administrative/ Federalist at @JEF_Europe/ Currently @Europarl_EN/ IM @LYMEC and @ALDEparty", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1370, "friends_count": 2567, "listed_count": 45, "created_at": "Wed Nov 11 17:05:47 +0000 2009", "favourites_count": 3926, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 10952, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "292860", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/877272749999362048/P8-InFHM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877272749999362048/P8-InFHM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/89230365/1399161678", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1103231029643481089, "quoted_status_id_str": "1103231029643481089", "quoted_status": {"created_at": "Wed Mar 06 09:49:09 +0000 2019", "id": 1103231029643481089, "id_str": "1103231029643481089", "text": "L'Union europ\u00e9enne assume ses choix. Le 26 mai, c\u2019est vous qui devrez choisir ! Pour nous, la promotion de l\u2019islam\u2026 https://t.co/bqbOSo3pqj", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bqbOSo3pqj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103231029643481089", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 217749896, "id_str": "217749896", "name": "Marine Le Pen", "screen_name": "MLP_officiel", "location": "France", "description": "Pr\u00e9sidente du @RNational_off | D\u00e9put\u00e9", "url": "https://t.co/KZPuzqgvjv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/KZPuzqgvjv", "expanded_url": "https://www.marinelepen.fr", "display_url": "marinelepen.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216879, "friends_count": 3890, "listed_count": 5244, "created_at": "Sat Nov 20 12:23:03 +0000 2010", "favourites_count": 550, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 19056, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057222036362354688/JpkIqkst_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057222036362354688/JpkIqkst_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/217749896/1552815697", "profile_link_color": "0E1C46", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A8C7F7", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1073, "favorite_count": 1944, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 14382, "favorite_count": 22171, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1103231029643481089, "quoted_status_id_str": "1103231029643481089", "retweet_count": 14382, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 08 11:45:33 +0000 2019", "id": 1103985099824132096, "id_str": "1103985099824132096", "text": "Merci, Abrigada @mmatias_  : ton engagement en tant que D\u00e9put\u00e9 Europ\u00e9en a largement contribu\u00e9 aux avanc\u00e9es europ\u00e9en\u2026 https://t.co/VKJzr5n60v", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mmatias_", "name": "Marisa Matias", "id": 948552829, "id_str": "948552829", "indices": [16, 25]}], "urls": [{"url": "https://t.co/VKJzr5n60v", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103985099824132096", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1103967443435823104, "quoted_status_id_str": "1103967443435823104", "quoted_status": {"created_at": "Fri Mar 08 10:35:23 +0000 2019", "id": 1103967443435823104, "id_str": "1103967443435823104", "text": "@mmatias_  Muito obrigada pelo seu apoio \u00e0s mulheres e \u00e0 doen\u00e7a de Alzheimer hoje e durante o seu mandato. Voc\u00ea nos\u2026 https://t.co/VKuhbUSiCp", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mmatias_", "name": "Marisa Matias", "id": 948552829, "id_str": "948552829", "indices": [0, 9]}], "urls": [{"url": "https://t.co/VKuhbUSiCp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103967443435823104", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 948552829, "in_reply_to_user_id_str": "948552829", "in_reply_to_screen_name": "mmatias_", "user": {"id": 936183165038878720, "id_str": "936183165038878720", "name": "ASDM Consulting", "screen_name": "ASDMCo", "location": "Bruxelles, Belgique", "description": "Annette Dumas : European affairs, patient advocacy, lobbying, strategy, communication. Partner EU project : MOPEAD - @MopeadEU", "url": "https://t.co/OdpqfoWNJL", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/OdpqfoWNJL", "expanded_url": "http://www.asdmconsulting.eu", "display_url": "asdmconsulting.eu", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 275, "friends_count": 692, "listed_count": 3, "created_at": "Thu Nov 30 10:40:34 +0000 2017", "favourites_count": 1111, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1221, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/936184179485790208/sHu8dCF0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/936184179485790208/sHu8dCF0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/936183165038878720/1512038813", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 08 11:40:49 +0000 2019", "id": 1103983908000071680, "id_str": "1103983908000071680", "text": "RT @FondationMedAlz: Les femmes et les hommes ne sont pas \u00e9gaux face \u00e0 la maladie d'#Alzheimer. Retrouvez un des \u00e9ditos d'#AlzheimerActuali\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Alzheimer", "indices": [84, 94]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FondationMedAlz", "name": "F\u00b0 M\u00e9d\u00e9ric Alzheimer", "id": 2789994817, "id_str": "2789994817", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 08 11:12:35 +0000 2019", "id": 1103976803218149377, "id_str": "1103976803218149377", "text": "Les femmes et les hommes ne sont pas \u00e9gaux face \u00e0 la maladie d'#Alzheimer. Retrouvez un des \u00e9ditos d'\u2026 https://t.co/gRTurk432g", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Alzheimer", "indices": [63, 73]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gRTurk432g", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103976803218149377", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [103, 126]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2789994817, "id_str": "2789994817", "name": "F\u00b0 M\u00e9d\u00e9ric Alzheimer", "screen_name": "FondationMedAlz", "location": "Paris", "description": "1\u00e8re fondation reconnue d'utilit\u00e9 publique consacr\u00e9e aux personnes atteintes de la maladie d'Alzheimer et \u00e0 ceux qui les accompagnent.\n#AlzheimerEnsemble", "url": "http://t.co/99z8Uhxbav", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/99z8Uhxbav", "expanded_url": "http://www.fondation-mederic-alzheimer.org/", "display_url": "fondation-mederic-alzheimer.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1527, "friends_count": 595, "listed_count": 31, "created_at": "Thu Sep 04 15:12:23 +0000 2014", "favourites_count": 251, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 793, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1025373107954114561/5bndzRSy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1025373107954114561/5bndzRSy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2789994817/1537518895", "profile_link_color": "BB4592", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 08 11:34:24 +0000 2019", "id": 1103982292572299265, "id_str": "1103982292572299265", "text": "RT @EUScienceInnov: Equality between women &amp; men is a fundamental principle of the EU treaties\ud83c\uddea\ud83c\uddfaFind out what @EU_Commission is doing to pr\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EUScienceInnov", "name": "EUScience&Innovation\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 193301414, "id_str": "193301414", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "EU_Commission", "name": "European Commission \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 157981564, "id_str": "157981564", "indices": [114, 128]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 08 08:08:49 +0000 2019", "id": 1103930557489045504, "id_str": "1103930557489045504", "text": "Equality between women &amp; men is a fundamental principle of the EU treaties\ud83c\uddea\ud83c\uddfaFind out what @EU_Commission is doing t\u2026 https://t.co/PeWn1IFkVG", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EU_Commission", "name": "European Commission \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 157981564, "id_str": "157981564", "indices": [94, 108]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PeWn1IFkVG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103930557489045504", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [121, 144]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 193301414, "id_str": "193301414", "name": "EUScience&Innovation\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "EUScienceInnov", "location": "European Union", "description": "Official account of DG Research & Innovation @EU_Commission Managing @EU_H2020 prog & implementing Commissioner @Moedas strategy. Follow also @JEPaquetEU", "url": "https://t.co/5zBQ0Qd1IQ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/5zBQ0Qd1IQ", "expanded_url": "http://ec.europa.eu/research/index.cfm", "display_url": "ec.europa.eu/research/index\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 74600, "friends_count": 648, "listed_count": 2149, "created_at": "Tue Sep 21 13:58:07 +0000 2010", "favourites_count": 7048, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 32590, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918847180416237568/8ah2FI___normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918847180416237568/8ah2FI___normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/193301414/1554367302", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 25, "favorite_count": 33, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 25, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Fri Mar 08 11:31:44 +0000 2019", "id": 1103981624469929984, "id_str": "1103981624469929984", "text": "Merci @spietikainen ! Ton soutien inconditionnel en tant que D\u00e9put\u00e9 Europ\u00e9en a largement contribu\u00e9 \u00e0 la prise de co\u2026 https://t.co/JXYJGagPok", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "spietikainen", "name": "Sirpa Pietik\u00e4inen", "id": 20228586, "id_str": "20228586", "indices": [6, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/JXYJGagPok", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103981624469929984", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1103972113038434304, "quoted_status_id_str": "1103972113038434304", "quoted_status": {"created_at": "Fri Mar 08 10:53:57 +0000 2019", "id": 1103972113038434304, "id_str": "1103972113038434304", "text": "Exactly @spietikainen : 'what you do not know does not exist'. \nThanks for helping us raise #awareness about the sp\u2026 https://t.co/4FRHGYsL57", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "awareness", "indices": [92, 102]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "spietikainen", "name": "Sirpa Pietik\u00e4inen", "id": 20228586, "id_str": "20228586", "indices": [8, 21]}], "urls": [{"url": "https://t.co/4FRHGYsL57", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103972113038434304", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 936183165038878720, "id_str": "936183165038878720", "name": "ASDM Consulting", "screen_name": "ASDMCo", "location": "Bruxelles, Belgique", "description": "Annette Dumas : European affairs, patient advocacy, lobbying, strategy, communication. Partner EU project : MOPEAD - @MopeadEU", "url": "https://t.co/OdpqfoWNJL", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/OdpqfoWNJL", "expanded_url": "http://www.asdmconsulting.eu", "display_url": "asdmconsulting.eu", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 275, "friends_count": 692, "listed_count": 3, "created_at": "Thu Nov 30 10:40:34 +0000 2017", "favourites_count": 1111, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1221, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/936184179485790208/sHu8dCF0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/936184179485790208/sHu8dCF0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/936183165038878720/1512038813", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 08 11:27:27 +0000 2019", "id": 1103980546152112128, "id_str": "1103980546152112128", "text": "Thank you, Vielen Dank, merci, Heinz K. Becker.\nVotre soutien en tant que D\u00e9put\u00e9 Europ\u00e9en nous a aid\u00e9 \u00e0 inclure Alz\u2026 https://t.co/gcxNjxtEIC", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gcxNjxtEIC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103980546152112128", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1103969254246879232, "quoted_status_id_str": "1103969254246879232", "quoted_status": {"created_at": "Fri Mar 08 10:42:35 +0000 2019", "id": 1103969254246879232, "id_str": "1103969254246879232", "text": "Thanks again Heinz K. Becker. Looking forward to continuing our fight against #dementia together in the future !\u2026 https://t.co/5RquACqejo", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "dementia", "indices": [78, 87]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5RquACqejo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103969254246879232", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 936183165038878720, "id_str": "936183165038878720", "name": "ASDM Consulting", "screen_name": "ASDMCo", "location": "Bruxelles, Belgique", "description": "Annette Dumas : European affairs, patient advocacy, lobbying, strategy, communication. Partner EU project : MOPEAD - @MopeadEU", "url": "https://t.co/OdpqfoWNJL", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/OdpqfoWNJL", "expanded_url": "http://www.asdmconsulting.eu", "display_url": "asdmconsulting.eu", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 275, "friends_count": 692, "listed_count": 3, "created_at": "Thu Nov 30 10:40:34 +0000 2017", "favourites_count": 1111, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1221, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/936184179485790208/sHu8dCF0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/936184179485790208/sHu8dCF0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/936183165038878720/1512038813", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 08 11:27:00 +0000 2019", "id": 1103980430485680128, "id_str": "1103980430485680128", "text": "#Femmes et  #Alzheimer 5/10\nSavez-vous qu'en Europe, 60-70% des aidants sont des femmes ?\nPlus d'infos dans le rapp\u2026 https://t.co/m70JMDlzSH", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Femmes", "indices": [0, 7]}, {"text": "Alzheimer", "indices": [12, 22]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/m70JMDlzSH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103980430485680128", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 08 11:15:00 +0000 2019", "id": 1103977410775511041, "id_str": "1103977410775511041", "text": "#Femmes et  #Alzheimer 6/10\nSavez-vous que 39% des femmes disent ne pas avoir eu le choix de devenir un #aidant pro\u2026 https://t.co/tJB46PwlgT", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Femmes", "indices": [0, 7]}, {"text": "Alzheimer", "indices": [12, 22]}, {"text": "aidant", "indices": [104, 111]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tJB46PwlgT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103977410775511041", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 08 09:56:00 +0000 2019", "id": 1103957529468391424, "id_str": "1103957529468391424", "text": "#Femmes et  #Alzheimer 4/10\nSavez-vous que le #sexe et le #genre pourraient moduler le risque de d\u00e9velopper la mala\u2026 https://t.co/ZLAJ1dO7xu", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Femmes", "indices": [0, 7]}, {"text": "Alzheimer", "indices": [12, 22]}, {"text": "sexe", "indices": [46, 51]}, {"text": "genre", "indices": [58, 64]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZLAJ1dO7xu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103957529468391424", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 08 09:40:31 +0000 2019", "id": 1103953632947589121, "id_str": "1103953632947589121", "text": "#Femmes &amp; #Alzheimer\nQuels sont les d\u00e9fis auxquels doivent faire face les femmes touch\u00e9es par la maladie d'Alzheime\u2026 https://t.co/MUnUrT5mvu", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Femmes", "indices": [0, 7]}, {"text": "Alzheimer", "indices": [14, 24]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MUnUrT5mvu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103953632947589121", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [121, 144]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 08 09:37:02 +0000 2019", "id": 1103952756359004161, "id_str": "1103952756359004161", "text": "RT @Renaissance_UE: L'Europe nous prot\u00e9ge : quel pays peut agir seul face aux strat\u00e9gies agressives de grandes puissances ? Qui peut pr\u00e9ten\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Renaissance_UE", "name": "Renaissance", "id": 1090270096948248576, "id_str": "1090270096948248576", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 08 09:36:27 +0000 2019", "id": 1103952611995197446, "id_str": "1103952611995197446", "text": "L'Europe nous prot\u00e9ge : quel pays peut agir seul face aux strat\u00e9gies agressives de grandes puissances ? Qui peut pr\u2026 https://t.co/pPAeTDu88x", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/pPAeTDu88x", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103952611995197446", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1090270096948248576, "id_str": "1090270096948248576", "name": "Renaissance", "screen_name": "Renaissance_UE", "location": "", "description": "N'attendez pas une meilleure Europe, changez-la ! \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/O3WVO68vfg", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/O3WVO68vfg", "expanded_url": "http://eu-renaissance.org", "display_url": "eu-renaissance.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7914, "friends_count": 1268, "listed_count": 29, "created_at": "Tue Jan 29 15:27:02 +0000 2019", "favourites_count": 25, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 215, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103513333486022656/ndcTkict_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103513333486022656/ndcTkict_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1090270096948248576/1554114307", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 101, "favorite_count": 157, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 101, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 08 09:35:46 +0000 2019", "id": 1103952440234262531, "id_str": "1103952440234262531", "text": "#Femmes &amp; #Alzheimer\nQuels sont les d\u00e9fis auxquels doivent faire face les femmes touch\u00e9es par la maladie d'Alzheime\u2026 https://t.co/LvcwzeO8XR", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Femmes", "indices": [0, 7]}, {"text": "Alzheimer", "indices": [14, 24]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LvcwzeO8XR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103952440234262531", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [121, 144]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 08 09:33:03 +0000 2019", "id": 1103951753538662401, "id_str": "1103951753538662401", "text": "#Femmes &amp; #Alzheimer\nQuels sont les d\u00e9fis auxquels doivent faire face les femmes touch\u00e9es par la maladie d'Alzheime\u2026 https://t.co/DvNHfCeJFC", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Femmes", "indices": [0, 7]}, {"text": "Alzheimer", "indices": [14, 24]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DvNHfCeJFC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103951753538662401", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [121, 144]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 08 08:35:01 +0000 2019", "id": 1103937148879691776, "id_str": "1103937148879691776", "text": "#Femmes et  #Alzheimer 3/10\nSavez-vous que la pr\u00e9valence de la maladie d'Alzheimer est observ\u00e9e dans les tranches d\u2026 https://t.co/Rf3frUXVAC", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Femmes", "indices": [0, 7]}, {"text": "Alzheimer", "indices": [12, 22]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Rf3frUXVAC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103937148879691776", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 08 08:05:00 +0000 2019", "id": 1103929596410454016, "id_str": "1103929596410454016", "text": "#Femmes et  #Alzheimer 2/10\nSavez-vous que les femmes pr\u00e9sentent un plus grand risque de d\u00e9velopper la maladie d'Al\u2026 https://t.co/5tMKMyyCZF", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Femmes", "indices": [0, 7]}, {"text": "Alzheimer", "indices": [12, 22]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5tMKMyyCZF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103929596410454016", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 08 07:53:27 +0000 2019", "id": 1103926688075800578, "id_str": "1103926688075800578", "text": "#Femmes et  #Alzheimer 1/10\nSavez-vous que pr\u00e8s de 6 millions de femmes en Europe ont la maladie d'Alzheimer ou une\u2026 https://t.co/z2MnvaT521", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Femmes", "indices": [0, 7]}, {"text": "Alzheimer", "indices": [12, 22]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/z2MnvaT521", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103926688075800578", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 08 07:50:54 +0000 2019", "id": 1103926047974686722, "id_str": "1103926047974686722", "text": "#Femmes et  #Alzheimer 1/10\nSavez-vous que pr\u00e8s de 6 millions de femmes en Europe ont la maladie d'Alzheimer ou une\u2026 https://t.co/jC9idoWoFi", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Femmes", "indices": [0, 7]}, {"text": "Alzheimer", "indices": [12, 22]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jC9idoWoFi", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103926047974686722", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 08 07:49:22 +0000 2019", "id": 1103925661859700737, "id_str": "1103925661859700737", "text": "#Femmes et  #Alzheimer 1/10\nSavez-vous que pr\u00e8s de 6 millions de femmes en Europe ont la maladie d'Alzheimer ou une\u2026 https://t.co/aHTpe5UDIA", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Femmes", "indices": [0, 7]}, {"text": "Alzheimer", "indices": [12, 22]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/aHTpe5UDIA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103925661859700737", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 08 07:30:00 +0000 2019", "id": 1103920788678340608, "id_str": "1103920788678340608", "text": "#Femmes et  #Alzheimer 1/10\nSavez-vous que pr\u00e8s de 6 millions de femmes en Europe ont la maladie d'Alzheimer ou une\u2026 https://t.co/1P8iWWkI8f", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Femmes", "indices": [0, 7]}, {"text": "Alzheimer", "indices": [12, 22]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1P8iWWkI8f", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103920788678340608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Mar 07 15:01:43 +0000 2019", "id": 1103672078497136641, "id_str": "1103672078497136641", "text": "RT @Renaissance_UE: Pour soutenir l'initiative de la #Renaissance europ\u00e9enne, rendez-vous sur le site https://t.co/FQcXWMYEOZ https://t.co/\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Renaissance", "indices": [53, 65]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Renaissance_UE", "name": "Renaissance", "id": 1090270096948248576, "id_str": "1090270096948248576", "indices": [3, 18]}], "urls": [{"url": "https://t.co/FQcXWMYEOZ", "expanded_url": "http://eu-renaissance.org", "display_url": "eu-renaissance.org", "indices": [102, 125]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 07 12:04:44 +0000 2019", "id": 1103627538776186881, "id_str": "1103627538776186881", "text": "Pour soutenir l'initiative de la #Renaissance europ\u00e9enne, rendez-vous sur le site https://t.co/FQcXWMYEOZ https://t.co/cWvZWuEaQ8", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Renaissance", "indices": [33, 45]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FQcXWMYEOZ", "expanded_url": "http://eu-renaissance.org", "display_url": "eu-renaissance.org", "indices": [82, 105]}, {"url": "https://t.co/cWvZWuEaQ8", "expanded_url": "https://medium.com/@Renaissance_UE/pour-une-renaissance-europ%C3%A9enne-ed59db99a38d", "display_url": "medium.com/@Renaissance_U\u2026", "indices": [106, 129]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1090270096948248576, "id_str": "1090270096948248576", "name": "Renaissance", "screen_name": "Renaissance_UE", "location": "", "description": "N'attendez pas une meilleure Europe, changez-la ! \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/O3WVO68vfg", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/O3WVO68vfg", "expanded_url": "http://eu-renaissance.org", "display_url": "eu-renaissance.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7914, "friends_count": 1268, "listed_count": 29, "created_at": "Tue Jan 29 15:27:02 +0000 2019", "favourites_count": 25, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 215, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103513333486022656/ndcTkict_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103513333486022656/ndcTkict_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1090270096948248576/1554114307", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 127, "favorite_count": 245, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 127, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 06 11:44:57 +0000 2019", "id": 1103260171105693696, "id_str": "1103260171105693696", "text": "Vous voulez en savoir plus sur les #femmes &amp; #Alzheimer \u00e0 l'occasion de la Journ\u00e9e Internationale des Femmes ?\u2026 https://t.co/4Af9LI7RuP", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "femmes", "indices": [35, 42]}, {"text": "Alzheimer", "indices": [49, 59]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4Af9LI7RuP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103260171105693696", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 06 11:42:45 +0000 2019", "id": 1103259618287988736, "id_str": "1103259618287988736", "text": "Vous voulez en savoir plus sur les #femmes &amp; #Alzheimer \u00e0 l'occasion de la Journ\u00e9e Internationale des Femmes ?\u2026 https://t.co/Qkbkmpy7me", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "femmes", "indices": [35, 42]}, {"text": "Alzheimer", "indices": [49, 59]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Qkbkmpy7me", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103259618287988736", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 06 11:41:23 +0000 2019", "id": 1103259276213129216, "id_str": "1103259276213129216", "text": "Vous voulez en savoir plus sur les #femmes &amp; #Alzheimer \u00e0 l'occasion de la Journ\u00e9e Internationale des Femmes ?\u2026 https://t.co/AZ3ghNODht", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "femmes", "indices": [35, 42]}, {"text": "Alzheimer", "indices": [49, 59]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AZ3ghNODht", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103259276213129216", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 06 11:38:31 +0000 2019", "id": 1103258553505193984, "id_str": "1103258553505193984", "text": "Vous voulez en savoir plus sur les #femmes &amp; #Alzheimer \u00e0 l'occasion de la Journ\u00e9e Internationale des Femmes ?\u2026 https://t.co/dcnRDKwGCv", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "femmes", "indices": [35, 42]}, {"text": "Alzheimer", "indices": [49, 59]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dcnRDKwGCv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103258553505193984", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Mar 05 23:03:56 +0000 2019", "id": 1103068659034013696, "id_str": "1103068659034013696", "text": "RT @UEFrance: Le 26 mai, les Fran\u00e7ais et citoyens europ\u00e9ens r\u00e9sidant en France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00e9liront 79 d\u00e9put\u00e9s au Parlement europ\u00e9en \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\uddf3\ufe0f\n\nCes \u00e9lecti\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UEFrance", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 484872080, "id_str": "484872080", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 05 10:44:34 +0000 2019", "id": 1102882587717132288, "id_str": "1102882587717132288", "text": "Le 26 mai, les Fran\u00e7ais et citoyens europ\u00e9ens r\u00e9sidant en France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00e9liront 79 d\u00e9put\u00e9s au Parlement europ\u00e9en \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\uddf3\ufe0f\u2026 https://t.co/PP7BvRGo4J", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PP7BvRGo4J", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1102882587717132288", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 484872080, "id_str": "484872080", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "UEFrance", "location": "Paris, France", "description": "Repr\u00e9sentation en France de la Commission europ\u00e9enne. RT ne sont pas des agr\u00e9ments.\n\nFacebook : UEenFrance / Instagram : uefrance", "url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "expanded_url": "http://ec.europa.eu/france", "display_url": "ec.europa.eu/france", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 48275, "friends_count": 3309, "listed_count": 975, "created_at": "Mon Feb 06 15:48:38 +0000 2012", "favourites_count": 7857, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 24090, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0065A2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/484872080/1552320512", "profile_link_color": "004494", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 159, "favorite_count": 172, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 159, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 04 22:13:13 +0000 2019", "id": 1102693505594548224, "id_str": "1102693505594548224", "text": "RT @NathalieLoiseau: Marine le Pen livre un mensonge par jour. Aujourd'hui sur la PAC, hier sur les demandeurs d'asile, il y a quelques jou\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NathalieLoiseau", "name": "Nathalie Loiseau", "id": 21694393, "id_str": "21694393", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 08:10:44 +0000 2019", "id": 1101394322665156608, "id_str": "1101394322665156608", "text": "Marine le Pen livre un mensonge par jour. Aujourd'hui sur la PAC, hier sur les demandeurs d'asile, il y a quelques\u2026 https://t.co/CFArnfKeB2", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CFArnfKeB2", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101394322665156608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 21694393, "id_str": "21694393", "name": "Nathalie Loiseau", "screen_name": "NathalieLoiseau", "location": "France", "description": "Candidate aux \u00e9lections europ\u00e9ennes sur la liste #Renaissance. Ancienne ministre charg\u00e9e des Affaires europ\u00e9ennes", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 27715, "friends_count": 231, "listed_count": 447, "created_at": "Mon Feb 23 21:12:43 +0000 2009", "favourites_count": 3651, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 6335, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1113138953195061248/gNC3XwM1_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113138953195061248/gNC3XwM1_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/21694393/1554227949", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 633, "favorite_count": 1267, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 633, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 04 22:13:00 +0000 2019", "id": 1102693449994776578, "id_str": "1102693449994776578", "text": "RT @EIWH: In lead up to #IWD2019, thanks to @EuropeanParl @EIWH Manifesto signatories @DeirdreCluneMEP, @EP_GenderEqual Chair #Blinkevi\u010di\u016bt\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "IWD2019", "indices": [24, 32]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EIWH", "name": "EuroHealth", "id": 462811826, "id_str": "462811826", "indices": [3, 8]}, {"screen_name": "EuropeanParl", "name": "European Parliament", "id": 735873050047066112, "id_str": "735873050047066112", "indices": [44, 57]}, {"screen_name": "EIWH", "name": "EuroHealth", "id": 462811826, "id_str": "462811826", "indices": [58, 63]}, {"screen_name": "DeirdreCluneMEP", "name": "Deirdre Clune", "id": 627200944, "id_str": "627200944", "indices": [86, 102]}, {"screen_name": "EP_GenderEqual", "name": "FEMM Committee Press", "id": 1203857112, "id_str": "1203857112", "indices": [104, 119]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 12:59:44 +0000 2019", "id": 1101467053838471170, "id_str": "1101467053838471170", "text": "In lead up to #IWD2019, thanks to @EuropeanParl @EIWH Manifesto signatories @DeirdreCluneMEP, @EP_GenderEqual Chair\u2026 https://t.co/4JrrqoeaFx", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "IWD2019", "indices": [14, 22]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EuropeanParl", "name": "European Parliament", "id": 735873050047066112, "id_str": "735873050047066112", "indices": [34, 47]}, {"screen_name": "EIWH", "name": "EuroHealth", "id": 462811826, "id_str": "462811826", "indices": [48, 53]}, {"screen_name": "DeirdreCluneMEP", "name": "Deirdre Clune", "id": 627200944, "id_str": "627200944", "indices": [76, 92]}, {"screen_name": "EP_GenderEqual", "name": "FEMM Committee Press", "id": 1203857112, "id_str": "1203857112", "indices": [94, 109]}], "urls": [{"url": "https://t.co/4JrrqoeaFx", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101467053838471170", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 462811826, "id_str": "462811826", "name": "EuroHealth", "screen_name": "EIWH", "location": "Dublin, Ireland", "description": "European Institute of Women\u2019s Health (EIWH)\u2014setting the agenda in women's health since 1996.", "url": "https://t.co/dkkhDqxeeQ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dkkhDqxeeQ", "expanded_url": "http://eurohealth.ie/", "display_url": "eurohealth.ie", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 495, "friends_count": 257, "listed_count": 15, "created_at": "Fri Jan 13 11:37:39 +0000 2012", "favourites_count": 165, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 413, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2595471224/fdph7uuhyv4brdbecg11_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2595471224/fdph7uuhyv4brdbecg11_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/462811826/1490626446", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Mon Mar 04 22:12:19 +0000 2019", "id": 1102693277306896385, "id_str": "1102693277306896385", "text": "RT @AlexTaylorNews: \"L'Europe est un mus\u00e9e de l'agriculture. Les Etats-Unis c'est l'avenir !\"\nL'Ambassadeur am\u00e9ricain \u00e0 Londres enjoint les\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AlexTaylorNews", "name": "Alex Taylor", "id": 1652177576, "id_str": "1652177576", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 02 09:42:37 +0000 2019", "id": 1101779836635357184, "id_str": "1101779836635357184", "text": "\"L'Europe est un mus\u00e9e de l'agriculture. Les Etats-Unis c'est l'avenir !\"\nL'Ambassadeur am\u00e9ricain \u00e0 Londres enjoint\u2026 https://t.co/oeHYeb03G0", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oeHYeb03G0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101779836635357184", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1652177576, "id_str": "1652177576", "name": "Alex Taylor", "screen_name": "AlexTaylorNews", "location": "Paris", "description": "Journaliste r\u00e9solument europ\u00e9en, plus r\u00e9cemment citoyen fran\u00e7ais, ce qui ne m'emp\u00eache pas de porter des chaussettes \"outrageous\" et de pester contre le Brexit:)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 32090, "friends_count": 812, "listed_count": 385, "created_at": "Wed Aug 07 06:01:18 +0000 2013", "favourites_count": 37704, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6466, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/698807981903888384/Fy2HdoAZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/698807981903888384/Fy2HdoAZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1652177576/1554275565", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 185, "favorite_count": 154, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 185, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 04 22:10:12 +0000 2019", "id": 1102692744659652608, "id_str": "1102692744659652608", "text": "RT @mbohmert: \u00ab R\u00e9inventer le r\u00eave europ\u00e9en \u00bb : la condition de la refondation de notre projet europ\u00e9en. Avec @EmmanuelMacron, une vision,\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mbohmert", "name": "Martin Bohmert", "id": 57641330, "id_str": "57641330", "indices": [3, 12]}, {"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [110, 125]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 04 09:41:05 +0000 2019", "id": 1102504227111403520, "id_str": "1102504227111403520", "text": "\u00ab R\u00e9inventer le r\u00eave europ\u00e9en \u00bb : la condition de la refondation de notre projet europ\u00e9en. Avec @EmmanuelMacron, un\u2026 https://t.co/STncHHlagU", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [96, 111]}], "urls": [{"url": "https://t.co/STncHHlagU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1102504227111403520", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57641330, "id_str": "57641330", "name": "Martin Bohmert", "screen_name": "mbohmert", "location": "Niort & Paris", "description": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 G\u00e9n\u00e9ral des @jeunesmacron | Membre du Bureau Ex\u00e9cutif d'@enmarchefr | Ing\u00e9nieur sp\u00e9cialis\u00e9 en innovation et \u00e9nergie en Europe. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "url": "https://t.co/YDkzjgJ1zr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YDkzjgJ1zr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/MBohmert/", "display_url": "facebook.com/MBohmert/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5276, "friends_count": 2598, "listed_count": 66, "created_at": "Fri Jul 17 13:24:03 +0000 2009", "favourites_count": 10966, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3148, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1056524358036963329/6niuCL7N_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056524358036963329/6niuCL7N_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57641330/1548798846", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 78, "favorite_count": 157, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 78, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 04 22:09:02 +0000 2019", "id": 1102692451939168256, "id_str": "1102692451939168256", "text": "RT @jpraffarin: \ud83c\uddea\ud83c\uddfaEn r\u00e9sum\u00e9, l\u2019Europe est davantage l\u2019affaire des \u00c9tats que celle des partis. Affaiblir le Pr\u00e9sident en Europe c\u2019est affaib\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jpraffarin", "name": "Jean-Pierre Raffarin", "id": 359979086, "id_str": "359979086", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 04 21:01:34 +0000 2019", "id": 1102675474424176641, "id_str": "1102675474424176641", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfaEn r\u00e9sum\u00e9, l\u2019Europe est davantage l\u2019affaire des \u00c9tats que celle des partis. Affaiblir le Pr\u00e9sident en Europe c\u2019es\u2026 https://t.co/inWEvX38c3", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/inWEvX38c3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1102675474424176641", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 359979086, "id_str": "359979086", "name": "Jean-Pierre Raffarin", "screen_name": "jpraffarin", "location": "", "description": "Ancien Premier Ministre, Membre honoraire du Parlement et Pr\u00e9sident de la Fondation pour la Prospective et l'Innovation. Pr\u00e9sident @LeadersPaix", "url": "https://t.co/BGwziLFnac", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/BGwziLFnac", "expanded_url": "http://www.carnetjpr.com", "display_url": "carnetjpr.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 168091, "friends_count": 750, "listed_count": 1407, "created_at": "Mon Aug 22 14:00:10 +0000 2011", "favourites_count": 433, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 14947, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "325D82", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/464393744863985664/CWpK9EjW_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/464393744863985664/CWpK9EjW_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/359979086/1399556213", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 504, "favorite_count": 1608, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 504, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 04 22:08:45 +0000 2019", "id": 1102692381101645826, "id_str": "1102692381101645826", "text": "RT @GrosseteteF: Retrouvez-moi le jeudi 21 mars, au Caf\u00e9 des Anges \u00e0 #Lyon, \u00e0 19h, pour ma  derni\u00e8re r\u00e9union publique en tant que D\u00e9put\u00e9 eu\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Lyon", "indices": [69, 74]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GrosseteteF", "name": "Fran\u00e7oise Grosset\u00eate", "id": 472043689, "id_str": "472043689", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 04 15:10:06 +0000 2019", "id": 1102587025260199938, "id_str": "1102587025260199938", "text": "Retrouvez-moi le jeudi 21 mars, au Caf\u00e9 des Anges \u00e0 #Lyon, \u00e0 19h, pour ma  derni\u00e8re r\u00e9union publique en tant que D\u00e9\u2026 https://t.co/5FGCzMzXBQ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Lyon", "indices": [52, 57]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5FGCzMzXBQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1102587025260199938", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 472043689, "id_str": "472043689", "name": "Fran\u00e7oise Grosset\u00eate", "screen_name": "GrosseteteF", "location": "", "description": "D\u00e9put\u00e9e europ\u00e9enne - Vice-Pr\u00e9sidente du groupe PPE - Membre statutaire du Bureau Politique LR", "url": "https://t.co/68kmNLekpf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/68kmNLekpf", "expanded_url": "http://www.francoise-grossetete.eu", "display_url": "francoise-grossetete.eu", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8692, "friends_count": 980, "listed_count": 308, "created_at": "Mon Jan 23 14:55:17 +0000 2012", "favourites_count": 1305, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 3575, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/776044712897773569/I0MacX08_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/776044712897773569/I0MacX08_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/472043689/1473858136", "profile_link_color": "005FB3", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 04 22:07:27 +0000 2019", "id": 1102692055963394053, "id_str": "1102692055963394053", "text": "RT @UEFrance: Non, l'Union europ\u00e9enne ce n'est pas \"Bruxelles\" \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\n\u23f1\ufe0f 30 secondes pour comprendre \u2193\n\n#DecodeursUE https://t.co/ilSYPuy6Gg", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "DecodeursUE", "indices": [101, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UEFrance", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 484872080, "id_str": "484872080", "indices": [3, 12]}], "urls": [], "media": [{"id": 1083047641318113281, "id_str": "1083047641318113281", "indices": [114, 137], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DwfCV9QX0AAScFy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DwfCV9QX0AAScFy.jpg", "url": "https://t.co/ilSYPuy6Gg", "display_url": "pic.twitter.com/ilSYPuy6Gg", "expanded_url": "https://twitter.com/UEFrance/status/1102112623229845505/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1102112623229845505, "source_status_id_str": "1102112623229845505", "source_user_id": 484872080, "source_user_id_str": "484872080"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1083047641318113281, "id_str": "1083047641318113281", "indices": [114, 137], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DwfCV9QX0AAScFy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DwfCV9QX0AAScFy.jpg", "url": "https://t.co/ilSYPuy6Gg", "display_url": "pic.twitter.com/ilSYPuy6Gg", "expanded_url": "https://twitter.com/UEFrance/status/1102112623229845505/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1102112623229845505, "source_status_id_str": "1102112623229845505", "source_user_id": 484872080, "source_user_id_str": "484872080", "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 38080, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1083047641318113281/pl/LNngRQWSfZkYQ5xH.m3u8?tag=9"}, {"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1083047641318113281/vid/320x320/pekkDyED1jKTHWmn.mp4?tag=9"}, {"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1083047641318113281/vid/720x720/zTU0nqHvcKAjxU5N.mp4?tag=9"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1083047641318113281/vid/480x480/SgHJNpoKINh3n2kT.mp4?tag=9"}]}, "additional_media_info": {"title": "Non, la Commission n'impose pas !", "description": "Les r\u00f4les de chacune des institutions de l'UE sont clairement d\u00e9finis. La Commission propose des directives ou des r\u00e8glements aux d\u00e9put\u00e9s europ\u00e9ens et ministres nationaux, qui les votent (ou non).", "call_to_actions": {"visit_site": {"url": "https://europa.eu/!RM94NF"}}, "embeddable": true, "monetizable": false, "source_user": {"id": 484872080, "id_str": "484872080", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "UEFrance", "location": "Paris, France", "description": "Repr\u00e9sentation en France de la Commission europ\u00e9enne. RT ne sont pas des agr\u00e9ments.\n\nFacebook : UEenFrance / Instagram : uefrance", "url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "expanded_url": "http://ec.europa.eu/france", "display_url": "ec.europa.eu/france", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 48275, "friends_count": 3309, "listed_count": 975, "created_at": "Mon Feb 06 15:48:38 +0000 2012", "favourites_count": 7857, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 24090, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0065A2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/484872080/1552320512", "profile_link_color": "004494", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 03 07:45:00 +0000 2019", "id": 1102112623229845505, "id_str": "1102112623229845505", "text": "Non, l'Union europ\u00e9enne ce n'est pas \"Bruxelles\" \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\n\u23f1\ufe0f 30 secondes pour comprendre \u2193\n\n#DecodeursUE https://t.co/ilSYPuy6Gg", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "DecodeursUE", "indices": [87, 99]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1083047641318113281, "id_str": "1083047641318113281", "indices": [100, 123], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DwfCV9QX0AAScFy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DwfCV9QX0AAScFy.jpg", "url": "https://t.co/ilSYPuy6Gg", "display_url": "pic.twitter.com/ilSYPuy6Gg", "expanded_url": "https://twitter.com/UEFrance/status/1102112623229845505/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1083047641318113281, "id_str": "1083047641318113281", "indices": [100, 123], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DwfCV9QX0AAScFy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DwfCV9QX0AAScFy.jpg", "url": "https://t.co/ilSYPuy6Gg", "display_url": "pic.twitter.com/ilSYPuy6Gg", "expanded_url": "https://twitter.com/UEFrance/status/1102112623229845505/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 38080, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1083047641318113281/pl/LNngRQWSfZkYQ5xH.m3u8?tag=9"}, {"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1083047641318113281/vid/320x320/pekkDyED1jKTHWmn.mp4?tag=9"}, {"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1083047641318113281/vid/720x720/zTU0nqHvcKAjxU5N.mp4?tag=9"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1083047641318113281/vid/480x480/SgHJNpoKINh3n2kT.mp4?tag=9"}]}, "additional_media_info": {"title": "Non, la Commission n'impose pas !", "description": "Les r\u00f4les de chacune des institutions de l'UE sont clairement d\u00e9finis. La Commission propose des directives ou des r\u00e8glements aux d\u00e9put\u00e9s europ\u00e9ens et ministres nationaux, qui les votent (ou non).", "call_to_actions": {"visit_site": {"url": "https://europa.eu/!RM94NF"}}, "embeddable": true, "monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 484872080, "id_str": "484872080", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "UEFrance", "location": "Paris, France", "description": "Repr\u00e9sentation en France de la Commission europ\u00e9enne. RT ne sont pas des agr\u00e9ments.\n\nFacebook : UEenFrance / Instagram : uefrance", "url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "expanded_url": "http://ec.europa.eu/france", "display_url": "ec.europa.eu/france", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 48275, "friends_count": 3309, "listed_count": 975, "created_at": "Mon Feb 06 15:48:38 +0000 2012", "favourites_count": 7857, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 24090, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0065A2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/484872080/1552320512", "profile_link_color": "004494", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 203, "favorite_count": 246, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 203, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 01 08:52:40 +0000 2019", "id": 1101404875416616960, "id_str": "1101404875416616960", "text": "RT @GrosseteteF: C\u2019est aujourd\u2019hui la journ\u00e9e des maladies rares #RareDiseaseDay L\u2019Europe s\u2019engage aux c\u00f4t\u00e9s des malades, notamment pour en\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "RareDiseaseDay", "indices": [65, 80]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GrosseteteF", "name": "Fran\u00e7oise Grosset\u00eate", "id": 472043689, "id_str": "472043689", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Feb 28 15:17:13 +0000 2019", "id": 1101139266099445761, "id_str": "1101139266099445761", "text": "C\u2019est aujourd\u2019hui la journ\u00e9e des maladies rares #RareDiseaseDay L\u2019Europe s\u2019engage aux c\u00f4t\u00e9s des malades, notamment\u2026 https://t.co/JR8nsP37uN", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "RareDiseaseDay", "indices": [48, 63]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JR8nsP37uN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101139266099445761", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 472043689, "id_str": "472043689", "name": "Fran\u00e7oise Grosset\u00eate", "screen_name": "GrosseteteF", "location": "", "description": "D\u00e9put\u00e9e europ\u00e9enne - Vice-Pr\u00e9sidente du groupe PPE - Membre statutaire du Bureau Politique LR", "url": "https://t.co/68kmNLekpf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/68kmNLekpf", "expanded_url": "http://www.francoise-grossetete.eu", "display_url": "francoise-grossetete.eu", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8692, "friends_count": 980, "listed_count": 308, "created_at": "Mon Jan 23 14:55:17 +0000 2012", "favourites_count": 1305, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 3575, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/776044712897773569/I0MacX08_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/776044712897773569/I0MacX08_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/472043689/1473858136", "profile_link_color": "005FB3", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 73, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Feb 28 11:01:55 +0000 2019", "id": 1101075016991555586, "id_str": "1101075016991555586", "text": "Journ\u00e9e des #maladiesrares aujourd'hui ! \nParticipez aux diverses actions et vous aussi #ShowYourRare !\n@eurordis\u2026 https://t.co/Fjikh7x5wH", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "maladiesrares", "indices": [12, 26]}, {"text": "ShowYourRare", "indices": [88, 101]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "eurordis", "name": "Rare Diseases Europe", "id": 26993786, "id_str": "26993786", "indices": [104, 113]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Fjikh7x5wH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101075016991555586", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1101021934677037056, "quoted_status_id_str": "1101021934677037056", "quoted_status": {"created_at": "Thu Feb 28 07:30:59 +0000 2019", "id": 1101021934677037056, "id_str": "1101021934677037056", "text": "Today is #RareDiseaseDay 2019! Events are taking place in 90+ countries around the world to raise awareness of the\u2026 https://t.co/8PEoMr8YBr", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "RareDiseaseDay", "indices": [9, 24]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8PEoMr8YBr", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101021934677037056", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19982434, "id_str": "19982434", "name": "Rare Disease Day", "screen_name": "rarediseaseday", "location": "Worldwide", "description": "28 February 2019 is Rare Disease Day. Raising awareness for patients, families and carers around the world that are affected by rare diseases. #RareDiseaseDay", "url": "http://t.co/XG08CtQESv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/XG08CtQESv", "expanded_url": "http://www.rarediseaseday.org", "display_url": "rarediseaseday.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 30331, "friends_count": 3560, "listed_count": 476, "created_at": "Tue Feb 03 16:44:43 +0000 2009", "favourites_count": 255, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1340, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902177005122322432/ke-3YtTT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902177005122322432/ke-3YtTT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19982434/1548176223", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "9E1D9E", "profile_text_color": "E2B900", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 914, "favorite_count": 1034, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Feb 28 10:50:05 +0000 2019", "id": 1101072040201777152, "id_str": "1101072040201777152", "text": "RT @UEFrance: Dans exactement 3 mois, la France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00e9lira ses 79 d\u00e9put\u00e9s au Parlement europ\u00e9en \ud83d\uddf3\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\nPensez \u00e0 vous inscrire sur les listes \u00e9\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UEFrance", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 484872080, "id_str": "484872080", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 26 11:09:06 +0000 2019", "id": 1100352046925004800, "id_str": "1100352046925004800", "text": "Dans exactement 3 mois, la France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00e9lira ses 79 d\u00e9put\u00e9s au Parlement europ\u00e9en \ud83d\uddf3\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\nPensez \u00e0 vous inscrire sur le\u2026 https://t.co/X7vYDCbHkg", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/X7vYDCbHkg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1100352046925004800", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 484872080, "id_str": "484872080", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "UEFrance", "location": "Paris, France", "description": "Repr\u00e9sentation en France de la Commission europ\u00e9enne. RT ne sont pas des agr\u00e9ments.\n\nFacebook : UEenFrance / Instagram : uefrance", "url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "expanded_url": "http://ec.europa.eu/france", "display_url": "ec.europa.eu/france", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 48275, "friends_count": 3309, "listed_count": 975, "created_at": "Mon Feb 06 15:48:38 +0000 2012", "favourites_count": 7857, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 24090, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0065A2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/484872080/1552320512", "profile_link_color": "004494", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 131, "favorite_count": 115, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 131, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Feb 26 09:47:33 +0000 2019", "id": 1100331524317163520, "id_str": "1100331524317163520", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Nouveau site internet 'Facile \u00e0 Lire' de l'Union Europ\u00e9enne qui rend les informations accessibles aux personnes\u2026 https://t.co/b2BYvzK89N", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/b2BYvzK89N", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1100331524317163520", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Feb 26 09:35:09 +0000 2019", "id": 1100328404870664192, "id_str": "1100328404870664192", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa The European Union just launched \n\ud83d\udcbb a website \n\ud83d\udc4d in Easy to Read.\n\u2139\ufe0f where information is accessible so people w\u2026 https://t.co/c06po39wDe", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/c06po39wDe", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1100328404870664192", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Tue Feb 26 09:28:21 +0000 2019", "id": 1100326692432855040, "id_str": "1100326692432855040", "text": "RT @LaSFGG: \ufffc\ufffc \"Nous sommes tous le vieux de quelqu'un\"\n@LaSFGG signe un tribune dans @Atlantico.fr. Marre de la #discrimination li\u00e9e \u00e0 l'\u00e2\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "discrimination", "indices": [113, 128]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LaSFGG", "name": "SFGG", "id": 901390583457087488, "id_str": "901390583457087488", "indices": [3, 10]}, {"screen_name": "LaSFGG", "name": "SFGG", "id": 901390583457087488, "id_str": "901390583457087488", "indices": [56, 63]}, {"screen_name": "atlantico", "name": "atlantico", "id": 14613533, "id_str": "14613533", "indices": [86, 96]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Feb 25 18:50:37 +0000 2019", "id": 1100105803233665024, "id_str": "1100105803233665024", "text": "\ufffc\ufffc \"Nous sommes tous le vieux de quelqu'un\"\n@LaSFGG signe un tribune dans @Atlantico.fr. Marre de la\u2026 https://t.co/f98gitWy5K", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LaSFGG", "name": "SFGG", "id": 901390583457087488, "id_str": "901390583457087488", "indices": [44, 51]}, {"screen_name": "atlantico", "name": "atlantico", "id": 14613533, "id_str": "14613533", "indices": [74, 84]}], "urls": [{"url": "https://t.co/f98gitWy5K", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1100105803233665024", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [102, 125]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 901390583457087488, "id_str": "901390583457087488", "name": "SFGG", "screen_name": "LaSFGG", "location": "135 avenue de Wagram, 75017 Paris", "description": "Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise de G\u00e9riatrie et G\u00e9rontologie / French Society of Geriatrics & Gerontology. \"Comprendre et agir pour vieillir en bonne sant\u00e9\" #JeSuisG\u00e9riatre", "url": "https://t.co/BV625NWZQI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/BV625NWZQI", "expanded_url": "http://www.sfgg.org", "display_url": "sfgg.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1005, "friends_count": 1064, "listed_count": 13, "created_at": "Sat Aug 26 10:27:16 +0000 2017", "favourites_count": 2244, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1068, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/901390920586809344/cY4blja7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/901390920586809344/cY4blja7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/901390583457087488/1542216886", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Feb 26 09:23:13 +0000 2019", "id": 1100325399798730753, "id_str": "1100325399798730753", "text": "RT @tousentandem: [Un si\u00e8cle vous contemple] La nouvelle saison diffus\u00e9e \u00e0 partir du 9 mars ! Une s\u00e9rie documentaire sur le grand \u00e2ge r\u00e9ali\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "tousentandem", "name": "Tous en Tandem", "id": 1001768132032258049, "id_str": "1001768132032258049", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Feb 25 10:27:49 +0000 2019", "id": 1099979271496454144, "id_str": "1099979271496454144", "text": "[Un si\u00e8cle vous contemple] La nouvelle saison diffus\u00e9e \u00e0 partir du 9 mars ! Une s\u00e9rie documentaire sur le grand \u00e2ge\u2026 https://t.co/yStQ2HLk6Z", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yStQ2HLk6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1099979271496454144", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1001768132032258049, "id_str": "1001768132032258049", "name": "Tous en Tandem", "screen_name": "tousentandem", "location": "S\u00e8vres, France", "description": "Tous en Tandem d\u00e9veloppe le 1er r\u00e9seau d'\u00e9tudiants au service des a\u00een\u00e9s pour dynamiser la vie sociale en collectivit\u00e9.", "url": "https://t.co/k991Rl3QeM", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/k991Rl3QeM", "expanded_url": "http://tousentandem.com/", "display_url": "tousentandem.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 111, "friends_count": 128, "listed_count": 0, "created_at": "Wed May 30 10:11:49 +0000 2018", "favourites_count": 1024, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 461, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1004803508112183297/ui3LIuME_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1004803508112183297/ui3LIuME_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1001768132032258049/1527675889", "profile_link_color": "1DA598", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Feb 26 09:18:25 +0000 2019", "id": 1100324195458863104, "id_str": "1100324195458863104", "text": "RT @UEFrance: \ud83d\udd12 R\u00e8gles strictes pour la protection des donn\u00e9es personnelles\n\ud83c\udf7d\ufe0f Normes de s\u00e9curit\u00e9 alimentaire parmi les plus \u00e9lev\u00e9es du mon\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UEFrance", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 484872080, "id_str": "484872080", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 26 09:13:30 +0000 2019", "id": 1100322956918571009, "id_str": "1100322956918571009", "text": "\ud83d\udd12 R\u00e8gles strictes pour la protection des donn\u00e9es personnelles\n\ud83c\udf7d\ufe0f Normes de s\u00e9curit\u00e9 alimentaire parmi les plus \u00e9lev\u2026 https://t.co/S973je4uOQ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/S973je4uOQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1100322956918571009", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 484872080, "id_str": "484872080", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "UEFrance", "location": "Paris, France", "description": "Repr\u00e9sentation en France de la Commission europ\u00e9enne. RT ne sont pas des agr\u00e9ments.\n\nFacebook : UEenFrance / Instagram : uefrance", "url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "expanded_url": "http://ec.europa.eu/france", "display_url": "ec.europa.eu/france", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 48275, "friends_count": 3309, "listed_count": 975, "created_at": "Mon Feb 06 15:48:38 +0000 2012", "favourites_count": 7857, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 24090, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0065A2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/484872080/1552320512", "profile_link_color": "004494", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 48, "favorite_count": 53, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 48, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Feb 26 09:17:56 +0000 2019", "id": 1100324074197303296, "id_str": "1100324074197303296", "text": "RT @PA_Anglade: Face aux grands d\u00e9fis de notre si\u00e8cle, l\u2019#Europe est une n\u00e9cessit\u00e9 absolue pour d\u00e9fendre nos int\u00e9r\u00eats, nos valeurs et notre\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Europe", "indices": [57, 64]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PA_Anglade", "name": "Pieyre-Alexandre Anglade", "id": 1255991936, "id_str": "1255991936", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 26 09:15:46 +0000 2019", "id": 1100323528610586624, "id_str": "1100323528610586624", "text": "Face aux grands d\u00e9fis de notre si\u00e8cle, l\u2019#Europe est une n\u00e9cessit\u00e9 absolue pour d\u00e9fendre nos int\u00e9r\u00eats, nos valeurs\u2026 https://t.co/AgXUldGAzR", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Europe", "indices": [41, 48]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AgXUldGAzR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1100323528610586624", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1255991936, "id_str": "1255991936", "name": "Pieyre-Alexandre Anglade", "screen_name": "PA_Anglade", "location": "", "description": "D\u00e9put\u00e9 \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale, VP Commission des Affaires europ\u00e9ennes & membre du Bureau ex\u00e9cutif d\u2019@enmarchefr responsable des Affaires europ\u00e9ennes \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "url": "https://t.co/L6wFJ4Blnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/L6wFJ4Blnj", "expanded_url": "https://panglade.eu/", "display_url": "panglade.eu", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7792, "friends_count": 2818, "listed_count": 139, "created_at": "Sun Mar 10 03:31:35 +0000 2013", "favourites_count": 4849, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 2091, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1050872983143759878/nc0YIZxc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050872983143759878/nc0YIZxc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1255991936/1521747042", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "09f6a7707f18e0b1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/09f6a7707f18e0b1.json", "place_type": "city", "name": "Paris", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.2241006, 48.8155214], [2.4699053, 48.8155214], [2.4699053, 48.9021461], [2.2241006, 48.9021461]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 32, "favorite_count": 52, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 32, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Feb 26 09:15:25 +0000 2019", "id": 1100323436965056512, "id_str": "1100323436965056512", "text": "RT @FranceAlzheimer: D\u00e9couvrez \"La Valise de Grand-p\u00e8re\", un album jeunesse onirique magnifiquement illustr\u00e9 qui aborde subtilement la pert\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FranceAlzheimer", "name": "FRANCE ALZHEIMER", "id": 3607840277, "id_str": "3607840277", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Feb 25 14:46:09 +0000 2019", "id": 1100044281363001344, "id_str": "1100044281363001344", "text": "D\u00e9couvrez \"La Valise de Grand-p\u00e8re\", un album jeunesse onirique magnifiquement illustr\u00e9 qui aborde subtilement la p\u2026 https://t.co/0mSuN0QEiz", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0mSuN0QEiz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1100044281363001344", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3607840277, "id_str": "3607840277", "name": "France Alzheimer", "screen_name": "FranceAlzheimer", "location": "France", "description": "#Association nationale de familles reconnue d\u2019utilit\u00e9 publique dans le domaine de la maladie d\u2019#Alzheimer et des maladies apparent\u00e9es.", "url": "https://t.co/r11VfcPhmX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/r11VfcPhmX", "expanded_url": "http://www.francealzheimer.org", "display_url": "francealzheimer.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5692, "friends_count": 723, "listed_count": 98, "created_at": "Thu Sep 10 09:45:55 +0000 2015", "favourites_count": 610, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 1784, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1007526247130378241/FfvjorUq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1007526247130378241/FfvjorUq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3607840277/1521552933", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 14, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Feb 25 14:10:09 +0000 2019", "id": 1100035224405200897, "id_str": "1100035224405200897", "text": "\ud83d\udca5JOURN\u00c9E INTERNATIONALE DES MALADIES RARES\ud83d\udca5\nC'est le 28 f\u00e9vrier ! \nEn attendant... regardez cette vid\u00e9o  et\u2026 https://t.co/ihx4zwTMKT", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ihx4zwTMKT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1100035224405200897", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1098616417476399104, "quoted_status_id_str": "1098616417476399104", "quoted_status": {"created_at": "Thu Feb 21 16:12:19 +0000 2019", "id": 1098616417476399104, "id_str": "1098616417476399104", "text": "Watch Lorena's story of living with Phelan-McDermid syndrome in the #RareDiseaseDay 2019 video. Lorena's smile fill\u2026 https://t.co/6quccI5Gk7", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "RareDiseaseDay", "indices": [68, 83]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6quccI5Gk7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1098616417476399104", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19982434, "id_str": "19982434", "name": "Rare Disease Day", "screen_name": "rarediseaseday", "location": "Worldwide", "description": "28 February 2019 is Rare Disease Day. Raising awareness for patients, families and carers around the world that are affected by rare diseases. #RareDiseaseDay", "url": "http://t.co/XG08CtQESv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/XG08CtQESv", "expanded_url": "http://www.rarediseaseday.org", "display_url": "rarediseaseday.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 30331, "friends_count": 3560, "listed_count": 476, "created_at": "Tue Feb 03 16:44:43 +0000 2009", "favourites_count": 255, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1340, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902177005122322432/ke-3YtTT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902177005122322432/ke-3YtTT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19982434/1548176223", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "9E1D9E", "profile_text_color": "E2B900", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 55, "favorite_count": 104, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Feb 25 14:07:11 +0000 2019", "id": 1100034477399724032, "id_str": "1100034477399724032", "text": "RT @maladierareinfo: \ud83d\udca5JOURN\u00c9E INTERNATIONALE DES MALADIES RARES\ud83d\udca5\u23f1 J-9... c'est le 28 f\u00e9vrier! J-9 en attendant...#ShowYourRare sur la Plate\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "ShowYourRare", "indices": [113, 126]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "maladierareinfo", "name": "Maladies Rares Info", "id": 993592663, "id_str": "993592663", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 19 14:13:06 +0000 2019", "id": 1097861638890442752, "id_str": "1097861638890442752", "text": "\ud83d\udca5JOURN\u00c9E INTERNATIONALE DES MALADIES RARES\ud83d\udca5\u23f1 J-9... c'est le 28 f\u00e9vrier! J-9 en attendant...#ShowYourRare sur la Pl\u2026 https://t.co/uzVy5Y7gU7", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "ShowYourRare", "indices": [92, 105]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/uzVy5Y7gU7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1097861638890442752", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 993592663, "id_str": "993592663", "name": "Maladies Rares Info", "screen_name": "maladierareinfo", "location": "Paris, France", "description": "Service d'Information et de Soutien sp\u00e9cialis\u00e9 dans les maladies rares.", "url": "https://t.co/VTtyJqLzqD", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VTtyJqLzqD", "expanded_url": "https://www.maladiesraresinfo.org/index.html", "display_url": "maladiesraresinfo.org/index.html", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2765, "friends_count": 1392, "listed_count": 80, "created_at": "Thu Dec 06 18:25:46 +0000 2012", "favourites_count": 293, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6843, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E8851C", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/996316257375924224/WyeaI387_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/996316257375924224/WyeaI387_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/993592663/1553509884", "profile_link_color": "F79D16", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 19, "favorite_count": 30, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 19, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Feb 25 14:04:48 +0000 2019", "id": 1100033877245132801, "id_str": "1100033877245132801", "text": "RT @rarediseaseday: Have you watched the Rare Disease Day 2019 patient stories from Croatia, Romania and Spain yet? Check them out here &gt;&gt;\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "rarediseaseday", "name": "Rare Disease Day", "id": 19982434, "id_str": "19982434", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Feb 25 14:01:55 +0000 2019", "id": 1100033151664078848, "id_str": "1100033151664078848", "text": "Have you watched the Rare Disease Day 2019 patient stories from Croatia, Romania and Spain yet? Check them out here\u2026 https://t.co/qb6TgrEhjw", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qb6TgrEhjw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1100033151664078848", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19982434, "id_str": "19982434", "name": "Rare Disease Day", "screen_name": "rarediseaseday", "location": "Worldwide", "description": "28 February 2019 is Rare Disease Day. Raising awareness for patients, families and carers around the world that are affected by rare diseases. #RareDiseaseDay", "url": "http://t.co/XG08CtQESv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/XG08CtQESv", "expanded_url": "http://www.rarediseaseday.org", "display_url": "rarediseaseday.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 30331, "friends_count": 3560, "listed_count": 476, "created_at": "Tue Feb 03 16:44:43 +0000 2009", "favourites_count": 255, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1340, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902177005122322432/ke-3YtTT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902177005122322432/ke-3YtTT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19982434/1548176223", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "9E1D9E", "profile_text_color": "E2B900", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 33, "favorite_count": 68, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 33, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Mon Feb 25 14:03:43 +0000 2019", "id": 1100033606012071937, "id_str": "1100033606012071937", "text": "RT @MigQuestions: @ADumas1160 @servicepublicfr En effet, \"Un demandeur d'asile re\u00e7oit \u00e9galement une aide financi\u00e8re sous forme d\u2019allocation\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MigQuestions", "name": "Migrations en questions", "id": 1053694747448172544, "id_str": "1053694747448172544", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "ADumas1160", "name": "Annette Dumas", "id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "indices": [18, 29]}, {"screen_name": "servicepublicfr", "name": "service-public.fr", "id": 124834574, "id_str": "124834574", "indices": [30, 46]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Feb 25 14:03:13 +0000 2019", "id": 1100033478219972609, "id_str": "1100033478219972609", "text": "@ADumas1160 @servicepublicfr En effet, \"Un demandeur d'asile re\u00e7oit \u00e9galement une aide financi\u00e8re sous forme d\u2019allo\u2026 https://t.co/Kdnh3fQsG9", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ADumas1160", "name": "Annette Dumas", "id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "indices": [0, 11]}, {"screen_name": "servicepublicfr", "name": "service-public.fr", "id": 124834574, "id_str": "124834574", "indices": [12, 28]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Kdnh3fQsG9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1100033478219972609", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": 1100032829306650624, "in_reply_to_status_id_str": "1100032829306650624", "in_reply_to_user_id": 971656580331720704, "in_reply_to_user_id_str": "971656580331720704", "in_reply_to_screen_name": "ADumas1160", "user": {"id": 1053694747448172544, "id_str": "1053694747448172544", "name": "Migrations en questions", "screen_name": "MigQuestions", "location": "", "description": "Posez vos questions sur https://t.co/xDV4DmnVrr. Des universitaires et experts vous apportent des r\u00e9ponses objectives et impartiales. #MigrationsEnQuestions", "url": "https://t.co/oQKcIgfMj0", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/oQKcIgfMj0", "expanded_url": "http://www.migrationsenquestions.fr", "display_url": "migrationsenquestions.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/xDV4DmnVrr", "expanded_url": "http://migrationsenquestions.fr", "display_url": "migrationsenquestions.fr", "indices": [24, 47]}]}}, "protected": false, "followers_count": 991, "friends_count": 863, "listed_count": 6, "created_at": "Sat Oct 20 17:09:39 +0000 2018", "favourites_count": 482, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 694, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1053695490804666369/0ooS6xVE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1053695490804666369/0ooS6xVE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1053694747448172544/1547544638", "profile_link_color": "F2961B", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Feb 25 14:02:24 +0000 2019", "id": 1100033270979481601, "id_str": "1100033270979481601", "text": "RT @assojetaide: En ce lundi ensoleill\u00e9 \u2600\ufe0f, vous pouvez prendre une belle d\u00e9cision : \nSoutenir le Collectif Je t'Aide et la #Journ\u00e9eNationa\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "assojetaide", "name": "Collectif Je t'Aide-Journ\u00e9e Nat. des Aidant\u00b7e\u00b7s", "id": 3555189561, "id_str": "3555189561", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Feb 25 10:37:02 +0000 2019", "id": 1099981592179691520, "id_str": "1099981592179691520", "text": "En ce lundi ensoleill\u00e9 \u2600\ufe0f, vous pouvez prendre une belle d\u00e9cision : \nSoutenir le Collectif Je t'Aide et la\u2026 https://t.co/8QWwleFbYN", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8QWwleFbYN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1099981592179691520", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [108, 131]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3555189561, "id_str": "3555189561", "name": "Collectif Je t'Aide-Journ\u00e9e Nat. des Aidant\u00b7e\u00b7s", "screen_name": "assojetaide", "location": "France", "description": "Le collectif pour les #aidantes et les #aidants. En 2019, on parle #pr\u00e9carit\u00e9.  \ud83d\udce2D\u00e9mocratisation des actions  \ud83d\udde3Plaidoyer  \ud83d\udc99 #JNA  \ud83c\udfc5Prix Initiatives Aidants", "url": "http://t.co/fUjcB47tDv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/fUjcB47tDv", "expanded_url": "http://lajourneedesaidants.fr", "display_url": "lajourneedesaidants.fr", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1752, "friends_count": 1020, "listed_count": 38, "created_at": "Sat Sep 05 12:09:46 +0000 2015", "favourites_count": 1026, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047447167793856512/zCThEvM0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047447167793856512/zCThEvM0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3555189561/1550055831", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Feb 25 14:00:38 +0000 2019", "id": 1100032829306650624, "id_str": "1100032829306650624", "text": "Pour r\u00e9pondre aux #FakeNews : montant officiel de l'APA (allocation pour demandeur d'asile en France) : pour 1 pers\u2026 https://t.co/hOFpocau0v", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "FakeNews", "indices": [18, 27]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hOFpocau0v", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1100032829306650624", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Feb 25 13:52:30 +0000 2019", "id": 1100030781479665671, "id_str": "1100030781479665671", "text": "Pour r\u00e9pondre aux #FakeNews : montant officiel de l'ASPA (montant minimal vieillesse en France au 1er janvier 2019)\u2026 https://t.co/hwltDLMpi9", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "FakeNews", "indices": [18, 27]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hwltDLMpi9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1100030781479665671", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Feb 25 12:52:13 +0000 2019", "id": 1100015610069741568, "id_str": "1100015610069741568", "text": "RT @pierremoscovici: \ud83d\udccd RDV mercredi 27 f\u00e9vrier \u00e0 16h30 sur Twitter pour d\u00e9battre du passage de l'unanimit\u00e9 \u00e0 la majorit\u00e9 qualifi\u00e9e dans le\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "pierremoscovici", "name": "Pierre Moscovici", "id": 28565356, "id_str": "28565356", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Feb 22 15:48:51 +0000 2019", "id": 1098972900131000320, "id_str": "1098972900131000320", "text": "\ud83d\udccd RDV mercredi 27 f\u00e9vrier \u00e0 16h30 sur Twitter pour d\u00e9battre du passage de l'unanimit\u00e9 \u00e0 la majorit\u00e9 qualifi\u00e9e dans\u2026 https://t.co/HiclMyPN54", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/HiclMyPN54", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1098972900131000320", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 28565356, "id_str": "28565356", "name": "Pierre Moscovici", "screen_name": "pierremoscovici", "location": "Bruxelles", "description": "Commissaire europ\u00e9en aux Affaires \u00e9conomiques et financi\u00e8res, Fiscalit\u00e9 et Douanes - Commissioner for @ecfin & @EU_Taxud | @EU_Commission #TeamJunckerEU", "url": "https://t.co/Mp93iphtDl", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Mp93iphtDl", "expanded_url": "http://ec.europa.eu/commission/2014-2019/moscovici_en", "display_url": "ec.europa.eu/commission/201\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 201667, "friends_count": 13700, "listed_count": 3345, "created_at": "Fri Apr 03 13:48:06 +0000 2009", "favourites_count": 1790, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 12364, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/432173201209438208/acnt2uKi_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/432173201209438208/acnt2uKi_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/28565356/1542383833", "profile_link_color": "088253", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FAFAFA", "profile_text_color": "634047", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 50, "favorite_count": 64, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 50, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Feb 20 17:46:34 +0000 2019", "id": 1098277745044402177, "id_str": "1098277745044402177", "text": "RT @PE_FRANCE: La Tourn\u00e9e #Europavox 2019 sous le signe de la culture &amp; la citoyennet\u00e9 ! 7 dates partout en France : Stand-up, Concerts, d\u00e9\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Europavox", "indices": [26, 36]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PE_FRANCE", "name": "Parlement europ\u00e9en", "id": 1327061083, "id_str": "1327061083", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Feb 20 17:45:47 +0000 2019", "id": 1098277548939796483, "id_str": "1098277548939796483", "text": "La Tourn\u00e9e #Europavox 2019 sous le signe de la culture &amp; la citoyennet\u00e9 ! 7 dates partout en France : Stand-up, Con\u2026 https://t.co/ygsNBYtQmZ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Europavox", "indices": [11, 21]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ygsNBYtQmZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1098277548939796483", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [121, 144]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1327061083, "id_str": "1327061083", "name": "Parlement europ\u00e9en", "screen_name": "PE_FRANCE", "location": "Paris", "description": "Relais de l'activit\u00e9 du Parlement europ\u00e9en et de l'actualit\u00e9 europ\u00e9enne en France. #PlenPE = pl\u00e9ni\u00e8re. Les RT n'engagent que leurs auteurs.", "url": "https://t.co/4Z6ifyTTSa", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/4Z6ifyTTSa", "expanded_url": "http://www.europarl.fr", "display_url": "europarl.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 19223, "friends_count": 1316, "listed_count": 343, "created_at": "Thu Apr 04 14:20:54 +0000 2013", "favourites_count": 1727, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 8663, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1043097551837245440/_djSvIzt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1043097551837245440/_djSvIzt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1327061083/1535555885", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Feb 20 17:44:27 +0000 2019", "id": 1098277215068917761, "id_str": "1098277215068917761", "text": "RT @FGzil: Pour voir ou revoir La parole contre l\u2019oubli, c\u2019est ici \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nUn film de R\u00e9jane Varrod. Produit par Roche productions &amp; @France\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FGzil", "name": "Fabrice Gzil", "id": 921153793248694277, "id_str": "921153793248694277", "indices": [3, 9]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 19 19:58:11 +0000 2019", "id": 1097948482894262273, "id_str": "1097948482894262273", "text": "Pour voir ou revoir La parole contre l\u2019oubli, c\u2019est ici \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nUn film de R\u00e9jane Varrod. Produit par Roche producti\u2026 https://t.co/0RIhm8DovI", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0RIhm8DovI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1097948482894262273", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 921153793248694277, "id_str": "921153793248694277", "name": "Fabrice Gzil", "screen_name": "FGzil", "location": "Paris, France", "description": "Passionate about philosophy, literature, ethics, human rights, and making society more inclusive. Ageing, Disabilities, Dementia. Personal account.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 973, "friends_count": 4994, "listed_count": 9, "created_at": "Thu Oct 19 23:19:13 +0000 2017", "favourites_count": 1431, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1219, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1072632586718068737/8ZDClPOq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1072632586718068737/8ZDClPOq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/921153793248694277/1554303992", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Feb 20 17:41:36 +0000 2019", "id": 1098276495804506112, "id_str": "1098276495804506112", "text": "RT @FranceAlzheimer: L'appel \u00e0 projets Sciences m\u00e9dicales de @FranceAlzheimer ouvre aujourd'hui jusqu'au 27 mars. D\u00e9posez vos projets pour\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FranceAlzheimer", "name": "FRANCE ALZHEIMER", "id": 3607840277, "id_str": "3607840277", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "FranceAlzheimer", "name": "FRANCE ALZHEIMER", "id": 3607840277, "id_str": "3607840277", "indices": [61, 77]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Feb 20 12:18:14 +0000 2019", "id": 1098195117012340737, "id_str": "1098195117012340737", "text": "L'appel \u00e0 projets Sciences m\u00e9dicales de @FranceAlzheimer ouvre aujourd'hui jusqu'au 27 mars. D\u00e9posez vos projets po\u2026 https://t.co/eBOb6RWxrg", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FranceAlzheimer", "name": "FRANCE ALZHEIMER", "id": 3607840277, "id_str": "3607840277", "indices": [40, 56]}], "urls": [{"url": "https://t.co/eBOb6RWxrg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1098195117012340737", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3607840277, "id_str": "3607840277", "name": "France Alzheimer", "screen_name": "FranceAlzheimer", "location": "France", "description": "#Association nationale de familles reconnue d\u2019utilit\u00e9 publique dans le domaine de la maladie d\u2019#Alzheimer et des maladies apparent\u00e9es.", "url": "https://t.co/r11VfcPhmX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/r11VfcPhmX", "expanded_url": "http://www.francealzheimer.org", "display_url": "francealzheimer.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5692, "friends_count": 723, "listed_count": 98, "created_at": "Thu Sep 10 09:45:55 +0000 2015", "favourites_count": 610, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 1784, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1007526247130378241/FfvjorUq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1007526247130378241/FfvjorUq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3607840277/1521552933", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Feb 20 17:41:13 +0000 2019", "id": 1098276400887447553, "id_str": "1098276400887447553", "text": "RT @cedricarcos: Pour contribuer au #GrandDebatNational ns lan\u00e7ons avec @gvallancien 1 appel ds @lesechos pour oser la d\u00e9centralisation en\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "GrandDebatNational", "indices": [36, 55]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cedricarcos", "name": "Cedric Arcos", "id": 3630259456, "id_str": "3630259456", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "gvallancien", "name": "guy vallancien", "id": 118112770, "id_str": "118112770", "indices": [72, 84]}, {"screen_name": "LesEchos", "name": "Les Echos", "id": 92564226, "id_str": "92564226", "indices": [96, 105]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Feb 07 17:33:46 +0000 2019", "id": 1093563482237222912, "id_str": "1093563482237222912", "text": "Pour contribuer au #GrandDebatNational ns lan\u00e7ons avec @gvallancien 1 appel ds @lesechos pour oser la d\u00e9centralisat\u2026 https://t.co/z4b1CMxgM3", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "GrandDebatNational", "indices": [19, 38]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "gvallancien", "name": "guy vallancien", "id": 118112770, "id_str": "118112770", "indices": [55, 67]}, {"screen_name": "LesEchos", "name": "Les Echos", "id": 92564226, "id_str": "92564226", "indices": [79, 88]}], "urls": [{"url": "https://t.co/z4b1CMxgM3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1093563482237222912", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3630259456, "id_str": "3630259456", "name": "Cedric Arcos", "screen_name": "cedricarcos", "location": "", "description": "Directeur G\u00e9n\u00e9ral Adjoint - Region Ile de France #sant\u00e9 #solidarit\u00e9s #sport #innovation #politiquesnum\u00e9riques Mes tweet n\u2019engagent que moi...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2651, "friends_count": 900, "listed_count": 65, "created_at": "Sat Sep 12 10:23:29 +0000 2015", "favourites_count": 2266, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2260, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/907191696420634626/nUOD7I0T_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/907191696420634626/nUOD7I0T_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 18, "favorite_count": 37, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 18, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Feb 20 10:48:47 +0000 2019", "id": 1098172606098927616, "id_str": "1098172606098927616", "text": "RT @EIWH: With 93 days to go until the #EUelections2019, we are highlighting that #Europe Can Do More  @EuropeanParl. Healthy Women\u2014Healthy\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EUelections2019", "indices": [39, 55]}, {"text": "Europe", "indices": [82, 89]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EIWH", "name": "EuroHealth", "id": 462811826, "id_str": "462811826", "indices": [3, 8]}, {"screen_name": "EuropeanParl", "name": "European Parliament", "id": 735873050047066112, "id_str": "735873050047066112", "indices": [103, 116]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 19 12:42:13 +0000 2019", "id": 1097838766532775939, "id_str": "1097838766532775939", "text": "With 93 days to go until the #EUelections2019, we are highlighting that #Europe Can Do More  @EuropeanParl. Healthy\u2026 https://t.co/Ml1nNhOlNY", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EUelections2019", "indices": [29, 45]}, {"text": "Europe", "indices": [72, 79]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EuropeanParl", "name": "European Parliament", "id": 735873050047066112, "id_str": "735873050047066112", "indices": [93, 106]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Ml1nNhOlNY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1097838766532775939", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 462811826, "id_str": "462811826", "name": "EuroHealth", "screen_name": "EIWH", "location": "Dublin, Ireland", "description": "European Institute of Women\u2019s Health (EIWH)\u2014setting the agenda in women's health since 1996.", "url": "https://t.co/dkkhDqxeeQ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dkkhDqxeeQ", "expanded_url": "http://eurohealth.ie/", "display_url": "eurohealth.ie", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 495, "friends_count": 257, "listed_count": 15, "created_at": "Fri Jan 13 11:37:39 +0000 2012", "favourites_count": 165, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 413, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2595471224/fdph7uuhyv4brdbecg11_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2595471224/fdph7uuhyv4brdbecg11_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/462811826/1490626446", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Thu Feb 14 12:07:49 +0000 2019", "id": 1096018171151163394, "id_str": "1096018171151163394", "text": "Une attention et appel plut\u00f4t sympathiques de la part du Commissaire Europ\u00e9en @V_Andriukaitis ! Merci.\u2026 https://t.co/tBDJKuotMo", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "V_Andriukaitis", "name": "Vytenis Andriukaitis", "id": 575269517, "id_str": "575269517", "indices": [78, 93]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tBDJKuotMo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1096018171151163394", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [104, 127]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1095962026235572225, "quoted_status_id_str": "1095962026235572225", "quoted_status": {"created_at": "Thu Feb 14 08:24:43 +0000 2019", "id": 1095962026235572225, "id_str": "1095962026235572225", "text": "Valentine wish from #Strasbourg @Europarl_EN \n\n#thistimeimvoting \n\n#EP2019 #Elections2019 https://t.co/djuL5VqYWY", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Strasbourg", "indices": [20, 31]}, {"text": "thistimeimvoting", "indices": [47, 64]}, {"text": "EP2019", "indices": [67, 74]}, {"text": "Elections2019", "indices": [75, 89]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europarl_EN", "name": "European Parliament", "id": 36329597, "id_str": "36329597", "indices": [32, 44]}], "urls": [], "media": [{"id": 1095962021424709634, "id_str": "1095962021424709634", "indices": [90, 113], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DzWjpt5WwAIOGPd.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DzWjpt5WwAIOGPd.jpg", "url": "https://t.co/djuL5VqYWY", "display_url": "pic.twitter.com/djuL5VqYWY", "expanded_url": "https://twitter.com/V_Andriukaitis/status/1095962026235572225/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 515, "h": 598, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 515, "h": 598, "resize": "fit"}, "large": {"w": 515, "h": 598, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1095962021424709634, "id_str": "1095962021424709634", "indices": [90, 113], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DzWjpt5WwAIOGPd.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DzWjpt5WwAIOGPd.jpg", "url": "https://t.co/djuL5VqYWY", "display_url": "pic.twitter.com/djuL5VqYWY", "expanded_url": "https://twitter.com/V_Andriukaitis/status/1095962026235572225/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 515, "h": 598, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 515, "h": 598, "resize": "fit"}, "large": {"w": 515, "h": 598, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 575269517, "id_str": "575269517", "name": "Vytenis Andriukaitis", "screen_name": "V_Andriukaitis", "location": "Brussels", "description": "Medical doctor, historian & humanist. Member of @EU_Commission in charge of Health and Food Safety. As of 1 April, on leave for LT presidential elections.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 27464, "friends_count": 781, "listed_count": 698, "created_at": "Wed May 09 11:24:46 +0000 2012", "favourites_count": 5241, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 4437, "lang": "en-gb", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/951746470310490112/aNEDM5iV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/951746470310490112/aNEDM5iV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/575269517/1522852703", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 47, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Feb 14 11:43:15 +0000 2019", "id": 1096011987400695809, "id_str": "1096011987400695809", "text": "RT @EmmanuelMacron: Une victoire majeure de l\u2019Europe qui prot\u00e8ge, une Europe de la culture et de la cr\u00e9ation. https://t.co/VVyWJPs5as", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [3, 18]}], "urls": [{"url": "https://t.co/VVyWJPs5as", "expanded_url": "https://twitter.com/franckriester/status/1095798196276736002", "display_url": "twitter.com/franckriester/\u2026", "indices": [110, 133]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Feb 14 08:30:59 +0000 2019", "id": 1095963600919900162, "id_str": "1095963600919900162", "text": "Une victoire majeure de l\u2019Europe qui prot\u00e8ge, une Europe de la culture et de la cr\u00e9ation. https://t.co/VVyWJPs5as", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/VVyWJPs5as", "expanded_url": "https://twitter.com/franckriester/status/1095798196276736002", "display_url": "twitter.com/franckriester/\u2026", "indices": [90, 113]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "name": "Emmanuel Macron", "screen_name": "EmmanuelMacron", "location": "France", "description": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise.", "url": "https://t.co/tXWVLyHyWM", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tXWVLyHyWM", "expanded_url": "http://www.elysee.fr", "display_url": "elysee.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3795353, "friends_count": 706, "listed_count": 8958, "created_at": "Sun Oct 20 19:35:28 +0000 2013", "favourites_count": 19, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 8060, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1074960836005908480/7-1gAjdP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1074960836005908480/7-1gAjdP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1976143068/1548012501", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1095798196276736002, "quoted_status_id_str": "1095798196276736002", "quoted_status": {"created_at": "Wed Feb 13 21:33:43 +0000 2019", "id": 1095798196276736002, "id_str": "1095798196276736002", "text": "Accord trouv\u00e9 ce soir sur la directive droit d\u2019auteur ! C\u2019est la d\u00e9monstration que l\u2019Europe est fi\u00e8re de ses cr\u00e9ate\u2026 https://t.co/1pKwxOyDUG", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1pKwxOyDUG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1095798196276736002", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 406978622, "id_str": "406978622", "name": "Franck Riester", "screen_name": "franckriester", "location": "", "description": "Ministre de la Culture \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 - https://t.co/4f3FW2RqKZ", "url": "https://t.co/aVhVXjExSN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/aVhVXjExSN", "expanded_url": "http://www.culture.gouv.fr", "display_url": "culture.gouv.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/4f3FW2RqKZ", "expanded_url": "https://instagram.com/franck_riester", "display_url": "instagram.com/franck_riester", "indices": [28, 51]}]}}, "protected": false, "followers_count": 48967, "friends_count": 1662, "listed_count": 734, "created_at": "Mon Nov 07 13:15:04 +0000 2011", "favourites_count": 694, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 4859, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/868123759257038849/nESpubDj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/868123759257038849/nESpubDj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/406978622/1552387052", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 227, "favorite_count": 461, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 681, "favorite_count": 2487, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1095798196276736002, "quoted_status_id_str": "1095798196276736002", "retweet_count": 681, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Feb 14 11:37:22 +0000 2019", "id": 1096010506647814146, "id_str": "1096010506647814146", "text": "Stop aux id\u00e9es re\u00e7ues : il existe un bon nombre de D\u00e9put\u00e9s Europ\u00e9ens s\u00e9rieux qui font / ont fait du bon travail et\u2026 https://t.co/JrwtfXZ9lZ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JrwtfXZ9lZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1096010506647814146", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1095972741705015296, "quoted_status_id_str": "1095972741705015296", "quoted_status": {"created_at": "Thu Feb 14 09:07:18 +0000 2019", "id": 1095972741705015296, "id_str": "1095972741705015296", "text": "Petit manuel de survie de l'eurod\u00e9put\u00e9 avec les t\u00e9moignages de \n @edouardmartinEU @PervencheBeres @GrosseteteF\u2026 https://t.co/eGhLskZYMU", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "edouardmartinEU", "name": "Edouard MARTIN", "id": 2369520374, "id_str": "2369520374", "indices": [65, 81]}, {"screen_name": "PervencheBeres", "name": "Pervenche Ber\u00e8s", "id": 230849793, "id_str": "230849793", "indices": [82, 97]}, {"screen_name": "GrosseteteF", "name": "Fran\u00e7oise Grosset\u00eate", "id": 472043689, "id_str": "472043689", "indices": [98, 110]}], "urls": [{"url": "https://t.co/eGhLskZYMU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1095972741705015296", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [112, 135]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 526237317, "id_str": "526237317", "name": "Elsa Freyssenet", "screen_name": "ElsaFreyssenet", "location": "Paris", "description": "Grand reporter aux Echos. Auteur de \"\u00c7a n'a aucun sens\" et\" Florange, la trag\u00e9die de la gauche\" (ac V. Astruc) chez Plon", "url": "https://t.co/U4yYjRwQCr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/U4yYjRwQCr", "expanded_url": "http://www.lesechos.fr", "display_url": "lesechos.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5496, "friends_count": 882, "listed_count": 152, "created_at": "Fri Mar 16 10:05:46 +0000 2012", "favourites_count": 188, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 4014, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095700850255765507/u2x3eCt1_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095700850255765507/u2x3eCt1_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/526237317/1510248238", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 23, "favorite_count": 25, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Feb 14 11:16:07 +0000 2019", "id": 1096005159392563200, "id_str": "1096005159392563200", "text": "RT @JunckerEU: With the European Pillar of Social Rights, we anchored a strong #social dimension in the future of the #EU. With today\u2019s agr\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "social", "indices": [79, 86]}, {"text": "EU", "indices": [118, 121]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JunckerEU", "name": "Jean-Claude Juncker", "id": 169426475, "id_str": "169426475", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Feb 14 09:20:09 +0000 2019", "id": 1095975976645918720, "id_str": "1095975976645918720", "text": "With the European Pillar of Social Rights, we anchored a strong #social dimension in the future of the #EU. With to\u2026 https://t.co/TzPL6fmTQw", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "social", "indices": [64, 71]}, {"text": "EU", "indices": [103, 106]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TzPL6fmTQw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1095975976645918720", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 169426475, "id_str": "169426475", "name": "Jean-Claude Juncker", "screen_name": "JunckerEU", "location": "Europe", "description": "President of the @EU_Commission", "url": "https://t.co/SQlkcFlKEd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/SQlkcFlKEd", "expanded_url": "http://ec.europa.eu/commission/2014-2019_en", "display_url": "ec.europa.eu/commission/201\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 701879, "friends_count": 953, "listed_count": 5136, "created_at": "Thu Jul 22 09:12:28 +0000 2010", "favourites_count": 349, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 1770, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "2A74C4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/882148227906228224/Vjpsr0BS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/882148227906228224/Vjpsr0BS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/169426475/1519025870", "profile_link_color": "2A74C4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 288, "favorite_count": 635, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 288, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Thu Feb 14 11:11:31 +0000 2019", "id": 1096004001051627520, "id_str": "1096004001051627520", "text": "RT @FondationMedAlz: Entendre de mani\u00e8re in\u00e9dite la voix et la pens\u00e9e des personnes vivant avec la maladie d\u2019#Alzheimer, la raison d\u2019\u00eatre d\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Alzheimer", "indices": [109, 119]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FondationMedAlz", "name": "F\u00b0 M\u00e9d\u00e9ric Alzheimer", "id": 2789994817, "id_str": "2789994817", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Feb 13 15:14:08 +0000 2019", "id": 1095702671514890247, "id_str": "1095702671514890247", "text": "Entendre de mani\u00e8re in\u00e9dite la voix et la pens\u00e9e des personnes vivant avec la maladie d\u2019#Alzheimer, la raison d\u2019\u00eatr\u2026 https://t.co/73TEOeFzAO", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Alzheimer", "indices": [88, 98]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/73TEOeFzAO", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1095702671514890247", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2789994817, "id_str": "2789994817", "name": "F\u00b0 M\u00e9d\u00e9ric Alzheimer", "screen_name": "FondationMedAlz", "location": "Paris", "description": "1\u00e8re fondation reconnue d'utilit\u00e9 publique consacr\u00e9e aux personnes atteintes de la maladie d'Alzheimer et \u00e0 ceux qui les accompagnent.\n#AlzheimerEnsemble", "url": "http://t.co/99z8Uhxbav", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/99z8Uhxbav", "expanded_url": "http://www.fondation-mederic-alzheimer.org/", "display_url": "fondation-mederic-alzheimer.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1527, "friends_count": 595, "listed_count": 31, "created_at": "Thu Sep 04 15:12:23 +0000 2014", "favourites_count": 251, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 793, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1025373107954114561/5bndzRSy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1025373107954114561/5bndzRSy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2789994817/1537518895", "profile_link_color": "BB4592", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Feb 14 11:11:10 +0000 2019", "id": 1096003911985569792, "id_str": "1096003911985569792", "text": "A c\u00f4t\u00e9 de ceux qui vivent quotidiennement avec une maladie rare  #RareDisease \n#RareDiseaseDay #ShowYourRare\u2026 https://t.co/NEy2HQTuAC", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "RareDisease", "indices": [65, 77]}, {"text": "RareDiseaseDay", "indices": [79, 94]}, {"text": "ShowYourRare", "indices": [95, 108]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NEy2HQTuAC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1096003911985569792", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [110, 133]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Feb 13 07:34:05 +0000 2019", "id": 1095586895692734464, "id_str": "1095586895692734464", "text": "RT @UEFrance: Le Parlement europ\u00e9en a vot\u00e9 aujourd\u2019hui massivement en faveur de l'adoption de #rescEU, une initiative de la Commission visa\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "rescEU", "indices": [94, 101]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UEFrance", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 484872080, "id_str": "484872080", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 12 15:46:59 +0000 2019", "id": 1095348551083802626, "id_str": "1095348551083802626", "text": "Le Parlement europ\u00e9en a vot\u00e9 aujourd\u2019hui massivement en faveur de l'adoption de #rescEU, une initiative de la Commi\u2026 https://t.co/VbwvRJnkHF", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "rescEU", "indices": [80, 87]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/VbwvRJnkHF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1095348551083802626", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 484872080, "id_str": "484872080", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "UEFrance", "location": "Paris, France", "description": "Repr\u00e9sentation en France de la Commission europ\u00e9enne. RT ne sont pas des agr\u00e9ments.\n\nFacebook : UEenFrance / Instagram : uefrance", "url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "expanded_url": "http://ec.europa.eu/france", "display_url": "ec.europa.eu/france", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 48275, "friends_count": 3309, "listed_count": 975, "created_at": "Mon Feb 06 15:48:38 +0000 2012", "favourites_count": 7857, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 24090, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0065A2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/484872080/1552320512", "profile_link_color": "004494", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 225, "favorite_count": 313, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 225, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Feb 13 07:33:30 +0000 2019", "id": 1095586750313959425, "id_str": "1095586750313959425", "text": "RT @FondationMedAlz: VIDEO Tout savoir sur le Living Lab de la Fondation M\u00e9d\u00e9ric Alzheimer https://t.co/EjnePg77lN via @YouTube", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FondationMedAlz", "name": "F\u00b0 M\u00e9d\u00e9ric Alzheimer", "id": 2789994817, "id_str": "2789994817", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [119, 127]}], "urls": [{"url": "https://t.co/EjnePg77lN", "expanded_url": "https://youtu.be/KoIh5nMby2Q", "display_url": "youtu.be/KoIh5nMby2Q", "indices": [91, 114]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 12 09:42:25 +0000 2019", "id": 1095256803812786176, "id_str": "1095256803812786176", "text": "VIDEO Tout savoir sur le Living Lab de la Fondation M\u00e9d\u00e9ric Alzheimer https://t.co/EjnePg77lN via @YouTube", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [98, 106]}], "urls": [{"url": "https://t.co/EjnePg77lN", "expanded_url": "https://youtu.be/KoIh5nMby2Q", "display_url": "youtu.be/KoIh5nMby2Q", "indices": [70, 93]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2789994817, "id_str": "2789994817", "name": "F\u00b0 M\u00e9d\u00e9ric Alzheimer", "screen_name": "FondationMedAlz", "location": "Paris", "description": "1\u00e8re fondation reconnue d'utilit\u00e9 publique consacr\u00e9e aux personnes atteintes de la maladie d'Alzheimer et \u00e0 ceux qui les accompagnent.\n#AlzheimerEnsemble", "url": "http://t.co/99z8Uhxbav", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/99z8Uhxbav", "expanded_url": "http://www.fondation-mederic-alzheimer.org/", "display_url": "fondation-mederic-alzheimer.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1527, "friends_count": 595, "listed_count": 31, "created_at": "Thu Sep 04 15:12:23 +0000 2014", "favourites_count": 251, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 793, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1025373107954114561/5bndzRSy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1025373107954114561/5bndzRSy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2789994817/1537518895", "profile_link_color": "BB4592", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 14, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Feb 12 21:37:10 +0000 2019", "id": 1095436675898138624, "id_str": "1095436675898138624", "text": "'Nous appartenons tous \u00e0 la m\u00eame plan\u00e8te, \u00e0 la communaut\u00e9 des hommes. Nous devons \u00eatre vigilants, et la d\u00e9fendre no\u2026 https://t.co/0KAyUm62Xq", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0KAyUm62Xq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1095436675898138624", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Feb 12 21:29:25 +0000 2019", "id": 1095434727044116480, "id_str": "1095434727044116480", "text": "Vous vous demandez encore ce que l' #Europe fait pour vous ? @IMI_JU est un bel exemple en mati\u00e8re de #sant\u00e9\u2026 https://t.co/xs7v1p8mzL", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Europe", "indices": [36, 43]}, {"text": "sant\u00e9", "indices": [102, 108]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "IMI_JU", "name": "IMI", "id": 153741027, "id_str": "153741027", "indices": [61, 68]}], "urls": [{"url": "https://t.co/xs7v1p8mzL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1095434727044116480", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [110, 133]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1094957778446237696, "quoted_status_id_str": "1094957778446237696", "quoted_status": {"created_at": "Mon Feb 11 13:54:12 +0000 2019", "id": 1094957778446237696, "id_str": "1094957778446237696", "text": "Improving health across Europe by speeding up the development of innovative medicines is the objective of @IMI_JU,\u2026 https://t.co/Gc7VqHoFTv", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "IMI_JU", "name": "IMI", "id": 153741027, "id_str": "153741027", "indices": [106, 113]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Gc7VqHoFTv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1094957778446237696", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 52084584, "id_str": "52084584", "name": "EFPIA", "screen_name": "EFPIA", "location": "Brussels", "description": "EFPIA is the voice of the research-based pharmaceutical industry in Europe #pharma #health #research #innovation\nhttp://t.co/kP4bgKG5r3", "url": "http://t.co/kGrDP4le", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/kGrDP4le", "expanded_url": "http://www.efpia.eu", "display_url": "efpia.eu", "indices": [0, 20]}]}, "description": {"urls": [{"url": "http://t.co/kP4bgKG5r3", "expanded_url": "http://www.efpia.eu", "display_url": "efpia.eu", "indices": [113, 135]}]}}, "protected": false, "followers_count": 19594, "friends_count": 3223, "listed_count": 570, "created_at": "Mon Jun 29 15:16:42 +0000 2009", "favourites_count": 1594, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 18975, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "008898", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/600282411314712576/oSBUt3G9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/600282411314712576/oSBUt3G9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/52084584/1529588873", "profile_link_color": "008898", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 21, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Feb 12 21:26:07 +0000 2019", "id": 1095433894885814272, "id_str": "1095433894885814272", "text": ".@IMI_JU : heureuse de participer \u00e0 cette grande aventure europ\u00e9enne qui brise les barri\u00e8res. Un bel exemple de\u2026 https://t.co/9fM24CETW4", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "IMI_JU", "name": "IMI", "id": 153741027, "id_str": "153741027", "indices": [1, 8]}], "urls": [{"url": "https://t.co/9fM24CETW4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1095433894885814272", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [113, 136]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1094957778446237696, "quoted_status_id_str": "1094957778446237696", "quoted_status": {"created_at": "Mon Feb 11 13:54:12 +0000 2019", "id": 1094957778446237696, "id_str": "1094957778446237696", "text": "Improving health across Europe by speeding up the development of innovative medicines is the objective of @IMI_JU,\u2026 https://t.co/Gc7VqHoFTv", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "IMI_JU", "name": "IMI", "id": 153741027, "id_str": "153741027", "indices": [106, 113]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Gc7VqHoFTv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1094957778446237696", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 52084584, "id_str": "52084584", "name": "EFPIA", "screen_name": "EFPIA", "location": "Brussels", "description": "EFPIA is the voice of the research-based pharmaceutical industry in Europe #pharma #health #research #innovation\nhttp://t.co/kP4bgKG5r3", "url": "http://t.co/kGrDP4le", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/kGrDP4le", "expanded_url": "http://www.efpia.eu", "display_url": "efpia.eu", "indices": [0, 20]}]}, "description": {"urls": [{"url": "http://t.co/kP4bgKG5r3", "expanded_url": "http://www.efpia.eu", "display_url": "efpia.eu", "indices": [113, 135]}]}}, "protected": false, "followers_count": 19594, "friends_count": 3223, "listed_count": 570, "created_at": "Mon Jun 29 15:16:42 +0000 2009", "favourites_count": 1594, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 18975, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "008898", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/600282411314712576/oSBUt3G9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/600282411314712576/oSBUt3G9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/52084584/1529588873", "profile_link_color": "008898", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 21, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Feb 12 19:47:00 +0000 2019", "id": 1095408950667890689, "id_str": "1095408950667890689", "text": "RT @UEFrance: Rescap\u00e9e de la Shoah. Premi\u00e8re Pr\u00e9sidente du Parlement europ\u00e9en. D\u00e9fenseure des droits des femmes. Acad\u00e9micienne. Panth\u00e9onis\u00e9\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UEFrance", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 484872080, "id_str": "484872080", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 12 17:04:59 +0000 2019", "id": 1095368179700899841, "id_str": "1095368179700899841", "text": "Rescap\u00e9e de la Shoah. Premi\u00e8re Pr\u00e9sidente du Parlement europ\u00e9en. D\u00e9fenseure des droits des femmes. Acad\u00e9micienne. P\u2026 https://t.co/e11UcPdVbo", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/e11UcPdVbo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1095368179700899841", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 484872080, "id_str": "484872080", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "UEFrance", "location": "Paris, France", "description": "Repr\u00e9sentation en France de la Commission europ\u00e9enne. RT ne sont pas des agr\u00e9ments.\n\nFacebook : UEenFrance / Instagram : uefrance", "url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "expanded_url": "http://ec.europa.eu/france", "display_url": "ec.europa.eu/france", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 48275, "friends_count": 3309, "listed_count": 975, "created_at": "Mon Feb 06 15:48:38 +0000 2012", "favourites_count": 7857, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 24090, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0065A2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/484872080/1552320512", "profile_link_color": "004494", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 429, "favorite_count": 908, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 429, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Feb 12 14:16:48 +0000 2019", "id": 1095325852353597440, "id_str": "1095325852353597440", "text": "Ce rapport sur les #femmes &amp; #alzheimer auquel j'ai contribu\u00e9 vous donne des id\u00e9es pour le programme @enmarchefr de\u2026 https://t.co/Jj8blB6WKz", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "femmes", "indices": [19, 26]}, {"text": "alzheimer", "indices": [33, 43]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "enmarchefr", "name": "En Marche", "id": 4813171035, "id_str": "4813171035", "indices": [105, 116]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Jj8blB6WKz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1095325852353597440", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [121, 144]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1093109345099935744, "quoted_status_id_str": "1093109345099935744", "quoted_status": {"created_at": "Wed Feb 06 11:29:11 +0000 2019", "id": 1093109345099935744, "id_str": "1093109345099935744", "text": "Check out our position paper on #women and #dementia, which we launched last month in the @EuropeanParl\u2026 https://t.co/WVsPmfJClZ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "women", "indices": [32, 38]}, {"text": "dementia", "indices": [43, 52]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EuropeanParl", "name": "European Parliament", "id": 735873050047066112, "id_str": "735873050047066112", "indices": [90, 103]}], "urls": [{"url": "https://t.co/WVsPmfJClZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1093109345099935744", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [105, 128]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 462811826, "id_str": "462811826", "name": "EuroHealth", "screen_name": "EIWH", "location": "Dublin, Ireland", "description": "European Institute of Women\u2019s Health (EIWH)\u2014setting the agenda in women's health since 1996.", "url": "https://t.co/dkkhDqxeeQ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dkkhDqxeeQ", "expanded_url": "http://eurohealth.ie/", "display_url": "eurohealth.ie", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 495, "friends_count": 257, "listed_count": 15, "created_at": "Fri Jan 13 11:37:39 +0000 2012", "favourites_count": 165, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 413, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2595471224/fdph7uuhyv4brdbecg11_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2595471224/fdph7uuhyv4brdbecg11_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/462811826/1490626446", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Feb 12 14:10:44 +0000 2019", "id": 1095324329296957441, "id_str": "1095324329296957441", "text": "Heureuse d'avoir contribu\u00e9 \u00e0 la r\u00e9daction de ce rapport sur les #femmes &amp; #alzheimer. Il contient un nombre de\u2026 https://t.co/iVJYb5OSt0", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "femmes", "indices": [64, 71]}, {"text": "alzheimer", "indices": [78, 88]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iVJYb5OSt0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1095324329296957441", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1093109345099935744, "quoted_status_id_str": "1093109345099935744", "quoted_status": {"created_at": "Wed Feb 06 11:29:11 +0000 2019", "id": 1093109345099935744, "id_str": "1093109345099935744", "text": "Check out our position paper on #women and #dementia, which we launched last month in the @EuropeanParl\u2026 https://t.co/WVsPmfJClZ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "women", "indices": [32, 38]}, {"text": "dementia", "indices": [43, 52]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EuropeanParl", "name": "European Parliament", "id": 735873050047066112, "id_str": "735873050047066112", "indices": [90, 103]}], "urls": [{"url": "https://t.co/WVsPmfJClZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1093109345099935744", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [105, 128]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 462811826, "id_str": "462811826", "name": "EuroHealth", "screen_name": "EIWH", "location": "Dublin, Ireland", "description": "European Institute of Women\u2019s Health (EIWH)\u2014setting the agenda in women's health since 1996.", "url": "https://t.co/dkkhDqxeeQ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dkkhDqxeeQ", "expanded_url": "http://eurohealth.ie/", "display_url": "eurohealth.ie", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 495, "friends_count": 257, "listed_count": 15, "created_at": "Fri Jan 13 11:37:39 +0000 2012", "favourites_count": 165, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 413, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2595471224/fdph7uuhyv4brdbecg11_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2595471224/fdph7uuhyv4brdbecg11_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/462811826/1490626446", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Feb 12 14:05:35 +0000 2019", "id": 1095323030996303872, "id_str": "1095323030996303872", "text": "RT @UEFrance: Gr\u00e2ce \u00e0 900 000\u20ac de financements europ\u00e9ens \ud83c\uddea\ud83c\uddfa, le plus grand magasin Emma\u00fcs de @Paris a pu \u00eatre r\u00e9am\u00e9nag\u00e9, agrandi, et r\u00e9nov\u00e9\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UEFrance", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 484872080, "id_str": "484872080", "indices": [3, 12]}, {"screen_name": "Paris", "name": "Paris", "id": 71016845, "id_str": "71016845", "indices": [93, 99]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Feb 10 08:25:00 +0000 2019", "id": 1094512544515903488, "id_str": "1094512544515903488", "text": "Gr\u00e2ce \u00e0 900 000\u20ac de financements europ\u00e9ens \ud83c\uddea\ud83c\uddfa, le plus grand magasin Emma\u00fcs de @Paris a pu \u00eatre r\u00e9am\u00e9nag\u00e9, agrandi,\u2026 https://t.co/bjm6NCRcpF", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Paris", "name": "Paris", "id": 71016845, "id_str": "71016845", "indices": [79, 85]}], "urls": [{"url": "https://t.co/bjm6NCRcpF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1094512544515903488", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 484872080, "id_str": "484872080", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "UEFrance", "location": "Paris, France", "description": "Repr\u00e9sentation en France de la Commission europ\u00e9enne. RT ne sont pas des agr\u00e9ments.\n\nFacebook : UEenFrance / Instagram : uefrance", "url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "expanded_url": "http://ec.europa.eu/france", "display_url": "ec.europa.eu/france", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 48275, "friends_count": 3309, "listed_count": 975, "created_at": "Mon Feb 06 15:48:38 +0000 2012", "favourites_count": 7857, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 24090, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0065A2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/484872080/1552320512", "profile_link_color": "004494", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 168, "favorite_count": 264, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 168, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Feb 12 14:05:15 +0000 2019", "id": 1095322948758577153, "id_str": "1095322948758577153", "text": "RT @UEFrance: Nous avons revu nos pr\u00e9visions de croissance 2019 pour la France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7, comme pour l'UE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa dans son ensemble, l\u00e9g\u00e8rement \u00e0 la ba\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UEFrance", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 484872080, "id_str": "484872080", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Feb 10 15:10:00 +0000 2019", "id": 1094614466241708033, "id_str": "1094614466241708033", "text": "Nous avons revu nos pr\u00e9visions de croissance 2019 pour la France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7, comme pour l'UE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa dans son ensemble, l\u00e9g\u00e8reme\u2026 https://t.co/t1RjTf8xza", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/t1RjTf8xza", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1094614466241708033", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 484872080, "id_str": "484872080", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "UEFrance", "location": "Paris, France", "description": "Repr\u00e9sentation en France de la Commission europ\u00e9enne. RT ne sont pas des agr\u00e9ments.\n\nFacebook : UEenFrance / Instagram : uefrance", "url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "expanded_url": "http://ec.europa.eu/france", "display_url": "ec.europa.eu/france", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 48275, "friends_count": 3309, "listed_count": 975, "created_at": "Mon Feb 06 15:48:38 +0000 2012", "favourites_count": 7857, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 24090, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0065A2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/484872080/1552320512", "profile_link_color": "004494", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 15, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Feb 12 14:04:38 +0000 2019", "id": 1095322791623180288, "id_str": "1095322791623180288", "text": "Que font les #d\u00e9put\u00e9s #europ\u00e9ens pour vous ?\nPar exemple, ils prennent acte des recommendations du @EIWH et propose\u2026 https://t.co/X6JFUW5vTh", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "d\u00e9put\u00e9s", "indices": [13, 21]}, {"text": "europ\u00e9ens", "indices": [22, 32]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EIWH", "name": "EuroHealth", "id": 462811826, "id_str": "462811826", "indices": [99, 104]}], "urls": [{"url": "https://t.co/X6JFUW5vTh", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1095322791623180288", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1094906829543559168, "quoted_status_id_str": "1094906829543559168", "quoted_status": {"created_at": "Mon Feb 11 10:31:45 +0000 2019", "id": 1094906829543559168, "id_str": "1094906829543559168", "text": "Thanks to @EuropeanParl @EIWH Manifesto signatories @EP_GenderEqual Chair #Blinkevi\u010di\u016bt\u0117, @DeirdreCluneMEP,\u2026 https://t.co/LMznkE6K5B", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Blinkevi\u010di\u016bt\u0117", "indices": [74, 88]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EuropeanParl", "name": "European Parliament", "id": 735873050047066112, "id_str": "735873050047066112", "indices": [10, 23]}, {"screen_name": "EIWH", "name": "EuroHealth", "id": 462811826, "id_str": "462811826", "indices": [24, 29]}, {"screen_name": "EP_GenderEqual", "name": "FEMM Committee Press", "id": 1203857112, "id_str": "1203857112", "indices": [52, 67]}, {"screen_name": "DeirdreCluneMEP", "name": "Deirdre Clune", "id": 627200944, "id_str": "627200944", "indices": [90, 106]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LMznkE6K5B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1094906829543559168", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 462811826, "id_str": "462811826", "name": "EuroHealth", "screen_name": "EIWH", "location": "Dublin, Ireland", "description": "European Institute of Women\u2019s Health (EIWH)\u2014setting the agenda in women's health since 1996.", "url": "https://t.co/dkkhDqxeeQ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dkkhDqxeeQ", "expanded_url": "http://eurohealth.ie/", "display_url": "eurohealth.ie", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 495, "friends_count": 257, "listed_count": 15, "created_at": "Fri Jan 13 11:37:39 +0000 2012", "favourites_count": 165, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 413, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2595471224/fdph7uuhyv4brdbecg11_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2595471224/fdph7uuhyv4brdbecg11_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/462811826/1490626446", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 16, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Feb 12 13:58:17 +0000 2019", "id": 1095321192993574912, "id_str": "1095321192993574912", "text": "RT @EIWH: This #WomenInScienceDay, the #EU should work to implement our #EUManifesto for #womenshealth, including actively involving women\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "WomenInScienceDay", "indices": [15, 33]}, {"text": "EU", "indices": [39, 42]}, {"text": "EUManifesto", "indices": [72, 84]}, {"text": "womenshealth", "indices": [89, 102]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EIWH", "name": "EuroHealth", "id": 462811826, "id_str": "462811826", "indices": [3, 8]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Feb 11 10:43:19 +0000 2019", "id": 1094909743611760642, "id_str": "1094909743611760642", "text": "This #WomenInScienceDay, the #EU should work to implement our #EUManifesto for #womenshealth, including actively in\u2026 https://t.co/A79tiNIZlN", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "WomenInScienceDay", "indices": [5, 23]}, {"text": "EU", "indices": [29, 32]}, {"text": "EUManifesto", "indices": [62, 74]}, {"text": "womenshealth", "indices": [79, 92]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/A79tiNIZlN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1094909743611760642", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 462811826, "id_str": "462811826", "name": "EuroHealth", "screen_name": "EIWH", "location": "Dublin, Ireland", "description": "European Institute of Women\u2019s Health (EIWH)\u2014setting the agenda in women's health since 1996.", "url": "https://t.co/dkkhDqxeeQ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dkkhDqxeeQ", "expanded_url": "http://eurohealth.ie/", "display_url": "eurohealth.ie", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 495, "friends_count": 257, "listed_count": 15, "created_at": "Fri Jan 13 11:37:39 +0000 2012", "favourites_count": 165, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 413, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2595471224/fdph7uuhyv4brdbecg11_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2595471224/fdph7uuhyv4brdbecg11_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/462811826/1490626446", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Tue Feb 12 13:56:57 +0000 2019", "id": 1095320860758589445, "id_str": "1095320860758589445", "text": "N'oubliez pas les #femmes lors des #EUelections2019 ! \nLe Manifeste du @EIWH vous donne des pistes - Merci.\u2026 https://t.co/PeqPJRAzKJ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "femmes", "indices": [18, 25]}, {"text": "EUelections2019", "indices": [35, 51]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EIWH", "name": "EuroHealth", "id": 462811826, "id_str": "462811826", "indices": [71, 76]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PeqPJRAzKJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1095320860758589445", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1095249861883191296, "quoted_status_id_str": "1095249861883191296", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 12 09:14:50 +0000 2019", "id": 1095249861883191296, "id_str": "1095249861883191296", "text": "Europe Can Do More!  Its 100 days until the #Europeanelections.  We call on Members of the @EuropeanParl to incorpo\u2026 https://t.co/BYsXyIStJc", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Europeanelections", "indices": [44, 62]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EuropeanParl", "name": "European Parliament", "id": 735873050047066112, "id_str": "735873050047066112", "indices": [91, 104]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BYsXyIStJc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1095249861883191296", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 462811826, "id_str": "462811826", "name": "EuroHealth", "screen_name": "EIWH", "location": "Dublin, Ireland", "description": "European Institute of Women\u2019s Health (EIWH)\u2014setting the agenda in women's health since 1996.", "url": "https://t.co/dkkhDqxeeQ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dkkhDqxeeQ", "expanded_url": "http://eurohealth.ie/", "display_url": "eurohealth.ie", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 495, "friends_count": 257, "listed_count": 15, "created_at": "Fri Jan 13 11:37:39 +0000 2012", "favourites_count": 165, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 413, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2595471224/fdph7uuhyv4brdbecg11_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2595471224/fdph7uuhyv4brdbecg11_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/462811826/1490626446", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Feb 12 13:51:29 +0000 2019", "id": 1095319483437273090, "id_str": "1095319483437273090", "text": "La @US_FDA s'attaque aux compagnies qui vendent des compl\u00e9ments alimentaires qui pr\u00e9tendent pr\u00e9venir, traiter ou so\u2026 https://t.co/t9pDVr1PJR", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "US_FDA", "name": "U.S. FDA", "id": 208120290, "id_str": "208120290", "indices": [3, 10]}], "urls": [{"url": "https://t.co/t9pDVr1PJR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1095319483437273090", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Feb 12 09:05:51 +0000 2019", "id": 1095247599475572737, "id_str": "1095247599475572737", "text": "Watch live today : @eurordis Black Pearl Awards Ceremony.\nThe #EURORDISAwards2019 recognise those making a differen\u2026 https://t.co/5UUGAzOIfI", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EURORDISAwards2019", "indices": [62, 81]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "eurordis", "name": "Rare Diseases Europe", "id": 26993786, "id_str": "26993786", "indices": [19, 28]}], "urls": [{"url": "https://t.co/5UUGAzOIfI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1095247599475572737", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Tue Feb 12 09:02:12 +0000 2019", "id": 1095246682110021632, "id_str": "1095246682110021632", "text": "La Finlande met fin \u00e0 son exp\u00e9rimentation sur le #RevenuDeBaseUniversel : les r\u00e9sultats escompt\u00e9 ne sont pas au ren\u2026 https://t.co/x3jEXBPsGD", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "RevenuDeBaseUniversel", "indices": [49, 71]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/x3jEXBPsGD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1095246682110021632", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1095244321463455744, "quoted_status_id_str": "1095244321463455744", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 12 08:52:49 +0000 2019", "id": 1095244321463455744, "id_str": "1095244321463455744", "text": "Finnish finance minister: \u2018Case closed\u2019 for universal basic income @EURACTIV https://t.co/kaelPkKJEz", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EURACTIV", "name": "EURACTIV", "id": 14808226, "id_str": "14808226", "indices": [67, 76]}], "urls": [{"url": "https://t.co/kaelPkKJEz", "expanded_url": "https://www.euractiv.com/section/economy-jobs/interview/finnish-finance-minister-case-closed-for-universal-basic-income/", "display_url": "euractiv.com/section/econom\u2026", "indices": [77, 100]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Feb 12 08:52:49 +0000 2019", "id": 1095244321463455744, "id_str": "1095244321463455744", "text": "Finnish finance minister: \u2018Case closed\u2019 for universal basic income @EURACTIV https://t.co/kaelPkKJEz", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EURACTIV", "name": "EURACTIV", "id": 14808226, "id_str": "14808226", "indices": [67, 76]}], "urls": [{"url": "https://t.co/kaelPkKJEz", "expanded_url": "https://www.euractiv.com/section/economy-jobs/interview/finnish-finance-minister-case-closed-for-universal-basic-income/", "display_url": "euractiv.com/section/econom\u2026", "indices": [77, 100]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Fri Feb 08 14:44:09 +0000 2019", "id": 1093883185874812930, "id_str": "1093883185874812930", "text": "RT @rarediseaseday: Out now - New official #RareDiseaseDay 2019 video! Watch and share Filip and Alina's story. Filip is from Romania and l\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "RareDiseaseDay", "indices": [43, 58]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "rarediseaseday", "name": "Rare Disease Day", "id": 19982434, "id_str": "19982434", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Feb 07 16:05:54 +0000 2019", "id": 1093541369258364928, "id_str": "1093541369258364928", "text": "Out now - New official #RareDiseaseDay 2019 video! Watch and share Filip and Alina's story. Filip is from Romania a\u2026 https://t.co/5p11gOZ5Qu", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "RareDiseaseDay", "indices": [23, 38]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5p11gOZ5Qu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1093541369258364928", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19982434, "id_str": "19982434", "name": "Rare Disease Day", "screen_name": "rarediseaseday", "location": "Worldwide", "description": "28 February 2019 is Rare Disease Day. Raising awareness for patients, families and carers around the world that are affected by rare diseases. #RareDiseaseDay", "url": "http://t.co/XG08CtQESv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/XG08CtQESv", "expanded_url": "http://www.rarediseaseday.org", "display_url": "rarediseaseday.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 30331, "friends_count": 3560, "listed_count": 476, "created_at": "Tue Feb 03 16:44:43 +0000 2009", "favourites_count": 255, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1340, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902177005122322432/ke-3YtTT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902177005122322432/ke-3YtTT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19982434/1548176223", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "9E1D9E", "profile_text_color": "E2B900", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 172, "favorite_count": 237, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 172, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Thu Feb 07 23:05:01 +0000 2019", "id": 1093646844931047424, "id_str": "1093646844931047424", "text": "RT @wef: Vegan diets are adding to malnutrition in wealthy countries https://t.co/7EYvdTQnKQ #veganism #vegans https://t.co/nq5WOsyaeK", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "veganism", "indices": [93, 102]}, {"text": "vegans", "indices": [103, 110]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "wef", "name": "World Economic Forum", "id": 5120691, "id_str": "5120691", "indices": [3, 7]}], "urls": [{"url": "https://t.co/7EYvdTQnKQ", "expanded_url": "https://wef.ch/2PJIHBg", "display_url": "wef.ch/2PJIHBg", "indices": [69, 92]}], "media": [{"id": 1092724585978564610, "id_str": "1092724585978564610", "indices": [111, 134], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DyojOLCWkAIXS4F.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DyojOLCWkAIXS4F.jpg", "url": "https://t.co/nq5WOsyaeK", "display_url": "pic.twitter.com/nq5WOsyaeK", "expanded_url": "https://twitter.com/wef/status/1092724589472317441/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 847, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1446, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 480, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1092724589472317441, "source_status_id_str": "1092724589472317441", "source_user_id": 5120691, "source_user_id_str": "5120691"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1092724585978564610, "id_str": "1092724585978564610", "indices": [111, 134], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DyojOLCWkAIXS4F.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DyojOLCWkAIXS4F.jpg", "url": "https://t.co/nq5WOsyaeK", "display_url": "pic.twitter.com/nq5WOsyaeK", "expanded_url": "https://twitter.com/wef/status/1092724589472317441/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 847, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1446, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 480, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1092724589472317441, "source_status_id_str": "1092724589472317441", "source_user_id": 5120691, "source_user_id_str": "5120691"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 05 10:00:18 +0000 2019", "id": 1092724589472317441, "id_str": "1092724589472317441", "text": "Vegan diets are adding to malnutrition in wealthy countries https://t.co/7EYvdTQnKQ #veganism #vegans https://t.co/nq5WOsyaeK", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "veganism", "indices": [84, 93]}, {"text": "vegans", "indices": [94, 101]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/7EYvdTQnKQ", "expanded_url": "https://wef.ch/2PJIHBg", "display_url": "wef.ch/2PJIHBg", "indices": [60, 83]}], "media": [{"id": 1092724585978564610, "id_str": "1092724585978564610", "indices": [102, 125], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DyojOLCWkAIXS4F.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DyojOLCWkAIXS4F.jpg", "url": "https://t.co/nq5WOsyaeK", "display_url": "pic.twitter.com/nq5WOsyaeK", "expanded_url": "https://twitter.com/wef/status/1092724589472317441/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 847, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1446, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 480, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1092724585978564610, "id_str": "1092724585978564610", "indices": [102, 125], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DyojOLCWkAIXS4F.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DyojOLCWkAIXS4F.jpg", "url": "https://t.co/nq5WOsyaeK", "display_url": "pic.twitter.com/nq5WOsyaeK", "expanded_url": "https://twitter.com/wef/status/1092724589472317441/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 847, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1446, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 480, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://buffer.com\" rel=\"nofollow\">Buffer</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 5120691, "id_str": "5120691", "name": "World Economic Forum", "screen_name": "wef", "location": "Geneva, Switzerland", "description": "The international organization for public private cooperation. #wef", "url": "https://t.co/QP0DqZaM6z", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/QP0DqZaM6z", "expanded_url": "https://www.weforum.org/", "display_url": "weforum.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3388955, "friends_count": 375, "listed_count": 25591, "created_at": "Wed Apr 18 14:00:19 +0000 2007", "favourites_count": 1775, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 133705, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FCFCFC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/565498192171507712/r2Hb2gvX_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/565498192171507712/r2Hb2gvX_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/5120691/1547196121", "profile_link_color": "419FCF", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 49, "favorite_count": 84, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 49, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Wed Feb 06 20:19:22 +0000 2019", "id": 1093242768984604672, "id_str": "1093242768984604672", "text": "RT @PA_Anglade: Peut-\u00eatre est-il temps pour @luigidimaio de s\u2019occuper de l\u2019Italie &amp; des Italiens dont il a la charge. \n\nDepuis son arriv\u00e9e\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PA_Anglade", "name": "Pieyre-Alexandre Anglade", "id": 1255991936, "id_str": "1255991936", "indices": [3, 14]}, {"screen_name": "luigidimaio", "name": "Luigi Di Maio", "id": 48062712, "id_str": "48062712", "indices": [44, 56]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Feb 06 10:06:31 +0000 2019", "id": 1093088539842150401, "id_str": "1093088539842150401", "text": "Peut-\u00eatre est-il temps pour @luigidimaio de s\u2019occuper de l\u2019Italie &amp; des Italiens dont il a la charge. \n\nDepuis son\u2026 https://t.co/dQmZywtmAX", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "luigidimaio", "name": "Luigi Di Maio", "id": 48062712, "id_str": "48062712", "indices": [28, 40]}], "urls": [{"url": "https://t.co/dQmZywtmAX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1093088539842150401", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [120, 143]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1255991936, "id_str": "1255991936", "name": "Pieyre-Alexandre Anglade", "screen_name": "PA_Anglade", "location": "", "description": "D\u00e9put\u00e9 \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale, VP Commission des Affaires europ\u00e9ennes & membre du Bureau ex\u00e9cutif d\u2019@enmarchefr responsable des Affaires europ\u00e9ennes \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "url": "https://t.co/L6wFJ4Blnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/L6wFJ4Blnj", "expanded_url": "https://panglade.eu/", "display_url": "panglade.eu", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7792, "friends_count": 2818, "listed_count": 139, "created_at": "Sun Mar 10 03:31:35 +0000 2013", "favourites_count": 4849, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 2091, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1050872983143759878/nc0YIZxc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050872983143759878/nc0YIZxc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1255991936/1521747042", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1092828026725904384, "quoted_status_id_str": "1092828026725904384", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 05 16:51:19 +0000 2019", "id": 1092828026725904384, "id_str": "1092828026725904384", "text": "Luigi Di Maio a rencontr\u00e9 des gilets jaunes en France\nhttps://t.co/hqrHwnsOH9", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hqrHwnsOH9", "expanded_url": "https://www.bfmtv.com/international/luigi-di-maio-a-rencontre-des-gilets-jaunes-en-france-1626884.html#page/contribution/index", "display_url": "bfmtv.com/international/\u2026", "indices": [54, 77]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 133663801, "id_str": "133663801", "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV", "location": "France", "description": "Premi\u00e8re sur l'info. Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv", "url": "https://t.co/Mjm8y6dGAC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Mjm8y6dGAC", "expanded_url": "http://www.bfmtv.com", "display_url": "bfmtv.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2429226, "friends_count": 573, "listed_count": 9412, "created_at": "Fri Apr 16 09:55:26 +0000 2010", "favourites_count": 329, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 361771, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "1277C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875692216261455872/2EVLdxPZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875692216261455872/2EVLdxPZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133663801/1553189425", "profile_link_color": "1277C9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 16, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 63, "favorite_count": 134, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1092828026725904384, "quoted_status_id_str": "1092828026725904384", "retweet_count": 63, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Feb 06 20:17:04 +0000 2019", "id": 1093242191030484998, "id_str": "1093242191030484998", "text": "RT @GrosseteteF: Emp\u00eacher la cr\u00e9ation d\u2019un champion europ\u00e9en du ferroviaire alors que l\u2019#UE a besoin de rivaliser avec les puissances \u00e9merg\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "UE", "indices": [88, 91]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GrosseteteF", "name": "Fran\u00e7oise Grosset\u00eate", "id": 472043689, "id_str": "472043689", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Feb 06 11:05:02 +0000 2019", "id": 1093103266366410752, "id_str": "1093103266366410752", "text": "Emp\u00eacher la cr\u00e9ation d\u2019un champion europ\u00e9en du ferroviaire alors que l\u2019#UE a besoin de rivaliser avec les puissance\u2026 https://t.co/qrT15xT0z2", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "UE", "indices": [71, 74]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qrT15xT0z2", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1093103266366410752", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 472043689, "id_str": "472043689", "name": "Fran\u00e7oise Grosset\u00eate", "screen_name": "GrosseteteF", "location": "", "description": "D\u00e9put\u00e9e europ\u00e9enne - Vice-Pr\u00e9sidente du groupe PPE - Membre statutaire du Bureau Politique LR", "url": "https://t.co/68kmNLekpf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/68kmNLekpf", "expanded_url": "http://www.francoise-grossetete.eu", "display_url": "francoise-grossetete.eu", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8692, "friends_count": 980, "listed_count": 308, "created_at": "Mon Jan 23 14:55:17 +0000 2012", "favourites_count": 1305, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 3575, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/776044712897773569/I0MacX08_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/776044712897773569/I0MacX08_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/472043689/1473858136", "profile_link_color": "005FB3", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Feb 05 10:30:36 +0000 2019", "id": 1092732214708764673, "id_str": "1092732214708764673", "text": "#RareDiseaseDay is on February 28.\nLet's not wait - let's talk about #RareDisease now.\nRead the advice a man living\u2026 https://t.co/WQhZgPVB9w", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "RareDiseaseDay", "indices": [0, 15]}, {"text": "RareDisease", "indices": [69, 81]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WQhZgPVB9w", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1092732214708764673", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Tue Feb 05 09:42:35 +0000 2019", "id": 1092720130042269696, "id_str": "1092720130042269696", "text": "RT @UEFrance: Gr\u00e2ce aux labels europ\u00e9ens AOP, IGP &amp; STG, plus de 1400 produits europ\u00e9ens b\u00e9n\u00e9ficient d'une protection dans les 28 \u00c9tats mem\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UEFrance", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 484872080, "id_str": "484872080", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Feb 04 06:37:00 +0000 2019", "id": 1092311038182244352, "id_str": "1092311038182244352", "text": "Gr\u00e2ce aux labels europ\u00e9ens AOP, IGP &amp; STG, plus de 1400 produits europ\u00e9ens b\u00e9n\u00e9ficient d'une protection dans les 28\u2026 https://t.co/BKJKZzGe1R", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/BKJKZzGe1R", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1092311038182244352", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [121, 144]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 484872080, "id_str": "484872080", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "UEFrance", "location": "Paris, France", "description": "Repr\u00e9sentation en France de la Commission europ\u00e9enne. RT ne sont pas des agr\u00e9ments.\n\nFacebook : UEenFrance / Instagram : uefrance", "url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "expanded_url": "http://ec.europa.eu/france", "display_url": "ec.europa.eu/france", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 48275, "friends_count": 3309, "listed_count": 975, "created_at": "Mon Feb 06 15:48:38 +0000 2012", "favourites_count": 7857, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 24090, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0065A2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/484872080/1552320512", "profile_link_color": "004494", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 58, "favorite_count": 97, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 58, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Feb 05 09:41:19 +0000 2019", "id": 1092719812609040384, "id_str": "1092719812609040384", "text": "RT @UEFrance: D'ici \u00e0 2030, tous les emballages plastiques devront \u00eatre recyclables en Europe \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \u267b\ufe0f\n\nNous proposons \u00e9galement d'interdire t\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UEFrance", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 484872080, "id_str": "484872080", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 05 07:45:00 +0000 2019", "id": 1092690538963394560, "id_str": "1092690538963394560", "text": "D'ici \u00e0 2030, tous les emballages plastiques devront \u00eatre recyclables en Europe \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \u267b\ufe0f\n\nNous proposons \u00e9galement d'i\u2026 https://t.co/ORJQj3KKz1", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ORJQj3KKz1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1092690538963394560", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 484872080, "id_str": "484872080", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "UEFrance", "location": "Paris, France", "description": "Repr\u00e9sentation en France de la Commission europ\u00e9enne. RT ne sont pas des agr\u00e9ments.\n\nFacebook : UEenFrance / Instagram : uefrance", "url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "expanded_url": "http://ec.europa.eu/france", "display_url": "ec.europa.eu/france", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 48275, "friends_count": 3309, "listed_count": 975, "created_at": "Mon Feb 06 15:48:38 +0000 2012", "favourites_count": 7857, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 24090, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0065A2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/484872080/1552320512", "profile_link_color": "004494", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 83, "favorite_count": 115, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 83, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Feb 05 09:24:36 +0000 2019", "id": 1092715606468714496, "id_str": "1092715606468714496", "text": ".@CEA_Recherche :  des chercheurs ont d\u00e9velopp\u00e9 des \"mini-cerveaux\" pour \u00e9tudier la maladie d'#Alzheimer au laborat\u2026 https://t.co/2D3hwz8ezl", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Alzheimer", "indices": [94, 104]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CEA_Recherche", "name": "CEA Recherche", "id": 385440890, "id_str": "385440890", "indices": [1, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/2D3hwz8ezl", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1092715606468714496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sun Feb 03 20:37:11 +0000 2019", "id": 1092160089727922176, "id_str": "1092160089727922176", "text": "RT @V_Andriukaitis: Non, Madame @MLP_officiel , l'Union Europ\u00e9enne n'est pas le commerce sans contr\u00f4le. C'est suite \u00e0 ma demande que la Pol\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "V_Andriukaitis", "name": "Vytenis Andriukaitis", "id": 575269517, "id_str": "575269517", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "MLP_officiel", "name": "Marine Le Pen", "id": 217749896, "id_str": "217749896", "indices": [32, 45]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Feb 01 10:15:41 +0000 2019", "id": 1091278910422159362, "id_str": "1091278910422159362", "text": "Non, Madame @MLP_officiel , l'Union Europ\u00e9enne n'est pas le commerce sans contr\u00f4le. C'est suite \u00e0 ma demande que la\u2026 https://t.co/1UFiunk6Wa", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MLP_officiel", "name": "Marine Le Pen", "id": 217749896, "id_str": "217749896", "indices": [12, 25]}], "urls": [{"url": "https://t.co/1UFiunk6Wa", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1091278910422159362", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 575269517, "id_str": "575269517", "name": "Vytenis Andriukaitis", "screen_name": "V_Andriukaitis", "location": "Brussels", "description": "Medical doctor, historian & humanist. Member of @EU_Commission in charge of Health and Food Safety. As of 1 April, on leave for LT presidential elections.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 27464, "friends_count": 781, "listed_count": 698, "created_at": "Wed May 09 11:24:46 +0000 2012", "favourites_count": 5241, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 4437, "lang": "en-gb", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/951746470310490112/aNEDM5iV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/951746470310490112/aNEDM5iV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/575269517/1522852703", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1091249085905022978, "quoted_status_id_str": "1091249085905022978", "quoted_status": {"created_at": "Fri Feb 01 08:17:11 +0000 2019", "id": 1091249085905022978, "id_str": "1091249085905022978", "text": "Vive la mondialisation ! Vive le commerce sans contr\u00f4le !\nL\u2019Union Europ\u00e9enne nuit gravement \u00e0 la sant\u00e9 \ud83e\udd22 MLP\nhttps://t.co/Ui7rqZlqEe", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Ui7rqZlqEe", "expanded_url": "https://www.bfmtv.com/sante/viande-avariee-polonaise-800-kilos-retrouves-en-france-dans-9-entreprises-1624167.html", "display_url": "bfmtv.com/sante/viande-a\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 217749896, "id_str": "217749896", "name": "Marine Le Pen", "screen_name": "MLP_officiel", "location": "France", "description": "Pr\u00e9sidente du @RNational_off | D\u00e9put\u00e9", "url": "https://t.co/KZPuzqgvjv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/KZPuzqgvjv", "expanded_url": "https://www.marinelepen.fr", "display_url": "marinelepen.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2216879, "friends_count": 3890, "listed_count": 5244, "created_at": "Sat Nov 20 12:23:03 +0000 2010", "favourites_count": 550, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 19056, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057222036362354688/JpkIqkst_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057222036362354688/JpkIqkst_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/217749896/1552815697", "profile_link_color": "0E1C46", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A8C7F7", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 719, "favorite_count": 1150, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 599, "favorite_count": 1064, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1091249085905022978, "quoted_status_id_str": "1091249085905022978", "retweet_count": 599, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Jan 31 16:39:40 +0000 2019", "id": 1091013151502540801, "id_str": "1091013151502540801", "text": "Encore une mauvaise nouvelle. Restons tous mobilis\u00e9s pour trouver une r\u00e9ponse m\u00e9dicale \u00e0 cette maladie. Appr\u00e9cions\u2026 https://t.co/bS4NQKkzn3", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bS4NQKkzn3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1091013151502540801", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1090627564266242048, "quoted_status_id_str": "1090627564266242048", "quoted_status": {"created_at": "Wed Jan 30 15:07:28 +0000 2019", "id": 1090627564266242048, "id_str": "1090627564266242048", "text": "We announced today the discontinuation of two Phase III studies in Alzheimer\u2019s disease. The results will contribute\u2026 https://t.co/WhVQtk9T6q", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WhVQtk9T6q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1090627564266242048", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 20815041, "id_str": "20815041", "name": "Roche", "screen_name": "Roche", "location": "Basel, Switzerland", "description": "Official Twitter handle for Roche with news & updates on doing now what patients need next.", "url": "http://t.co/nmb6fNw4r4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/nmb6fNw4r4", "expanded_url": "http://www.roche.com", "display_url": "roche.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 189880, "friends_count": 1684, "listed_count": 2640, "created_at": "Fri Feb 13 22:52:00 +0000 2009", "favourites_count": 1520, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11168, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E8E8E5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/528147660033622017/PMIdLs6J_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/528147660033622017/PMIdLs6J_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20815041/1542794829", "profile_link_color": "0A9AFA", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 22, "favorite_count": 25, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Jan 31 15:21:45 +0000 2019", "id": 1090993543169167360, "id_str": "1090993543169167360", "text": "RT @GrosseteteF: J\u2019ai vot\u00e9 aujourd\u2019hui en faveur d\u2019une #transparence renforc\u00e9e dans le travail des parlementaires et nos contacts avec les\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "transparence", "indices": [55, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GrosseteteF", "name": "Fran\u00e7oise Grosset\u00eate", "id": 472043689, "id_str": "472043689", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Jan 31 11:44:29 +0000 2019", "id": 1090938869401432066, "id_str": "1090938869401432066", "text": "J\u2019ai vot\u00e9 aujourd\u2019hui en faveur d\u2019une #transparence renforc\u00e9e dans le travail des parlementaires et nos contacts av\u2026 https://t.co/An5E1S012H", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "transparence", "indices": [38, 51]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/An5E1S012H", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1090938869401432066", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 472043689, "id_str": "472043689", "name": "Fran\u00e7oise Grosset\u00eate", "screen_name": "GrosseteteF", "location": "", "description": "D\u00e9put\u00e9e europ\u00e9enne - Vice-Pr\u00e9sidente du groupe PPE - Membre statutaire du Bureau Politique LR", "url": "https://t.co/68kmNLekpf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/68kmNLekpf", "expanded_url": "http://www.francoise-grossetete.eu", "display_url": "francoise-grossetete.eu", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8692, "friends_count": 980, "listed_count": 308, "created_at": "Mon Jan 23 14:55:17 +0000 2012", "favourites_count": 1305, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 3575, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/776044712897773569/I0MacX08_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/776044712897773569/I0MacX08_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/472043689/1473858136", "profile_link_color": "005FB3", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 22, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Jan 31 15:19:35 +0000 2019", "id": 1090993001760022531, "id_str": "1090993001760022531", "text": "Pas de langue de bois pour @GrosseteteF dans cette interview sur l'#Europe, les #Elections2019 europ\u00e9ennes, le proj\u2026 https://t.co/2PF7Uf0gXf", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Europe", "indices": [67, 74]}, {"text": "Elections2019", "indices": [80, 94]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GrosseteteF", "name": "Fran\u00e7oise Grosset\u00eate", "id": 472043689, "id_str": "472043689", "indices": [27, 39]}], "urls": [{"url": "https://t.co/2PF7Uf0gXf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1090993001760022531", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Jan 31 10:09:59 +0000 2019", "id": 1090915086594686976, "id_str": "1090915086594686976", "text": "RT @jyrkikatainen: Our Reflection Paper 'Towards Sustainable Europe by 2030' has now been published! Read it here: https://t.co/gqZV2terGG\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jyrkikatainen", "name": "Jyrki Katainen", "id": 23746425, "id_str": "23746425", "indices": [3, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/gqZV2terGG", "expanded_url": "https://europa.eu/!Kj38PH", "display_url": "europa.eu/!Kj38PH", "indices": [115, 138]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Jan 30 14:00:22 +0000 2019", "id": 1090610674479316994, "id_str": "1090610674479316994", "text": "Our Reflection Paper 'Towards Sustainable Europe by 2030' has now been published! Read it here:\u2026 https://t.co/0tEQpLEEN1", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0tEQpLEEN1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1090610674479316994", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 23746425, "id_str": "23746425", "name": "Jyrki Katainen", "screen_name": "jyrkikatainen", "location": "Brussels, Belgium", "description": "@EU_Commission Vice-President for #Jobs, #Growth, #Investment & #Competitiveness. On the road for #investEU.", "url": "https://t.co/0U0P7xtu6r", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/0U0P7xtu6r", "expanded_url": "https://ec.europa.eu/commission/commissioners/2014-2019/katainen_en", "display_url": "ec.europa.eu/commission/com\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 53502, "friends_count": 1091, "listed_count": 1001, "created_at": "Wed Mar 11 10:57:35 +0000 2009", "favourites_count": 6629, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 5952, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1012020043805286401/C2RSc3HL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1012020043805286401/C2RSc3HL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/23746425/1530119356", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 40, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Thu Jan 31 10:00:06 +0000 2019", "id": 1090912599586279424, "id_str": "1090912599586279424", "text": "RT @PA_Anglade: A force de ne pas nourrir d\u2019ambition pour l\u2019#Europe, les partis politiques dans notre pays ont contribu\u00e9 \u00e0 la mener au bord\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Europe", "indices": [60, 67]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PA_Anglade", "name": "Pieyre-Alexandre Anglade", "id": 1255991936, "id_str": "1255991936", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Jan 30 18:52:16 +0000 2019", "id": 1090684137449705472, "id_str": "1090684137449705472", "text": "A force de ne pas nourrir d\u2019ambition pour l\u2019#Europe, les partis politiques dans notre pays ont contribu\u00e9 \u00e0 la mener\u2026 https://t.co/h3bwNFSqLU", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Europe", "indices": [44, 51]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/h3bwNFSqLU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1090684137449705472", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1255991936, "id_str": "1255991936", "name": "Pieyre-Alexandre Anglade", "screen_name": "PA_Anglade", "location": "", "description": "D\u00e9put\u00e9 \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale, VP Commission des Affaires europ\u00e9ennes & membre du Bureau ex\u00e9cutif d\u2019@enmarchefr responsable des Affaires europ\u00e9ennes \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "url": "https://t.co/L6wFJ4Blnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/L6wFJ4Blnj", "expanded_url": "https://panglade.eu/", "display_url": "panglade.eu", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7792, "friends_count": 2818, "listed_count": 139, "created_at": "Sun Mar 10 03:31:35 +0000 2013", "favourites_count": 4849, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 2091, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1050872983143759878/nc0YIZxc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050872983143759878/nc0YIZxc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1255991936/1521747042", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 79, "favorite_count": 159, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 79, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Jan 30 09:06:43 +0000 2019", "id": 1090536777130102784, "id_str": "1090536777130102784", "text": "Coup de projecteur sur une maladie encore trop ignor\u00e9e et souvent cause de #c\u00e9cit\u00e9 : le #glaucome avec  Elisabeth Q\u2026 https://t.co/LH6MtU1dmD", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "c\u00e9cit\u00e9", "indices": [75, 82]}, {"text": "glaucome", "indices": [88, 97]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LH6MtU1dmD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1090536777130102784", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Jan 30 07:36:04 +0000 2019", "id": 1090513966051282944, "id_str": "1090513966051282944", "text": "Que fait l'#Europe pour vous prot\u00e9ger du #radicalisme ?\n#EUprotect https://t.co/AztEb65CCQ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Europe", "indices": [11, 18]}, {"text": "radicalisme", "indices": [41, 53]}, {"text": "EUprotect", "indices": [56, 66]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AztEb65CCQ", "expanded_url": "https://twitter.com/UEFrance/status/1089933895578079233", "display_url": "twitter.com/UEFrance/statu\u2026", "indices": [67, 90]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1089933895578079233, "quoted_status_id_str": "1089933895578079233", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jan 28 17:11:05 +0000 2019", "id": 1089933895578079233, "id_str": "1089933895578079233", "text": "La radicalisation a co\u00fbt\u00e9 \u00e0 Figen son fils, tu\u00e9 lors d'une attaque terroriste. Le fils de Nabila a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9 lorsq\u2026 https://t.co/JFulf4WqRk", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JFulf4WqRk", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1089933895578079233", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 484872080, "id_str": "484872080", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "UEFrance", "location": "Paris, France", "description": "Repr\u00e9sentation en France de la Commission europ\u00e9enne. RT ne sont pas des agr\u00e9ments.\n\nFacebook : UEenFrance / Instagram : uefrance", "url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "expanded_url": "http://ec.europa.eu/france", "display_url": "ec.europa.eu/france", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 48275, "friends_count": 3309, "listed_count": 975, "created_at": "Mon Feb 06 15:48:38 +0000 2012", "favourites_count": 7857, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 24090, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0065A2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/484872080/1552320512", "profile_link_color": "004494", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 15, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Jan 30 07:29:14 +0000 2019", "id": 1090512242750181376, "id_str": "1090512242750181376", "text": "RT @mariannethyssen: Very good news. With third batch of carcinogens just agreed by #Council, @Europarl_EN &amp; @EU_Commission, we have taken\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Council", "indices": [84, 92]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mariannethyssen", "name": "Marianne Thyssen", "id": 2220009464, "id_str": "2220009464", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "Europarl_EN", "name": "European Parliament", "id": 36329597, "id_str": "36329597", "indices": [94, 106]}, {"screen_name": "EU_Commission", "name": "European Commission \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 157981564, "id_str": "157981564", "indices": [113, 127]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Jan 29 12:55:39 +0000 2019", "id": 1090232001515397122, "id_str": "1090232001515397122", "text": "Very good news. With third batch of carcinogens just agreed by #Council, @Europarl_EN &amp; @EU_Commission, we have tak\u2026 https://t.co/yH8QMyFBSo", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Council", "indices": [63, 71]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europarl_EN", "name": "European Parliament", "id": 36329597, "id_str": "36329597", "indices": [73, 85]}, {"screen_name": "EU_Commission", "name": "European Commission \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 157981564, "id_str": "157981564", "indices": [92, 106]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yH8QMyFBSo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1090232001515397122", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [121, 144]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2220009464, "id_str": "2220009464", "name": "Marianne Thyssen", "screen_name": "mariannethyssen", "location": "", "description": "European Commissioner for Employment, Social Affairs, Skills and Labour Mobility", "url": "https://t.co/W0i8hpXeOb", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/W0i8hpXeOb", "expanded_url": "https://ec.europa.eu/commission/2014-2019_nl", "display_url": "ec.europa.eu/commission/201\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 39305, "friends_count": 170, "listed_count": 834, "created_at": "Thu Nov 28 16:25:03 +0000 2013", "favourites_count": 5290, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 3386, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/931205095806717952/5DzYU9VC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/931205095806717952/5DzYU9VC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2220009464/1510765482", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 55, "favorite_count": 107, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 55, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Tue Jan 29 19:43:03 +0000 2019", "id": 1090334526365143040, "id_str": "1090334526365143040", "text": "#disinformation : l'#Europe vous prot\u00e8ge\n@UEFrance\n#EUvsDisinfo https://t.co/cev0Mm7Dfs", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "disinformation", "indices": [0, 15]}, {"text": "Europe", "indices": [20, 27]}, {"text": "EUvsDisinfo", "indices": [51, 63]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UEFrance", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 484872080, "id_str": "484872080", "indices": [41, 50]}], "urls": [{"url": "https://t.co/cev0Mm7Dfs", "expanded_url": "https://twitter.com/UEFrance/status/1090221928911122433", "display_url": "twitter.com/UEFrance/statu\u2026", "indices": [64, 87]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1090221928911122433, "quoted_status_id_str": "1090221928911122433", "quoted_status": {"created_at": "Tue Jan 29 12:15:37 +0000 2019", "id": 1090221928911122433, "id_str": "1090221928911122433", "text": "Pour en savoir plus : \n\n\ud83d\udccc Notre communiqu\u00e9 de presse \u2192 https://t.co/TxMhVarn07\n\ud83d\udccc Notre fiche d'information \u2192\u2026 https://t.co/SMBduTYk5x", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TxMhVarn07", "expanded_url": "https://europa.eu/!rD87yh", "display_url": "europa.eu/!rD87yh", "indices": [55, 78]}, {"url": "https://t.co/SMBduTYk5x", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1090221928911122433", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [110, 133]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 1090221923710185472, "in_reply_to_status_id_str": "1090221923710185472", "in_reply_to_user_id": 484872080, "in_reply_to_user_id_str": "484872080", "in_reply_to_screen_name": "UEFrance", "user": {"id": 484872080, "id_str": "484872080", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "UEFrance", "location": "Paris, France", "description": "Repr\u00e9sentation en France de la Commission europ\u00e9enne. RT ne sont pas des agr\u00e9ments.\n\nFacebook : UEenFrance / Instagram : uefrance", "url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "expanded_url": "http://ec.europa.eu/france", "display_url": "ec.europa.eu/france", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 48275, "friends_count": 3309, "listed_count": 975, "created_at": "Mon Feb 06 15:48:38 +0000 2012", "favourites_count": 7857, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 24090, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0065A2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/484872080/1552320512", "profile_link_color": "004494", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Jan 29 19:37:19 +0000 2019", "id": 1090333084640251905, "id_str": "1090333084640251905", "text": "RT @UEFrance: Non, l'Union europ\u00e9enne ce n'est pas \"Bruxelles\" \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\n\u23f1\ufe0f 30 secondes pour d\u00e9mystifier ce lieu commun \u2193\n\n#DecodeursUE https://t\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "DecodeursUE", "indices": [117, 129]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UEFrance", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 484872080, "id_str": "484872080", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Jan 12 08:05:00 +0000 2019", "id": 1083998263538200576, "id_str": "1083998263538200576", "text": "Non, l'Union europ\u00e9enne ce n'est pas \"Bruxelles\" \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\n\u23f1\ufe0f 30 secondes pour d\u00e9mystifier ce lieu commun \u2193\n\n#DecodeursUE https://t.co/uxqpzi7kDX", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "DecodeursUE", "indices": [103, 115]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1083047641318113281, "id_str": "1083047641318113281", "indices": [116, 139], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DwfCV9QX0AAScFy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DwfCV9QX0AAScFy.jpg", "url": "https://t.co/uxqpzi7kDX", "display_url": "pic.twitter.com/uxqpzi7kDX", "expanded_url": "https://twitter.com/UEFrance/status/1083998263538200576/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1083047641318113281, "id_str": "1083047641318113281", "indices": [116, 139], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DwfCV9QX0AAScFy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DwfCV9QX0AAScFy.jpg", "url": "https://t.co/uxqpzi7kDX", "display_url": "pic.twitter.com/uxqpzi7kDX", "expanded_url": "https://twitter.com/UEFrance/status/1083998263538200576/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 38080, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1083047641318113281/pl/LNngRQWSfZkYQ5xH.m3u8?tag=9"}, {"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1083047641318113281/vid/320x320/pekkDyED1jKTHWmn.mp4?tag=9"}, {"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1083047641318113281/vid/720x720/zTU0nqHvcKAjxU5N.mp4?tag=9"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1083047641318113281/vid/480x480/SgHJNpoKINh3n2kT.mp4?tag=9"}]}, "additional_media_info": {"title": "Non, la Commission n'impose pas !", "description": "Les r\u00f4les de chacune des institutions de l'UE sont clairement d\u00e9finis. La Commission propose des directives ou des r\u00e8glements aux d\u00e9put\u00e9s europ\u00e9ens et ministres nationaux, qui les votent (ou non).", "call_to_actions": {"visit_site": {"url": "https://europa.eu/!RM94NF"}}, "embeddable": true, "monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 484872080, "id_str": "484872080", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "UEFrance", "location": "Paris, France", "description": "Repr\u00e9sentation en France de la Commission europ\u00e9enne. RT ne sont pas des agr\u00e9ments.\n\nFacebook : UEenFrance / Instagram : uefrance", "url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "expanded_url": "http://ec.europa.eu/france", "display_url": "ec.europa.eu/france", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 48275, "friends_count": 3309, "listed_count": 975, "created_at": "Mon Feb 06 15:48:38 +0000 2012", "favourites_count": 7857, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 24090, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0065A2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/484872080/1552320512", "profile_link_color": "004494", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 381, "favorite_count": 495, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 381, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Jan 29 14:42:01 +0000 2019", "id": 1090258768519094273, "id_str": "1090258768519094273", "text": "#Alzheimer : quelles solutions ?\nLe plaidoyer @FondationMedAlz  propose 3 chantiers ( #pr\u00e9vention #accompagnement\u2026 https://t.co/63TjNtrNCX", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Alzheimer", "indices": [0, 10]}, {"text": "pr\u00e9vention", "indices": [86, 97]}, {"text": "accompagnement", "indices": [98, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FondationMedAlz", "name": "F\u00b0 M\u00e9d\u00e9ric Alzheimer", "id": 2789994817, "id_str": "2789994817", "indices": [46, 62]}], "urls": [{"url": "https://t.co/63TjNtrNCX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1090258768519094273", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Jan 29 14:31:49 +0000 2019", "id": 1090256201567264771, "id_str": "1090256201567264771", "text": ".@GabrielMariya : here is an article that you may find interesting following your intervention at the\u2026 https://t.co/zJgkojZ4Sy", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GabrielMariya", "name": "Mariya Gabriel", "id": 2162942852, "id_str": "2162942852", "indices": [1, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/zJgkojZ4Sy", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1090256201567264771", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [103, 126]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1090181162004369408, "quoted_status_id_str": "1090181162004369408", "quoted_status": {"created_at": "Tue Jan 29 09:33:38 +0000 2019", "id": 1090181162004369408, "id_str": "1090181162004369408", "text": "#Women must be at the centre of development of #health #technology https://t.co/W5hkN8X56v", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Women", "indices": [0, 6]}, {"text": "health", "indices": [47, 54]}, {"text": "technology", "indices": [55, 66]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/W5hkN8X56v", "expanded_url": "https://www.irishtimes.com/business/technology/why-women-are-becoming-more-than-an-afterthought-in-health-tech-1.3766780", "display_url": "irishtimes.com/business/techn\u2026", "indices": [67, 90]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 462811826, "id_str": "462811826", "name": "EuroHealth", "screen_name": "EIWH", "location": "Dublin, Ireland", "description": "European Institute of Women\u2019s Health (EIWH)\u2014setting the agenda in women's health since 1996.", "url": "https://t.co/dkkhDqxeeQ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dkkhDqxeeQ", "expanded_url": "http://eurohealth.ie/", "display_url": "eurohealth.ie", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 495, "friends_count": 257, "listed_count": 15, "created_at": "Fri Jan 13 11:37:39 +0000 2012", "favourites_count": 165, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 413, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2595471224/fdph7uuhyv4brdbecg11_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2595471224/fdph7uuhyv4brdbecg11_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/462811826/1490626446", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Mon Jan 28 08:12:51 +0000 2019", "id": 1089798446045908992, "id_str": "1089798446045908992", "text": "RT @UEFrance: \"Bruxelles demande\", \"Bruxelles impose\", \"Bruxelles exige\"... Mais au fait, c'est quoi \"Bruxelles\" ? \ud83e\udd14\n\n\u23f1\ufe0f 30 secondes pour c\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UEFrance", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 484872080, "id_str": "484872080", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Jan 26 17:20:00 +0000 2019", "id": 1089211364189618177, "id_str": "1089211364189618177", "text": "\"Bruxelles demande\", \"Bruxelles impose\", \"Bruxelles exige\"... Mais au fait, c'est quoi \"Bruxelles\" ? \ud83e\udd14\n\n\u23f1\ufe0f 30 secon\u2026 https://t.co/gHo7xK18Y5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gHo7xK18Y5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1089211364189618177", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 484872080, "id_str": "484872080", "name": "Commission europ\u00e9enne \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "UEFrance", "location": "Paris, France", "description": "Repr\u00e9sentation en France de la Commission europ\u00e9enne. RT ne sont pas des agr\u00e9ments.\n\nFacebook : UEenFrance / Instagram : uefrance", "url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rVj6fx5dXN", "expanded_url": "http://ec.europa.eu/france", "display_url": "ec.europa.eu/france", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 48275, "friends_count": 3309, "listed_count": 975, "created_at": "Mon Feb 06 15:48:38 +0000 2012", "favourites_count": 7857, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 24090, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0065A2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887620840942120960/LWGkmQ0V_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/484872080/1552320512", "profile_link_color": "004494", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 251, "favorite_count": 308, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 251, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Jan 25 14:37:06 +0000 2019", "id": 1088807979883941894, "id_str": "1088807979883941894", "text": "RT @Inserm: Les m\u00e9decins de demain remplac\u00e9s par des #robots... Vraiment ? \n#CanalD\u00e9tox, la s\u00e9rie anti #FakeNews de l'Inserm coupe court au\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "robots", "indices": [53, 60]}, {"text": "CanalD\u00e9tox", "indices": [76, 87]}, {"text": "FakeNews", "indices": [103, 112]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Inserm", "name": "Inserm", "id": 102074868, "id_str": "102074868", "indices": [3, 10]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Jan 25 14:18:04 +0000 2019", "id": 1088803191079272450, "id_str": "1088803191079272450", "text": "Les m\u00e9decins de demain remplac\u00e9s par des #robots... Vraiment ? \n#CanalD\u00e9tox, la s\u00e9rie anti #FakeNews de l'Inserm co\u2026 https://t.co/fHs3Coj1If", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "robots", "indices": [41, 48]}, {"text": "CanalD\u00e9tox", "indices": [64, 75]}, {"text": "FakeNews", "indices": [91, 100]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fHs3Coj1If", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1088803191079272450", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 102074868, "id_str": "102074868", "name": "Inserm", "screen_name": "Inserm", "location": "France", "description": "Institut national de la sant\u00e9 et de la recherche m\u00e9dicale. La science pour la sant\u00e9.", "url": "http://t.co/5fY0wsayGH", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/5fY0wsayGH", "expanded_url": "http://www.inserm.fr/", "display_url": "inserm.fr", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 112551, "friends_count": 299, "listed_count": 1273, "created_at": "Tue Jan 05 14:28:28 +0000 2010", "favourites_count": 725, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 4365, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "B2A7AF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1111283773683978240/d9Jdwz_a_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111283773683978240/d9Jdwz_a_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/102074868/1530808276", "profile_link_color": "640070", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 42, "favorite_count": 38, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 42, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Jan 25 14:31:01 +0000 2019", "id": 1088806449730461702, "id_str": "1088806449730461702", "text": ".@EuropeanYouthEU Twitter Q&amp;A session live on 29/1 at 15:00 CET.\nJoin in &amp; ask all your questions about #DiscoverEU\u2026 https://t.co/q1TOGg37gL", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "DiscoverEU", "indices": [112, 123]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EuropeanYouthEU", "name": "European Youth", "id": 613274398, "id_str": "613274398", "indices": [1, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/q1TOGg37gL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1088806449730461702", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [125, 148]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Fri Jan 25 07:35:03 +0000 2019", "id": 1088701769415299072, "id_str": "1088701769415299072", "text": "F. Villeroy de Galhau #BanqueDeFrance : la  #croissance de la #France ne va pas ralentir autant que les autres pays\u2026 https://t.co/asy4gOaeiu", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "BanqueDeFrance", "indices": [22, 37]}, {"text": "croissance", "indices": [44, 55]}, {"text": "France", "indices": [62, 69]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/asy4gOaeiu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1088701769415299072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Jan 25 07:26:53 +0000 2019", "id": 1088699714063777793, "id_str": "1088699714063777793", "text": "RT @OCDE_fr: \ud83d\udcfa @LauBooneEco, chef \u00e9conomiste de l'OCDE, en direct du #wef19 \u00e0 @Davos : \u00ab Dans quelques ann\u00e9es, environ 14 % des #emplois ex\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "wef19", "indices": [69, 75]}, {"text": "emplois", "indices": [128, 136]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "OCDE_fr", "name": "OCDE", "id": 93830142, "id_str": "93830142", "indices": [3, 11]}, {"screen_name": "LauBooneEco", "name": "Laurence Boone", "id": 2597903210, "id_str": "2597903210", "indices": [15, 27]}, {"screen_name": "Davos", "name": "World Economic Forum", "id": 102700680, "id_str": "102700680", "indices": [78, 84]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Jan 24 16:27:36 +0000 2019", "id": 1088473401545641985, "id_str": "1088473401545641985", "text": "\ud83d\udcfa @LauBooneEco, chef \u00e9conomiste de l'OCDE, en direct du #wef19 \u00e0 @Davos : \u00ab Dans quelques ann\u00e9es, environ 14 % des\u2026 https://t.co/4bJbTYsE2F", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "wef19", "indices": [56, 62]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LauBooneEco", "name": "Laurence Boone", "id": 2597903210, "id_str": "2597903210", "indices": [2, 14]}, {"screen_name": "Davos", "name": "World Economic Forum", "id": 102700680, "id_str": "102700680", "indices": [65, 71]}], "urls": [{"url": "https://t.co/4bJbTYsE2F", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1088473401545641985", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 93830142, "id_str": "93830142", "name": "OCDE", "screen_name": "OCDE_fr", "location": "Paris", "description": "L'OCDE promeut des politiques qui am\u00e9liorent le #bien\u00eatre \u00e9conomique et #social partout dans le monde. Suivez notre Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral @A_Gurria", "url": "https://t.co/RxHIZax0aj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/RxHIZax0aj", "expanded_url": "http://www.ocde.org", "display_url": "ocde.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 35136, "friends_count": 833, "listed_count": 596, "created_at": "Tue Dec 01 10:06:27 +0000 2009", "favourites_count": 468, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 5800, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/873178135424114689/MFR9IADA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/873178135424114689/MFR9IADA_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/93830142/1536835454", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Jan 24 08:06:19 +0000 2019", "id": 1088347248549863424, "id_str": "1088347248549863424", "text": "RT @GrosseteteF: Adoption ce matin des derniers textes du \u201cpaquet \u00e9nergie\u201d en commission @EP_Industry pour r\u00e9ussir notre transition \u00e9nerg\u00e9t\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GrosseteteF", "name": "Fran\u00e7oise Grosset\u00eate", "id": 472043689, "id_str": "472043689", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "EP_Industry", "name": "ITRE Committee Press", "id": 951326846, "id_str": "951326846", "indices": [89, 101]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Jan 23 09:13:45 +0000 2019", "id": 1088001829970104320, "id_str": "1088001829970104320", "text": "Adoption ce matin des derniers textes du \u201cpaquet \u00e9nergie\u201d en commission @EP_Industry pour r\u00e9ussir notre transition\u2026 https://t.co/56DB4uT234", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EP_Industry", "name": "ITRE Committee Press", "id": 951326846, "id_str": "951326846", "indices": [72, 84]}], "urls": [{"url": "https://t.co/56DB4uT234", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1088001829970104320", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 472043689, "id_str": "472043689", "name": "Fran\u00e7oise Grosset\u00eate", "screen_name": "GrosseteteF", "location": "", "description": "D\u00e9put\u00e9e europ\u00e9enne - Vice-Pr\u00e9sidente du groupe PPE - Membre statutaire du Bureau Politique LR", "url": "https://t.co/68kmNLekpf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/68kmNLekpf", "expanded_url": "http://www.francoise-grossetete.eu", "display_url": "francoise-grossetete.eu", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8692, "friends_count": 980, "listed_count": 308, "created_at": "Mon Jan 23 14:55:17 +0000 2012", "favourites_count": 1305, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 3575, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/776044712897773569/I0MacX08_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/776044712897773569/I0MacX08_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/472043689/1473858136", "profile_link_color": "005FB3", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Jan 23 10:50:55 +0000 2019", "id": 1088026286872842241, "id_str": "1088026286872842241", "text": "#unioneuropeenne : \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s pour la rapprocher des citoyens ! @PatrickBoutarel @correzeenmarche @CaterinaAvanza\u2026 https://t.co/nMjmmCVClb", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "unioneuropeenne", "indices": [0, 16]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PatrickBoutarel", "name": "Patrick Boutarel", "id": 3835970919, "id_str": "3835970919", "indices": [65, 81]}, {"screen_name": "CaterinaAvanza", "name": "Avanza caterina", "id": 4201104419, "id_str": "4201104419", "indices": [99, 114]}], "urls": [{"url": "https://t.co/nMjmmCVClb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1088026286872842241", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1088023003101843456, "quoted_status_id_str": "1088023003101843456", "quoted_status": {"created_at": "Wed Jan 23 10:37:53 +0000 2019", "id": 1088023003101843456, "id_str": "1088023003101843456", "text": "Au c\u00f4t\u00e9 des #d\u00e9put\u00e9s #europ\u00e9ens qui s'investissent pour r\u00e9pondre aux probl\u00e8mes rencontr\u00e9s par les #femmes confront\u00e9\u2026 https://t.co/mZhqiDCElO", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "d\u00e9put\u00e9s", "indices": [12, 20]}, {"text": "europ\u00e9ens", "indices": [21, 31]}, {"text": "femmes", "indices": [98, 105]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mZhqiDCElO", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1088023003101843456", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 971656580331720704, "id_str": "971656580331720704", "name": "Annette Dumas", "screen_name": "ADumas1160", "location": "France - Belgique", "description": "Europ\u00e9enne convaincue et engag\u00e9e. Activit\u00e9s professionnelles (consultante affaires europ\u00e9ennes) et b\u00e9n\u00e9voles (femmes, Alzheimer) Compte personnel.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 244, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 08 07:59:16 +0000 2018", "favourites_count": 1116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 997, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971678434568130561/HvqWokJn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/971656580331720704/1520501602", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
