{"created_at": "Fri Apr 05 22:46:38 +0000 2019", "id": 1114298327670173699, "id_str": "1114298327670173699", "text": "'El Bolivia', el menor que le robaba hasta las llaves de casa al alumno suicida del instituto Ciudad de Ja\u00e9n\nhttps://t.co/Dxpdz3RX0e", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Dxpdz3RX0e", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20190405/bolivia-robaba-alumno-suicida-instituto-ciudad-jaen/388712158_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 22:44:59 +0000 2019", "id": 1114297912534732800, "id_str": "1114297912534732800", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 2,7 millones de estadounidenses todav\u00eda reciben DVD de Netflix por correo?\nhttps://t.co/tNRTX2Vb75", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tNRTX2Vb75", "expanded_url": "https://edition.cnn.com/2019/04/04/media/netflix-dvd-subscription-mail-trnd/index.html", "display_url": "edition.cnn.com/2019/04/04/med\u2026", "indices": [84, 107]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 21:58:25 +0000 2019", "id": 1114286190994259968, "id_str": "1114286190994259968", "text": "RT @iggyrubin: Ojo con dormirse boca abajo en un coj\u00edn de pana que al despertarte pareces Thanos.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "iggyrubin", "name": "Iggy Rub\u00edn", "id": 141398129, "id_str": "141398129", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Apr 02 07:21:24 +0000 2019", "id": 1112978322915553285, "id_str": "1112978322915553285", "text": "Ojo con dormirse boca abajo en un coj\u00edn de pana que al despertarte pareces Thanos.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 141398129, "id_str": "141398129", "name": "Iggy Rub\u00edn", "screen_name": "iggyrubin", "location": "Madrid", "description": "Retrasandeces.", "url": "https://t.co/igFIjzvnOA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/igFIjzvnOA", "expanded_url": "https://m.youtube.com/channel/UCFKcIYyLxfQBAD4r0Bq1RfA", "display_url": "m.youtube.com/channel/UCFKcI\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 20193, "friends_count": 249, "listed_count": 67, "created_at": "Sat May 08 00:35:11 +0000 2010", "favourites_count": 9187, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 968, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFDD77", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1041310230464872449/svMSljw6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1041310230464872449/svMSljw6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/141398129/1524562889", "profile_link_color": "1A8B95", "profile_sidebar_border_color": "FF914D", "profile_sidebar_fill_color": "FFEE99", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 119, "favorite_count": 694, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 119, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 21:58:21 +0000 2019", "id": 1114286175668322304, "id_str": "1114286175668322304", "text": "RT @MovistarPlus: El mon\u00f3logo de Iggy Rubin, invitado en el programa La Resistencia, no se ajusta a los principios de Movistar+. En consecu\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MovistarPlus", "name": "Movistar+", "id": 119938261, "id_str": "119938261", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 05 19:08:19 +0000 2019", "id": 1114243384481406977, "id_str": "1114243384481406977", "text": "El mon\u00f3logo de Iggy Rubin, invitado en el programa La Resistencia, no se ajusta a los principios de Movistar+. En c\u2026 https://t.co/t6pf03AM2D", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/t6pf03AM2D", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1114243384481406977", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 119938261, "id_str": "119938261", "name": "Movistar+", "screen_name": "MovistarPlus", "location": "Madrid Espa\u00f1a", "description": "Elige todo. Perfil oficial de Movistar+ (Espa\u00f1a). En @movistar_es te ayudan con las dudas t\u00e9cnicas, de contratos o conectividad.", "url": "https://t.co/E3BFcDdPWN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/E3BFcDdPWN", "expanded_url": "http://www.movistarplus.es", "display_url": "movistarplus.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 193450, "friends_count": 8699, "listed_count": 1239, "created_at": "Fri Mar 05 00:38:03 +0000 2010", "favourites_count": 9045, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 76167, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "005C84", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1107579161663758336/3FnavV2h_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1107579161663758336/3FnavV2h_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/119938261/1554454040", "profile_link_color": "787778", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E3E3E3", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 604, "favorite_count": 1478, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 604, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 21:58:11 +0000 2019", "id": 1114286134199296002, "id_str": "1114286134199296002", "text": "Privacidad en el iPhone \u2013 Vida privada https://t.co/gn9GaHllvy", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1114286083796283392, "id_str": "1114286083796283392", "indices": [39, 62], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1114286083796283392/pu/img/XjcCprAOQtAkp4bV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1114286083796283392/pu/img/XjcCprAOQtAkp4bV.jpg", "url": "https://t.co/gn9GaHllvy", "display_url": "pic.twitter.com/gn9GaHllvy", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1114286134199296002/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1114286083796283392, "id_str": "1114286083796283392", "indices": [39, 62], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1114286083796283392/pu/img/XjcCprAOQtAkp4bV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1114286083796283392/pu/img/XjcCprAOQtAkp4bV.jpg", "url": "https://t.co/gn9GaHllvy", "display_url": "pic.twitter.com/gn9GaHllvy", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1114286134199296002/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 39000, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1114286083796283392/pu/vid/320x180/A3NmA5HBvgzsiRD6.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1114286083796283392/pu/vid/640x360/p8AXq_ReFjALo_ew.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1114286083796283392/pu/vid/1280x720/t3nhekBkIIivwYR4.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1114286083796283392/pu/pl/zNDwUWLeqI0eDI_-.m3u8?tag=8"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 20:00:39 +0000 2019", "id": 1114256556781182977, "id_str": "1114256556781182977", "text": "Primeras im\u00e1genes del modo oscuro de WhatsApp\nhttps://t.co/z2xabuanXu", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/z2xabuanXu", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3608129/0/primeras-imagenes-modo-oscuro-whatsapp/", "display_url": "20minutos.es/noticia/360812\u2026", "indices": [46, 69]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 19:55:37 +0000 2019", "id": 1114255289904242691, "id_str": "1114255289904242691", "text": "#TheShed #Amezing\nhttps://t.co/wbZ9r90pvq https://t.co/nZiFioYAtu", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "TheShed", "indices": [0, 8]}, {"text": "Amezing", "indices": [9, 17]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/wbZ9r90pvq", "expanded_url": "https://theshed.org/", "display_url": "theshed.org", "indices": [18, 41]}], "media": [{"id": 1114255215526596608, "id_str": "1114255215526596608", "indices": [42, 65], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3ahNwaW0AAFTxd.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3ahNwaW0AAFTxd.jpg", "url": "https://t.co/nZiFioYAtu", "display_url": "pic.twitter.com/nZiFioYAtu", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1114255289904242691/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 667, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1138, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 378, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1114255215526596608, "id_str": "1114255215526596608", "indices": [42, 65], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3ahNwaW0AAFTxd.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3ahNwaW0AAFTxd.jpg", "url": "https://t.co/nZiFioYAtu", "display_url": "pic.twitter.com/nZiFioYAtu", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1114255289904242691/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 667, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1138, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 378, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Fri Apr 05 19:25:41 +0000 2019", "id": 1114247756590268418, "id_str": "1114247756590268418", "text": "RT @eldiarioes: Movistar borra un mon\u00f3logo de 'La Resistencia' que bromeaba sobre ETA y Ortega Lara https://t.co/b5SFaqDRi5", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "eldiarioes", "name": "eldiario.es", "id": 535707261, "id_str": "535707261", "indices": [3, 14]}], "urls": [{"url": "https://t.co/b5SFaqDRi5", "expanded_url": "http://vertele.eldiario.es/noticias/Iggy-Rubin-Monologo-ETA_0_2109989014.html", "display_url": "vertele.eldiario.es/noticias/Iggy-\u2026", "indices": [100, 123]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 05 17:17:00 +0000 2019", "id": 1114215371081281541, "id_str": "1114215371081281541", "text": "Movistar borra un mon\u00f3logo de 'La Resistencia' que bromeaba sobre ETA y Ortega Lara https://t.co/b5SFaqDRi5", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/b5SFaqDRi5", "expanded_url": "http://vertele.eldiario.es/noticias/Iggy-Rubin-Monologo-ETA_0_2109989014.html", "display_url": "vertele.eldiario.es/noticias/Iggy-\u2026", "indices": [84, 107]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 535707261, "id_str": "535707261", "name": "eldiario.es", "screen_name": "eldiarioes", "location": "", "description": "Periodismo a pesar de todo. Colabora: Hazte socio -- http://t.co/CZxxz87oU5", "url": "http://t.co/9SEeSxM6L5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/9SEeSxM6L5", "expanded_url": "http://www.eldiario.es", "display_url": "eldiario.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": [{"url": "http://t.co/CZxxz87oU5", "expanded_url": "http://www.eldiario.es/socios/alta.html", "display_url": "eldiario.es/socios/alta.ht\u2026", "indices": [53, 75]}]}}, "protected": false, "followers_count": 967941, "friends_count": 465, "listed_count": 11459, "created_at": "Sat Mar 24 19:08:26 +0000 2012", "favourites_count": 200, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 192409, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "196CAE", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104298494217592832/4V8GMQxQ_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104298494217592832/4V8GMQxQ_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/535707261/1552120270", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 229, "favorite_count": 242, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 229, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 19:16:41 +0000 2019", "id": 1114245493197090816, "id_str": "1114245493197090816", "text": "La historia de un ni\u00f1o que hace los deberes junto a una farola porque su familia no puede pagar la luz\nhttps://t.co/SzKZ9t7ItG", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SzKZ9t7ItG", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/gonzoo/noticia/historia-nino-hace-deberes-junto-farola-familia-no-puede-pagar-luz-3608002/0/", "display_url": "20minutos.es/gonzoo/noticia\u2026", "indices": [103, 126]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 19:11:08 +0000 2019", "id": 1114244093406777344, "id_str": "1114244093406777344", "text": "RT @elpais_espana: \u00daLTIMA HORA| Dimite el alto cargo de Moncloa Alberto Pozas por su relaci\u00f3n con el 'caso Villarejo' https://t.co/As7DSZYG\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "elpais_espana", "name": "EL PA\u00cdS Espa\u00f1a", "id": 121183700, "id_str": "121183700", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 05 17:03:42 +0000 2019", "id": 1114212024072929281, "id_str": "1114212024072929281", "text": "\u00daLTIMA HORA| Dimite el alto cargo de Moncloa Alberto Pozas por su relaci\u00f3n con el 'caso Villarejo' https://t.co/As7DSZYGW3", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/As7DSZYGW3", "expanded_url": "http://ow.ly/cbnf30olcHw", "display_url": "ow.ly/cbnf30olcHw", "indices": [99, 122]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 121183700, "id_str": "121183700", "name": "EL PA\u00cdS Espa\u00f1a", "screen_name": "elpais_espana", "location": "Madrid", "description": "\u00danete a la conversaci\u00f3n sobre los grandes temas pol\u00edticos y ciudadanos. Por la Redacci\u00f3n de Espa\u00f1a de EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/4PvRPeCxM5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/4PvRPeCxM5", "expanded_url": "http://politica.elpais.com/", "display_url": "politica.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 428133, "friends_count": 798, "listed_count": 6509, "created_at": "Mon Mar 08 17:56:05 +0000 2010", "favourites_count": 23, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 62671, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/917337394914955264/aoU6Bl-8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/917337394914955264/aoU6Bl-8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/121183700/1412133256", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 54, "favorite_count": 21, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 54, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 19:10:14 +0000 2019", "id": 1114243867145011205, "id_str": "1114243867145011205", "text": "Jean-Michel Jarre \"Oxygene Pt.4\" Recreated\nhttps://t.co/KA2hAM0P14", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KA2hAM0P14", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=nRwuu2Sg9FY", "display_url": "youtube.com/watch?v=nRwuu2\u2026", "indices": [43, 66]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Fri Apr 05 18:13:34 +0000 2019", "id": 1114229609489477638, "id_str": "1114229609489477638", "text": "Las 33 causas por las que el hombre muere antes que la mujer\nhttps://t.co/U1THohFivA", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/U1THohFivA", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/04/03/planeta_futuro/1554313576_035882.html?por=mosaico", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/04\u2026", "indices": [61, 84]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 18:13:18 +0000 2019", "id": 1114229540262428673, "id_str": "1114229540262428673", "text": "El archivo de cr\u00edmenes nazis que se cre\u00f3 gracias a una pel\u00edcula de Spielberg\nhttps://t.co/LZ0raJvGNu", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LZ0raJvGNu", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/03/27/eps/1553690510_953857.html?por=mosaico", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/03\u2026", "indices": [77, 100]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 18:13:01 +0000 2019", "id": 1114229468929896448, "id_str": "1114229468929896448", "text": "El chef que se ha propuesto que los ni\u00f1os coman en los colegios de manera saludable\nhttps://t.co/qYW7BSbXuu", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qYW7BSbXuu", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/03/27/eps/1553706723_857648.html", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/03\u2026", "indices": [84, 107]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 18:12:40 +0000 2019", "id": 1114229383009640448, "id_str": "1114229383009640448", "text": "M\u00e0xim Huerta: \u201cReconozco que con un poco de apoyo del Gobierno me habr\u00eda quedado\u201d\nhttps://t.co/JTmzkZwOTi", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JTmzkZwOTi", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/04/01/icon/1554135641_615496.html", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/04\u2026", "indices": [82, 105]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 18:12:07 +0000 2019", "id": 1114229244752797698, "id_str": "1114229244752797698", "text": "EEUU, el pa\u00eds que a\u00fan se le resiste a WhatsApp\nhttps://t.co/xFwRC1TyTG", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xFwRC1TyTG", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/tecnologia/2019/04/05/5ca34790fdddffc1418b459c.html", "display_url": "elmundo.es/tecnologia/201\u2026", "indices": [47, 70]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 18:07:57 +0000 2019", "id": 1114228193853083648, "id_str": "1114228193853083648", "text": "Desaparecer de Internet te podr\u00eda costar m\u00e1s de 18.000 euros\nhttps://t.co/1Feh8VWAYX", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1Feh8VWAYX", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/tecnologia/2019/04/05/5ca4c6bcfdddffd8318b4669.html", "display_url": "elmundo.es/tecnologia/201\u2026", "indices": [61, 84]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 17:56:19 +0000 2019", "id": 1114225268091248642, "id_str": "1114225268091248642", "text": "RT @Maitealmar: RT @blogemple: Qu\u00e9 es y c\u00f3mo hacer un curr\u00edculum #funcional https://t.co/1Ts9VTfeU2 #CV b @AQHT_TVE https://t.co/OTzWlhHgln", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "funcional", "indices": [65, 75]}, {"text": "CV", "indices": [100, 103]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Maitealmar", "name": "Maite Alonso", "id": 89018526, "id_str": "89018526", "indices": [3, 14]}, {"screen_name": "blogemple", "name": "Blogempleo.org", "id": 351020538, "id_str": "351020538", "indices": [19, 29]}, {"screen_name": "AQHT_TVE", "name": "Aqu\u00ed hay trabajo", "id": 1907261336, "id_str": "1907261336", "indices": [106, 115]}], "urls": [{"url": "https://t.co/1Ts9VTfeU2", "expanded_url": "http://buff.ly/2FNLB55", "display_url": "buff.ly/2FNLB55", "indices": [76, 99]}], "media": [{"id": 1113748286236692480, "id_str": "1113748286236692480", "indices": [116, 139], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3TUKlpWkAAvZRr.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3TUKlpWkAAvZRr.jpg", "url": "https://t.co/OTzWlhHgln", "display_url": "pic.twitter.com/OTzWlhHgln", "expanded_url": "https://twitter.com/blogemple/status/1113748287620820992/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1113748287620820992, "source_status_id_str": "1113748287620820992", "source_user_id": 351020538, "source_user_id_str": "351020538"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1113748286236692480, "id_str": "1113748286236692480", "indices": [116, 139], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3TUKlpWkAAvZRr.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3TUKlpWkAAvZRr.jpg", "url": "https://t.co/OTzWlhHgln", "display_url": "pic.twitter.com/OTzWlhHgln", "expanded_url": "https://twitter.com/blogemple/status/1113748287620820992/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1113748287620820992, "source_status_id_str": "1113748287620820992", "source_user_id": 351020538, "source_user_id_str": "351020538"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 05 15:35:08 +0000 2019", "id": 1114189738179796993, "id_str": "1114189738179796993", "text": "RT @blogemple: Qu\u00e9 es y c\u00f3mo hacer un curr\u00edculum #funcional https://t.co/1Ts9VTfeU2 #CV b @AQHT_TVE https://t.co/OTzWlhHgln", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "funcional", "indices": [49, 59]}, {"text": "CV", "indices": [84, 87]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "blogemple", "name": "Blogempleo.org", "id": 351020538, "id_str": "351020538", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "AQHT_TVE", "name": "Aqu\u00ed hay trabajo", "id": 1907261336, "id_str": "1907261336", "indices": [90, 99]}], "urls": [{"url": "https://t.co/1Ts9VTfeU2", "expanded_url": "http://buff.ly/2FNLB55", "display_url": "buff.ly/2FNLB55", "indices": [60, 83]}], "media": [{"id": 1113748286236692480, "id_str": "1113748286236692480", "indices": [100, 123], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3TUKlpWkAAvZRr.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3TUKlpWkAAvZRr.jpg", "url": "https://t.co/OTzWlhHgln", "display_url": "pic.twitter.com/OTzWlhHgln", "expanded_url": "https://twitter.com/blogemple/status/1113748287620820992/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1113748287620820992, "source_status_id_str": "1113748287620820992", "source_user_id": 351020538, "source_user_id_str": "351020538"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1113748286236692480, "id_str": "1113748286236692480", "indices": [100, 123], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3TUKlpWkAAvZRr.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3TUKlpWkAAvZRr.jpg", "url": "https://t.co/OTzWlhHgln", "display_url": "pic.twitter.com/OTzWlhHgln", "expanded_url": "https://twitter.com/blogemple/status/1113748287620820992/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1113748287620820992, "source_status_id_str": "1113748287620820992", "source_user_id": 351020538, "source_user_id_str": "351020538"}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 89018526, "id_str": "89018526", "name": "Maite Alonso", "screen_name": "Maitealmar", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "description": "T\u00e9cnico de #Empleo y Analista de #Conducta. Interesada y seducida por las NNTT y su aplicaci\u00f3n al mundo #laboral y del empleo.", "url": "https://t.co/NHojNBsDYY", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/NHojNBsDYY", "expanded_url": "http://www.blogempleo.org/", "display_url": "blogempleo.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1674, "friends_count": 872, "listed_count": 211, "created_at": "Tue Nov 10 20:51:50 +0000 2009", "favourites_count": 1800, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 15489, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C6EBC1", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/421003216667811840/NcKvJN1r_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/421003216667811840/NcKvJN1r_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/89018526/1432654943", "profile_link_color": "00B38F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 17:42:24 +0000 2019", "id": 1114221765989998592, "id_str": "1114221765989998592", "text": "\u26a1\ufe0f \u201cConfirmado: 'Avengers: Endgame' durar\u00e1 tres horas y 58 segundos\u201d\n\nhttps://t.co/Yj9Dua78nV", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Yj9Dua78nV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/moments/1114180346747211776", "display_url": "twitter.com/i/moments/1114\u2026", "indices": [70, 93]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 17:42:07 +0000 2019", "id": 1114221693894123522, "id_str": "1114221693894123522", "text": "El Tribunal Supremo considera que Jim\u00e9nez Losantos no vulner\u00f3 el derecho al honor del pueblo de Catalu\u00f1a\nhttps://t.co/uyuChKcSzK", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/uyuChKcSzK", "expanded_url": "https://www.europapress.es/sociedad/noticia-tribunal-supremo-considera-jimenez-losantos-no-vulnero-derecho-honor-pueblo-cataluna-20190405165210.html", "display_url": "europapress.es/sociedad/notic\u2026", "indices": [105, 128]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 17:24:56 +0000 2019", "id": 1114217370656989185, "id_str": "1114217370656989185", "text": "El PP est\u00e1 creando cuentas falsas en Twitter con caras generadas por IA\nhttps://t.co/NBx3aORwxO", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NBx3aORwxO", "expanded_url": "https://www.adslzone.net/2019/04/05/pp-cuentas-falsas-twitter-ia/", "display_url": "adslzone.net/2019/04/05/pp-\u2026", "indices": [72, 95]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 17:23:30 +0000 2019", "id": 1114217008277655552, "id_str": "1114217008277655552", "text": "\u00bfD\u00f3nde se puede comer la tortilla de Betanzos en Madrid? Taberna Pedraza\nhttps://t.co/oCNLAi5rkn", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oCNLAi5rkn", "expanded_url": "https://www.lainformacion.com/estilo-de-vida-y-tiempo-libre/gastronomia-restaurantes-y-cocina/taberna-pedraza-con-tortilla-de-betanzos-y-cocido-de-altos-vuelos-en-pleno-madrid/6496608/?utm_medium=smm&utm_campaign=noticias&utm_source=modulo20", "display_url": "lainformacion.com/estilo-de-vida\u2026", "indices": [73, 96]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 17:23:00 +0000 2019", "id": 1114216882473766912, "id_str": "1114216882473766912", "text": "Iglesias, sobre el asesor de Vox Kiko M\u00e9ndez Monasterio: \"Antes estaba en una organizaci\u00f3n neonazi, ahora con Abasc\u2026 https://t.co/2cIinEbihd", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2cIinEbihd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1114216882473766912", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 17:22:30 +0000 2019", "id": 1114216756715950087, "id_str": "1114216756715950087", "text": "El menor que se ha suicidado en Madrid dio negativo en las pruebas para detectar acoso escolar\nhttps://t.co/wN2d419q43", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/wN2d419q43", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3607236/0/segundo-suicidio-alumnos-ies-ciudad-jaen-madrid/", "display_url": "20minutos.es/noticia/360723\u2026", "indices": [95, 118]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 16:41:16 +0000 2019", "id": 1114206381198991361, "id_str": "1114206381198991361", "text": "RT @ABC_CastyLeon: Franz Ferdinand actuar\u00e1 en #Valladolid el pr\u00f3ximo 7 de septiembre https://t.co/c1keFESoAo https://t.co/tgoRwqM8Cc", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Valladolid", "indices": [46, 57]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ABC_CastyLeon", "name": "ABC Castilla y Le\u00f3n", "id": 224577691, "id_str": "224577691", "indices": [3, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/c1keFESoAo", "expanded_url": "http://ver.abc.es/ubmaw2", "display_url": "ver.abc.es/ubmaw2", "indices": [85, 108]}], "media": [{"id": 1114140339282096128, "id_str": "1114140339282096128", "indices": [109, 132], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3Y4vFDXsAAqngc.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3Y4vFDXsAAqngc.jpg", "url": "https://t.co/tgoRwqM8Cc", "display_url": "pic.twitter.com/tgoRwqM8Cc", "expanded_url": "https://twitter.com/ABC_CastyLeon/status/1114140341152768000/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 910, "h": 512, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 910, "h": 512, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1114140341152768000, "source_status_id_str": "1114140341152768000", "source_user_id": 224577691, "source_user_id_str": "224577691"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1114140339282096128, "id_str": "1114140339282096128", "indices": [109, 132], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3Y4vFDXsAAqngc.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3Y4vFDXsAAqngc.jpg", "url": "https://t.co/tgoRwqM8Cc", "display_url": "pic.twitter.com/tgoRwqM8Cc", "expanded_url": "https://twitter.com/ABC_CastyLeon/status/1114140341152768000/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 910, "h": 512, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 910, "h": 512, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1114140341152768000, "source_status_id_str": "1114140341152768000", "source_user_id": 224577691, "source_user_id_str": "224577691"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 05 12:18:51 +0000 2019", "id": 1114140341152768000, "id_str": "1114140341152768000", "text": "Franz Ferdinand actuar\u00e1 en #Valladolid el pr\u00f3ximo 7 de septiembre https://t.co/c1keFESoAo https://t.co/tgoRwqM8Cc", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Valladolid", "indices": [27, 38]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/c1keFESoAo", "expanded_url": "http://ver.abc.es/ubmaw2", "display_url": "ver.abc.es/ubmaw2", "indices": [66, 89]}], "media": [{"id": 1114140339282096128, "id_str": "1114140339282096128", "indices": [90, 113], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3Y4vFDXsAAqngc.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3Y4vFDXsAAqngc.jpg", "url": "https://t.co/tgoRwqM8Cc", "display_url": "pic.twitter.com/tgoRwqM8Cc", "expanded_url": "https://twitter.com/ABC_CastyLeon/status/1114140341152768000/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 910, "h": 512, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 910, "h": 512, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1114140339282096128, "id_str": "1114140339282096128", "indices": [90, 113], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3Y4vFDXsAAqngc.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3Y4vFDXsAAqngc.jpg", "url": "https://t.co/tgoRwqM8Cc", "display_url": "pic.twitter.com/tgoRwqM8Cc", "expanded_url": "https://twitter.com/ABC_CastyLeon/status/1114140341152768000/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 910, "h": 512, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 910, "h": 512, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://dogtrack.es\" rel=\"nofollow\">DogTrack_Oficial</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 224577691, "id_str": "224577691", "name": "ABC Castilla y Le\u00f3n", "screen_name": "ABC_CastyLeon", "location": "Valladolid ", "description": "Noticias de Castilla y Le\u00f3n. Twitter oficial del peri\u00f3dico ABC (@abc_es) en Castilla y Le\u00f3n. Informaci\u00f3n, actualidad y conversaci\u00f3n con los lectores.", "url": "http://t.co/8ooMKeEp7N", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/8ooMKeEp7N", "expanded_url": "http://www.abc.es/castilla-leon/", "display_url": "abc.es/castilla-leon/", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5609, "friends_count": 351, "listed_count": 160, "created_at": "Thu Dec 09 10:20:35 +0000 2010", "favourites_count": 2, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 12654, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "333366", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/660008388932190209/nn6rz0Ny_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/660008388932190209/nn6rz0Ny_normal.png", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 16:37:23 +0000 2019", "id": 1114205400927219712, "id_str": "1114205400927219712", "text": "Anticorrupci\u00f3n pide 18 a\u00f1os de c\u00e1rcel para Jenaro Garc\u00eda, el fundador de Gowex\nhttps://t.co/pNgePK7fT8", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/pNgePK7fT8", "expanded_url": "https://hipertextual.com/2019/04/18-anos-carcel-gowex", "display_url": "hipertextual.com/2019/04/18-ano\u2026", "indices": [79, 102]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 16:36:23 +0000 2019", "id": 1114205149503938561, "id_str": "1114205149503938561", "text": "El Gobierno habilita el autoconsumo colectivo y establece la compensaci\u00f3n por la electricidad que se vierta al sist\u2026 https://t.co/9SxZkXrW6I", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9SxZkXrW6I", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1114205149503938561", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 16:35:55 +0000 2019", "id": 1114205033304854529, "id_str": "1114205033304854529", "text": "Multan a la casa de apuestas digital 888 por el pol\u00e9mico anuncio de Carlos Sobera\nhttps://t.co/ois7tzhKCV", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ois7tzhKCV", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/tecnologia/2019-04-05/multa-888-polemico-anuncio-carlos-sobera-apuestas_1926038/", "display_url": "elconfidencial.com/tecnologia/201\u2026", "indices": [82, 105]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 16:35:37 +0000 2019", "id": 1114204959388643329, "id_str": "1114204959388643329", "text": "\u201cVotar a Ciudadanos es votar al partido que apoy\u00f3 al partido de la G\u00fcrtel\u201d, advierte Pablo Casado\nhttps://t.co/S8uhrQL6iA", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/S8uhrQL6iA", "expanded_url": "https://www.elmundotoday.com/2019/04/votar-a-ciudadanos-es-votar-al-partido-que-apoyo-al-partido-de-la-gurtel-advierte-pablo-casado/", "display_url": "elmundotoday.com/2019/04/votar-\u2026", "indices": [98, 121]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 14:46:23 +0000 2019", "id": 1114177467382730754, "id_str": "1114177467382730754", "text": "\u00bfEres una persona con empat\u00eda? Compru\u00e9balo con este test\nhttps://t.co/Ov34ROgD2J", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Ov34ROgD2J", "expanded_url": "https://www.menteasombrosa.com/eres-una-persona-con-empatia-compruebalo-con-este-test/?fbclid=IwAR38cD2c22wH_mg7OSOPjoqla5EEo1I2QJR95EpVCYeUkEVwsnppEFLW0_0", "display_url": "menteasombrosa.com/eres-una-perso\u2026", "indices": [57, 80]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 14:26:47 +0000 2019", "id": 1114172534210138112, "id_str": "1114172534210138112", "text": "Documental | El silencio de otros   \nhttps://t.co/72qaJuBxYX", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/72qaJuBxYX", "expanded_url": "http://www.rtve.es/alacarta/videos/documaster/documaster-silencio-otros/5120098/", "display_url": "rtve.es/alacarta/video\u2026", "indices": [37, 60]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 14:25:27 +0000 2019", "id": 1114172199492038658, "id_str": "1114172199492038658", "text": "El fundador de Wikileaks, Julian Assange ser\u00e1 expulsado de la embajada \"en cuesti\u00f3n de horas o d\u00edas\" \nhttps://t.co/mHMYPASHLD", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mHMYPASHLD", "expanded_url": "https://www.euronews.com/2019/04/05/wikileaks-founder-julian-assange-to-be-expelled-within-hours-or-days", "display_url": "euronews.com/2019/04/05/wik\u2026", "indices": [102, 125]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 14:24:20 +0000 2019", "id": 1114171918251433985, "id_str": "1114171918251433985", "text": "Un tel\u00e9fono minimalista que solo sirve para hablar \n(podr\u00eda ser un todo avance, ejem)\nhttps://t.co/B98HMafhKH", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/B98HMafhKH", "expanded_url": "https://www.microsiervos.com/archivo/gadgets/telefono-minimalista.html", "display_url": "microsiervos.com/archivo/gadget\u2026", "indices": [86, 109]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 14:21:58 +0000 2019", "id": 1114171324182798336, "id_str": "1114171324182798336", "text": "WiPhone, el tel\u00e9fono para hackers y makers\nhttps://t.co/u5M7CsXfiN", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/u5M7CsXfiN", "expanded_url": "https://www.microsiervos.com/archivo/hackers/wiphone-telefono-hackers-makers.html", "display_url": "microsiervos.com/archivo/hacker\u2026", "indices": [43, 66]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 14:21:22 +0000 2019", "id": 1114171173250719749, "id_str": "1114171173250719749", "text": "Paul McAuley: hallan muerto y quemado en Per\u00fa al conocido misionero y ambientalista brit\u00e1nico\nhttps://t.co/qiOUKj9OtS", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qiOUKj9OtS", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-america-latina-47803515", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026", "indices": [94, 117]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 14:21:05 +0000 2019", "id": 1114171100055900161, "id_str": "1114171100055900161", "text": "David Jim\u00e9nez: \"En 2015 las \u00e9lites ve\u00edan con terror  la llegada de Podemos al Gobierno y toman una decisi\u00f3n para ev\u2026 https://t.co/vTEGjGzR08", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vTEGjGzR08", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1114171100055900161", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 14:20:39 +0000 2019", "id": 1114170993243766785, "id_str": "1114170993243766785", "text": "La estremecedora nota del alumno D. antes de tirarse del 6\u00ba: \u201cMam\u00e1, me voy, me hacen la vida imposible\u201d \nhttps://t.co/mfimtdAoI0", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mfimtdAoI0", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20190405/estremecedora-alumno-tirarse-mama-hacen-vida-imposible/388462646_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "indices": [105, 128]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 14:17:47 +0000 2019", "id": 1114170270615523328, "id_str": "1114170270615523328", "text": "Theresa May pide una pr\u00f3rroga del 'brexit' a Bruselas hasta el 30 de junio\nhttps://t.co/lHsEgb77mo", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lHsEgb77mo", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3607314/0/theresa-may-brexit-prorroga/", "display_url": "20minutos.es/noticia/360731\u2026", "indices": [75, 98]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 14:17:17 +0000 2019", "id": 1114170144903835648, "id_str": "1114170144903835648", "text": "Hacienda negocia c\u00f3mo sacar a 200.000 aut\u00f3nomos de m\u00f3dulos de aqu\u00ed a 2023\nhttps://t.co/2M8sfdZKpm", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2M8sfdZKpm", "expanded_url": "https://www.lainformacion.com/economia-negocios-y-finanzas/hacienda-negocia-sacar-200-000-autonomos-regimen-modulos-aqui-2023/6496867/", "display_url": "lainformacion.com/economia-negoc\u2026", "indices": [74, 97]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 14:16:45 +0000 2019", "id": 1114170011898265600, "id_str": "1114170011898265600", "text": "El arte de trabajar el papel con Kanako Abe\nhttps://t.co/nVWrCuuHlu", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nVWrCuuHlu", "expanded_url": "https://www.oldskull.net/design/el-arte-de-trabajar-el-papel-con-kanako-abe/", "display_url": "oldskull.net/design/el-arte\u2026", "indices": [44, 67]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 14:16:18 +0000 2019", "id": 1114169898199146498, "id_str": "1114169898199146498", "text": "\"El vergonzoso debate electoral en la SER en el que han tenido que apagar los micr\u00f3fonos\"\nhttps://t.co/i8NWv9esPp", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/i8NWv9esPp", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/social/20190405/vergonzoso-debate-electoral-apagar-microfonos/388711421_0.html", "display_url": "elespanol.com/social/2019040\u2026", "indices": [90, 113]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 14:15:44 +0000 2019", "id": 1114169754946764800, "id_str": "1114169754946764800", "text": "Miles de routers hackeados para cambiarles las DNS\nhttps://t.co/fogWPNBc9Q", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fogWPNBc9Q", "expanded_url": "https://www.adslzone.net/2019/04/05/routers-hack-cambio-dns/", "display_url": "adslzone.net/2019/04/05/rou\u2026", "indices": [51, 74]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 14:14:23 +0000 2019", "id": 1114169415120183298, "id_str": "1114169415120183298", "text": "RT @muyinteresante: \u201cNadie muere virgen... La vida nos jode a todos\u201d. Hoy #KurtCobain cumplir\u00eda 52 a\u00f1os. Se suicid\u00f3 hace 25 a\u00f1os. https://t\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "KurtCobain", "indices": [74, 85]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "muyinteresante", "name": "MUY Interesante", "id": 15648827, "id_str": "15648827", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 05 06:36:00 +0000 2019", "id": 1114054059131011072, "id_str": "1114054059131011072", "text": "\u201cNadie muere virgen... La vida nos jode a todos\u201d. Hoy #KurtCobain cumplir\u00eda 52 a\u00f1os. Se suicid\u00f3 hace 25 a\u00f1os.\u2026 https://t.co/dkvUpd41HP", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "KurtCobain", "indices": [54, 65]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dkvUpd41HP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1114054059131011072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [111, 134]}]}, "source": "<a href=\"https://sproutsocial.com\" rel=\"nofollow\">Sprout Social</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15648827, "id_str": "15648827", "name": "MUY Interesante", "screen_name": "muyinteresante", "location": "Spain", "description": "Web de ciencia, historia, tecnolog\u00eda, salud, psicolog\u00eda, innovaci\u00f3n, gaming, m\u00fasica y curiosidades.\n#MuyHistoria #MuyGamer", "url": "https://t.co/cnroexIS6C", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/cnroexIS6C", "expanded_url": "http://www.muyinteresante.es", "display_url": "muyinteresante.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8365179, "friends_count": 817, "listed_count": 31122, "created_at": "Tue Jul 29 17:54:35 +0000 2008", "favourites_count": 4586, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 166111, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "EA0023", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1105028834846564352/weWhdAO3_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105028834846564352/weWhdAO3_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15648827/1547114641", "profile_link_color": "C80028", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "BBBBBB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 564, "favorite_count": 1088, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 564, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 14:14:12 +0000 2019", "id": 1114169368689217537, "id_str": "1114169368689217537", "text": "RT @retrochenta: Hoy se cumplen 25 a\u00f1os de la muerte de Kurt Cobain, el legendario cantante de Nirvana, e icono ya de una generaci\u00f3n. #Kurt\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "retrochenta", "name": "retrochenta", "id": 2208380394, "id_str": "2208380394", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 05 04:33:25 +0000 2019", "id": 1114023208989200389, "id_str": "1114023208989200389", "text": "Hoy se cumplen 25 a\u00f1os de la muerte de Kurt Cobain, el legendario cantante de Nirvana, e icono ya de una generaci\u00f3n\u2026 https://t.co/sOmqok4Mly", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sOmqok4Mly", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1114023208989200389", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2208380394, "id_str": "2208380394", "name": "retrochenta", "screen_name": "retrochenta", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un lugar donde recordar, redescubrir e inmortalizar todo lo que vivimos los que crecimos en los 80'.", "url": "https://t.co/gK6iQZruqZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gK6iQZruqZ", "expanded_url": "http://retrochenta.com", "display_url": "retrochenta.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 118042, "friends_count": 68, "listed_count": 468, "created_at": "Fri Nov 22 05:35:22 +0000 2013", "favourites_count": 26510, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13653, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/708536470185877504/Db37qCDG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/708536470185877504/Db37qCDG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2208380394/1459247556", "profile_link_color": "0F526B", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1874, "favorite_count": 3588, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1874, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 14:13:08 +0000 2019", "id": 1114169102459908099, "id_str": "1114169102459908099", "text": "RT @flotontino: Susana Griso, Maril\u00f3 Montero y Ana Rosa. La crema de la crema del periodismo bananero espa\u00f1ol. https://t.co/PvPz7mvYAm", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "flotontino", "name": "Qu\u00e9 m\u00e1s da", "id": 359600807, "id_str": "359600807", "indices": [3, 14]}], "urls": [], "media": [{"id": 1114146708940906497, "id_str": "1114146708940906497", "indices": [111, 134], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3Y-h14X4AEg8w7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3Y-h14X4AEg8w7.jpg", "url": "https://t.co/PvPz7mvYAm", "display_url": "pic.twitter.com/PvPz7mvYAm", "expanded_url": "https://twitter.com/flotontino/status/1114146717442682881/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 315, "h": 388, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 315, "h": 388, "resize": "fit"}, "small": {"w": 315, "h": 388, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1114146717442682881, "source_status_id_str": "1114146717442682881", "source_user_id": 359600807, "source_user_id_str": "359600807"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1114146708940906497, "id_str": "1114146708940906497", "indices": [111, 134], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3Y-h14X4AEg8w7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3Y-h14X4AEg8w7.jpg", "url": "https://t.co/PvPz7mvYAm", "display_url": "pic.twitter.com/PvPz7mvYAm", "expanded_url": "https://twitter.com/flotontino/status/1114146717442682881/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 315, "h": 388, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 315, "h": 388, "resize": "fit"}, "small": {"w": 315, "h": 388, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1114146717442682881, "source_status_id_str": "1114146717442682881", "source_user_id": 359600807, "source_user_id_str": "359600807"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 05 12:44:11 +0000 2019", "id": 1114146717442682881, "id_str": "1114146717442682881", "text": "Susana Griso, Maril\u00f3 Montero y Ana Rosa. La crema de la crema del periodismo bananero espa\u00f1ol. https://t.co/PvPz7mvYAm", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1114146708940906497, "id_str": "1114146708940906497", "indices": [95, 118], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3Y-h14X4AEg8w7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3Y-h14X4AEg8w7.jpg", "url": "https://t.co/PvPz7mvYAm", "display_url": "pic.twitter.com/PvPz7mvYAm", "expanded_url": "https://twitter.com/flotontino/status/1114146717442682881/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 315, "h": 388, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 315, "h": 388, "resize": "fit"}, "small": {"w": 315, "h": 388, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1114146708940906497, "id_str": "1114146708940906497", "indices": [95, 118], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3Y-h14X4AEg8w7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3Y-h14X4AEg8w7.jpg", "url": "https://t.co/PvPz7mvYAm", "display_url": "pic.twitter.com/PvPz7mvYAm", "expanded_url": "https://twitter.com/flotontino/status/1114146717442682881/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 315, "h": 388, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 315, "h": 388, "resize": "fit"}, "small": {"w": 315, "h": 388, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 359600807, "id_str": "359600807", "name": "Qu\u00e9 m\u00e1s da", "screen_name": "flotontino", "location": "", "description": "La tonteria se pone delante para ser vista, la inteligencia detr\u00e1s para observar...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1416, "friends_count": 1324, "listed_count": 53, "created_at": "Sun Aug 21 21:31:57 +0000 2011", "favourites_count": 14478, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 122098, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1507155650/flotontino_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1507155650/flotontino_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/359600807/1396561401", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 111, "favorite_count": 257, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 111, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 14:12:43 +0000 2019", "id": 1114168997573025793, "id_str": "1114168997573025793", "text": "RT @tortondo: Teo ve el programa de Susana Griso. https://t.co/SYzRKecWe8", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "tortondo", "name": "Javier Dur\u00e1n", "id": 1910582641, "id_str": "1910582641", "indices": [3, 12]}], "urls": [], "media": [{"id": 1114156499213926400, "id_str": "1114156499213926400", "indices": [50, 73], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3ZHbtfWwAAKPSp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3ZHbtfWwAAKPSp.jpg", "url": "https://t.co/SYzRKecWe8", "display_url": "pic.twitter.com/SYzRKecWe8", "expanded_url": "https://twitter.com/tortondo/status/1114156505945837568/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 576, "h": 432, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 576, "h": 432, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 576, "h": 432, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1114156505945837568, "source_status_id_str": "1114156505945837568", "source_user_id": 1910582641, "source_user_id_str": "1910582641"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1114156499213926400, "id_str": "1114156499213926400", "indices": [50, 73], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3ZHbtfWwAAKPSp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3ZHbtfWwAAKPSp.jpg", "url": "https://t.co/SYzRKecWe8", "display_url": "pic.twitter.com/SYzRKecWe8", "expanded_url": "https://twitter.com/tortondo/status/1114156505945837568/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 576, "h": 432, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 576, "h": 432, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 576, "h": 432, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1114156505945837568, "source_status_id_str": "1114156505945837568", "source_user_id": 1910582641, "source_user_id_str": "1910582641"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 05 13:23:05 +0000 2019", "id": 1114156505945837568, "id_str": "1114156505945837568", "text": "Teo ve el programa de Susana Griso. https://t.co/SYzRKecWe8", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1114156499213926400, "id_str": "1114156499213926400", "indices": [36, 59], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3ZHbtfWwAAKPSp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3ZHbtfWwAAKPSp.jpg", "url": "https://t.co/SYzRKecWe8", "display_url": "pic.twitter.com/SYzRKecWe8", "expanded_url": "https://twitter.com/tortondo/status/1114156505945837568/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 576, "h": 432, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 576, "h": 432, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 576, "h": 432, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1114156499213926400, "id_str": "1114156499213926400", "indices": [36, 59], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3ZHbtfWwAAKPSp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3ZHbtfWwAAKPSp.jpg", "url": "https://t.co/SYzRKecWe8", "display_url": "pic.twitter.com/SYzRKecWe8", "expanded_url": "https://twitter.com/tortondo/status/1114156505945837568/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 576, "h": 432, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 576, "h": 432, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 576, "h": 432, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1910582641, "id_str": "1910582641", "name": "Javier Dur\u00e1n", "screen_name": "tortondo", "location": "", "description": "Me gusta escribir, pero soy guionista.   (En @LatemotivCero)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18998, "friends_count": 611, "listed_count": 229, "created_at": "Fri Sep 27 08:45:42 +0000 2013", "favourites_count": 104197, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12401, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/772529992290988032/iniO89WU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/772529992290988032/iniO89WU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1910582641/1444153854", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1401, "favorite_count": 4140, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1401, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 14:12:30 +0000 2019", "id": 1114168939582455809, "id_str": "1114168939582455809", "text": "RT @leirediezpas: Susana Griso: \u201c\u00bfPor qu\u00e9 ha decidido hacerlo ahora? \u00bfquiere incidir en la campa\u00f1a electoral?\u201d\n\u00c1ngel: \u201cA mi la campa\u00f1a elec\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "leirediezpas", "name": "Leire D\u00edez", "id": 143489805, "id_str": "143489805", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 05 12:49:56 +0000 2019", "id": 1114148163630325762, "id_str": "1114148163630325762", "text": "Susana Griso: \u201c\u00bfPor qu\u00e9 ha decidido hacerlo ahora? \u00bfquiere incidir en la campa\u00f1a electoral?\u201d\n\u00c1ngel: \u201cA mi la campa\u00f1\u2026 https://t.co/X3rAc4VCjj", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/X3rAc4VCjj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1114148163630325762", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 143489805, "id_str": "143489805", "name": "Leire D\u00edez", "screen_name": "leirediezpas", "location": "Aqu\u00ed y all\u00e1", "description": "Periodista. Feminista. Delegada Territorial en Espa\u00f1a de la Fundaci\u00f3n Internacional de Derechos Humanos @Declaracion. Existe el para\u00edso, est\u00e1 en Vega de Pas.", "url": "https://t.co/RALJ4mjSMV", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/RALJ4mjSMV", "expanded_url": "http://sinperderelnorte-leirediez-unknown.blogspot.com.es/2011/12/renacer-regenerar-participar.html", "display_url": "\u2026rte-leirediez-unknown.blogspot.com.es/2011/12/renace\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10708, "friends_count": 3392, "listed_count": 174, "created_at": "Thu May 13 16:17:36 +0000 2010", "favourites_count": 23275, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 75981, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1032206182595928068/6jcdWY9g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1032206182595928068/6jcdWY9g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/143489805/1551547802", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 527, "favorite_count": 869, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 527, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 14:06:11 +0000 2019", "id": 1114167350243266561, "id_str": "1114167350243266561", "text": "La estafa perfecta: Apple reemplaz\u00f3 m\u00e1s de 1.000 iPhones falsos por unidades originales sin saberlo\nhttps://t.co/YO2OR3ZawM", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YO2OR3ZawM", "expanded_url": "https://eloutput.com/noticias/tecnologia/apple-estafa-iphone-falsos-china/", "display_url": "eloutput.com/noticias/tecno\u2026", "indices": [100, 123]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 00:25:04 +0000 2019", "id": 1113960712886542336, "id_str": "1113960712886542336", "text": "RT @AdrianYanezEs: \u00bfQu\u00e9 monumentos de #Sevilla va a visitar @BarackObama?\nEn mi blog le recomiendo 8 lugares de la ciudad que tienen una es\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Sevilla", "indices": [38, 46]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AdrianYanezEs", "name": "Adri\u00e1n Y\u00e1nez", "id": 710540360, "id_str": "710540360", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "BarackObama", "name": "Barack Obama", "id": 813286, "id_str": "813286", "indices": [60, 72]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Apr 03 15:50:13 +0000 2019", "id": 1113468757672964100, "id_str": "1113468757672964100", "text": "\u00bfQu\u00e9 monumentos de #Sevilla va a visitar @BarackObama?\nEn mi blog le recomiendo 8 lugares de la ciudad que tienen u\u2026 https://t.co/pwfbgu1XjG", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Sevilla", "indices": [19, 27]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BarackObama", "name": "Barack Obama", "id": 813286, "id_str": "813286", "indices": [41, 53]}], "urls": [{"url": "https://t.co/pwfbgu1XjG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113468757672964100", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 710540360, "id_str": "710540360", "name": "Adri\u00e1n Y\u00e1nez", "screen_name": "AdrianYanezEs", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "description": "Gestor cultural y Periodista | Gerente @GECA_andalucia | Gestor @asociacionpad |Profesor @CIEEstudyabroad @IsemcoSpain @EP_FormacionAND @Al2Formacion |Viajero\u2708\ufe0f", "url": "https://t.co/QCcie3HFmp", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/QCcie3HFmp", "expanded_url": "http://www.adrianyanez.es", "display_url": "adrianyanez.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5636, "friends_count": 1745, "listed_count": 169, "created_at": "Sun Jul 22 11:20:42 +0000 2012", "favourites_count": 18831, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 21748, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/925288439188160512/PRjfU99A_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925288439188160512/PRjfU99A_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/710540360/1399485710", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Apr 05 00:24:57 +0000 2019", "id": 1113960682955866113, "id_str": "1113960682955866113", "text": "El peligro de hablar de una \u201cpersona t\u00f3xica\u201d\nhttps://t.co/r488RcNHPx", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/r488RcNHPx", "expanded_url": "https://lamenteesmaravillosa.com/el-peligro-de-hablar-de-una-persona-toxica/", "display_url": "lamenteesmaravillosa.com/el-peligro-de-\u2026", "indices": [45, 68]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 23:34:21 +0000 2019", "id": 1113947947534884864, "id_str": "1113947947534884864", "text": "#Cu\u00e9ntameTraici\u00f3n @cuentametve @BlogCuentame\nEl actor que aparece al final del cap\u00edtulo jugando la partida con Don\u2026 https://t.co/F65nyDT1mX", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Cu\u00e9ntameTraici\u00f3n", "indices": [0, 17]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cuentametve", "name": "Cu\u00e9ntame c\u00f3mo pas\u00f3", "id": 802469779, "id_str": "802469779", "indices": [18, 30]}, {"screen_name": "BlogCuentame", "name": "MangarrianesyMilanos", "id": 195320358, "id_str": "195320358", "indices": [31, 44]}], "urls": [{"url": "https://t.co/F65nyDT1mX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113947947534884864", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 23:09:56 +0000 2019", "id": 1113941801658998785, "id_str": "1113941801658998785", "text": "RT @davidbroncano: Ya nunca podr\u00e9 ser ministro \ud83d\udeb4\ud83d\udca8\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/cL37GnPh9n", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "davidbroncano", "name": "David Broncano", "id": 94926712, "id_str": "94926712", "indices": [3, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/cL37GnPh9n", "expanded_url": "https://twitter.com/gomxxxo/status/1113401828107083776", "display_url": "twitter.com/gomxxxo/status\u2026", "indices": [54, 77]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Apr 03 15:12:42 +0000 2019", "id": 1113459315535425536, "id_str": "1113459315535425536", "text": "Ya nunca podr\u00e9 ser ministro \ud83d\udeb4\ud83d\udca8\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/cL37GnPh9n", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cL37GnPh9n", "expanded_url": "https://twitter.com/gomxxxo/status/1113401828107083776", "display_url": "twitter.com/gomxxxo/status\u2026", "indices": [35, 58]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 94926712, "id_str": "94926712", "name": "David Broncano", "screen_name": "davidbroncano", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 507309, "friends_count": 182, "listed_count": 1503, "created_at": "Sun Dec 06 03:39:13 +0000 2009", "favourites_count": 45, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 11487, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1087106467935735808/Yv-RvXP0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1087106467935735808/Yv-RvXP0_normal.jpg", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1113401828107083776, "quoted_status_id_str": "1113401828107083776", "quoted_status": {"created_at": "Wed Apr 03 11:24:16 +0000 2019", "id": 1113401828107083776, "id_str": "1113401828107083776", "text": "Pero kapachao? @davidbroncano @LaResistencia https://t.co/uUu2Ijsn5D", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "davidbroncano", "name": "David Broncano", "id": 94926712, "id_str": "94926712", "indices": [15, 29]}, {"screen_name": "LaResistencia", "name": "La Resistencia en Movistar+", "id": 952129529782337536, "id_str": "952129529782337536", "indices": [30, 44]}], "urls": [], "media": [{"id": 1113401819848413184, "id_str": "1113401819848413184", "indices": [45, 68], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3OZDlxWkAAgWE1.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3OZDlxWkAAgWE1.jpg", "url": "https://t.co/uUu2Ijsn5D", "display_url": "pic.twitter.com/uUu2Ijsn5D", "expanded_url": "https://twitter.com/gomxxxo/status/1113401828107083776/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1113401819848413184, "id_str": "1113401819848413184", "indices": [45, 68], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3OZDlxWkAAgWE1.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3OZDlxWkAAgWE1.jpg", "url": "https://t.co/uUu2Ijsn5D", "display_url": "pic.twitter.com/uUu2Ijsn5D", "expanded_url": "https://twitter.com/gomxxxo/status/1113401828107083776/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 127279951, "id_str": "127279951", "name": "Gonzalo B.", "screen_name": "gomxxxo", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Cabronazo adorable. Geek & Music lover. Escribo en los ratos muertos. PR & Data Analysis Specialist.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 387, "friends_count": 303, "listed_count": 9, "created_at": "Sun Mar 28 17:46:45 +0000 2010", "favourites_count": 1842, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7647, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1825153321/1078_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1825153321/1078_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/127279951/1398605608", "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1801, "favorite_count": 6499, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tl"}, "retweet_count": 8586, "favorite_count": 39518, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1113401828107083776, "quoted_status_id_str": "1113401828107083776", "retweet_count": 8586, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 23:05:04 +0000 2019", "id": 1113940577236787200, "id_str": "1113940577236787200", "text": "Un Diccionario Tecnol\u00f3gico para Abuelos explica t\u00e9rminos como 'wifi' y 'selfie' para eliminar barreras generacional\u2026 https://t.co/TGnptEm4xA", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TGnptEm4xA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113940577236787200", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 23:04:19 +0000 2019", "id": 1113940388253974529, "id_str": "1113940388253974529", "text": "Contrata a mi padre. Esta es la realidad del empleo en Espa\u00f1a.\nhttps://t.co/CrAcByABpE", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CrAcByABpE", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=MIS5snYvhPQ", "display_url": "youtube.com/watch?v=MIS5sn\u2026", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 22:45:02 +0000 2019", "id": 1113935536375332864, "id_str": "1113935536375332864", "text": "Spring, nuevo cortometraje de Blender Animation Studio\nhttps://t.co/6BUNn7w64f", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6BUNn7w64f", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=WhWc3b3KhnY", "display_url": "youtube.com/watch?v=WhWc3b\u2026", "indices": [55, 78]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 22:16:09 +0000 2019", "id": 1113928268061782016, "id_str": "1113928268061782016", "text": "RT @ArchivoRTVE: La Expo'92 fue un grand\u00edsimo proyecto de estado que supuso una fuerte inversi\u00f3n para modernizar Sevilla y Andaluc\u00eda con nu\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ArchivoRTVE", "name": "Archivo RTVE", "id": 2775624237, "id_str": "2775624237", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 04 20:52:00 +0000 2019", "id": 1113907090270113800, "id_str": "1113907090270113800", "text": "La Expo'92 fue un grand\u00edsimo proyecto de estado que supuso una fuerte inversi\u00f3n para modernizar Sevilla y Andaluc\u00eda\u2026 https://t.co/I4ASGuDY2S", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/I4ASGuDY2S", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113907090270113800", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2775624237, "id_str": "2775624237", "name": "Archivo RTVE", "screen_name": "ArchivoRTVE", "location": "", "description": "Canal oficial en Twitter del Archivo de RTVE.", "url": "http://t.co/gQuMdXzxRq", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/gQuMdXzxRq", "expanded_url": "http://www.rtve.es/archivo/", "display_url": "rtve.es/archivo/", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 53838, "friends_count": 227, "listed_count": 534, "created_at": "Fri Sep 19 11:51:29 +0000 2014", "favourites_count": 3985, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 16317, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E7E7E7", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/899878142759886849/0VaX9-XB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/899878142759886849/0VaX9-XB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2775624237/1456307444", "profile_link_color": "E7541E", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 30, "favorite_count": 80, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 30, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 22:15:39 +0000 2019", "id": 1113928143721652230, "id_str": "1113928143721652230", "text": "Los condenados sin sentencia firme no podr\u00e1n presentarse a las elecciones \nhttps://t.co/6NHK2QXi3P", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6NHK2QXi3P", "expanded_url": "http://www.rtve.es/noticias/20190404/condenados-sin-sentencia-firme-no-pueden-ser-elegibles-para-cargo-publico/1917024.shtml?fbclid=IwAR1y4LicwFcOGKYlmWJPxbhP-zgLiQHydgHbAdHWav2W", "display_url": "rtve.es/noticias/20190\u2026", "indices": [75, 98]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 22:15:15 +0000 2019", "id": 1113928043272245249, "id_str": "1113928043272245249", "text": "El hombre que ayud\u00f3 a su mujer a morir evit\u00f3 hace 23 a\u00f1os que se suicidase\nhttps://t.co/fQsjj5p6bS", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fQsjj5p6bS", "expanded_url": "https://www.infosalus.com/actualidad/noticia-hombre-ayudo-mujer-morir-evito-hace-23-anos-suicidase-20190404164832.html", "display_url": "infosalus.com/actualidad/not\u2026", "indices": [75, 98]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 22:14:44 +0000 2019", "id": 1113927911998988290, "id_str": "1113927911998988290", "text": "Francia aprob\u00f3 una ley anti fake news. Y Twitter ha baneado publicidad del Gobierno bas\u00e1ndose en esa ley\nhttps://t.co/DTjuuVBAqz", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DTjuuVBAqz", "expanded_url": "https://magnet.xataka.com/un-mundo-fascinante/francia-aprobo-ley-anti-fake-news-twitter-ha-baneado-publicidad-gobierno-basandose-esa-ley", "display_url": "magnet.xataka.com/un-mundo-fasci\u2026", "indices": [105, 128]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 22:14:10 +0000 2019", "id": 1113927767110946816, "id_str": "1113927767110946816", "text": "Leer como un escritor es beneficioso para tu cerebro\nhttps://t.co/mJW9X6lBDy", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mJW9X6lBDy", "expanded_url": "http://www.lecturalia.com/blog/2019/04/01/leer-como-un-escritor-es-beneficioso-para-tu-cerebro/", "display_url": "lecturalia.com/blog/2019/04/0\u2026", "indices": [53, 76]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 22:13:41 +0000 2019", "id": 1113927648621801472, "id_str": "1113927648621801472", "text": "Aprobado que la custodia compartida sea la opci\u00f3n m\u00e1s deseable\nhttps://t.co/rPToq7YhDD", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rPToq7YhDD", "expanded_url": "https://andaluciainformacion.es/andalucia/817147/aprobado-que-la-custodia-compartida-sea-la-opcion-mas-deseable/", "display_url": "andaluciainformacion.es/andalucia/8171\u2026", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 18:58:47 +0000 2019", "id": 1113878600871231488, "id_str": "1113878600871231488", "text": "\u26a1\ufe0f \u201cEl cast de GoT posa en la premier de su \u00faltima temporada\u201d\n\nhttps://t.co/sRJCCFNBN4", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sRJCCFNBN4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/moments/1113627968721563648", "display_url": "twitter.com/i/moments/1113\u2026", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 18:57:43 +0000 2019", "id": 1113878331106242560, "id_str": "1113878331106242560", "text": "RT @2011pau: Jos\u00e9 Mar\u00eda, el hijo de Fernando M\u00fagica Herzog, abogado y dirigente socialista asesinado por ETA en 1996 en San Sebasti\u00e1n, ya s\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "2011pau", "name": "Paula Rodari", "id": 260913533, "id_str": "260913533", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 04 18:03:37 +0000 2019", "id": 1113864716865159168, "id_str": "1113864716865159168", "text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda, el hijo de Fernando M\u00fagica Herzog, abogado y dirigente socialista asesinado por ETA en 1996 en San Seba\u2026 https://t.co/51NnE9UuXI", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/51NnE9UuXI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113864716865159168", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 260913533, "id_str": "260913533", "name": "Paula Rodari", "screen_name": "2011pau", "location": "Vilagarc\u00eda de Arousa, Espa\u00f1a", "description": "Mi twitter no ser\u00eda el mismo si el tuyo no lo siguiera.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3076, "friends_count": 1116, "listed_count": 39, "created_at": "Fri Mar 04 21:39:26 +0000 2011", "favourites_count": 42954, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 118236, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993219106680778752/R9FD392q_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993219106680778752/R9FD392q_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/260913533/1523219351", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 83, "favorite_count": 82, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 83, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 18:56:53 +0000 2019", "id": 1113878121550426112, "id_str": "1113878121550426112", "text": "RT @el_pais: Mar\u00eda Jos\u00e9 Carrasco confirma en este v\u00eddeo que pidi\u00f3 a su marido que la ayudara a morir. \u00c1ngel Hern\u00e1ndez est\u00e1 detenido tras ha\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS", "id": 7996082, "id_str": "7996082", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 04 12:48:04 +0000 2019", "id": 1113785304387923968, "id_str": "1113785304387923968", "text": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Carrasco confirma en este v\u00eddeo que pidi\u00f3 a su marido que la ayudara a morir. \u00c1ngel Hern\u00e1ndez est\u00e1 deten\u2026 https://t.co/TdlMCLBRYg", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TdlMCLBRYg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113785304387923968", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 7996082, "id_str": "7996082", "name": "EL PA\u00cdS", "screen_name": "el_pais", "location": "Madrid", "description": "Las noticias m\u00e1s relevantes y la \u00faltima hora, por los periodistas de EL PA\u00cdS. Para informarse y conversar. \u00danete al sistema de alertas mediante mensaje directo", "url": "https://t.co/0o6oj1LRF2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/0o6oj1LRF2", "expanded_url": "http://www.elpais.com", "display_url": "elpais.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6876697, "friends_count": 755, "listed_count": 56273, "created_at": "Mon Aug 06 16:20:09 +0000 2007", "favourites_count": 1657, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 473012, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/815456059322036224/o_RQNEOh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/815456059322036224/o_RQNEOh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/7996082/1450772084", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F1F4F9", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 463, "favorite_count": 713, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 463, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 18:55:30 +0000 2019", "id": 1113877774505316352, "id_str": "1113877774505316352", "text": "RT @rsjavi: Un acto de AMOR incondicional y de JUSTICIA que a\u00fan no entiendo c\u00f3mo puede estar penalizado... \ud83d\udc94\nAyudar a una persona a cumplir\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "rsjavi", "name": "Javier Ruiz", "id": 117236704, "id_str": "117236704", "indices": [3, 10]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 04 13:34:49 +0000 2019", "id": 1113797068726984704, "id_str": "1113797068726984704", "text": "Un acto de AMOR incondicional y de JUSTICIA que a\u00fan no entiendo c\u00f3mo puede estar penalizado... \ud83d\udc94\nAyudar a una perso\u2026 https://t.co/xjNhbutJgG", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xjNhbutJgG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113797068726984704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 117236704, "id_str": "117236704", "name": "Javier Ruiz", "screen_name": "rsjavi", "location": "M\u00e1laga \u2022 Madrid \u2022 Sevilla", "description": "De peque\u00f1o quer\u00eda ser Tint\u00edn y descubr\u00ed que la mejor f\u00f3rmula para cumplir mi sue\u00f1o era ser periodista...y viajero. Director de @micasaeslatuya, en @telecincoes.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3529, "friends_count": 1232, "listed_count": 45, "created_at": "Thu Feb 25 00:04:03 +0000 2010", "favourites_count": 15844, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 13376, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0E0F0F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1105554338871721986/SYgJ9DlX_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105554338871721986/SYgJ9DlX_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/117236704/1537476270", "profile_link_color": "0A1DAD", "profile_sidebar_border_color": "660505", "profile_sidebar_fill_color": "B8B8B8", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 453, "favorite_count": 905, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 453, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 18:54:17 +0000 2019", "id": 1113877467016638466, "id_str": "1113877467016638466", "text": "STALIN, CHURCHILL Y TRUMAN HABLAN SOBRE FRANCO Y ESPA\u00d1A, POTSDAM, JULIO DE 1945\nhttps://t.co/jp9MqmD17k", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jp9MqmD17k", "expanded_url": "https://dedona.wordpress.com/2009/10/20/stalin-churchill-y-truman-hablan-sobre-franco-y-espana-postdam-julio-de-1945/?fbclid=IwAR3G_aTvX9As6JAfpZu07-NqcyWj156xNURoFu6byg4QfIzdMj6TO3aYTJA", "display_url": "dedona.wordpress.com/2009/10/20/sta\u2026", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 18:51:09 +0000 2019", "id": 1113876679502569475, "id_str": "1113876679502569475", "text": "Netflix inaugura sus estudios en Madrid\nhttps://t.co/dU0ZcLHq4h", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dU0ZcLHq4h", "expanded_url": "https://www.soy-de.com/noticia-madrid/netflix-inaugura-sus-estudios-en-madrid-13655.aspx", "display_url": "soy-de.com/noticia-madrid\u2026", "indices": [40, 63]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 18:50:39 +0000 2019", "id": 1113876550468939776, "id_str": "1113876550468939776", "text": "Incautado un cargamento ilegal de 13 toneladas de escamas de pangol\u00edn en Singapur \nhttps://t.co/xdnI54WXm3", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xdnI54WXm3", "expanded_url": "https://www.channelnewsasia.com/news/singapore/pangolin-scales-elephant-ivory-largest-seizure-singapore-11412138", "display_url": "channelnewsasia.com/news/singapore\u2026", "indices": [83, 106]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 16:24:41 +0000 2019", "id": 1113839817433858048, "id_str": "1113839817433858048", "text": "RT @europapress: La placa en memoria del poeta Marcos Ana en Madrid inaugurada hace una semana, aparece cubierta de pintura azul junto a pi\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "europapress", "name": "Europa Press", "id": 121385551, "id_str": "121385551", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 04 12:45:29 +0000 2019", "id": 1113784653989720065, "id_str": "1113784653989720065", "text": "La placa en memoria del poeta Marcos Ana en Madrid inaugurada hace una semana, aparece cubierta de pintura azul jun\u2026 https://t.co/bKfpP7NuW4", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bKfpP7NuW4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113784653989720065", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 121385551, "id_str": "121385551", "name": "Europa Press", "screen_name": "europapress", "location": "", "description": "La agencia de noticias privada l\u00edder en Espa\u00f1a | S\u00edguenos tambi\u00e9n en Facebook: http://t.co/IoWnFvUc2e e Instagram: https://t.co/S820ydY4AN", "url": "http://t.co/c2SmdP8GEw", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/c2SmdP8GEw", "expanded_url": "http://www.europapress.es", "display_url": "europapress.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": [{"url": "http://t.co/IoWnFvUc2e", "expanded_url": "http://www.facebook.com/europapress.es", "display_url": "facebook.com/europapress.es", "indices": [79, 101]}, {"url": "https://t.co/S820ydY4AN", "expanded_url": "https://www.instagram.com/europapress/", "display_url": "instagram.com/europapress/", "indices": [115, 138]}]}}, "protected": false, "followers_count": 1135565, "friends_count": 1135, "listed_count": 13940, "created_at": "Tue Mar 09 10:05:13 +0000 2010", "favourites_count": 3715, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 333970, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "D7DADF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/876740155473788928/4V7ewUTC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/876740155473788928/4V7ewUTC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/121385551/1484815550", "profile_link_color": "003970", "profile_sidebar_border_color": "2F5088", "profile_sidebar_fill_color": "F0F0F0", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 26, "favorite_count": 25, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 26, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 15:28:30 +0000 2019", "id": 1113825677554388993, "id_str": "1113825677554388993", "text": "Detenido un menor en un instituto de Usera por acoso escolar a un compa\u00f1ero que acab\u00f3 suicid\u00e1ndose\nhttps://t.co/bWbZkabMZ0", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bWbZkabMZ0", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/04/04/5ca5f46efdddff0cbe8b467a.html", "display_url": "elmundo.es/madrid/2019/04\u2026", "indices": [99, 122]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 14:43:33 +0000 2019", "id": 1113814366992912386, "id_str": "1113814366992912386", "text": "RT @jusapol: \u2714La #STOPLeyAbusosPoliciales es un absoluto desprop\u00f3sito\n\u2714Para @policia y @guardiacivil es un absoluto esc\u00e1ndalo que se nos po\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "STOPLeyAbusosPoliciales", "indices": [17, 41]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jusapol", "name": "jusapol", "id": 850752506972045314, "id_str": "850752506972045314", "indices": [3, 11]}, {"screen_name": "policia", "name": "Polic\u00eda Nacional", "id": 23791197, "id_str": "23791197", "indices": [76, 84]}, {"screen_name": "guardiacivil", "name": "Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": 295608887, "id_str": "295608887", "indices": [87, 100]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 04 10:45:07 +0000 2019", "id": 1113754361585446912, "id_str": "1113754361585446912", "text": "\u2714La #STOPLeyAbusosPoliciales es un absoluto desprop\u00f3sito\n\u2714Para @policia y @guardiacivil es un absoluto esc\u00e1ndalo qu\u2026 https://t.co/DUQxuT3nU1", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "STOPLeyAbusosPoliciales", "indices": [4, 28]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "policia", "name": "Polic\u00eda Nacional", "id": 23791197, "id_str": "23791197", "indices": [63, 71]}, {"screen_name": "guardiacivil", "name": "Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": 295608887, "id_str": "295608887", "indices": [74, 87]}], "urls": [{"url": "https://t.co/DUQxuT3nU1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113754361585446912", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 850752506972045314, "id_str": "850752506972045314", "name": "jusapol", "screen_name": "jusapol", "location": "", "description": "#EquiparacionYA #ILPJusapol info@jusapol.org", "url": "https://t.co/24w0VfrMr1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/24w0VfrMr1", "expanded_url": "http://www.jusapol.org", "display_url": "jusapol.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 56362, "friends_count": 289, "listed_count": 98, "created_at": "Sat Apr 08 16:49:38 +0000 2017", "favourites_count": 1764, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 3175, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1112148222384971778/6gGbcT-r_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112148222384971778/6gGbcT-r_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/850752506972045314/1553991914", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1311, "favorite_count": 1588, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1311, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 14:36:50 +0000 2019", "id": 1113812677313409024, "id_str": "1113812677313409024", "text": "La deuda de Francisco Hernando \u2018El Pocero\u2019 con Hacienda roza ya los 100 millones\nhttps://t.co/BADOjVhtYG", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/BADOjVhtYG", "expanded_url": "https://www.elindependiente.com/economia/2019/04/03/la-deuda-de-francisco-hernando-el-pocero-con-hacienda-ya-roza-los-100-millones/", "display_url": "elindependiente.com/economia/2019/\u2026", "indices": [81, 104]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 14:35:41 +0000 2019", "id": 1113812388053020672, "id_str": "1113812388053020672", "text": "Alberto Cortez - Cuando un amigo se va\nhttps://t.co/0gYIueRaHg", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0gYIueRaHg", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=hjfH2oNsa34", "display_url": "youtube.com/watch?v=hjfH2o\u2026", "indices": [39, 62]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 14:35:12 +0000 2019", "id": 1113812264056950787, "id_str": "1113812264056950787", "text": "Muere el cantautor argentino Alberto Cortez a los 79 a\u00f1os\nhttps://t.co/gF80HOGUFG", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gF80HOGUFG", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/2019/04/04/5ca6136efc6c8378648b4706.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/2019/0\u2026", "indices": [58, 81]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 14:34:04 +0000 2019", "id": 1113811982501720064, "id_str": "1113811982501720064", "text": "#Medescojono #Paletos #Cretinos #Rid\u00edculos #HumorADomicilio \n\"El Parlamento inicia los tr\u00e1mites para que Catalu\u00d1a p\u2026 https://t.co/oWG7Hf3jcC", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Medescojono", "indices": [0, 12]}, {"text": "Paletos", "indices": [13, 21]}, {"text": "Cretinos", "indices": [22, 31]}, {"text": "Rid\u00edculos", "indices": [32, 42]}, {"text": "HumorADomicilio", "indices": [43, 59]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oWG7Hf3jcC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113811982501720064", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 13:31:14 +0000 2019", "id": 1113796168927064065, "id_str": "1113796168927064065", "text": "WhatsApp ya no dejar\u00e1 que te metan en grupos sin tu permiso\nhttps://t.co/9PUUyGBa2C", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9PUUyGBa2C", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/tecnologia/2019/04/03/5ca494a0fc6c8349708b45fa.html", "display_url": "elmundo.es/tecnologia/201\u2026", "indices": [60, 83]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 13:30:59 +0000 2019", "id": 1113796106947891200, "id_str": "1113796106947891200", "text": "WhatsApp evitar\u00e1 que nos a\u00f1adan de forma indiscriminada a grupos\nhttps://t.co/gTVo78jKzh", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gTVo78jKzh", "expanded_url": "https://elpais.com/tecnologia/2019/04/03/actualidad/1554306032_850741.html", "display_url": "elpais.com/tecnologia/201\u2026", "indices": [65, 88]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 13:29:12 +0000 2019", "id": 1113795656123068417, "id_str": "1113795656123068417", "text": "Artista urbano transforma una f\u00e1brica abandonada en un \u201cmausoleo de gigantes\u201d\nhttps://t.co/68zdH8rP9Q", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/68zdH8rP9Q", "expanded_url": "https://mymodernmet.com/es/phlegm-mausoleo-gigantes-sheffield/", "display_url": "mymodernmet.com/es/phlegm-maus\u2026", "indices": [78, 101]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 13:28:56 +0000 2019", "id": 1113795588800352257, "id_str": "1113795588800352257", "text": "Un estudio revela que la mala alimentaci\u00f3n mata m\u00e1s que el tabaco o la hipertensi\u00f3n\nhttps://t.co/8pjpwFMjoF", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8pjpwFMjoF", "expanded_url": "https://www.antena3.com/noticias/salud/estudio-mala-alimentacion-mortal-video_201904045ca597b60cf2b984bbd258af.html", "display_url": "antena3.com/noticias/salud\u2026", "indices": [84, 107]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 12:11:17 +0000 2019", "id": 1113776046590107650, "id_str": "1113776046590107650", "text": "RT @MAECgob: Es la primera vez que el @Europarl_ES y el @EUCouncil asumen que #Gibraltar es una colonia, siguiendo el lenguaje de la @ONU_e\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Gibraltar", "indices": [78, 88]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MAECgob", "name": "Exteriores", "id": 522128259, "id_str": "522128259", "indices": [3, 11]}, {"screen_name": "Europarl_ES", "name": "Parlamento Europeo", "id": 36626651, "id_str": "36626651", "indices": [38, 50]}, {"screen_name": "EUCouncil", "name": "EU Council", "id": 206717989, "id_str": "206717989", "indices": [56, 66]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 04 10:23:35 +0000 2019", "id": 1113748944872443904, "id_str": "1113748944872443904", "text": "Es la primera vez que el @Europarl_ES y el @EUCouncil asumen que #Gibraltar es una colonia, siguiendo el lenguaje d\u2026 https://t.co/99LqfnYYZo", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Gibraltar", "indices": [65, 75]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europarl_ES", "name": "Parlamento Europeo", "id": 36626651, "id_str": "36626651", "indices": [25, 37]}, {"screen_name": "EUCouncil", "name": "EU Council", "id": 206717989, "id_str": "206717989", "indices": [43, 53]}], "urls": [{"url": "https://t.co/99LqfnYYZo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113748944872443904", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1113748895551623168, "in_reply_to_status_id_str": "1113748895551623168", "in_reply_to_user_id": 522128259, "in_reply_to_user_id_str": "522128259", "in_reply_to_screen_name": "MAECgob", "user": {"id": 522128259, "id_str": "522128259", "name": "Exteriores", "screen_name": "MAECgob", "location": "Madrid", "description": "Bienvenido a la cuenta oficial del Ministerio de Asuntos Exteriores, Uni\u00f3n Europea y Cooperaci\u00f3n de Espa\u00f1a. En ingl\u00e9s en @SpainMFA.", "url": "https://t.co/SfurK0GXpp", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/SfurK0GXpp", "expanded_url": "http://www.exteriores.gob.es", "display_url": "exteriores.gob.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 188647, "friends_count": 1616, "listed_count": 1410, "created_at": "Mon Mar 12 10:11:01 +0000 2012", "favourites_count": 7725, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 13912, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "241385", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1102698828988325889/Tf793z5d_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102698828988325889/Tf793z5d_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/522128259/1552470412", "profile_link_color": "050501", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 25, "favorite_count": 21, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 25, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 12:11:14 +0000 2019", "id": 1113776034413936640, "id_str": "1113776034413936640", "text": "RT @MAECgob: La medida evitar\u00e1 problemas para los movimientos de los nacionales brit\u00e1nicos, incluidos los procedentes de #Gibraltar, tras e\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Gibraltar", "indices": [121, 131]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MAECgob", "name": "Exteriores", "id": 522128259, "id_str": "522128259", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 04 10:23:23 +0000 2019", "id": 1113748895551623168, "id_str": "1113748895551623168", "text": "La medida evitar\u00e1 problemas para los movimientos de los nacionales brit\u00e1nicos, incluidos los procedentes de\u2026 https://t.co/dM9hTQivHj", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dM9hTQivHj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113748895551623168", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1113748774009081856, "in_reply_to_status_id_str": "1113748774009081856", "in_reply_to_user_id": 522128259, "in_reply_to_user_id_str": "522128259", "in_reply_to_screen_name": "MAECgob", "user": {"id": 522128259, "id_str": "522128259", "name": "Exteriores", "screen_name": "MAECgob", "location": "Madrid", "description": "Bienvenido a la cuenta oficial del Ministerio de Asuntos Exteriores, Uni\u00f3n Europea y Cooperaci\u00f3n de Espa\u00f1a. En ingl\u00e9s en @SpainMFA.", "url": "https://t.co/SfurK0GXpp", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/SfurK0GXpp", "expanded_url": "http://www.exteriores.gob.es", "display_url": "exteriores.gob.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 188647, "friends_count": 1616, "listed_count": 1410, "created_at": "Mon Mar 12 10:11:01 +0000 2012", "favourites_count": 7725, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 13912, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "241385", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1102698828988325889/Tf793z5d_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102698828988325889/Tf793z5d_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/522128259/1552470412", "profile_link_color": "050501", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 12:11:11 +0000 2019", "id": 1113776022057574401, "id_str": "1113776022057574401", "text": "RT @MAECgob: #Espa\u00f1a se felicita por la aprobaci\u00f3n del Reglamento de visados en el @Europarl_ES, que facilitar\u00e1 la libertad de movimiento t\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Espa\u00f1a", "indices": [13, 20]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MAECgob", "name": "Exteriores", "id": 522128259, "id_str": "522128259", "indices": [3, 11]}, {"screen_name": "Europarl_ES", "name": "Parlamento Europeo", "id": 36626651, "id_str": "36626651", "indices": [83, 95]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 04 10:22:54 +0000 2019", "id": 1113748774009081856, "id_str": "1113748774009081856", "text": "#Espa\u00f1a se felicita por la aprobaci\u00f3n del Reglamento de visados en el @Europarl_ES, que facilitar\u00e1 la libertad de m\u2026 https://t.co/yis6LMTBoN", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Espa\u00f1a", "indices": [0, 7]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europarl_ES", "name": "Parlamento Europeo", "id": 36626651, "id_str": "36626651", "indices": [70, 82]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yis6LMTBoN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113748774009081856", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 522128259, "id_str": "522128259", "name": "Exteriores", "screen_name": "MAECgob", "location": "Madrid", "description": "Bienvenido a la cuenta oficial del Ministerio de Asuntos Exteriores, Uni\u00f3n Europea y Cooperaci\u00f3n de Espa\u00f1a. En ingl\u00e9s en @SpainMFA.", "url": "https://t.co/SfurK0GXpp", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/SfurK0GXpp", "expanded_url": "http://www.exteriores.gob.es", "display_url": "exteriores.gob.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 188647, "friends_count": 1616, "listed_count": 1410, "created_at": "Mon Mar 12 10:11:01 +0000 2012", "favourites_count": 7725, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 13912, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "241385", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1102698828988325889/Tf793z5d_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102698828988325889/Tf793z5d_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/522128259/1552470412", "profile_link_color": "050501", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 19, "favorite_count": 25, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 19, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 12:11:02 +0000 2019", "id": 1113775986435416065, "id_str": "1113775986435416065", "text": "RT @HablamosdEuropa: Viajar sin visado despu\u00e9s del #Brexit: \n\n\u2705El @EUCouncil y el @Europarl_ES llegan a un acuerdo\n\n#Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa#UnionEurope\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Brexit", "indices": [51, 58]}, {"text": "Espa\u00f1a", "indices": [116, 123]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "HablamosdEuropa", "name": "Hablamos de Europa", "id": 99976784, "id_str": "99976784", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "EUCouncil", "name": "EU Council", "id": 206717989, "id_str": "206717989", "indices": [66, 76]}, {"screen_name": "Europarl_ES", "name": "Parlamento Europeo", "id": 36626651, "id_str": "36626651", "indices": [82, 94]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 04 09:07:28 +0000 2019", "id": 1113729789360267264, "id_str": "1113729789360267264", "text": "Viajar sin visado despu\u00e9s del #Brexit: \n\n\u2705El @EUCouncil y el @Europarl_ES llegan a un acuerdo\n\n#Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u2026 https://t.co/cnCvULU2HM", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Brexit", "indices": [30, 37]}, {"text": "Espa\u00f1a", "indices": [95, 102]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EUCouncil", "name": "EU Council", "id": 206717989, "id_str": "206717989", "indices": [45, 55]}, {"screen_name": "Europarl_ES", "name": "Parlamento Europeo", "id": 36626651, "id_str": "36626651", "indices": [61, 73]}], "urls": [{"url": "https://t.co/cnCvULU2HM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113729789360267264", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [108, 131]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 99976784, "id_str": "99976784", "name": "Hablamos de Europa", "screen_name": "HablamosdEuropa", "location": "Madrid", "description": "Portal de informaci\u00f3n sobre Europa. Cuenta gestionada por la Secretar\u00eda de Estado para la Uni\u00f3n Europea #SEUE de @MAECgob", "url": "https://t.co/ipUIDT8O7x", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ipUIDT8O7x", "expanded_url": "http://www.hablamosdeeuropa.es/", "display_url": "hablamosdeeuropa.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5532, "friends_count": 997, "listed_count": 223, "created_at": "Mon Dec 28 15:29:30 +0000 2009", "favourites_count": 560, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 12880, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EDF0F2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1113045191949279232/iQIv9RAk_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113045191949279232/iQIv9RAk_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/99976784/1553162033", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "F7F3B4", "profile_sidebar_fill_color": "E6E6D4", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 12:08:41 +0000 2019", "id": 1113775395797647360, "id_str": "1113775395797647360", "text": "Un parlamentario de EH Bildu llama \u201cnazis\u201d y \u201cfranquistas\u201d a polic\u00edas y guardias civiles\nhttps://t.co/bWRHtoL9hq", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bWRHtoL9hq", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2019/04/04/actualidad/1554373875_454958.html", "display_url": "elpais.com/politica/2019/\u2026", "indices": [89, 112]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 12:08:19 +0000 2019", "id": 1113775303057453056, "id_str": "1113775303057453056", "text": "Ciudadanos y UPyD firman un pacto electoral para todas las elecciones de este a\u00f1o\nhttps://t.co/v36IrfXZdB", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/v36IrfXZdB", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3606258/0/ciudadanos-upyd-firman-pacto-colaboracion-electoral/", "display_url": "20minutos.es/noticia/360625\u2026", "indices": [82, 105]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 12:08:00 +0000 2019", "id": 1113775223529189376, "id_str": "1113775223529189376", "text": "El MDMA logra que los ratones m\u00e1s viejos comiencen a socializar como adolescentes\nhttps://t.co/CofmIhMwJE", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CofmIhMwJE", "expanded_url": "https://es.gizmodo.com/el-mdma-logra-que-los-ratones-mas-viejos-comiencen-a-so-1833799542", "display_url": "es.gizmodo.com/el-mdma-logra-\u2026", "indices": [82, 105]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 12:07:42 +0000 2019", "id": 1113775147494846468, "id_str": "1113775147494846468", "text": "La idea de excluir a Netflix de los \u00d3scar ha hecho que el  Departamento de Justicia de EEUU le env\u00ede una advertenci\u2026 https://t.co/i7rW2FNtN1", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/i7rW2FNtN1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113775147494846468", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 12:07:21 +0000 2019", "id": 1113775059880038400, "id_str": "1113775059880038400", "text": "El momento m\u00e1s surrealista en El Hormiguero: \"\u00bfT\u00fa de qu\u00e9 vas?\"\nhttps://t.co/1rHF5bZTqg", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1rHF5bZTqg", "expanded_url": "https://www.marca.com/tiramillas/cine-tv/2019/04/04/5ca5bf17ca4741a27b8b45f9.html?cid=SIN13703", "display_url": "marca.com/tiramillas/cin\u2026", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 12:06:59 +0000 2019", "id": 1113774965592141829, "id_str": "1113774965592141829", "text": "\u2018Der Spiegel\u2019 podr\u00e1 seguir informando sobre el delito fiscal de Cristiano Ronaldo\nhttps://t.co/vQVv7BR2iV", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vQVv7BR2iV", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/deportes/noticia/der-spiegel-delito-fiscal-cristiano-ronaldo-3606166/0/", "display_url": "20minutos.es/deportes/notic\u2026", "indices": [82, 105]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 12:06:40 +0000 2019", "id": 1113774885866807296, "id_str": "1113774885866807296", "text": "El Constitucional anula la ley catalana que permit\u00eda investir a distancia a Puigdemont\nhttps://t.co/pwgQmNnZb3", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/pwgQmNnZb3", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3606168/0/constitucional-anula-ley-investir-puigdemont-distancia/", "display_url": "20minutos.es/noticia/360616\u2026", "indices": [87, 110]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}
{"created_at": "Thu Apr 04 12:06:00 +0000 2019", "id": 1113774720435007488, "id_str": "1113774720435007488", "text": "El Parlament reprueba a Torra y le pide que convoque elecciones o una cuesti\u00f3n de confianza\nhttps://t.co/tnwUHXpmbG", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tnwUHXpmbG", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/04/04/5ca5eefe21efa0ef2d8b4572.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "indices": [92, 115]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 12:05:35 +0000 2019", "id": 1113774612918231040, "id_str": "1113774612918231040", "text": "El Parlament insta a Torra a convocar elecciones o una cuesti\u00f3n de confianza\nhttps://t.co/fvLrwhEGJI", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fvLrwhEGJI", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3606476/0/parlament-insta-torra-convocar-elecciones-cuestion-confianza/", "display_url": "20minutos.es/noticia/360647\u2026", "indices": [77, 100]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 12:05:17 +0000 2019", "id": 1113774536741330944, "id_str": "1113774536741330944", "text": "El Parlamento Europeo aprueba la exenci\u00f3n de visados post 'brexit' en la que se llama \"colonia\" a Gibraltar\nhttps://t.co/H4bTTGiAND", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/H4bTTGiAND", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3606216/0/parlamento-europeo-aprueba-gibraltar-colonia/", "display_url": "20minutos.es/noticia/360621\u2026", "indices": [108, 131]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 10:28:31 +0000 2019", "id": 1113750184176115712, "id_str": "1113750184176115712", "text": "RT @muyinteresante: Martin Luther King fue abatido el 4 de abril de 1968, en Memphis, Tennessee. https://t.co/6DNGQzH8Tl", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "muyinteresante", "name": "MUY Interesante", "id": 15648827, "id_str": "15648827", "indices": [3, 18]}], "urls": [{"url": "https://t.co/6DNGQzH8Tl", "expanded_url": "https://bit.ly/2C0H4ed", "display_url": "bit.ly/2C0H4ed", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 04 09:30:03 +0000 2019", "id": 1113735471027322880, "id_str": "1113735471027322880", "text": "Martin Luther King fue abatido el 4 de abril de 1968, en Memphis, Tennessee. https://t.co/6DNGQzH8Tl", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6DNGQzH8Tl", "expanded_url": "https://bit.ly/2C0H4ed", "display_url": "bit.ly/2C0H4ed", "indices": [77, 100]}]}, "source": "<a href=\"https://sproutsocial.com\" rel=\"nofollow\">Sprout Social</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15648827, "id_str": "15648827", "name": "MUY Interesante", "screen_name": "muyinteresante", "location": "Spain", "description": "Web de ciencia, historia, tecnolog\u00eda, salud, psicolog\u00eda, innovaci\u00f3n, gaming, m\u00fasica y curiosidades.\n#MuyHistoria #MuyGamer", "url": "https://t.co/cnroexIS6C", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/cnroexIS6C", "expanded_url": "http://www.muyinteresante.es", "display_url": "muyinteresante.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8365179, "friends_count": 817, "listed_count": 31122, "created_at": "Tue Jul 29 17:54:35 +0000 2008", "favourites_count": 4586, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 166111, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "EA0023", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1105028834846564352/weWhdAO3_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105028834846564352/weWhdAO3_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15648827/1547114641", "profile_link_color": "C80028", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "BBBBBB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 113, "favorite_count": 140, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 113, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 10:27:59 +0000 2019", "id": 1113750051849932800, "id_str": "1113750051849932800", "text": "RT @Julieta451: The Life of Martin Luther King Jr., by Edward Sorel for the @NewYorker. https://t.co/ygEbBCyIBS", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Julieta451", "name": "Julieta451", "id": 251103031, "id_str": "251103031", "indices": [3, 14]}, {"screen_name": "NewYorker", "name": "The New Yorker", "id": 14677919, "id_str": "14677919", "indices": [76, 86]}], "urls": [], "media": [{"id": 1113749646336245760, "id_str": "1113749646336245760", "indices": [88, 111], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3TVZwaWwAAak_j.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3TVZwaWwAAak_j.jpg", "url": "https://t.co/ygEbBCyIBS", "display_url": "pic.twitter.com/ygEbBCyIBS", "expanded_url": "https://twitter.com/Julieta451/status/1113749654297092097/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 564, "h": 773, "resize": "fit"}, "large": {"w": 564, "h": 773, "resize": "fit"}, "small": {"w": 496, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1113749654297092097, "source_status_id_str": "1113749654297092097", "source_user_id": 251103031, "source_user_id_str": "251103031"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1113749646336245760, "id_str": "1113749646336245760", "indices": [88, 111], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3TVZwaWwAAak_j.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3TVZwaWwAAak_j.jpg", "url": "https://t.co/ygEbBCyIBS", "display_url": "pic.twitter.com/ygEbBCyIBS", "expanded_url": "https://twitter.com/Julieta451/status/1113749654297092097/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 564, "h": 773, "resize": "fit"}, "large": {"w": 564, "h": 773, "resize": "fit"}, "small": {"w": 496, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1113749654297092097, "source_status_id_str": "1113749654297092097", "source_user_id": 251103031, "source_user_id_str": "251103031"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 04 10:26:24 +0000 2019", "id": 1113749654297092097, "id_str": "1113749654297092097", "text": "The Life of Martin Luther King Jr., by Edward Sorel for the @NewYorker. https://t.co/ygEbBCyIBS", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NewYorker", "name": "The New Yorker", "id": 14677919, "id_str": "14677919", "indices": [60, 70]}], "urls": [], "media": [{"id": 1113749646336245760, "id_str": "1113749646336245760", "indices": [72, 95], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3TVZwaWwAAak_j.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3TVZwaWwAAak_j.jpg", "url": "https://t.co/ygEbBCyIBS", "display_url": "pic.twitter.com/ygEbBCyIBS", "expanded_url": "https://twitter.com/Julieta451/status/1113749654297092097/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 564, "h": 773, "resize": "fit"}, "large": {"w": 564, "h": 773, "resize": "fit"}, "small": {"w": 496, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1113749646336245760, "id_str": "1113749646336245760", "indices": [72, 95], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3TVZwaWwAAak_j.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3TVZwaWwAAak_j.jpg", "url": "https://t.co/ygEbBCyIBS", "display_url": "pic.twitter.com/ygEbBCyIBS", "expanded_url": "https://twitter.com/Julieta451/status/1113749654297092097/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 564, "h": 773, "resize": "fit"}, "large": {"w": 564, "h": 773, "resize": "fit"}, "small": {"w": 496, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1113746986375831552, "in_reply_to_status_id_str": "1113746986375831552", "in_reply_to_user_id": 251103031, "in_reply_to_user_id_str": "251103031", "in_reply_to_screen_name": "Julieta451", "user": {"id": 251103031, "id_str": "251103031", "name": "Julieta451", "screen_name": "Julieta451", "location": "A Coru\u00f1a", "description": "Porque sue\u00f1o, yo no lo estoy, porque sue\u00f1o, sue\u00f1o, porque me abandono por las noches a mis sue\u00f1os, antes de que me deje el d\u00eda.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2280, "friends_count": 2150, "listed_count": 70, "created_at": "Sat Feb 12 12:59:16 +0000 2011", "favourites_count": 58948, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 73217, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/949413095692230657/N45-M0Ml_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/949413095692230657/N45-M0Ml_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/251103031/1520508366", "profile_link_color": "170505", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Thu Apr 04 10:27:30 +0000 2019", "id": 1113749931351859200, "id_str": "1113749931351859200", "text": "RT @HBO_ES: Ambicioso. Irresistible. Nada pod\u00eda detener a Jes\u00fas Gil. \n#ElPionero. \nPr\u00f3ximamente en #HBOEspa\u00f1a https://t.co/Z6ENSQvTBm https\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "ElPionero", "indices": [70, 80]}, {"text": "HBOEspa\u00f1a", "indices": [99, 109]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "HBO_ES", "name": "HBO Espa\u00f1a", "id": 723053489836818432, "id_str": "723053489836818432", "indices": [3, 10]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Z6ENSQvTBm", "expanded_url": "http://po.st/ElPionero", "display_url": "po.st/ElPionero", "indices": [110, 133]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 04 08:01:11 +0000 2019", "id": 1113713108910997509, "id_str": "1113713108910997509", "text": "Ambicioso. Irresistible. Nada pod\u00eda detener a Jes\u00fas Gil. \n#ElPionero. \nPr\u00f3ximamente en #HBOEspa\u00f1a\u2026 https://t.co/xepfOch1rR", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "ElPionero", "indices": [58, 68]}, {"text": "HBOEspa\u00f1a", "indices": [87, 97]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xepfOch1rR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113713108910997509", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [99, 122]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 723053489836818432, "id_str": "723053489836818432", "name": "HBO Espa\u00f1a", "screen_name": "HBO_ES", "location": "", "description": "\u201cLos placeres violentos tienen fines violentos\u201d Prueba un mes gratis. At. al cliente: 900834155", "url": "https://t.co/toVqRi1EkT", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/toVqRi1EkT", "expanded_url": "http://hboespana.com", "display_url": "hboespana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 102587, "friends_count": 100, "listed_count": 535, "created_at": "Thu Apr 21 07:39:20 +0000 2016", "favourites_count": 7047, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 23546, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884339977475248128/rzgfvZGI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884339977475248128/rzgfvZGI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/723053489836818432/1553243622", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1252, "favorite_count": 2136, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1252, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 10:27:27 +0000 2019", "id": 1113749918072676352, "id_str": "1113749918072676352", "text": "RT @Vertele: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA: HBO Espa\u00f1a prepara una serie de no-ficci\u00f3n sobre la vida de Jes\u00fas Gil https://t.co/NSmhRoR2wb", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Vertele", "name": "Vertele", "id": 110942823, "id_str": "110942823", "indices": [3, 11]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NSmhRoR2wb", "expanded_url": "http://vertele.eldiario.es/_7dbf4cbb", "display_url": "vertele.eldiario.es/_7dbf4cbb", "indices": [98, 121]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 04 08:13:07 +0000 2019", "id": 1113716110946443265, "id_str": "1113716110946443265", "text": "\ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA: HBO Espa\u00f1a prepara una serie de no-ficci\u00f3n sobre la vida de Jes\u00fas Gil https://t.co/NSmhRoR2wb", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NSmhRoR2wb", "expanded_url": "http://vertele.eldiario.es/_7dbf4cbb", "display_url": "vertele.eldiario.es/_7dbf4cbb", "indices": [85, 108]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 110942823, "id_str": "110942823", "name": "Vertele", "screen_name": "Vertele", "location": "Madrid", "description": "Portal l\u00edder y pionero en informaci\u00f3n TV: noticias, audiencias, exclusivas, cr\u00edticas, famosos, series, programas... Desde el a\u00f1o 2000 - Prensa@vertele.com", "url": "http://t.co/nfRkQMwZtU", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/nfRkQMwZtU", "expanded_url": "http://www.vertele.com", "display_url": "vertele.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 343533, "friends_count": 1259, "listed_count": 2941, "created_at": "Wed Feb 03 08:35:47 +0000 2010", "favourites_count": 1928, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 192118, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F9FA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1180015100/vertele-facebook-ok2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1180015100/vertele-facebook-ok2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/110942823/1537453301", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "07BF2C", "profile_text_color": "0A0A0A", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 134, "favorite_count": 184, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 134, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 08:24:12 +0000 2019", "id": 1113718901228097536, "id_str": "1113718901228097536", "text": "RT @iescolar: Los servicios del polic\u00eda que se fue a Nueva York a buscar pruebas 'venezolanas' contra Podemos se pagaron muy bien. Logr\u00f3 un\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "iescolar", "name": "Ignacio Escolar", "id": 14436317, "id_str": "14436317", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 04 06:41:44 +0000 2019", "id": 1113693115678961664, "id_str": "1113693115678961664", "text": "Los servicios del polic\u00eda que se fue a Nueva York a buscar pruebas 'venezolanas' contra Podemos se pagaron muy bien\u2026 https://t.co/urPjhfWgIw", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/urPjhfWgIw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113693115678961664", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14436317, "id_str": "14436317", "name": "Ignacio Escolar", "screen_name": "iescolar", "location": "Madrid // Espa\u00f1a", "description": "Director de https://t.co/el7hgs0Hu6 y analista pol\u00edtico en La Sexta. \u00bfQuieres pasarme informaci\u00f3n? Puedes hacerlo desde aqu\u00ed https://t.co/ibnAXy7b3m", "url": "https://t.co/9SEeSy3I9F", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/9SEeSy3I9F", "expanded_url": "http://www.eldiario.es", "display_url": "eldiario.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/el7hgs0Hu6", "expanded_url": "http://eldiario.es", "display_url": "eldiario.es", "indices": [12, 35]}, {"url": "https://t.co/ibnAXy7b3m", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/pistas", "display_url": "eldiario.es/pistas", "indices": [125, 148]}]}}, "protected": false, "followers_count": 929321, "friends_count": 5561, "listed_count": 12016, "created_at": "Fri Apr 18 19:01:23 +0000 2008", "favourites_count": 3295, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 74596, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/970684993231097856/30L3bCoG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/970684993231097856/30L3bCoG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14436317/1530788077", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5612, "favorite_count": 3984, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5612, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 08:24:01 +0000 2019", "id": 1113718854096707584, "id_str": "1113718854096707584", "text": "#FelizJueves\nP\u00f3ker de ases, Dios los cria y ellos se juntan. https://t.co/Bs4Z5nEins", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "FelizJueves", "indices": [0, 12]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1113718840041574400, "id_str": "1113718840041574400", "indices": [61, 84], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3S5YmBWkAAOagT.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3S5YmBWkAAOagT.jpg", "url": "https://t.co/Bs4Z5nEins", "display_url": "pic.twitter.com/Bs4Z5nEins", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113718854096707584/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 460, "h": 259, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 460, "h": 259, "resize": "fit"}, "small": {"w": 460, "h": 259, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1113718840041574400, "id_str": "1113718840041574400", "indices": [61, 84], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3S5YmBWkAAOagT.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3S5YmBWkAAOagT.jpg", "url": "https://t.co/Bs4Z5nEins", "display_url": "pic.twitter.com/Bs4Z5nEins", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113718854096707584/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 460, "h": 259, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 460, "h": 259, "resize": "fit"}, "small": {"w": 460, "h": 259, "resize": "fit"}}}, {"id": 1113718840045785090, "id_str": "1113718840045785090", "indices": [61, 84], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3S5YmCW0AItGaX.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3S5YmCW0AItGaX.jpg", "url": "https://t.co/Bs4Z5nEins", "display_url": "pic.twitter.com/Bs4Z5nEins", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113718854096707584/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 392, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 692, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1777, "h": 1024, "resize": "fit"}}}, {"id": 1113718840054177793, "id_str": "1113718840054177793", "indices": [61, 84], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3S5YmEW4AEeyLz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3S5YmEW4AEeyLz.jpg", "url": "https://t.co/Bs4Z5nEins", "display_url": "pic.twitter.com/Bs4Z5nEins", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113718854096707584/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1300, "h": 731, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}}}, {"id": 1113718840045842432, "id_str": "1113718840045842432", "indices": [61, 84], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3S5YmCXsAArKtW.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3S5YmCXsAArKtW.jpg", "url": "https://t.co/Bs4Z5nEins", "display_url": "pic.twitter.com/Bs4Z5nEins", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113718854096707584/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 466, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 822, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 822, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 08:18:56 +0000 2019", "id": 1113717573550473216, "id_str": "1113717573550473216", "text": "#FelizJueves\nCuando no recuerdas el nombre de alguien y sales como puedes... https://t.co/l1YRDbdU1g", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "FelizJueves", "indices": [0, 12]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1113717562402050048, "id_str": "1113717562402050048", "indices": [77, 100], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1113717562402050048/pu/img/aXdw1NwZvrowXRXw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1113717562402050048/pu/img/aXdw1NwZvrowXRXw.jpg", "url": "https://t.co/l1YRDbdU1g", "display_url": "pic.twitter.com/l1YRDbdU1g", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113717573550473216/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 320, "h": 168, "resize": "fit"}, "small": {"w": 320, "h": 168, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 320, "h": 168, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1113717562402050048, "id_str": "1113717562402050048", "indices": [77, 100], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1113717562402050048/pu/img/aXdw1NwZvrowXRXw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1113717562402050048/pu/img/aXdw1NwZvrowXRXw.jpg", "url": "https://t.co/l1YRDbdU1g", "display_url": "pic.twitter.com/l1YRDbdU1g", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113717573550473216/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 320, "h": 168, "resize": "fit"}, "small": {"w": 320, "h": 168, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 320, "h": 168, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [40, 21], "duration_millis": 27527, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1113717562402050048/pu/vid/320x168/UlxIiAryBXZYZKkJ.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1113717562402050048/pu/pl/xUdGLoKnjX6xaTrY.m3u8?tag=8"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 08:18:26 +0000 2019", "id": 1113717449092927488, "id_str": "1113717449092927488", "text": "#FelizJueves\n\u00bfCual es el trabajo de tus sue\u00f1os? https://t.co/hMx5HeUOJL", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "FelizJueves", "indices": [0, 12]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1113717436891717632, "id_str": "1113717436891717632", "indices": [48, 71], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1113717436891717632/pu/img/iCHNtfgoYtJrpBvv.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1113717436891717632/pu/img/iCHNtfgoYtJrpBvv.jpg", "url": "https://t.co/hMx5HeUOJL", "display_url": "pic.twitter.com/hMx5HeUOJL", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113717449092927488/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 400, "h": 224, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 400, "h": 224, "resize": "fit"}, "large": {"w": 400, "h": 224, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1113717436891717632, "id_str": "1113717436891717632", "indices": [48, 71], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1113717436891717632/pu/img/iCHNtfgoYtJrpBvv.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1113717436891717632/pu/img/iCHNtfgoYtJrpBvv.jpg", "url": "https://t.co/hMx5HeUOJL", "display_url": "pic.twitter.com/hMx5HeUOJL", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113717449092927488/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 400, "h": 224, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 400, "h": 224, "resize": "fit"}, "large": {"w": 400, "h": 224, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [25, 14], "duration_millis": 18433, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1113717436891717632/pu/pl/_8WGzD2M0xz8P8NK.m3u8?tag=8"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1113717436891717632/pu/vid/400x224/NJ3-3hlGuPpyAoJf.mp4?tag=8"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Apr 04 07:40:36 +0000 2019", "id": 1113707927263764481, "id_str": "1113707927263764481", "text": "As\u00ed ha evolucionado la riqueza en Espa\u00f1a desde que empez\u00f3 la crisis\nhttps://t.co/kV0E2BUWNC", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kV0E2BUWNC", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/strambotic/2019/04/mapa-espana-crisis/", "display_url": "blogs.publico.es/strambotic/201\u2026", "indices": [68, 91]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 23:48:45 +0000 2019", "id": 1113589185011752960, "id_str": "1113589185011752960", "text": "El gran mito del alunizaje del Apollo 11... el combustible \nhttps://t.co/3iaXpz2x09", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3iaXpz2x09", "expanded_url": "https://www.fabio.com.ar/7727", "display_url": "fabio.com.ar/7727", "indices": [60, 83]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 23:48:25 +0000 2019", "id": 1113589099452076032, "id_str": "1113589099452076032", "text": "Encuentran millones de registros de Facebook en Amazon Cloud \nhttps://t.co/P8bvZ2hRUs", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/P8bvZ2hRUs", "expanded_url": "https://es.finance.yahoo.com/noticias/encuentran-millones-registros-facebook-amazon-192745668.html?guccounter=1&guce_referrer=aHR0cHM6Ly93d3cuZ29vZ2xlLmVzLw&guce_referrer_sig=AQAAANt1DRsl1uD4W81Gjsp3SKgD2XKp8W_yNgk1MWWlTIyl8RkS_CqCSb4_5A46648bD7dQTlUhvjAAXudaQuxftZ5_B12TnMkvCXKYFn_FwcrFYEauTBunMAwY9j_migfkLdUJtFiwNZQ673BObnhtmMS2uI_5v30wkLfCiPOhxLHm", "display_url": "es.finance.yahoo.com/noticias/encue\u2026", "indices": [62, 85]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 23:13:54 +0000 2019", "id": 1113580415284064256, "id_str": "1113580415284064256", "text": "El espionaje brit\u00e1nico que impidi\u00f3 que Argentina ganara la Guerra de las Malvinas\nhttps://t.co/hzqTTS6exv", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hzqTTS6exv", "expanded_url": "https://mundo.sputniknews.com/america-latina/201904021086466521-espionaje-britanico-impidio-argentina-ganara-guerra-malvinas/", "display_url": "mundo.sputniknews.com/america-latina\u2026", "indices": [82, 105]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 23:12:57 +0000 2019", "id": 1113580174128365569, "id_str": "1113580174128365569", "text": "El d\u00eda que Bruce Lee demostr\u00f3 que era un maestro del Kung Fu en su primera audici\u00f3n en Hollywood\nhttps://t.co/WTHJyEO4l8", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WTHJyEO4l8", "expanded_url": "https://es.gizmodo.com/el-dia-que-bruce-lee-demostro-que-era-un-maestro-del-ku-1833775391", "display_url": "es.gizmodo.com/el-dia-que-bru\u2026", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 23:03:13 +0000 2019", "id": 1113577724868800513, "id_str": "1113577724868800513", "text": "Elecciones 2019: Qu\u00e9 pasa si no te presentas a la mesa electoral y otras preguntas si te toca ser miembro de una\nhttps://t.co/uRR8ZF7fuC", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/uRR8ZF7fuC", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-elige-miembros-mesa-electoral-funciones-ausencias-20150506075804.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "indices": [113, 136]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 19:13:49 +0000 2019", "id": 1113519995978485763, "id_str": "1113519995978485763", "text": "La brigada pol\u00edtica se\u00f1ala por primera vez a Mariano  Rajoy en la c\u00faspide de las maniobras policiales contra Podemos\nhttps://t.co/aeu705BhNY", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/aeu705BhNY", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/brigada-politica-Rajoy-maniobras-Podemos_0_884711813.html", "display_url": "eldiario.es/politica/briga\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 19:13:26 +0000 2019", "id": 1113519897320071170, "id_str": "1113519897320071170", "text": "\u00bfCu\u00e1l es la temperatura interior de la Luna?\nhttps://t.co/vdZoks1rC5", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vdZoks1rC5", "expanded_url": "https://www.quo.es/ciencia/a27016859/temperatura-interior-de-la-luna/", "display_url": "quo.es/ciencia/a27016\u2026", "indices": [45, 68]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 19:13:04 +0000 2019", "id": 1113519807603908609, "id_str": "1113519807603908609", "text": "La 2 saca del caj\u00f3n 'La Conspiraci\u00f3n', la pel\u00edcula sobre  el general Mola que lleva siete a\u00f1os esperando a ser emit\u2026 https://t.co/Z81geMyKkF", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Z81geMyKkF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113519807603908609", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 19:12:01 +0000 2019", "id": 1113519539478761472, "id_str": "1113519539478761472", "text": "Un informe t\u00e9cnico concluye que la ganadora de las primarias de  Ciudadanos en Murcia recibi\u00f3 233 votos desde fuera\u2026 https://t.co/mDdFEY4jxY", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mDdFEY4jxY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113519539478761472", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 19:10:57 +0000 2019", "id": 1113519270821019648, "id_str": "1113519270821019648", "text": "\"El Tribunal Supremo avala que Mediaset debe cesar la emisi\u00f3n de Pasapalabra\"\nhttps://t.co/FfAQUKOXwM", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FfAQUKOXwM", "expanded_url": "http://www.expansion.com/empresas/2019/04/03/5ca4948f268e3e60678b458e.html?cid=SIN8901", "display_url": "expansion.com/empresas/2019/\u2026", "indices": [78, 101]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 16:48:47 +0000 2019", "id": 1113483495735726081, "id_str": "1113483495735726081", "text": "RT @CiudadanosCs: \ud83c\udf4a Desde Cs creemos que la Administraci\u00f3n P\u00fablica debe estar al servicio de los ciudadanos.\n\ud83d\udc49\u2705 El Plan Papel Cero va a per\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CiudadanosCs", "name": "Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 19028805, "id_str": "19028805", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Apr 03 15:08:38 +0000 2019", "id": 1113458291877797888, "id_str": "1113458291877797888", "text": "\ud83c\udf4a Desde Cs creemos que la Administraci\u00f3n P\u00fablica debe estar al servicio de los ciudadanos.\n\ud83d\udc49\u2705 El Plan Papel Cero va\u2026 https://t.co/V2iTOcKgsC", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/V2iTOcKgsC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113458291877797888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19028805, "id_str": "19028805", "name": "Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "CiudadanosCs", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Perfil Oficial de Ciudadanos #Pol\u00edtica\u00datil \ud83c\udf4a Somos un partido liberal progresista, dem\u00f3crata y constitucionalista. Imposible es solo una opini\u00f3n", "url": "https://t.co/lY7n3DrOpb", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/lY7n3DrOpb", "expanded_url": "http://www.ciudadanos-cs.org/", "display_url": "ciudadanos-cs.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 508524, "friends_count": 92966, "listed_count": 3452, "created_at": "Thu Jan 15 17:04:59 +0000 2009", "favourites_count": 9516, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 128932, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F28824", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1053554096161075200/1z77_zBZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1053554096161075200/1z77_zBZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19028805/1546852163", "profile_link_color": "E68319", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "CCC4BC", "profile_text_color": "333230", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 184, "favorite_count": 186, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 184, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 16:48:07 +0000 2019", "id": 1113483328651395074, "id_str": "1113483328651395074", "text": "#FelizMiercoles #Joker #JokerMovie Joaquin Phoenix\nPut on a happy face. In theaters October 4. https://t.co/EkEorOSkpx", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "FelizMiercoles", "indices": [0, 15]}, {"text": "Joker", "indices": [16, 22]}, {"text": "JokerMovie", "indices": [23, 34]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1113483270031847424, "id_str": "1113483270031847424", "indices": [95, 118], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3PjInWWsAAdzt5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3PjInWWsAAdzt5.jpg", "url": "https://t.co/EkEorOSkpx", "display_url": "pic.twitter.com/EkEorOSkpx", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113483328651395074/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 956, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1632, "h": 2048, "resize": "fit"}, "small": {"w": 542, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1113483270031847424, "id_str": "1113483270031847424", "indices": [95, 118], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3PjInWWsAAdzt5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3PjInWWsAAdzt5.jpg", "url": "https://t.co/EkEorOSkpx", "display_url": "pic.twitter.com/EkEorOSkpx", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113483328651395074/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 956, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1632, "h": 2048, "resize": "fit"}, "small": {"w": 542, "h": 680, "resize": "fit"}}}, {"id": 1113483272015765504, "id_str": "1113483272015765504", "indices": [95, 118], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3PjIuvW4AA2hQ7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3PjIuvW4AA2hQ7.jpg", "url": "https://t.co/EkEorOSkpx", "display_url": "pic.twitter.com/EkEorOSkpx", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113483328651395074/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1404, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 466, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 823, "resize": "fit"}}}, {"id": 1113483271072043008, "id_str": "1113483271072043008", "indices": [95, 118], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3PjIrOW0AAEh8O.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3PjIrOW0AAEh8O.jpg", "url": "https://t.co/EkEorOSkpx", "display_url": "pic.twitter.com/EkEorOSkpx", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113483328651395074/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1122, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1914, "h": 2048, "resize": "fit"}, "small": {"w": 636, "h": 680, "resize": "fit"}}}, {"id": 1113483296065847296, "id_str": "1113483296065847296", "indices": [95, 118], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3PjKIVWAAAJlRX.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3PjKIVWAAAJlRX.jpg", "url": "https://t.co/EkEorOSkpx", "display_url": "pic.twitter.com/EkEorOSkpx", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113483328651395074/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 432, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 763, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1302, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Wed Apr 03 14:20:09 +0000 2019", "id": 1113446091087851520, "id_str": "1113446091087851520", "text": "RT @vodafone_es: \u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f Estamos helados \ud83e\udd76\ud83e\udd76\ud83e\udd76\ud83e\udd76 \u00a1Haz zoom! \ud83d\udd0d\n\n#JuegoDeTronos en @VodafoneTV_es con @HBO_ES \n\nEn cine y series, #ElTronoEsN\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "JuegoDeTronos", "indices": [63, 77]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "vodafone_es", "name": "Vodafone Espa\u00f1a", "id": 18939115, "id_str": "18939115", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "VodafoneTV_es", "name": "Vodafone TV", "id": 39954303, "id_str": "39954303", "indices": [81, 95]}, {"screen_name": "HBO_ES", "name": "HBO Espa\u00f1a", "id": 723053489836818432, "id_str": "723053489836818432", "indices": [100, 107]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Apr 02 17:17:53 +0000 2019", "id": 1113128430848106498, "id_str": "1113128430848106498", "text": "\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f Estamos helados \ud83e\udd76\ud83e\udd76\ud83e\udd76\ud83e\udd76 \u00a1Haz zoom! \ud83d\udd0d\n\n#JuegoDeTronos en @VodafoneTV_es con @HBO_ES \n\nEn cine y series,\u2026 https://t.co/cRgHMdQBPX", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "JuegoDeTronos", "indices": [46, 60]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VodafoneTV_es", "name": "Vodafone TV", "id": 39954303, "id_str": "39954303", "indices": [64, 78]}, {"screen_name": "HBO_ES", "name": "HBO Espa\u00f1a", "id": 723053489836818432, "id_str": "723053489836818432", "indices": [83, 90]}], "urls": [{"url": "https://t.co/cRgHMdQBPX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113128430848106498", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [112, 135]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 18939115, "id_str": "18939115", "name": "Vodafone Espa\u00f1a", "screen_name": "vodafone_es", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Twitter Oficial de Vodafone Espa\u00f1a para compartir noticias y novedades. Te respondemos de L a V de 8 a 24h y fines de semana de 10 a 22h.", "url": "http://t.co/cr1GZ7Utub", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/cr1GZ7Utub", "expanded_url": "http://www.vodafone.es", "display_url": "vodafone.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 177593, "friends_count": 81754, "listed_count": 2361, "created_at": "Tue Jan 13 14:25:32 +0000 2009", "favourites_count": 10785, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 594372, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E60000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1112092185556631552/36KKYRx2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112092185556631552/36KKYRx2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18939115/1553101774", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EBEBEB", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 75, "favorite_count": 416, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 75, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 14:13:20 +0000 2019", "id": 1113444374094995456, "id_str": "1113444374094995456", "text": "\u26a1\ufe0f \u201c\u00abGu\u00eda de estilo sobre salud mental para medios de comunicaci\u00f3n\u00bb\u201d por @Fundeu\n\nhttps://t.co/aRfs7lilwA", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Fundeu", "name": "Fund\u00e9u BBVA", "id": 196955819, "id_str": "196955819", "indices": [73, 80]}], "urls": [{"url": "https://t.co/aRfs7lilwA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/moments/1113400770441940992", "display_url": "twitter.com/i/moments/1113\u2026", "indices": [82, 105]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 14:12:50 +0000 2019", "id": 1113444248437907456, "id_str": "1113444248437907456", "text": "\u26a1\ufe0f \u201cLos p\u00f3sters de 'Endgame', empezando por el de Boss Logic\u201d\n\nhttps://t.co/ekl9xY5dAH", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ekl9xY5dAH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/moments/1113196177632235520", "display_url": "twitter.com/i/moments/1113\u2026", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 14:12:28 +0000 2019", "id": 1113444157295661056, "id_str": "1113444157295661056", "text": "\u26a1\ufe0f \u201cSoldados brit\u00e1nicos hacen pr\u00e1cticas de tiro con una imagen de Jeremy Corbyn\u201d\n\nhttps://t.co/kTOtQyCGj6", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kTOtQyCGj6", "expanded_url": "https://twitter.com/i/moments/1113371963890839552", "display_url": "twitter.com/i/moments/1113\u2026", "indices": [82, 105]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 14:12:12 +0000 2019", "id": 1113444089775706113, "id_str": "1113444089775706113", "text": "C\u00e1rcel y 550 millones en juego: macrojuicio en Murcia a los padres de SeriesYonkis\nhttps://t.co/9eYTY99G32", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9eYTY99G32", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/tecnologia/2019-04-03/seriesyonkis-pirateria-internet-peliculasyonkis_1918842/", "display_url": "elconfidencial.com/tecnologia/201\u2026", "indices": [83, 106]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 14:11:45 +0000 2019", "id": 1113443977531936768, "id_str": "1113443977531936768", "text": "El exdirector de \u2018El Mundo\u2019 admite que se equivoc\u00f3 al participar en \u201cla conspiraci\u00f3n\u201d contra la jueza Rosell\nhttps://t.co/QuVRCiyLn3", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QuVRCiyLn3", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/canariasahora/sociedad/exdirector-Mundo-equivoco-conspiracion-Rosell_0_884362525.html", "display_url": "eldiario.es/canariasahora/\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 14:11:21 +0000 2019", "id": 1113443877732667393, "id_str": "1113443877732667393", "text": "Una comisi\u00f3n de la Euroc\u00e1mara respalda definir Gibraltar como \"colonia\"\nhttps://t.co/75leqy99tk", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/75leqy99tk", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/mundo/europa/2019-04-03/eurocamara-gibraltar-colonia_1920218/", "display_url": "elconfidencial.com/mundo/europa/2\u2026", "indices": [72, 95]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 14:11:01 +0000 2019", "id": 1113443792722518018, "id_str": "1113443792722518018", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 hay m\u00e1s hombres v\u00edctimas de suicidio pero m\u00e1s mujeres que lo intentan?\nhttps://t.co/4Colfx1llB", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4Colfx1llB", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/vert-fut-47694296", "display_url": "bbc.com/mundo/vert-fut\u2026", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 14:10:42 +0000 2019", "id": 1113443712678363136, "id_str": "1113443712678363136", "text": "Al calor de 8.000 euros de sueldo\nhttps://t.co/hCLVx0CAhZ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hCLVx0CAhZ", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/04/03/soraya-rodriguez/", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "indices": [34, 57]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 14:10:20 +0000 2019", "id": 1113443619908784130, "id_str": "1113443619908784130", "text": "El cerebro \u201crenacido\u201d de Jos\u00e9\nhttps://t.co/ZsovQN2MSh", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZsovQN2MSh", "expanded_url": "https://www.vozpopuli.com/altavoz/next/cerebro-renacido-Jose_0_1224178880.html", "display_url": "vozpopuli.com/altavoz/next/c\u2026", "indices": [30, 53]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 14:09:40 +0000 2019", "id": 1113443451083923456, "id_str": "1113443451083923456", "text": "Las cifras desmienten la apocal\u00edptica previsi\u00f3n del  PP tres meses despu\u00e9s de la subida del salario m\u00ednimo a 900 eu\u2026 https://t.co/CweHbeoAY3", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CweHbeoAY3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113443451083923456", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 14:09:15 +0000 2019", "id": 1113443348273090562, "id_str": "1113443348273090562", "text": "Los espa\u00f1oles dejan de alquilar y vuelven a apostar por la compra\nhttps://t.co/4Gpu9c0Puk", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4Gpu9c0Puk", "expanded_url": "https://www.elboletin.com/noticia/172555/nacional/los-espanoles-dejan-de-alquilar-y-vuelven-a-apostar-por-la-compra.html", "display_url": "elboletin.com/noticia/172555\u2026", "indices": [66, 89]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 14:08:59 +0000 2019", "id": 1113443279499034630, "id_str": "1113443279499034630", "text": "Adiponectina, la hormona que protege a las mujeres frente al c\u00e1ncer de h\u00edgado \nhttps://t.co/bz3hUQayp0", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bz3hUQayp0", "expanded_url": "https://www.agenciasinc.es/Noticias/Adiponectina-la-hormona-que-protege-a-las-mujeres-frente-al-cancer-de-higado", "display_url": "agenciasinc.es/Noticias/Adipo\u2026", "indices": [79, 102]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 14:08:39 +0000 2019", "id": 1113443194505715712, "id_str": "1113443194505715712", "text": "La UE condiciona prorrogar el Brexit a que el Parlamento Brit\u00e1nico apoye el plan de May antes del 12 abril\nhttps://t.co/iRxKhTs97W", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iRxKhTs97W", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3605538/0/juncker-condiciona-prorroga-brexit-apyo-parlamento/", "display_url": "20minutos.es/noticia/360553\u2026", "indices": [107, 130]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 14:08:17 +0000 2019", "id": 1113443103979995136, "id_str": "1113443103979995136", "text": "NASA, MIT prueba el ala de avi\u00f3n de cambio de forma futurista\nhttps://t.co/tuQXmJdVu6", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tuQXmJdVu6", "expanded_url": "https://www.geek.com/tech/nasa-mit-test-futuristic-shape-shifting-airplane-wing-1781152/", "display_url": "geek.com/tech/nasa-mit-\u2026", "indices": [62, 85]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 09:04:36 +0000 2019", "id": 1113366680493862913, "id_str": "1113366680493862913", "text": "RT @MistralS: Las 10.000 cr\u00f3nicas de Colombine, la primera corresponsal de guerra https://t.co/rFegBVLomA v\u00eda @elpais_cultura", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MistralS", "name": "Maruja Torres", "id": 567389065, "id_str": "567389065", "indices": [3, 12]}, {"screen_name": "elpais_cultura", "name": "El Pa\u00eds Cultura", "id": 54961149, "id_str": "54961149", "indices": [110, 125]}], "urls": [{"url": "https://t.co/rFegBVLomA", "expanded_url": "https://elpais.com/cultura/2019/03/29/actualidad/1553878881_243283.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/cultura/2019/0\u2026", "indices": [82, 105]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Apr 03 08:02:19 +0000 2019", "id": 1113351006308511744, "id_str": "1113351006308511744", "text": "Las 10.000 cr\u00f3nicas de Colombine, la primera corresponsal de guerra https://t.co/rFegBVLomA v\u00eda @elpais_cultura", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "elpais_cultura", "name": "El Pa\u00eds Cultura", "id": 54961149, "id_str": "54961149", "indices": [96, 111]}], "urls": [{"url": "https://t.co/rFegBVLomA", "expanded_url": "https://elpais.com/cultura/2019/03/29/actualidad/1553878881_243283.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/cultura/2019/0\u2026", "indices": [68, 91]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 567389065, "id_str": "567389065", "name": "Maruja Torres", "screen_name": "MistralS", "location": "", "description": "Periodista, hoy m\u00e1s que nunca retirada del circo. Escritora, hoy m\u00e1s que nunca retirada del circo. Todav\u00eda en pie. And still sick of this shit.", "url": "https://t.co/8TTXNwhvoM", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8TTXNwhvoM", "expanded_url": "http://www.marujatorres.com", "display_url": "marujatorres.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 159957, "friends_count": 3612, "listed_count": 2078, "created_at": "Mon Apr 30 17:16:18 +0000 2012", "favourites_count": 16279, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 66056, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1058700684017704960/9JUoGOjx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058700684017704960/9JUoGOjx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/567389065/1458718570", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 42, "favorite_count": 74, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 42, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 09:04:29 +0000 2019", "id": 1113366650143875072, "id_str": "1113366650143875072", "text": "RT @el_pais: Fue la primera redactora en plantilla en un peri\u00f3dico en Espa\u00f1a y la primera corresponsal de guerra del pa\u00eds. Una mujer a quie\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS", "id": 7996082, "id_str": "7996082", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Apr 03 06:35:59 +0000 2019", "id": 1113329279109160960, "id_str": "1113329279109160960", "text": "Fue la primera redactora en plantilla en un peri\u00f3dico en Espa\u00f1a y la primera corresponsal de guerra del pa\u00eds. Una m\u2026 https://t.co/HzfFxQKx5w", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/HzfFxQKx5w", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113329279109160960", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 7996082, "id_str": "7996082", "name": "EL PA\u00cdS", "screen_name": "el_pais", "location": "Madrid", "description": "Las noticias m\u00e1s relevantes y la \u00faltima hora, por los periodistas de EL PA\u00cdS. Para informarse y conversar. \u00danete al sistema de alertas mediante mensaje directo", "url": "https://t.co/0o6oj1LRF2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/0o6oj1LRF2", "expanded_url": "http://www.elpais.com", "display_url": "elpais.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6876697, "friends_count": 755, "listed_count": 56273, "created_at": "Mon Aug 06 16:20:09 +0000 2007", "favourites_count": 1657, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 473012, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/815456059322036224/o_RQNEOh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/815456059322036224/o_RQNEOh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/7996082/1450772084", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F1F4F9", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 245, "favorite_count": 298, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 245, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 09:01:02 +0000 2019", "id": 1113365783642607616, "id_str": "1113365783642607616", "text": "RT @RussianMemesLtd: new york how beautiful you are https://t.co/K9tRHlCoWu", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RussianMemesLtd", "name": "Russian Memes United", "id": 1009054861332238336, "id_str": "1009054861332238336", "indices": [3, 19]}], "urls": [], "media": [{"id": 1103711252373819398, "id_str": "1103711252373819398", "indices": [52, 75], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1EriUxX0AYCFkq.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1EriUxX0AYCFkq.jpg", "url": "https://t.co/K9tRHlCoWu", "display_url": "pic.twitter.com/K9tRHlCoWu", "expanded_url": "https://twitter.com/RussianMemesLtd/status/1103940416938758144/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 720, "h": 700, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 661, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 700, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1103940416938758144, "source_status_id_str": "1103940416938758144", "source_user_id": 1009054861332238336, "source_user_id_str": "1009054861332238336"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1103711252373819398, "id_str": "1103711252373819398", "indices": [52, 75], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1EriUxX0AYCFkq.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1EriUxX0AYCFkq.jpg", "url": "https://t.co/K9tRHlCoWu", "display_url": "pic.twitter.com/K9tRHlCoWu", "expanded_url": "https://twitter.com/RussianMemesLtd/status/1103940416938758144/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 720, "h": 700, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 661, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 700, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1103940416938758144, "source_status_id_str": "1103940416938758144", "source_user_id": 1009054861332238336, "source_user_id_str": "1009054861332238336"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 08 08:48:00 +0000 2019", "id": 1103940416938758144, "id_str": "1103940416938758144", "text": "new york how beautiful you are https://t.co/K9tRHlCoWu", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1103711252373819398, "id_str": "1103711252373819398", "indices": [31, 54], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1EriUxX0AYCFkq.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1EriUxX0AYCFkq.jpg", "url": "https://t.co/K9tRHlCoWu", "display_url": "pic.twitter.com/K9tRHlCoWu", "expanded_url": "https://twitter.com/RussianMemesLtd/status/1103940416938758144/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 720, "h": 700, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 661, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 700, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1103711252373819398, "id_str": "1103711252373819398", "indices": [31, 54], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1EriUxX0AYCFkq.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1EriUxX0AYCFkq.jpg", "url": "https://t.co/K9tRHlCoWu", "display_url": "pic.twitter.com/K9tRHlCoWu", "expanded_url": "https://twitter.com/RussianMemesLtd/status/1103940416938758144/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 720, "h": 700, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 661, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 700, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1009054861332238336, "id_str": "1009054861332238336", "name": "Russian Memes United", "screen_name": "RussianMemesLtd", "location": "", "description": "Translated Russian memes in their full entirety. \u041f\u043e\u0441\u043e\u043b \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u043e\u044f\u0437\u044b\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u044e\u043c\u043e\u0440\u0430 \u043d\u0430 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0430\u0440\u0435\u043d\u0435\n\nhttps://t.co/9owtmrLIxt", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/9owtmrLIxt", "expanded_url": "https://medium.com/@russianmemesltd", "display_url": "medium.com/@russianmemesl\u2026", "indices": [100, 123]}]}}, "protected": false, "followers_count": 87604, "friends_count": 21, "listed_count": 205, "created_at": "Tue Jun 19 12:46:41 +0000 2018", "favourites_count": 78, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2706, "lang": "en-gb", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1009060449978081280/J7emSr9E_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009060449978081280/J7emSr9E_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1009054861332238336/1529414110", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1035, "favorite_count": 8564, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1035, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Wed Apr 03 09:00:39 +0000 2019", "id": 1113365684233355264, "id_str": "1113365684233355264", "text": "RT @LeoDiCaprio: Hollywood. 1969. #OnceUponATimeInHollywood https://t.co/1CRSiiQ643", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "OnceUponATimeInHollywood", "indices": [34, 59]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LeoDiCaprio", "name": "Leonardo DiCaprio", "id": 133880286, "id_str": "133880286", "indices": [3, 15]}], "urls": [], "media": [{"id": 1107621387957485568, "id_str": "1107621387957485568", "indices": [60, 83], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D18PyK7UwAAtMb0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D18PyK7UwAAtMb0.jpg", "url": "https://t.co/1CRSiiQ643", "display_url": "pic.twitter.com/1CRSiiQ643", "expanded_url": "https://twitter.com/LeoDiCaprio/status/1107623909581451264/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 810, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1300, "h": 1927, "resize": "fit"}, "small": {"w": 459, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1107623909581451264, "source_status_id_str": "1107623909581451264", "source_user_id": 133880286, "source_user_id_str": "133880286"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1107621387957485568, "id_str": "1107621387957485568", "indices": [60, 83], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D18PyK7UwAAtMb0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D18PyK7UwAAtMb0.jpg", "url": "https://t.co/1CRSiiQ643", "display_url": "pic.twitter.com/1CRSiiQ643", "expanded_url": "https://twitter.com/LeoDiCaprio/status/1107623909581451264/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 810, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1300, "h": 1927, "resize": "fit"}, "small": {"w": 459, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1107623909581451264, "source_status_id_str": "1107623909581451264", "source_user_id": 133880286, "source_user_id_str": "133880286"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 12:44:53 +0000 2019", "id": 1107623909581451264, "id_str": "1107623909581451264", "text": "Hollywood. 1969. #OnceUponATimeInHollywood https://t.co/1CRSiiQ643", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "OnceUponATimeInHollywood", "indices": [17, 42]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1107621387957485568, "id_str": "1107621387957485568", "indices": [43, 66], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D18PyK7UwAAtMb0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D18PyK7UwAAtMb0.jpg", "url": "https://t.co/1CRSiiQ643", "display_url": "pic.twitter.com/1CRSiiQ643", "expanded_url": "https://twitter.com/LeoDiCaprio/status/1107623909581451264/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 810, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1300, "h": 1927, "resize": "fit"}, "small": {"w": 459, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1107621387957485568, "id_str": "1107621387957485568", "indices": [43, 66], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D18PyK7UwAAtMb0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D18PyK7UwAAtMb0.jpg", "url": "https://t.co/1CRSiiQ643", "display_url": "pic.twitter.com/1CRSiiQ643", "expanded_url": "https://twitter.com/LeoDiCaprio/status/1107623909581451264/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 810, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1300, "h": 1927, "resize": "fit"}, "small": {"w": 459, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 133880286, "id_str": "133880286", "name": "Leonardo DiCaprio", "screen_name": "LeoDiCaprio", "location": "Los Angeles, CA", "description": "Actor and Environmentalist", "url": "http://t.co/nthK5jZoqc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/nthK5jZoqc", "expanded_url": "http://www.leonardodicaprio.com", "display_url": "leonardodicaprio.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18982602, "friends_count": 150, "listed_count": 36819, "created_at": "Fri Apr 16 22:04:13 +0000 2010", "favourites_count": 48, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 1670, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/694662257586892802/mdc5ELjj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/694662257586892802/mdc5ELjj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133880286/1409172186", "profile_link_color": "2053D6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 54875, "favorite_count": 190988, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 54875, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Wed Apr 03 08:58:27 +0000 2019", "id": 1113365132405559297, "id_str": "1113365132405559297", "text": "RT @europapress: Rivera anuncia que el expresidente popular de Baleares Jos\u00e9 Ram\u00f3n Bauz\u00e1 estar\u00e1 en las listas europeas de Ciudadanos #EPDes\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "europapress", "name": "Europa Press", "id": 121385551, "id_str": "121385551", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Apr 03 08:11:33 +0000 2019", "id": 1113353329269039104, "id_str": "1113353329269039104", "text": "Rivera anuncia que el expresidente popular de Baleares Jos\u00e9 Ram\u00f3n Bauz\u00e1 estar\u00e1 en las listas europeas de Ciudadanos\u2026 https://t.co/iouHWzhuhM", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iouHWzhuhM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113353329269039104", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://snappytv.com\" rel=\"nofollow\">SnappyTV.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 121385551, "id_str": "121385551", "name": "Europa Press", "screen_name": "europapress", "location": "", "description": "La agencia de noticias privada l\u00edder en Espa\u00f1a | S\u00edguenos tambi\u00e9n en Facebook: http://t.co/IoWnFvUc2e e Instagram: https://t.co/S820ydY4AN", "url": "http://t.co/c2SmdP8GEw", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/c2SmdP8GEw", "expanded_url": "http://www.europapress.es", "display_url": "europapress.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": [{"url": "http://t.co/IoWnFvUc2e", "expanded_url": "http://www.facebook.com/europapress.es", "display_url": "facebook.com/europapress.es", "indices": [79, 101]}, {"url": "https://t.co/S820ydY4AN", "expanded_url": "https://www.instagram.com/europapress/", "display_url": "instagram.com/europapress/", "indices": [115, 138]}]}}, "protected": false, "followers_count": 1135565, "friends_count": 1135, "listed_count": 13940, "created_at": "Tue Mar 09 10:05:13 +0000 2010", "favourites_count": 3715, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 333970, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "D7DADF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/876740155473788928/4V7ewUTC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/876740155473788928/4V7ewUTC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/121385551/1484815550", "profile_link_color": "003970", "profile_sidebar_border_color": "2F5088", "profile_sidebar_fill_color": "F0F0F0", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 39, "favorite_count": 39, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 39, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 08:58:12 +0000 2019", "id": 1113365069419679744, "id_str": "1113365069419679744", "text": "RT @fempcomunica: #40A\u00f1osdeDemocraciaLocal: 3 de abril de 1979-3 de abril de 2019 \n\n\ud83d\udcf03 de abril de 1979\n\n\ud83d\uddf3\ufe0fSe celebran las elecciones democ\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "40A\u00f1osdeDemocraciaLocal", "indices": [18, 42]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "fempcomunica", "name": "FEMP", "id": 145286901, "id_str": "145286901", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Apr 03 08:20:43 +0000 2019", "id": 1113355636862013440, "id_str": "1113355636862013440", "text": "#40A\u00f1osdeDemocraciaLocal: 3 de abril de 1979-3 de abril de 2019 \n\n\ud83d\udcf03 de abril de 1979\n\n\ud83d\uddf3\ufe0fSe celebran las elecciones\u2026 https://t.co/ABYX2bAUhH", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "40A\u00f1osdeDemocraciaLocal", "indices": [0, 24]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ABYX2bAUhH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113355636862013440", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 1113057042548318209, "in_reply_to_status_id_str": "1113057042548318209", "in_reply_to_user_id": 145286901, "in_reply_to_user_id_str": "145286901", "in_reply_to_screen_name": "fempcomunica", "user": {"id": 145286901, "id_str": "145286901", "name": "FEMP", "screen_name": "fempcomunica", "location": "Madrid", "description": "Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Municipios y Provincias, #Comunicaci\u00f3n. En @MuniCircular y @Despoblacion_ #WhatsAppFEMP: +34 646 24 15 52 #Periscope", "url": "https://t.co/UgKVBKaeoC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/UgKVBKaeoC", "expanded_url": "http://www.femp.es", "display_url": "femp.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 12344, "friends_count": 2500, "listed_count": 286, "created_at": "Tue May 18 15:50:16 +0000 2010", "favourites_count": 6171, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7483, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "B2C6F0", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1013649151446446085/TeYrkrn-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1013649151446446085/TeYrkrn-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/145286901/1553775018", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Apr 03 08:57:51 +0000 2019", "id": 1113364981226115072, "id_str": "1113364981226115072", "text": "RT @FormulaTV: Isabel Pantoja cobrar\u00e1 80.000 euros por semana por concursar en 'Supervivientes 2019' https://t.co/CEnqZZMED6 https://t.co/I\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FormulaTV", "name": "FormulaTV", "id": 17634874, "id_str": "17634874", "indices": [3, 13]}], "urls": [{"url": "https://t.co/CEnqZZMED6", "expanded_url": "https://frml.tv/90943", "display_url": "frml.tv/90943", "indices": [101, 124]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Apr 03 07:44:01 +0000 2019", "id": 1113346398404128768, "id_str": "1113346398404128768", "text": "Isabel Pantoja cobrar\u00e1 80.000 euros por semana por concursar en 'Supervivientes 2019' https://t.co/CEnqZZMED6 https://t.co/ILkaGrA3fs", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CEnqZZMED6", "expanded_url": "https://frml.tv/90943", "display_url": "frml.tv/90943", "indices": [86, 109]}], "media": [{"id": 1113346396638392320, "id_str": "1113346396638392320", "indices": [110, 133], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3NmpiOXsAAdNw6.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3NmpiOXsAAdNw6.jpg", "url": "https://t.co/ILkaGrA3fs", "display_url": "pic.twitter.com/ILkaGrA3fs", "expanded_url": "https://twitter.com/FormulaTV/status/1113346398404128768/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 700, "h": 418, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 700, "h": 418, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 406, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1113346396638392320, "id_str": "1113346396638392320", "indices": [110, 133], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3NmpiOXsAAdNw6.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3NmpiOXsAAdNw6.jpg", "url": "https://t.co/ILkaGrA3fs", "display_url": "pic.twitter.com/ILkaGrA3fs", "expanded_url": "https://twitter.com/FormulaTV/status/1113346398404128768/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 700, "h": 418, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 700, "h": 418, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 406, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://www.noxvo.com\" rel=\"nofollow\">Noxvo</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 17634874, "id_str": "17634874", "name": "FormulaTV", "screen_name": "FormulaTV", "location": "", "description": "El Twitter oficial de Formula TV, el portal l\u00edder de televisi\u00f3n en espa\u00f1ol. Todo sobre series y programas en nuestro Twitter.", "url": "https://t.co/jiH1ichoQ3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/jiH1ichoQ3", "expanded_url": "http://www.formulatv.com", "display_url": "formulatv.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 312691, "friends_count": 904, "listed_count": 2622, "created_at": "Tue Nov 25 23:03:52 +0000 2008", "favourites_count": 1705, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 272352, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1C70E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104396317638443008/mbgHgdCk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104396317638443008/mbgHgdCk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17634874/1552036283", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "220C7D", "profile_sidebar_fill_color": "FF850F", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 125, "favorite_count": 188, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 125, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 22:39:02 +0000 2019", "id": 1113209251177148416, "id_str": "1113209251177148416", "text": "Arranca el Plan MOVES, el programa de ayudas del Gobierno para comprar veh\u00edculos el\u00e9ctricos e h\u00edbridos\nhttps://t.co/VXZdsvQqbl", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/VXZdsvQqbl", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3603716/0/plan-moves-arranca-requisitos-ayudas-compra-coches-electricos/", "display_url": "20minutos.es/noticia/360371\u2026", "indices": [103, 126]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 22:38:46 +0000 2019", "id": 1113209183585886209, "id_str": "1113209183585886209", "text": "M\u00e1s de la mitad de los j\u00f3venes de 25 a 29 a\u00f1os en Espa\u00f1a sigue viviendo en casa de los padres\nhttps://t.co/SPTjXXC5yF", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SPTjXXC5yF", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3603894/0/encuesta-hogares-ine-2018-emancipacion-jovenes/", "display_url": "20minutos.es/noticia/360389\u2026", "indices": [94, 117]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 22:37:59 +0000 2019", "id": 1113208987753775110, "id_str": "1113208987753775110", "text": "Ryanair es el mayor emisor de CO2 de la UE en 2018 sin contar las empresas del carb\u00f3n\nhttps://t.co/CAPtp6I0U0", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CAPtp6I0U0", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3604732/0/ryanair-mayor-emisor-co2-europa-sin-carbon/", "display_url": "20minutos.es/noticia/360473\u2026", "indices": [86, 109]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 22:37:10 +0000 2019", "id": 1113208782610472960, "id_str": "1113208782610472960", "text": "La hamburguesa m\u00e1s cara del mundo cuesta 900 euros y tiene el tama\u00f1o de un bal\u00f3n de f\u00fatbol\nhttps://t.co/zcc3Iex5ot", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zcc3Iex5ot", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3604845/0/hamburguesa-mas-cara-del-mundo-cuesta-900-euros/", "display_url": "20minutos.es/noticia/360484\u2026", "indices": [91, 114]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 22:36:26 +0000 2019", "id": 1113208597708791809, "id_str": "1113208597708791809", "text": "El lema de la campa\u00f1a del PSOE para las generales, objeto de memes en las redes\nhttps://t.co/DFDxRohA7F", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DFDxRohA7F", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/gonzoo/noticia/haz-que-pase-lema-psoe-meme-3603914/0/", "display_url": "20minutos.es/gonzoo/noticia\u2026", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 22:35:16 +0000 2019", "id": 1113208301813149698, "id_str": "1113208301813149698", "text": "#Bocazas #Bocachanclas\nEl alcalde de Valladolid desvela que el rapero C. Tangana cobr\u00f3 25.000 euros m\u00e1s IVA en las\u2026 https://t.co/4Qdp5L3yMe", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bocazas", "indices": [0, 8]}, {"text": "Bocachanclas", "indices": [9, 22]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4Qdp5L3yMe", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113208301813149698", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 22:34:40 +0000 2019", "id": 1113208150411358208, "id_str": "1113208150411358208", "text": "Pablo Casado reduce la corrupci\u00f3n del Partido Popular a \"dos sinverg\u00fcenzas\"\nhttps://t.co/YVWvujoCHD", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YVWvujoCHD", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3604853/0/casado-entrevista-pp-campana-elecciones-hormiguero/", "display_url": "20minutos.es/noticia/360485\u2026", "indices": [76, 99]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 22:14:17 +0000 2019", "id": 1113203023336103937, "id_str": "1113203023336103937", "text": "As\u00ed de bien suena la colaboraci\u00f3n de Carolina Duarte con Amaia, de OT\nhttps://t.co/p3eSceT6xW", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/p3eSceT6xW", "expanded_url": "https://www.hola.com/actualidad/20181123133426/amaia-ot-estrena-single-belleza/", "display_url": "hola.com/actualidad/201\u2026", "indices": [70, 93]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 22:12:37 +0000 2019", "id": 1113202603511484416, "id_str": "1113202603511484416", "text": "Por qu\u00e9 fueron asesinados estos m\u00fasicos y d\u00f3nde est\u00e1 hoy su ejecutor\nhttps://t.co/jFQ3q3iqTg", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jFQ3q3iqTg", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/04/01/icon/1554110800_935034.html", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/04\u2026", "indices": [69, 92]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 22:09:52 +0000 2019", "id": 1113201909630873600, "id_str": "1113201909630873600", "text": "Barbara Bush contaba los d\u00edas para que Trump dejara de ser presidente\nhttps://t.co/5D53b3RdjI", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5D53b3RdjI", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/04/02/gente/1554225263_103642.html", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/04\u2026", "indices": [70, 93]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 22:09:34 +0000 2019", "id": 1113201834808807426, "id_str": "1113201834808807426", "text": "Multimillonarios nigerianos piden pizza a Londres y se la llevan en aviones de British Airways\nhttps://t.co/yjyuO2fbjL", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yjyuO2fbjL", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/04/02/mundo_global/1554201160_083960.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "indices": [95, 118]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 22:04:29 +0000 2019", "id": 1113200557039263744, "id_str": "1113200557039263744", "text": "Burger King vende en EE UU una nueva hamburguesa vegetariana que \u2018sangra\u2019\nhttps://t.co/mUCGJyrylC", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mUCGJyrylC", "expanded_url": "https://elpais.com/economia/2019/04/02/actualidad/1554218349_051483.html", "display_url": "elpais.com/economia/2019/\u2026", "indices": [74, 97]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 22:04:03 +0000 2019", "id": 1113200448117379075, "id_str": "1113200448117379075", "text": "Brexit: \u00bfest\u00e1n locos estos brit\u00e1nicos?\nhttps://t.co/46ksSlldld", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/46ksSlldld", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/04/02/actualidad/1554203421_336330.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "indices": [39, 62]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 21:30:39 +0000 2019", "id": 1113192042606333953, "id_str": "1113192042606333953", "text": "\"Las cuatro torres y la luna del equinoccio\"\nhttps://t.co/DxkLMzC0KX https://t.co/vzfWrdXhLP", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DxkLMzC0KX", "expanded_url": "https://apod.nasa.gov/apod/ap190323.html", "display_url": "apod.nasa.gov/apod/ap190323.\u2026", "indices": [45, 68]}], "media": [{"id": 1113192034859405312, "id_str": "1113192034859405312", "indices": [69, 92], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3LaQfyW0AAi9wW.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3LaQfyW0AAi9wW.jpg", "url": "https://t.co/vzfWrdXhLP", "display_url": "pic.twitter.com/vzfWrdXhLP", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113192042606333953/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 684, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 684, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1113192034859405312, "id_str": "1113192034859405312", "indices": [69, 92], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3LaQfyW0AAi9wW.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3LaQfyW0AAi9wW.jpg", "url": "https://t.co/vzfWrdXhLP", "display_url": "pic.twitter.com/vzfWrdXhLP", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113192042606333953/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 684, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 684, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 20:46:39 +0000 2019", "id": 1113180967781502977, "id_str": "1113180967781502977", "text": "El 'timo' del bals\u00e1mico: \u00bfqu\u00e9 te dan cuando compras vinagre de M\u00f3dena en el s\u00faper?  \nhttps://t.co/lURaXfLmL4", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lURaXfLmL4", "expanded_url": "https://www.alimente.elconfidencial.com/consumo/2018-04-06/vinagre-balsamico-falso-autentico_1545241/", "display_url": "alimente.elconfidencial.com/consumo/2018-0\u2026", "indices": [85, 108]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 20:29:51 +0000 2019", "id": 1113176739180679168, "id_str": "1113176739180679168", "text": "El dec\u00e1logo para no perder dinero al hacer la declaraci\u00f3n de la Renta: imprescindible \nhttps://t.co/6bul6yeOxK", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6bul6yeOxK", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20190402/decalogo-no-perder-dinero-declaracion-renta-imprescindible/386712268_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "indices": [87, 110]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 20:28:59 +0000 2019", "id": 1113176522481917953, "id_str": "1113176522481917953", "text": "Ruth, la cachorra antiespa\u00f1ola de Arran que tumb\u00f3 de una pedrada a un simpatizante de Vox\nhttps://t.co/166YFgL50t", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/166YFgL50t", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20190402/ruth-cachorra-antiespanola-arran-pedrada-simpatizante-vox/387712394_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "indices": [90, 113]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 20:28:27 +0000 2019", "id": 1113176388155174918, "id_str": "1113176388155174918", "text": "\u201cJulen, c\u00f3mo has podido caer tan bajo\u201d: Camilo, el primer tuitero imputado por mofarse del ni\u00f1o\nhttps://t.co/DhYi7t5N0k", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DhYi7t5N0k", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20190402/julen-podido-camilo-primer-tuitero-imputado-mofarse/387962235_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026", "indices": [96, 119]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 19:21:44 +0000 2019", "id": 1113159596846268418, "id_str": "1113159596846268418", "text": "RT @MomentsES: \u26a1\ufe0f El @realmadrid ha presentado su proyecto para convertir al Santiago Bernab\u00e9u en \"el mejor estadio del mundo\":\n\n\ud83c\udfdf Tendr\u00e1 u\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MomentsES", "name": "Twitter Moments en Espa\u00f1ol", "id": 3873965293, "id_str": "3873965293", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "realmadrid", "name": "Real Madrid C.F.\u26bd", "id": 14872237, "id_str": "14872237", "indices": [21, 32]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Apr 02 14:46:22 +0000 2019", "id": 1113090301529350144, "id_str": "1113090301529350144", "text": "\u26a1\ufe0f El @realmadrid ha presentado su proyecto para convertir al Santiago Bernab\u00e9u en \"el mejor estadio del mundo\":\n\n\ud83c\udfdf\u2026 https://t.co/gS38dGDgtM", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "realmadrid", "name": "Real Madrid C.F.\u26bd", "id": 14872237, "id_str": "14872237", "indices": [6, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/gS38dGDgtM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113090301529350144", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3873965293, "id_str": "3873965293", "name": "Twitter Moments en Espa\u00f1ol", "screen_name": "MomentsES", "location": "Worldwide", "description": "Lo mejor que est\u00e1 sucediendo en Twitter en espa\u00f1ol, en un instante. Sigue tus eventos favoritos y recibe Tweets en tiempo real en tu Timeline. \u26a1\ufe0f", "url": "https://t.co/ttGn9BmUWD", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ttGn9BmUWD", "expanded_url": "https://blog.twitter.com/es/2016/tweets-que-cuentan-historias-moments-m-xico-ya-est-disponible", "display_url": "blog.twitter.com/es/2016/tweets\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 226463, "friends_count": 12, "listed_count": 1146, "created_at": "Mon Oct 12 22:05:00 +0000 2015", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 60538, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/752568687761186816/AEtUZtm1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/752568687761186816/AEtUZtm1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3873965293/1468261350", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 82, "favorite_count": 154, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 82, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 19:21:21 +0000 2019", "id": 1113159502088552448, "id_str": "1113159502088552448", "text": "RT @MartaGlezVzqz: Que Pedro S\u00e1nchez toma Espa\u00f1a por su cortijo y los ministerios, ministras y ministros por sus mayordomos ya lo sab\u00edamos.\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MartaGlezVzqz", "name": "Marta Gonz\u00e1lez V\u00e1zquez", "id": 3436686957, "id_str": "3436686957", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Apr 02 15:53:45 +0000 2019", "id": 1113107258232201216, "id_str": "1113107258232201216", "text": "Que Pedro S\u00e1nchez toma Espa\u00f1a por su cortijo y los ministerios, ministras y ministros por sus mayordomos ya lo sab\u00ed\u2026 https://t.co/qqFQUZd8Qc", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qqFQUZd8Qc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113107258232201216", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3436686957, "id_str": "3436686957", "name": "Marta Gonz\u00e1lez V\u00e1zquez", "screen_name": "MartaGlezVzqz", "location": "Santiago de Compostela, Espa\u00f1a", "description": "Vicesecretaria General de Comunicaci\u00f3n @Populares y Diputada por A Coru\u00f1a del @GPPopular en el @Congreso_Es.", "url": "https://t.co/y0lnxAxCZ9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y0lnxAxCZ9", "expanded_url": "http://www.pp.es/marta-gonzalez-vazquez", "display_url": "pp.es/marta-gonzalez\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6216, "friends_count": 1360, "listed_count": 100, "created_at": "Sun Aug 23 13:55:09 +0000 2015", "favourites_count": 6076, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 5566, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1087445711099183110/ZjRuPcP9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1087445711099183110/ZjRuPcP9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3436686957/1548767540", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 88, "favorite_count": 95, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 88, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 17:08:48 +0000 2019", "id": 1113126145677983746, "id_str": "1113126145677983746", "text": "El BCE amonesta a Espa\u00f1a: \n\"Oculta un d\u00e9ficit estructural abultado y creciente\"\nhttps://t.co/MspCg3spTO", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MspCg3spTO", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/economia/2019/04/01/5ca234dcfdddffe6af8b4683.html", "display_url": "elmundo.es/economia/2019/\u2026", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 17:07:52 +0000 2019", "id": 1113125911854006274, "id_str": "1113125911854006274", "text": "Vox comenzar\u00e1 su campa\u00f1a para las generales en Covadonga, s\u00edmbolo hist\u00f3rico de la Reconquista\u2026 https://t.co/Tedjk7UMJ7", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Tedjk7UMJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113125911854006274", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [95, 118]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 17:05:44 +0000 2019", "id": 1113125373561266176, "id_str": "1113125373561266176", "text": "#HazQuePase \nEl TSJC imputa a Torra por desobedecer a la Junta Electoral\nhttps://t.co/71eMfDhNxV https://t.co/qRFaAFKfrJ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "HazQuePase", "indices": [0, 11]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/71eMfDhNxV", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/04/02/5ca3712bfdddffb24d8b45b2.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "indices": [73, 96]}], "media": [{"id": 1113125367089369089, "id_str": "1113125367089369089", "indices": [97, 120], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3Kdn6_WkAElTFO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3Kdn6_WkAElTFO.jpg", "url": "https://t.co/qRFaAFKfrJ", "display_url": "pic.twitter.com/qRFaAFKfrJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113125373561266176/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1536, "h": 1024, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1113125367089369089, "id_str": "1113125367089369089", "indices": [97, 120], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3Kdn6_WkAElTFO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3Kdn6_WkAElTFO.jpg", "url": "https://t.co/qRFaAFKfrJ", "display_url": "pic.twitter.com/qRFaAFKfrJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113125373561266176/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1536, "h": 1024, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 17:00:29 +0000 2019", "id": 1113124052598652929, "id_str": "1113124052598652929", "text": "#HazQuePaseYNoVuelva https://t.co/Ym2EgMcJwO", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "HazQuePaseYNoVuelva", "indices": [0, 20]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1113124042624720896, "id_str": "1113124042624720896", "indices": [21, 44], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3Kca0-X4AA16DI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3Kca0-X4AA16DI.jpg", "url": "https://t.co/Ym2EgMcJwO", "display_url": "pic.twitter.com/Ym2EgMcJwO", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113124052598652929/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1023, "h": 683, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1023, "h": 683, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1113124042624720896, "id_str": "1113124042624720896", "indices": [21, 44], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3Kca0-X4AA16DI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3Kca0-X4AA16DI.jpg", "url": "https://t.co/Ym2EgMcJwO", "display_url": "pic.twitter.com/Ym2EgMcJwO", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113124052598652929/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1023, "h": 683, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1023, "h": 683, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Tue Apr 02 16:59:09 +0000 2019", "id": 1113123714474930177, "id_str": "1113123714474930177", "text": "El \"mal\" es un punto de vista... https://t.co/2eW4peuGtI", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1113123705037651968, "id_str": "1113123705037651968", "indices": [33, 56], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3KcHLXWAAAJ_qr.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3KcHLXWAAAJ_qr.jpg", "url": "https://t.co/2eW4peuGtI", "display_url": "pic.twitter.com/2eW4peuGtI", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113123714474930177/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 666, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 377, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1084, "h": 1954, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1113123705037651968, "id_str": "1113123705037651968", "indices": [33, 56], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3KcHLXWAAAJ_qr.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3KcHLXWAAAJ_qr.jpg", "url": "https://t.co/2eW4peuGtI", "display_url": "pic.twitter.com/2eW4peuGtI", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113123714474930177/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 666, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 377, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1084, "h": 1954, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 16:01:35 +0000 2019", "id": 1113109230553370624, "id_str": "1113109230553370624", "text": "El PP de Madrid trata ahora de subirse al carro de lo ecol\u00f3gico y comete un epic fail antol\u00f3gico\nhttps://t.co/qdQHRtJCdy", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qdQHRtJCdy", "expanded_url": "https://www.publico.es/tremending/2019/04/02/jose-luis-martinez-almeida-el-pp-de-madrid-trata-ahora-de-subirse-al-carro-de-lo-ecologico-y-comete-un-epic-fail-antologico/", "display_url": "publico.es/tremending/201\u2026", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 16:00:54 +0000 2019", "id": 1113109057760624641, "id_str": "1113109057760624641", "text": "C\u00f3mo explicar durante una entrevista de trabajo que has sido despedido de otro empleo\nhttps://t.co/GYyeSJ7yoP", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GYyeSJ7yoP", "expanded_url": "https://es.gizmodo.com/como-explicar-durante-una-entrevista-de-trabajo-que-has-1833721352", "display_url": "es.gizmodo.com/como-explicar-\u2026", "indices": [86, 109]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 15:26:39 +0000 2019", "id": 1113100440143626240, "id_str": "1113100440143626240", "text": "B\u00e9lgica, \u00bfun Estado fallido en Europa?\nhttps://t.co/FrdWiU31FI", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FrdWiU31FI", "expanded_url": "https://elordenmundial.com/belgica-estado-fallido-europa/", "display_url": "elordenmundial.com/belgica-estado\u2026", "indices": [39, 62]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 15:24:32 +0000 2019", "id": 1113099903666925570, "id_str": "1113099903666925570", "text": "RT @realmadrid: \ud83c\udd95\ud83c\udfdf \u00a1As\u00ed ser\u00e1 el nuevo estadio Santiago Bernab\u00e9u! #HalaMadrid https://t.co/80Mvkm0aDO", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "HalaMadrid", "indices": [65, 76]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "realmadrid", "name": "Real Madrid C.F.\u26bd", "id": 14872237, "id_str": "14872237", "indices": [3, 14]}], "urls": [], "media": [{"id": 1113030237774929920, "id_str": "1113030237774929920", "indices": [77, 100], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3JL7axXcAAmPyl.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3JL7axXcAAmPyl.jpg", "url": "https://t.co/80Mvkm0aDO", "display_url": "pic.twitter.com/80Mvkm0aDO", "expanded_url": "https://twitter.com/realmadrid/status/1113078633567006720/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1113078633567006720, "source_status_id_str": "1113078633567006720", "source_user_id": 14872237, "source_user_id_str": "14872237"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1113030237774929920, "id_str": "1113030237774929920", "indices": [77, 100], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3JL7axXcAAmPyl.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3JL7axXcAAmPyl.jpg", "url": "https://t.co/80Mvkm0aDO", "display_url": "pic.twitter.com/80Mvkm0aDO", "expanded_url": "https://twitter.com/realmadrid/status/1113078633567006720/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1113078633567006720, "source_status_id_str": "1113078633567006720", "source_user_id": 14872237, "source_user_id_str": "14872237", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 266600, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1113030237774929920/pl/5IBhnSjQqzB7eqKs.m3u8?tag=11"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1113030237774929920/vid/640x360/lTQaDpDSCBwAkLKd.mp4?tag=11"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1113030237774929920/vid/1280x720/dAsOyywrW1iXygLQ.mp4?tag=11"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1113030237774929920/vid/320x180/Zf-7o6F6I_50K2-H.mp4?tag=11"}]}, "additional_media_info": {"title": "", "description": "", "embeddable": true, "monetizable": true, "source_user": {"id": 14872237, "id_str": "14872237", "name": "Real Madrid C.F.\u26bd", "screen_name": "realmadrid", "location": "Madrid, Spain", "description": "\u26bd\ufe0f Cuenta oficial del Real Madrid C.F. \ud83c\udfc6@realmadriden: \ud83c\uddec\ud83c\udde7. @realmadridarab: \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0647.  @realmadridfra: \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7. @realmadridjapan: \ud83c\uddef\ud83c\uddf5.", "url": "https://t.co/4IQuN4jPtQ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/4IQuN4jPtQ", "expanded_url": "http://www.realmadrid.com", "display_url": "realmadrid.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 31742175, "friends_count": 55, "listed_count": 42174, "created_at": "Thu May 22 19:25:51 +0000 2008", "favourites_count": 26, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 65962, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "073763", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1053405468239020032/Cltq9Clq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1053405468239020032/Cltq9Clq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14872237/1552676994", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C7D1C7", "profile_text_color": "050000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Apr 02 14:00:00 +0000 2019", "id": 1113078633567006720, "id_str": "1113078633567006720", "text": "\ud83c\udd95\ud83c\udfdf \u00a1As\u00ed ser\u00e1 el nuevo estadio Santiago Bernab\u00e9u! #HalaMadrid https://t.co/80Mvkm0aDO", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "HalaMadrid", "indices": [49, 60]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1113030237774929920, "id_str": "1113030237774929920", "indices": [61, 84], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3JL7axXcAAmPyl.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3JL7axXcAAmPyl.jpg", "url": "https://t.co/80Mvkm0aDO", "display_url": "pic.twitter.com/80Mvkm0aDO", "expanded_url": "https://twitter.com/realmadrid/status/1113078633567006720/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1113030237774929920, "id_str": "1113030237774929920", "indices": [61, 84], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3JL7axXcAAmPyl.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3JL7axXcAAmPyl.jpg", "url": "https://t.co/80Mvkm0aDO", "display_url": "pic.twitter.com/80Mvkm0aDO", "expanded_url": "https://twitter.com/realmadrid/status/1113078633567006720/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 266600, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1113030237774929920/pl/5IBhnSjQqzB7eqKs.m3u8?tag=11"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1113030237774929920/vid/640x360/lTQaDpDSCBwAkLKd.mp4?tag=11"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1113030237774929920/vid/1280x720/dAsOyywrW1iXygLQ.mp4?tag=11"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1113030237774929920/vid/320x180/Zf-7o6F6I_50K2-H.mp4?tag=11"}]}, "additional_media_info": {"title": "", "description": "", "embeddable": true, "monetizable": true}}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14872237, "id_str": "14872237", "name": "Real Madrid C.F.\u26bd", "screen_name": "realmadrid", "location": "Madrid, Spain", "description": "\u26bd\ufe0f Cuenta oficial del Real Madrid C.F. \ud83c\udfc6@realmadriden: \ud83c\uddec\ud83c\udde7. @realmadridarab: \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0647.  @realmadridfra: \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7. @realmadridjapan: \ud83c\uddef\ud83c\uddf5.", "url": "https://t.co/4IQuN4jPtQ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/4IQuN4jPtQ", "expanded_url": "http://www.realmadrid.com", "display_url": "realmadrid.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 31742175, "friends_count": 55, "listed_count": 42174, "created_at": "Thu May 22 19:25:51 +0000 2008", "favourites_count": 26, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 65962, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "073763", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1053405468239020032/Cltq9Clq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1053405468239020032/Cltq9Clq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14872237/1552676994", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C7D1C7", "profile_text_color": "050000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10064, "favorite_count": 33267, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10064, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 15:23:57 +0000 2019", "id": 1113099757357010945, "id_str": "1113099757357010945", "text": "\u26a1\ufe0f \u201cYa comenzaron a florecer los cerezos en Jap\u00f3n \ud83c\udf38\u201d\n\nhttps://t.co/j4odNt75AZ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/j4odNt75AZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/moments/1112853903660535808", "display_url": "twitter.com/i/moments/1112\u2026", "indices": [54, 77]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 15:23:24 +0000 2019", "id": 1113099621528678401, "id_str": "1113099621528678401", "text": "\u26a1\ufe0f \u201cEst\u00e1 pasando: Netflix har\u00e1 de \u2018Tres metros sobre el cielo\u2019 una serie\u201d por @VogueSpain\n\nhttps://t.co/JzWpoTmaSL", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VogueSpain", "name": "Vogue Espa\u00f1a", "id": 33906088, "id_str": "33906088", "indices": [78, 89]}], "urls": [{"url": "https://t.co/JzWpoTmaSL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/moments/1113024875596312576", "display_url": "twitter.com/i/moments/1113\u2026", "indices": [91, 114]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 15:23:04 +0000 2019", "id": 1113099536703152128, "id_str": "1113099536703152128", "text": "PODEMOS triplica su recaudaci\u00f3n respecto a 2016 y alcanza el mill\u00f3n de euros\nhttps://t.co/XVhIJ7d2l8", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XVhIJ7d2l8", "expanded_url": "https://spanishrevolution.org/podemos-triplica-su-recaudacion-respecto-a-2016-y-alcanza-el-millon-de-euros/", "display_url": "spanishrevolution.org/podemos-tripli\u2026", "indices": [77, 100]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 15:22:15 +0000 2019", "id": 1113099331886833664, "id_str": "1113099331886833664", "text": "Personas que eligieron volver al campo\nhttps://t.co/wx2PmBZfg3", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/wx2PmBZfg3", "expanded_url": "https://www.yorokobu.es/vivir-en-el-campo/", "display_url": "yorokobu.es/vivir-en-el-ca\u2026", "indices": [39, 62]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 14:07:46 +0000 2019", "id": 1113080587542257664, "id_str": "1113080587542257664", "text": "RT @sninobecerra: Cuando el Titanic choc\u00f3 con el iceberg la primera reacci\u00f3n del capitan fue transmitir que el problema no era grave (aunqu\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sninobecerra", "name": "Santiago Ni\u00f1o", "id": 432706448, "id_str": "432706448", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Apr 02 13:54:45 +0000 2019", "id": 1113077312550043654, "id_str": "1113077312550043654", "text": "Cuando el Titanic choc\u00f3 con el iceberg la primera reacci\u00f3n del capitan fue transmitir que el problema no era grave\u2026 https://t.co/aK14l3crIa", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/aK14l3crIa", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113077312550043654", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 432706448, "id_str": "432706448", "name": "Santiago Ni\u00f1o", "screen_name": "sninobecerra", "location": "", "description": "Dr. en Econom\u00eda; Catedr\u00e1tico; Autor.", "url": "https://t.co/mnJKeAHOoZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/mnJKeAHOoZ", "expanded_url": "http://www.sninobecerra.com", "display_url": "sninobecerra.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 170238, "friends_count": 11, "listed_count": 2253, "created_at": "Fri Dec 09 17:52:55 +0000 2011", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 39767, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1683538753/s_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1683538753/s_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/432706448/1492764366", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1176, "favorite_count": 1262, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1176, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 14:04:26 +0000 2019", "id": 1113079745611227136, "id_str": "1113079745611227136", "text": "RT @Fnac_Gamers: Nada es verdad, todo est\u00e1 permitido...\ud83d\udd2a\n\u00bfSois fans de #AssassinsCreed? \u00a1Sorteazo! \ud83d\udc4f\nPara participar RT+Follow + Responde c\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "AssassinsCreed", "indices": [71, 86]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Fnac_Gamers", "name": "Fnac Gamers", "id": 185543792, "id_str": "185543792", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Apr 02 11:16:53 +0000 2019", "id": 1113037582915592193, "id_str": "1113037582915592193", "text": "Nada es verdad, todo est\u00e1 permitido...\ud83d\udd2a\n\u00bfSois fans de #AssassinsCreed? \u00a1Sorteazo! \ud83d\udc4f\nPara participar RT+Follow + Res\u2026 https://t.co/XUI2BgCSZ1", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "AssassinsCreed", "indices": [54, 69]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XUI2BgCSZ1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113037582915592193", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 185543792, "id_str": "185543792", "name": "Fnac Gamers", "screen_name": "Fnac_Gamers", "location": "Espa\u00f1a", "description": "\u00bfTe apasionan los videojuegos? \u00bfQuieres mantenerte al tanto de todas nuestras promociones? Est\u00e1s en el sitio adecuado, \u00a1s\u00edguenos!", "url": "https://t.co/P0atu7Glfe", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/P0atu7Glfe", "expanded_url": "http://www.fnac.es/juegos", "display_url": "fnac.es/juegos", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 47865, "friends_count": 269, "listed_count": 473, "created_at": "Wed Sep 01 07:04:55 +0000 2010", "favourites_count": 6612, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 30521, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "5E668D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047766914263601152/IhQuWCDp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047766914263601152/IhQuWCDp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/185543792/1554104478", "profile_link_color": "9B9DD1", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "163491", "profile_text_color": "B5CFE6", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1809, "favorite_count": 1142, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1809, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 14:03:55 +0000 2019", "id": 1113079617743654912, "id_str": "1113079617743654912", "text": "\u00a1Tiembla, Netflix! Desatranques Ja\u00e9n tendr\u00e1 su propia serie\nhttps://t.co/yUBF1FOuPg", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yUBF1FOuPg", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/strambotic/2019/04/desatranques-jaen-la-serie/", "display_url": "blogs.publico.es/strambotic/201\u2026", "indices": [60, 83]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 13:23:38 +0000 2019", "id": 1113069480832352256, "id_str": "1113069480832352256", "text": "RT @eljueves: Renta 2018 | Hacienda cambia el programa PADRE por el programa CU\u00d1ADO\nhttps://t.co/wvtzfy54Yy", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "eljueves", "name": "El Jueves", "id": 17191272, "id_str": "17191272", "indices": [3, 12]}], "urls": [{"url": "https://t.co/wvtzfy54Yy", "expanded_url": "http://ow.ly/1YS830ohTnw", "display_url": "ow.ly/1YS830ohTnw", "indices": [84, 107]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Apr 02 07:33:22 +0000 2019", "id": 1112981331846291456, "id_str": "1112981331846291456", "text": "Renta 2018 | Hacienda cambia el programa PADRE por el programa CU\u00d1ADO\nhttps://t.co/wvtzfy54Yy", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/wvtzfy54Yy", "expanded_url": "http://ow.ly/1YS830ohTnw", "display_url": "ow.ly/1YS830ohTnw", "indices": [70, 93]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 17191272, "id_str": "17191272", "name": "El Jueves", "screen_name": "eljueves", "location": "Espa\u00f1a", "description": "La revista que sale los mi\u00e9rcoles desde hace, por lo menos... buah. Mucho.", "url": "http://t.co/2R54j0X8ck", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/2R54j0X8ck", "expanded_url": "http://www.eljueves.es", "display_url": "eljueves.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1119189, "friends_count": 729, "listed_count": 6105, "created_at": "Wed Nov 05 16:08:43 +0000 2008", "favourites_count": 19544, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 64678, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000384529554/ce1c0f07805fb6c778364d8ad578a349_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000384529554/ce1c0f07805fb6c778364d8ad578a349_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17191272/1554189699", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 52, "favorite_count": 126, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 13:23:26 +0000 2019", "id": 1113069430957920256, "id_str": "1113069430957920256", "text": "RT @elmundotoday: El hallazgo de un Nokia 3310 en perfecto estado permitir\u00e1 saber c\u00f3mo era la vida en la Tierra en 2006. @nikkigarcia_es en\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "elmundotoday", "name": "El Mundo Today", "id": 38381308, "id_str": "38381308", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "nikkigarcia_es", "name": "Nikki Garc\u00eda", "id": 90303308, "id_str": "90303308", "indices": [121, 136]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Apr 01 10:55:23 +0000 2019", "id": 1112669785546985472, "id_str": "1112669785546985472", "text": "El hallazgo de un Nokia 3310 en perfecto estado permitir\u00e1 saber c\u00f3mo era la vida en la Tierra en 2006.\u2026 https://t.co/KntwftkyJR", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KntwftkyJR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1112669785546985472", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [104, 127]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 38381308, "id_str": "38381308", "name": "El Mundo Today", "screen_name": "elmundotoday", "location": "Espa\u00f1a", "description": "La actualidad del ma\u00f1ana.", "url": "http://t.co/25rKDbkiG9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/25rKDbkiG9", "expanded_url": "http://www.elmundotoday.com", "display_url": "elmundotoday.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1266502, "friends_count": 470, "listed_count": 7786, "created_at": "Thu May 07 05:59:57 +0000 2009", "favourites_count": 3050, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 34779, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EEEEEE", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092359607241052160/y3eCkjuD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092359607241052160/y3eCkjuD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38381308/1547460724", "profile_link_color": "EA861F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "E0E0E0", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1563, "favorite_count": 3891, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1563, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 13:22:56 +0000 2019", "id": 1113069303367196679, "id_str": "1113069303367196679", "text": "Pienso que los de @CounterPath son unos ESTAFADORES \nHan hecho de pago mensual o anual sus apps de M\u00f3vil y de como\u2026 https://t.co/xbR22EIuY1", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CounterPath", "name": "CounterPath", "id": 88739923, "id_str": "88739923", "indices": [18, 30]}], "urls": [{"url": "https://t.co/xbR22EIuY1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113069303367196679", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 13:09:06 +0000 2019", "id": 1113065823545913346, "id_str": "1113065823545913346", "text": "#Posiciona2019\nhttps://t.co/UFaWPuHRoz", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Posiciona2019", "indices": [0, 14]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UFaWPuHRoz", "expanded_url": "https://josefacchin.com/congreso-online/", "display_url": "josefacchin.com/congreso-onlin\u2026", "indices": [15, 38]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Tue Apr 02 13:06:16 +0000 2019", "id": 1113065108064747520, "id_str": "1113065108064747520", "text": "RT @iescolar: INVESTIGACI\u00d3N | El obispado de Alcal\u00e1 celebra cursos ilegales y clandestinos para 'curar' la homosexualidad y lo reconoce. Lo\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "iescolar", "name": "Ignacio Escolar", "id": 14436317, "id_str": "14436317", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Apr 02 07:14:28 +0000 2019", "id": 1112976576533147648, "id_str": "1112976576533147648", "text": "INVESTIGACI\u00d3N | El obispado de Alcal\u00e1 celebra cursos ilegales y clandestinos para 'curar' la homosexualidad y lo re\u2026 https://t.co/sZ8WwpsGvE", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sZ8WwpsGvE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1112976576533147648", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14436317, "id_str": "14436317", "name": "Ignacio Escolar", "screen_name": "iescolar", "location": "Madrid // Espa\u00f1a", "description": "Director de https://t.co/el7hgs0Hu6 y analista pol\u00edtico en La Sexta. \u00bfQuieres pasarme informaci\u00f3n? Puedes hacerlo desde aqu\u00ed https://t.co/ibnAXy7b3m", "url": "https://t.co/9SEeSy3I9F", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/9SEeSy3I9F", "expanded_url": "http://www.eldiario.es", "display_url": "eldiario.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/el7hgs0Hu6", "expanded_url": "http://eldiario.es", "display_url": "eldiario.es", "indices": [12, 35]}, {"url": "https://t.co/ibnAXy7b3m", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/pistas", "display_url": "eldiario.es/pistas", "indices": [125, 148]}]}}, "protected": false, "followers_count": 929321, "friends_count": 5561, "listed_count": 12016, "created_at": "Fri Apr 18 19:01:23 +0000 2008", "favourites_count": 3295, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 74596, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/970684993231097856/30L3bCoG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/970684993231097856/30L3bCoG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14436317/1530788077", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 487, "favorite_count": 317, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 487, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 13:04:58 +0000 2019", "id": 1113064783182389248, "id_str": "1113064783182389248", "text": "#FelizMartes #Renta2018 \nhttps://t.co/kWUQcZNB45 https://t.co/fMb3hFvGNj", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "FelizMartes", "indices": [0, 12]}, {"text": "Renta2018", "indices": [13, 23]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kWUQcZNB45", "expanded_url": "https://www.agenciatributaria.es/AEAT.internet/Renta.shtml", "display_url": "agenciatributaria.es/AEAT.internet/\u2026", "indices": [25, 48]}], "media": [{"id": 1113064776400158720, "id_str": "1113064776400158720", "indices": [49, 72], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3JmhFFUwAA873F.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3JmhFFUwAA873F.jpg", "url": "https://t.co/fMb3hFvGNj", "display_url": "pic.twitter.com/fMb3hFvGNj", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113064783182389248/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1300, "h": 731, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1113064776400158720, "id_str": "1113064776400158720", "indices": [49, 72], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3JmhFFUwAA873F.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3JmhFFUwAA873F.jpg", "url": "https://t.co/fMb3hFvGNj", "display_url": "pic.twitter.com/fMb3hFvGNj", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113064783182389248/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1300, "h": 731, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Tue Apr 02 13:02:09 +0000 2019", "id": 1113064074202378240, "id_str": "1113064074202378240", "text": "#HazQuePase https://t.co/UDZ3opO5Em", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "HazQuePase", "indices": [0, 11]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1113064064811327491, "id_str": "1113064064811327491", "indices": [12, 35], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3Jl3qNU4AMD1a4.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3Jl3qNU4AMD1a4.jpg", "url": "https://t.co/UDZ3opO5Em", "display_url": "pic.twitter.com/UDZ3opO5Em", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113064074202378240/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1113064064811327491, "id_str": "1113064064811327491", "indices": [12, 35], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3Jl3qNU4AMD1a4.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3Jl3qNU4AMD1a4.jpg", "url": "https://t.co/UDZ3opO5Em", "display_url": "pic.twitter.com/UDZ3opO5Em", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113064074202378240/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Tue Apr 02 12:45:29 +0000 2019", "id": 1113059877809577984, "id_str": "1113059877809577984", "text": "\u00bfCu\u00e1nto sabes de ciberseguridad? Haz el test y compru\u00e9balo\nhttps://t.co/tMjBN2uEMt https://t.co/L96CqlXiT0", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tMjBN2uEMt", "expanded_url": "https://www.fundaciontelefonica.com/2017/10/10/cuanto-sabes-de-ciberseguridad/?utm_source=empleabilidad&utm_medium=boletin&utm_campaign=mes04012019", "display_url": "fundaciontelefonica.com/2017/10/10/cua\u2026", "indices": [59, 82]}], "media": [{"id": 1113059864593358849, "id_str": "1113059864593358849", "indices": [83, 106], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3JiDLLU4AELQrB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3JiDLLU4AELQrB.jpg", "url": "https://t.co/L96CqlXiT0", "display_url": "pic.twitter.com/L96CqlXiT0", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113059877809577984/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 516, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 910, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1434, "h": 1088, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1113059864593358849, "id_str": "1113059864593358849", "indices": [83, 106], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3JiDLLU4AELQrB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3JiDLLU4AELQrB.jpg", "url": "https://t.co/L96CqlXiT0", "display_url": "pic.twitter.com/L96CqlXiT0", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113059877809577984/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 516, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 910, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1434, "h": 1088, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 12:37:43 +0000 2019", "id": 1113057922534191105, "id_str": "1113057922534191105", "text": "Conecta Empleo. Cursos online\nhttps://t.co/7s0Soom0s6 https://t.co/egeAX5MH9Q", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/7s0Soom0s6", "expanded_url": "https://www.fundaciontelefonica.com/empleabilidad/conecta-empleo/formacion-online/?utm_source=empleabilidad&utm_medium=boletin&utm_campaign=mes04012019", "display_url": "fundaciontelefonica.com/empleabilidad/\u2026", "indices": [30, 53]}], "media": [{"id": 1113057913734488064, "id_str": "1113057913734488064", "indices": [54, 77], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3JgRnqU4AAAQ1u.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3JgRnqU4AAAQ1u.jpg", "url": "https://t.co/egeAX5MH9Q", "display_url": "pic.twitter.com/egeAX5MH9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113057922534191105/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 990, "h": 315, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 216, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 990, "h": 315, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1113057913734488064, "id_str": "1113057913734488064", "indices": [54, 77], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3JgRnqU4AAAQ1u.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3JgRnqU4AAAQ1u.jpg", "url": "https://t.co/egeAX5MH9Q", "display_url": "pic.twitter.com/egeAX5MH9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113057922534191105/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 990, "h": 315, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 216, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 990, "h": 315, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}
{"created_at": "Tue Apr 02 11:57:19 +0000 2019", "id": 1113047757340753920, "id_str": "1113047757340753920", "text": "El consejero delegado de DIA se dobl\u00f3 la indemnizaci\u00f3n un mes antes del ERE de los 1.600 despidos \nhttps://t.co/UomzaewM9M", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UomzaewM9M", "expanded_url": "https://www.elsaltodiario.com/laboral/consejero-delegado-dia-dobla-indemnizacion-ere-1600-despidos", "display_url": "elsaltodiario.com/laboral/consej\u2026", "indices": [99, 122]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 11:20:44 +0000 2019", "id": 1113038552114323456, "id_str": "1113038552114323456", "text": "Detienen al cu\u00f1ado de Rita Barber\u00e1 en una operaci\u00f3n por corrupci\u00f3n en Valencia\nhttps://t.co/v69PdxFGaA", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/v69PdxFGaA", "expanded_url": "https://www.lainformacion.com/espana/detienen-al-cunado-de-rita-barbera-en-una-operacion-por-corrupcion-en-valencia/6496642/", "display_url": "lainformacion.com/espana/detiene\u2026", "indices": [79, 102]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 11:20:22 +0000 2019", "id": 1113038458539466752, "id_str": "1113038458539466752", "text": "S\u00e1nchez saca del programa revelar la lista de la amnist\u00eda fiscal \"de la verg\u00fcenza\"\nhttps://t.co/Yf1y3QDVlX", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Yf1y3QDVlX", "expanded_url": "https://www.lainformacion.com/economia-negocios-y-finanzas/sanchez-psoe-amnistia-fiscal-elecciones/6496612/", "display_url": "lainformacion.com/economia-negoc\u2026", "indices": [83, 106]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 11:20:00 +0000 2019", "id": 1113038364893155334, "id_str": "1113038364893155334", "text": "Sobre el PIB y por qu\u00e9 el neoliberalismo no te explica bien lo que pasa con las pensiones\nhttps://t.co/o9XMg7NKSh https://t.co/XA4756RBgD", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/o9XMg7NKSh", "expanded_url": "https://www.meneame.net/story/sobre-pib-neoliberalismo-no-explica-bien-pasa-pensiones", "display_url": "meneame.net/story/sobre-pi\u2026", "indices": [90, 113]}], "media": [{"id": 1113038343183482881, "id_str": "1113038343183482881", "indices": [114, 137], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3JOedrXQAEuK2Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3JOedrXQAEuK2Z.jpg", "url": "https://t.co/XA4756RBgD", "display_url": "pic.twitter.com/XA4756RBgD", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113038364893155334/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 889, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 504, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1406, "h": 1042, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1113038343183482881, "id_str": "1113038343183482881", "indices": [114, 137], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3JOedrXQAEuK2Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3JOedrXQAEuK2Z.jpg", "url": "https://t.co/XA4756RBgD", "display_url": "pic.twitter.com/XA4756RBgD", "expanded_url": "https://twitter.com/Pipo_242/status/1113038364893155334/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 889, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 504, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1406, "h": 1042, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 08:58:02 +0000 2019", "id": 1113002641070620674, "id_str": "1113002641070620674", "text": "\u26a1\ufe0f \u201cColombia embarga el tesoro del gale\u00f3n espa\u00f1ol San Jos\u00e9\u201d\n\nhttps://t.co/Js2rknGGOJ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Js2rknGGOJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/moments/1112977953560936448", "display_url": "twitter.com/i/moments/1112\u2026", "indices": [61, 84]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 08:57:26 +0000 2019", "id": 1113002488175693825, "id_str": "1113002488175693825", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Los que ni pudisteis, ni pod\u00e9is, ni podr\u00e9is nunca con Espa\u00f1a sois vosotros. Ni con tiros en la nuca, ni con bombas lapa,\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Santi_ABASCAL", "name": "Santiago Abascal", "id": 260788584, "id_str": "260788584", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 31 20:08:35 +0000 2019", "id": 1112446613077835776, "id_str": "1112446613077835776", "text": "Los que ni pudisteis, ni pod\u00e9is, ni podr\u00e9is nunca con Espa\u00f1a sois vosotros. Ni con tiros en la nuca, ni con bombas\u2026 https://t.co/ZztonwvvlW", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZztonwvvlW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1112446613077835776", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 260788584, "id_str": "260788584", "name": "Santiago Abascal", "screen_name": "Santi_ABASCAL", "location": "ESPA\u00d1A", "description": "Presidente de VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#Espa\u00f1aLoPrimero", "url": "https://t.co/yNetAnpx0V", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/yNetAnpx0V", "expanded_url": "https://youtu.be/RaSIX4-RPAI", "display_url": "youtu.be/RaSIX4-RPAI", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 198055, "friends_count": 3939, "listed_count": 1213, "created_at": "Fri Mar 04 16:11:41 +0000 2011", "favourites_count": 16933, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 25148, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010488787686879232/2CnqYKlD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010488787686879232/2CnqYKlD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/260788584/1539382610", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1112258116425531392, "quoted_status_id_str": "1112258116425531392", "quoted_status": {"created_at": "Sun Mar 31 07:39:34 +0000 2019", "id": 1112258116425531392, "id_str": "1112258116425531392", "text": "\u201cVamos a estar en el Congreso y en el Senado para deciros: no pudisteis, no pod\u00e9is y no podr\u00e9is con nosotros\". https://t.co/wykKTYL41c", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1112258082388803584, "id_str": "1112258082388803584", "indices": [111, 134], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1112258082388803584/pu/img/a-rExuuIpRrIJa08.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1112258082388803584/pu/img/a-rExuuIpRrIJa08.jpg", "url": "https://t.co/wykKTYL41c", "display_url": "pic.twitter.com/wykKTYL41c", "expanded_url": "https://twitter.com/ArnaldoOtegi/status/1112258116425531392/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1112258082388803584, "id_str": "1112258082388803584", "indices": [111, 134], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1112258082388803584/pu/img/a-rExuuIpRrIJa08.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1112258082388803584/pu/img/a-rExuuIpRrIJa08.jpg", "url": "https://t.co/wykKTYL41c", "display_url": "pic.twitter.com/wykKTYL41c", "expanded_url": "https://twitter.com/ArnaldoOtegi/status/1112258116425531392/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [20, 11], "duration_millis": 14272, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1112258082388803584/pu/vid/640x352/yrDBdj7t6RfOBu1N.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1112258082388803584/pu/pl/CMWQ07Uc6ZyjTYbU.m3u8?tag=8"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1112258082388803584/pu/vid/326x180/LKcy2HvIhKKok7Cr.mp4?tag=8"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 122375549, "id_str": "122375549", "name": "Arnaldo Otegi", "screen_name": "ArnaldoOtegi", "location": "Elgoibar, Euskal Herria ", "description": "Egin irribarre, irabaziko dugu! #independentzia Facebook: https://t.co/cNoYDuX59p Instagram: a.otegi", "url": "https://t.co/AlCwQOUfeG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/AlCwQOUfeG", "expanded_url": "http://www.arnaldotegi.eus", "display_url": "arnaldotegi.eus", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/cNoYDuX59p", "expanded_url": "http://www.facebook.com/pages/8719600510/163381440341057", "display_url": "facebook.com/pages/87196005\u2026", "indices": [58, 81]}]}}, "protected": false, "followers_count": 121461, "friends_count": 401, "listed_count": 838, "created_at": "Fri Mar 12 13:56:06 +0000 2010", "favourites_count": 1790, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 27877, "lang": "eu", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1108824249077256192/JEu9sUGR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108824249077256192/JEu9sUGR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/122375549/1544130495", "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "D4DAE6", "profile_sidebar_fill_color": "C20414", "profile_text_color": "D4D0D4", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1065, "favorite_count": 3627, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 6272, "favorite_count": 12643, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1112258116425531392, "quoted_status_id_str": "1112258116425531392", "retweet_count": 6272, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 08:55:06 +0000 2019", "id": 1113001899391901696, "id_str": "1113001899391901696", "text": "Descubren que el uso diario de enjuagues bucales puede producir hipertensi\u00f3n al disminuir el NO bucal\nhttps://t.co/7j4bXZJ3Md", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/7j4bXZJ3Md", "expanded_url": "https://www.newswise.com/articles/new-study-by-nathan-bryan-phd-explains-why-the-early-formation-of-nitric-oxide-in-the-mouth-by-oral-bacteria-is-essential-to-health-including-the-management-of-blood-pressure", "display_url": "newswise.com/articles/new-s\u2026", "indices": [102, 125]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 08:15:54 +0000 2019", "id": 1112992037094199296, "id_str": "1112992037094199296", "text": "Visualizaci\u00f3n en 360\u00ba desde el centro de nuestra Galaxia \nhttps://t.co/yGJGUX8Km9", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yGJGUX8Km9", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=wBxW2_B9_Is", "display_url": "youtube.com/watch?v=wBxW2_\u2026", "indices": [58, 81]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 08:15:20 +0000 2019", "id": 1112991895142182914, "id_str": "1112991895142182914", "text": "La verdadera historia de c\u00f3mo Freddie Mercury se uni\u00f3 a Queen, seg\u00fan el cantante original de la banda\nhttps://t.co/3yG1ANK4eU", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3yG1ANK4eU", "expanded_url": "https://www.esquire.com/es/actualidad/a26444150/freddie-mercury-queen-bohemian-rhapsody-verdadera-historia/", "display_url": "esquire.com/es/actualidad/\u2026", "indices": [102, 125]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 08:02:15 +0000 2019", "id": 1112988602907222016, "id_str": "1112988602907222016", "text": "RT @rtve: Hoy arranca la campa\u00f1a de la Renta 2018 \ud83d\udcca Presta atenci\u00f3n a las novedades que incluyen este a\u00f1o y todo lo que debes saber al resp\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "rtve", "name": "RTVE", "id": 26729931, "id_str": "26729931", "indices": [3, 8]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Apr 02 07:20:00 +0000 2019", "id": 1112977967351685120, "id_str": "1112977967351685120", "text": "Hoy arranca la campa\u00f1a de la Renta 2018 \ud83d\udcca Presta atenci\u00f3n a las novedades que incluyen este a\u00f1o y todo lo que debes\u2026 https://t.co/CahFsPL6qU", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CahFsPL6qU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1112977967351685120", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 26729931, "id_str": "26729931", "name": "RTVE", "screen_name": "rtve", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Canal oficial en Twitter de RTVE, Radio Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola. Tambi\u00e9n en https://t.co/X8CngnFTxN En https://t.co/a58wCEj5E8 Y en https://t.co/4XJ9iGB2Kp", "url": "https://t.co/v1kCWOgBqm", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/v1kCWOgBqm", "expanded_url": "http://www.rtve.es", "display_url": "rtve.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/X8CngnFTxN", "expanded_url": "http://facebook.com/rtve", "display_url": "facebook.com/rtve", "indices": [72, 95]}, {"url": "https://t.co/a58wCEj5E8", "expanded_url": "http://youtube.com/rtve", "display_url": "youtube.com/rtve", "indices": [99, 122]}, {"url": "https://t.co/4XJ9iGB2Kp", "expanded_url": "http://instagram.com/rtve", "display_url": "instagram.com/rtve", "indices": [128, 151]}]}}, "protected": false, "followers_count": 1097220, "friends_count": 413, "listed_count": 12781, "created_at": "Thu Mar 26 11:41:06 +0000 2009", "favourites_count": 1150, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 196125, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EF841A", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104299658803904512/L0fhY7eZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104299658803904512/L0fhY7eZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/26729931/1553242632", "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E8511F", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 08:02:10 +0000 2019", "id": 1112988581633691648, "id_str": "1112988581633691648", "text": "RT @elEconomistaes: \u00bfSab\u00edas que desde hoy ya puedes hacer la Declaraci\u00f3n de la Renta 2018?\n\nhttps://t.co/p0vt2xgHGo https://t.co/hHw40cZ8ia", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "elEconomistaes", "name": "elEconomista.es", "id": 166507237, "id_str": "166507237", "indices": [3, 18]}], "urls": [{"url": "https://t.co/p0vt2xgHGo", "expanded_url": "https://www.eleconomista.es/declaracion-renta/noticias/9797610/04/19/Arranca-la-Campana-de-la-Renta-y-Patrimonio-2018-en-la-que-Hacienda-devolvera-10400-millones-un-45-mas.html", "display_url": "eleconomista.es/declaracion-re\u2026", "indices": [92, 115]}], "media": [{"id": 1112980068731686912, "id_str": "1112980068731686912", "indices": [116, 139], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/D3IZecbXkAAj7jw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/D3IZecbXkAAj7jw.jpg", "url": "https://t.co/hHw40cZ8ia", "display_url": "pic.twitter.com/hHw40cZ8ia", "expanded_url": "https://twitter.com/elEconomistaes/status/1112980640272695296/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 488, "h": 250, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 488, "h": 250, "resize": "fit"}, "small": {"w": 488, "h": 250, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1112980640272695296, "source_status_id_str": "1112980640272695296", "source_user_id": 166507237, "source_user_id_str": "166507237"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1112980068731686912, "id_str": "1112980068731686912", "indices": [116, 139], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/D3IZecbXkAAj7jw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/D3IZecbXkAAj7jw.jpg", "url": "https://t.co/hHw40cZ8ia", "display_url": "pic.twitter.com/hHw40cZ8ia", "expanded_url": "https://twitter.com/elEconomistaes/status/1112980640272695296/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"large": {"w": 488, "h": 250, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 488, "h": 250, "resize": "fit"}, "small": {"w": 488, "h": 250, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1112980640272695296, "source_status_id_str": "1112980640272695296", "source_user_id": 166507237, "source_user_id_str": "166507237", "video_info": {"aspect_ratio": [244, 125], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/D3IZecbXkAAj7jw.mp4"}]}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Apr 02 07:30:37 +0000 2019", "id": 1112980640272695296, "id_str": "1112980640272695296", "text": "\u00bfSab\u00edas que desde hoy ya puedes hacer la Declaraci\u00f3n de la Renta 2018?\n\nhttps://t.co/p0vt2xgHGo https://t.co/hHw40cZ8ia", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/p0vt2xgHGo", "expanded_url": "https://www.eleconomista.es/declaracion-renta/noticias/9797610/04/19/Arranca-la-Campana-de-la-Renta-y-Patrimonio-2018-en-la-que-Hacienda-devolvera-10400-millones-un-45-mas.html", "display_url": "eleconomista.es/declaracion-re\u2026", "indices": [72, 95]}], "media": [{"id": 1112980068731686912, "id_str": "1112980068731686912", "indices": [96, 119], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/D3IZecbXkAAj7jw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/D3IZecbXkAAj7jw.jpg", "url": "https://t.co/hHw40cZ8ia", "display_url": "pic.twitter.com/hHw40cZ8ia", "expanded_url": "https://twitter.com/elEconomistaes/status/1112980640272695296/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 488, "h": 250, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 488, "h": 250, "resize": "fit"}, "small": {"w": 488, "h": 250, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1112980068731686912, "id_str": "1112980068731686912", "indices": [96, 119], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/D3IZecbXkAAj7jw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/D3IZecbXkAAj7jw.jpg", "url": "https://t.co/hHw40cZ8ia", "display_url": "pic.twitter.com/hHw40cZ8ia", "expanded_url": "https://twitter.com/elEconomistaes/status/1112980640272695296/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"large": {"w": 488, "h": 250, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 488, "h": 250, "resize": "fit"}, "small": {"w": 488, "h": 250, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [244, 125], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/D3IZecbXkAAj7jw.mp4"}]}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 166507237, "id_str": "166507237", "name": "elEconomista.es", "screen_name": "elEconomistaes", "location": "", "description": "Cuenta oficial de https://t.co/Lt1WXGshsy\n\nFacebook https://t.co/fibXzNruTf\n\nInstagram https://t.co/mqe3gwO2iT\n\nGracias por compartir con nosotros", "url": "http://t.co/UqyoIwwW4a", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/UqyoIwwW4a", "expanded_url": "http://www.eleconomista.es", "display_url": "eleconomista.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/Lt1WXGshsy", "expanded_url": "http://elEconomista.es", "display_url": "elEconomista.es", "indices": [18, 41]}, {"url": "https://t.co/fibXzNruTf", "expanded_url": "http://www.facebook.com/elEconomista.es", "display_url": "facebook.com/elEconomista.es", "indices": [52, 75]}, {"url": "https://t.co/mqe3gwO2iT", "expanded_url": "http://www.instagram.com/eleconomistaes", "display_url": "instagram.com/eleconomistaes", "indices": [87, 110]}]}}, "protected": false, "followers_count": 663346, "friends_count": 386, "listed_count": 8823, "created_at": "Wed Jul 14 09:33:34 +0000 2010", "favourites_count": 22051, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 211228, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FF6600", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/899527230833012736/uMjGoE60_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/899527230833012736/uMjGoE60_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/166507237/1494237498", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 37, "favorite_count": 60, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 37, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 08:01:44 +0000 2019", "id": 1112988471323451393, "id_str": "1112988471323451393", "text": "RT @CACiencies: Hoy es el #D\u00edadelLibroInfantil que conmemora el nacimiento del escritor Hans Christian Andersen\n\nEn #\u00c9raseunaVezCAC los per\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "D\u00edadelLibroInfantil", "indices": [26, 46]}, {"text": "\u00c9raseunaVezCAC", "indices": [116, 131]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CACiencies", "name": "Ciudad Artes Ciencia", "id": 70912967, "id_str": "70912967", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Apr 02 07:42:46 +0000 2019", "id": 1112983699988140032, "id_str": "1112983699988140032", "text": "Hoy es el #D\u00edadelLibroInfantil que conmemora el nacimiento del escritor Hans Christian Andersen\n\nEn #\u00c9raseunaVezCAC\u2026 https://t.co/WS2Lbv36Ai", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "D\u00edadelLibroInfantil", "indices": [10, 30]}, {"text": "\u00c9raseunaVezCAC", "indices": [100, 115]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WS2Lbv36Ai", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1112983699988140032", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 70912967, "id_str": "70912967", "name": "Ciudad Artes Ciencia", "screen_name": "CACiencies", "location": "Valencia - Espa\u00f1a", "description": "Cuenta oficial CIUTAT DE LES ARTS I LES CI\u00c8NCIES. Ciudad de las Artes y las Ciencias: Hemisf\u00e8ric, Museu de les Ci\u00e8ncies, Oceanogr\u00e0fic. Ciencia, naturaleza, arte", "url": "https://t.co/pkjZm26zwo", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pkjZm26zwo", "expanded_url": "http://www.cac.es", "display_url": "cac.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 202570, "friends_count": 2973, "listed_count": 637, "created_at": "Wed Sep 02 08:08:06 +0000 2009", "favourites_count": 10042, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18895, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/968118875559792640/hxTJYnqm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/968118875559792640/hxTJYnqm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/70912967/1554213748", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 08:00:58 +0000 2019", "id": 1112988278461005824, "id_str": "1112988278461005824", "text": "RT @empleogob: \ud83d\udcd1 La #SeguridadSocial supera ya los 19 millones de afiliados\n\u2714 En el mes, 155.104 personas ocupadas m\u00e1s, un crecimiento inte\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "SeguridadSocial", "indices": [20, 36]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "empleogob", "name": "Ministerio Trabajo, Migraciones y Seguridad Social", "id": 217352125, "id_str": "217352125", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Apr 02 07:12:00 +0000 2019", "id": 1112975956371824641, "id_str": "1112975956371824641", "text": "\ud83d\udcd1 La #SeguridadSocial supera ya los 19 millones de afiliados\n\u2714 En el mes, 155.104 personas ocupadas m\u00e1s, un crecimi\u2026 https://t.co/Hf3PWCVLQg", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "SeguridadSocial", "indices": [5, 21]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Hf3PWCVLQg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1112975956371824641", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 217352125, "id_str": "217352125", "name": "Ministerio Trabajo, Migraciones y Seguridad Social", "screen_name": "empleogob", "location": "Madrid", "description": "Ministerio de Trabajo, Migraciones y Seguridad Social. Gobierno de Espa\u00f1a. Gabinete de Comunicaci\u00f3n.", "url": "https://t.co/nhSgK2ae4L", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nhSgK2ae4L", "expanded_url": "http://prensa.empleo.gob.es/WebPrensa/", "display_url": "prensa.empleo.gob.es/WebPrensa/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 137345, "friends_count": 952, "listed_count": 2556, "created_at": "Fri Nov 19 08:37:34 +0000 2010", "favourites_count": 931, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 8148, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "5284BA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1102687095410315264/RqERUOlU_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102687095410315264/RqERUOlU_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/217352125/1543476823", "profile_link_color": "81ADCC", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "D2DFD9", "profile_text_color": "485C80", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 107, "favorite_count": 110, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 107, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 08:00:33 +0000 2019", "id": 1112988173163028480, "id_str": "1112988173163028480", "text": "RT @empleogob: \ud83d\udcd1 El #paro registrado se reduce en #marzo en 167.467 personas respecto al mismo mes del a\u00f1o anterior, lo que sit\u00faa el n\u00famero\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "paro", "indices": [20, 25]}, {"text": "marzo", "indices": [50, 56]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "empleogob", "name": "Ministerio Trabajo, Migraciones y Seguridad Social", "id": 217352125, "id_str": "217352125", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Apr 02 07:08:08 +0000 2019", "id": 1112974981800120320, "id_str": "1112974981800120320", "text": "\ud83d\udcd1 El #paro registrado se reduce en #marzo en 167.467 personas respecto al mismo mes del a\u00f1o anterior, lo que sit\u00faa\u2026 https://t.co/UVrkpEt0Mc", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "paro", "indices": [5, 10]}, {"text": "marzo", "indices": [35, 41]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UVrkpEt0Mc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1112974981800120320", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 217352125, "id_str": "217352125", "name": "Ministerio Trabajo, Migraciones y Seguridad Social", "screen_name": "empleogob", "location": "Madrid", "description": "Ministerio de Trabajo, Migraciones y Seguridad Social. Gobierno de Espa\u00f1a. Gabinete de Comunicaci\u00f3n.", "url": "https://t.co/nhSgK2ae4L", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nhSgK2ae4L", "expanded_url": "http://prensa.empleo.gob.es/WebPrensa/", "display_url": "prensa.empleo.gob.es/WebPrensa/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 137345, "friends_count": 952, "listed_count": 2556, "created_at": "Fri Nov 19 08:37:34 +0000 2010", "favourites_count": 931, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 8148, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "5284BA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1102687095410315264/RqERUOlU_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102687095410315264/RqERUOlU_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/217352125/1543476823", "profile_link_color": "81ADCC", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "D2DFD9", "profile_text_color": "485C80", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 67, "favorite_count": 69, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 67, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Apr 02 08:00:19 +0000 2019", "id": 1112988115424215040, "id_str": "1112988115424215040", "text": "RT @muyinteresante: Hoy es el D\u00eda Mundial de Concienciaci\u00f3n sobre el #Autismo. Puedes leer m\u00e1s sobre este trastorno aqu\u00ed: https://t.co/2w6d\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Autismo", "indices": [69, 77]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "muyinteresante", "name": "MUY Interesante", "id": 15648827, "id_str": "15648827", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Apr 02 06:15:00 +0000 2019", "id": 1112961610157641732, "id_str": "1112961610157641732", "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial de Concienciaci\u00f3n sobre el #Autismo. Puedes leer m\u00e1s sobre este trastorno aqu\u00ed:\u2026 https://t.co/3taJc9YXe5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Autismo", "indices": [49, 57]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3taJc9YXe5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1112961610157641732", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [103, 126]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15648827, "id_str": "15648827", "name": "MUY Interesante", "screen_name": "muyinteresante", "location": "Spain", "description": "Web de ciencia, historia, tecnolog\u00eda, salud, psicolog\u00eda, innovaci\u00f3n, gaming, m\u00fasica y curiosidades.\n#MuyHistoria #MuyGamer", "url": "https://t.co/cnroexIS6C", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/cnroexIS6C", "expanded_url": "http://www.muyinteresante.es", "display_url": "muyinteresante.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8365179, "friends_count": 817, "listed_count": 31122, "created_at": "Tue Jul 29 17:54:35 +0000 2008", "favourites_count": 4586, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 166111, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "EA0023", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1105028834846564352/weWhdAO3_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105028834846564352/weWhdAO3_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15648827/1547114641", "profile_link_color": "C80028", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "BBBBBB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 902, "favorite_count": 994, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 902, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Apr 01 23:51:06 +0000 2019", "id": 1112865000924893186, "id_str": "1112865000924893186", "text": "MSX (1983) \nhttps://t.co/ASm9acwELD", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ASm9acwELD", "expanded_url": "http://www.retromaquinitas.com/index.php/consolas/ordenadores/msx", "display_url": "retromaquinitas.com/index.php/cons\u2026", "indices": [12, 35]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Mon Apr 01 23:49:33 +0000 2019", "id": 1112864610414202881, "id_str": "1112864610414202881", "text": "Fascismo: caracter\u00edsticas ideol\u00f3gicas\nhttps://t.co/MJSUSxr41O", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MJSUSxr41O", "expanded_url": "https://www.actuallynotes.com/fascismo-caracteristicas-ideologicas/", "display_url": "actuallynotes.com/fascismo-carac\u2026", "indices": [38, 61]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Apr 01 22:53:03 +0000 2019", "id": 1112850388431065089, "id_str": "1112850388431065089", "text": "RT @JRart: I finished this one for you Agn\u00e8s Varda, you loved people, pasting and illusion ...  \u2764\nI am sure you can see it. I did something\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JRart", "name": "JR", "id": 597726943, "id_str": "597726943", "indices": [3, 9]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394375840, "id_str": "394375840", "name": "Jorge S\u00e1nchez", "screen_name": "Pipo_242", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Periodista Freelance desde mi Batcueva. Ahijado de mi t\u00eda Chus. |Cin\u00e9filo| |Seri\u00e9filo| |Mel\u00f3mano| |Viajero| |Foodie| |En\u00f3pata|", "url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ix2SKRseRf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/superpipo242", "display_url": "youtube.com/user/superpipo\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 176, "friends_count": 2, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 20 00:01:05 +0000 2011", "favourites_count": 34272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51371, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979447996847984640/u_TvLalz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394375840/1553417318", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 30 16:56:12 +0000 2019", "id": 1112035811602644992, "id_str": "1112035811602644992", "text": "I finished this one for you Agn\u00e8s Varda, you loved people, pasting and illusion ...  \u2764\nI am sure you can see it. I\u2026 https://t.co/lZX4yliGjz", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lZX4yliGjz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1112035811602644992", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 597726943, "id_str": "597726943", "name": "JR", "screen_name": "JRart", "location": "somewhere around you", "description": "Artist until I find a real job :)", "url": "https://t.co/prU1H5x4d6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/prU1H5x4d6", "expanded_url": "http://www.JR-ART.NET", "display_url": "JR-ART.NET", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105616, "friends_count": 185, "listed_count": 1134, "created_at": "Sat Jun 02 20:34:29 +0000 2012", "favourites_count": 1551, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 5724, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/707252618536591362/rEsEoT3a_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/707252618536591362/rEsEoT3a_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/597726943/1457456268", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15899, "favorite_count": 60006, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15899, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
