{"created_at": "Fri Apr 05 17:55:37 +0000 2019", "id": 1114225090940555264, "id_str": "1114225090940555264", "text": "RT @LaurenceParisot: Je ne sais pas si le 26 mai je voterai @PartiAnimaliste, mais je sais qu\u2019ils ne sont pas trait\u00e9s \u00e9quitablement. La que\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LaurenceParisot", "name": "Laurence Parisot", "id": 20095109, "id_str": "20095109", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "PartiAnimaliste", "name": "Parti animaliste", "id": 4396594342, "id_str": "4396594342", "indices": [60, 76]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 04 18:43:57 +0000 2019", "id": 1113874866883702784, "id_str": "1113874866883702784", "text": "Je ne sais pas si le 26 mai je voterai @PartiAnimaliste, mais je sais qu\u2019ils ne sont pas trait\u00e9s \u00e9quitablement. La\u2026 https://t.co/JUNvvtKR6V", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PartiAnimaliste", "name": "Parti animaliste", "id": 4396594342, "id_str": "4396594342", "indices": [39, 55]}], "urls": [{"url": "https://t.co/JUNvvtKR6V", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113874866883702784", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 20095109, "id_str": "20095109", "name": "Laurence Parisot", "screen_name": "LaurenceParisot", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 50402, "friends_count": 4108, "listed_count": 616, "created_at": "Wed Feb 04 21:20:28 +0000 2009", "favourites_count": 554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 17515, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "050505", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926657333555494913/Q_EBq8zc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926657333555494913/Q_EBq8zc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20095109/1509766817", "profile_link_color": "E44889", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FAFAFA", "profile_text_color": "454545", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 43, "favorite_count": 96, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 43, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Apr 05 17:52:49 +0000 2019", "id": 1114224385181782016, "id_str": "1114224385181782016", "text": "RT @delaunay_benoit: Nos lyc\u00e9es professionnels sont \u00e0 l'avant-garde de la transformation des m\u00e9tiers d'art. Heureux de porter ce message au\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "delaunay_benoit", "name": "Benoit Delaunay", "id": 968029168280719361, "id_str": "968029168280719361", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 05 12:39:35 +0000 2019", "id": 1114145559391145984, "id_str": "1114145559391145984", "text": "Nos lyc\u00e9es professionnels sont \u00e0 l'avant-garde de la transformation des m\u00e9tiers d'art. Heureux de porter ce message\u2026 https://t.co/ZdUIC9yHiK", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZdUIC9yHiK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1114145559391145984", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 968029168280719361, "id_str": "968029168280719361", "name": "Benoit Delaunay", "screen_name": "delaunay_benoit", "location": "", "description": "Recteur de l'acad\u00e9mie de Clermont-Ferrand Chancelier des Universit\u00e9s Professeur de droit public", "url": "https://t.co/8YyPv5R25C", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8YyPv5R25C", "expanded_url": "http://www.ac-clermont.fr", "display_url": "ac-clermont.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 823, "friends_count": 213, "listed_count": 10, "created_at": "Mon Feb 26 07:45:13 +0000 2018", "favourites_count": 935, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 519, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/969226806971822080/A1ai9g9F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/969226806971822080/A1ai9g9F_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1114113993856225281, "quoted_status_id_str": "1114113993856225281", "quoted_status": {"created_at": "Fri Apr 05 10:34:10 +0000 2019", "id": 1114113993856225281, "id_str": "1114113993856225281", "text": "Le campus des m\u00e9tiers et des qualifications \u00ab Design, mat\u00e9riaux, innovation \u00bb Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes\u00a0: des formations\u2026 https://t.co/ltrF5BK1zK", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ltrF5BK1zK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1114113993856225281", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 191372907, "id_str": "191372907", "name": "Acad\u00e9mie de Clermont-Ferrand", "screen_name": "acclermont", "location": "Auvergne", "description": "Compte officiel de l'acad\u00e9mie de Clermont-Ferrand", "url": "https://t.co/7NnH2bpS0F", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/7NnH2bpS0F", "expanded_url": "http://www.ac-clermont.fr/", "display_url": "ac-clermont.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2582, "friends_count": 477, "listed_count": 131, "created_at": "Thu Sep 16 08:48:41 +0000 2010", "favourites_count": 1749, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5189, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "4F75B0", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057249961665007616/jgXAuBp2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057249961665007616/jgXAuBp2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/191372907/1542622782", "profile_link_color": "4F75B0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 2, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1114113993856225281, "quoted_status_id_str": "1114113993856225281", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Apr 05 11:56:42 +0000 2019", "id": 1114134764016025600, "id_str": "1114134764016025600", "text": "RT @antidote_europe: Le documentaire qui d\u00e9voile l'exp\u00e9rimentation animale  https://t.co/X5rZ3eKEoJ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "antidote_europe", "name": "Antidote Europe", "id": 275211114, "id_str": "275211114", "indices": [3, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/X5rZ3eKEoJ", "expanded_url": "https://vimeo.com/151633187", "display_url": "vimeo.com/151633187", "indices": [76, 99]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 04 12:47:03 +0000 2019", "id": 1113785050871603200, "id_str": "1113785050871603200", "text": "Le documentaire qui d\u00e9voile l'exp\u00e9rimentation animale  https://t.co/X5rZ3eKEoJ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/X5rZ3eKEoJ", "expanded_url": "https://vimeo.com/151633187", "display_url": "vimeo.com/151633187", "indices": [55, 78]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 275211114, "id_str": "275211114", "name": "Antidote Europe", "screen_name": "antidote_europe", "location": "France", "description": "Nous oeuvrons pour une meilleure pr\u00e9vention en mati\u00e8re de sant\u00e9 humaine et informons sur le danger d\u2019utiliser les donn\u00e9es issues de l\u2019exp\u00e9rimentation animale.", "url": "http://t.co/Y3Bjrol348", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/Y3Bjrol348", "expanded_url": "http://antidote-europe.org", "display_url": "antidote-europe.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1367, "friends_count": 102, "listed_count": 37, "created_at": "Thu Mar 31 21:02:41 +0000 2011", "favourites_count": 445, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1207, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "005A5A", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3531498771/a2b065bc5e5264c14edc4775013b3fed_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3531498771/a2b065bc5e5264c14edc4775013b3fed_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/275211114/1457090385", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Apr 05 11:56:33 +0000 2019", "id": 1114134728351846400, "id_str": "1114134728351846400", "text": "RT @damienabad: En ce jour anniversaire de la mort de Martin Luther King, j\u2019aimerais que l\u2019on prenne conscience de cette nouvelle s\u00e9gr\u00e9gati\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "damienabad", "name": "Damien Abad", "id": 76584619, "id_str": "76584619", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Apr 04 16:13:44 +0000 2019", "id": 1113837062950662146, "id_str": "1113837062950662146", "text": "En ce jour anniversaire de la mort de Martin Luther King, j\u2019aimerais que l\u2019on prenne conscience de cette nouvelle s\u2026 https://t.co/ex92hpKHGd", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ex92hpKHGd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1113837062950662146", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 76584619, "id_str": "76584619", "name": "Damien Abad", "screen_name": "damienabad", "location": "Ain - Paris", "description": "D\u00e9put\u00e9 de l'#Ain \u2022 Vice-pr\u00e9sident de @lesrepublicains et du groupe LR \u00e0 l'Asssembl\u00e9e nationale \u2022 Membre de la commission de La D\u00e9fense", "url": "https://t.co/uOGTbtqQ3z", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/uOGTbtqQ3z", "expanded_url": "http://www.damienabad.com", "display_url": "damienabad.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13940, "friends_count": 5050, "listed_count": 444, "created_at": "Wed Sep 23 07:21:37 +0000 2009", "favourites_count": 766, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 4991, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/922853173232054273/f5ZbBO3o_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/922853173232054273/f5ZbBO3o_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/76584619/1484037720", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1fc58bf0971d3783", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1fc58bf0971d3783.json", "place_type": "city", "name": "Le Coteau", "full_name": "Le Coteau, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.078841, 46.001984], [4.1065381, 46.001984], [4.1065381, 46.0412864], [4.078841, 46.0412864]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1083, "favorite_count": 1733, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1083, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Apr 05 11:07:30 +0000 2019", "id": 1114122383080796162, "id_str": "1114122383080796162", "text": "RT @Allierdpt: Auvergne 100% #Tr\u00e8sHautD\u00e9bit 2020 | Lancement \u00e0 #Gannat de la phase III par @laurentwauquiez avec @claude_riboulet @Aguilera\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Tr\u00e8sHautD\u00e9bit", "indices": [29, 43]}, {"text": "Gannat", "indices": [63, 70]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Allierdpt", "name": "Allier D\u00e9partement", "id": 3197229898, "id_str": "3197229898", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "laurentwauquiez", "name": "Laurent Wauquiez", "id": 19438626, "id_str": "19438626", "indices": [91, 107]}, {"screen_name": "claude_riboulet", "name": "Claude RIBOULET", "id": 2192547674, "id_str": "2192547674", "indices": [113, 129]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 05 10:56:15 +0000 2019", "id": 1114119551967477760, "id_str": "1114119551967477760", "text": "Auvergne 100% #Tr\u00e8sHautD\u00e9bit 2020 | Lancement \u00e0 #Gannat de la phase III par @laurentwauquiez avec @claude_riboulet\u2026 https://t.co/q7qY2nfKCh", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Tr\u00e8sHautD\u00e9bit", "indices": [14, 28]}, {"text": "Gannat", "indices": [48, 55]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentwauquiez", "name": "Laurent Wauquiez", "id": 19438626, "id_str": "19438626", "indices": [76, 92]}, {"screen_name": "claude_riboulet", "name": "Claude RIBOULET", "id": 2192547674, "id_str": "2192547674", "indices": [98, 114]}], "urls": [{"url": "https://t.co/q7qY2nfKCh", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1114119551967477760", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3197229898, "id_str": "3197229898", "name": "Allier D\u00e9partement", "screen_name": "Allierdpt", "location": "France, Allier", "description": "Compte officiel du D\u00e9partement de l\u2019Allier. Retrouvez-nous sur https://t.co/TJOOt1pBrW, + sur Facebook https://t.co/ypOTL5Igf5", "url": "http://t.co/TJOOt1pBrW", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/TJOOt1pBrW", "expanded_url": "http://www.allier.fr", "display_url": "allier.fr", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/TJOOt1pBrW", "expanded_url": "http://www.allier.fr", "display_url": "allier.fr", "indices": [63, 86]}, {"url": "https://t.co/ypOTL5Igf5", "expanded_url": "http://www.facebook.com/departementdelallier", "display_url": "facebook.com/departementdel\u2026", "indices": [103, 126]}]}}, "protected": false, "followers_count": 2873, "friends_count": 442, "listed_count": 116, "created_at": "Thu Apr 23 08:05:42 +0000 2015", "favourites_count": 2412, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3755, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/755307810955653121/GfgVv7tL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/755307810955653121/GfgVv7tL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3197229898/1542968113", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 16, "favorite_count": 25, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 16, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Apr 05 11:06:57 +0000 2019", "id": 1114122246002479104, "id_str": "1114122246002479104", "text": "RT @Allierdpt: Auvergne 100% #Tr\u00e8sHautD\u00e9bit 2020 | Visite terrain \u00e0 #Gannat et pr\u00e9sentation d\u2019une soudure, d\u2019un test de liaison #optique et\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Tr\u00e8sHautD\u00e9bit", "indices": [29, 43]}, {"text": "Gannat", "indices": [68, 75]}, {"text": "optique", "indices": [128, 136]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Allierdpt", "name": "Allier D\u00e9partement", "id": 3197229898, "id_str": "3197229898", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 05 11:02:47 +0000 2019", "id": 1114121197481025538, "id_str": "1114121197481025538", "text": "Auvergne 100% #Tr\u00e8sHautD\u00e9bit 2020 | Visite terrain \u00e0 #Gannat et pr\u00e9sentation d\u2019une soudure, d\u2019un test de liaison\u2026 https://t.co/6FeMPkUk3u", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Tr\u00e8sHautD\u00e9bit", "indices": [14, 28]}, {"text": "Gannat", "indices": [53, 60]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6FeMPkUk3u", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1114121197481025538", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3197229898, "id_str": "3197229898", "name": "Allier D\u00e9partement", "screen_name": "Allierdpt", "location": "France, Allier", "description": "Compte officiel du D\u00e9partement de l\u2019Allier. Retrouvez-nous sur https://t.co/TJOOt1pBrW, + sur Facebook https://t.co/ypOTL5Igf5", "url": "http://t.co/TJOOt1pBrW", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/TJOOt1pBrW", "expanded_url": "http://www.allier.fr", "display_url": "allier.fr", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/TJOOt1pBrW", "expanded_url": "http://www.allier.fr", "display_url": "allier.fr", "indices": [63, 86]}, {"url": "https://t.co/ypOTL5Igf5", "expanded_url": "http://www.facebook.com/departementdelallier", "display_url": "facebook.com/departementdel\u2026", "indices": [103, 126]}]}}, "protected": false, "followers_count": 2873, "friends_count": 442, "listed_count": 116, "created_at": "Thu Apr 23 08:05:42 +0000 2015", "favourites_count": 2412, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3755, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/755307810955653121/GfgVv7tL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/755307810955653121/GfgVv7tL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3197229898/1542968113", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 15, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Apr 04 18:38:24 +0000 2019", "id": 1113873469882683393, "id_str": "1113873469882683393", "text": "RT @LaurenceParisot: Courage \u00e9norme et intelligence hors norme : @ZinebElRhazoui https://t.co/BhWypwHlVO", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LaurenceParisot", "name": "Laurence Parisot", "id": 20095109, "id_str": "20095109", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "ZinebElRhazoui", "name": "Zineb El Rhazoui", "id": 789773474114011137, "id_str": "789773474114011137", "indices": [65, 80]}], "urls": [], "media": [{"id": 1113544650294538240, "id_str": "1113544650294538240", "indices": [81, 104], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3Qa9apXsAAoiWM.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3Qa9apXsAAoiWM.jpg", "url": "https://t.co/BhWypwHlVO", "display_url": "pic.twitter.com/BhWypwHlVO", "expanded_url": "https://twitter.com/LaurenceParisot/status/1113544657995223040/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1500, "h": 1500, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1113544657995223040, "source_status_id_str": "1113544657995223040", "source_user_id": 20095109, "source_user_id_str": "20095109"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1113544650294538240, "id_str": "1113544650294538240", "indices": [81, 104], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3Qa9apXsAAoiWM.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3Qa9apXsAAoiWM.jpg", "url": "https://t.co/BhWypwHlVO", "display_url": "pic.twitter.com/BhWypwHlVO", "expanded_url": "https://twitter.com/LaurenceParisot/status/1113544657995223040/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1500, "h": 1500, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1113544657995223040, "source_status_id_str": "1113544657995223040", "source_user_id": 20095109, "source_user_id_str": "20095109"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Apr 03 20:51:49 +0000 2019", "id": 1113544657995223040, "id_str": "1113544657995223040", "text": "Courage \u00e9norme et intelligence hors norme : @ZinebElRhazoui https://t.co/BhWypwHlVO", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ZinebElRhazoui", "name": "Zineb El Rhazoui", "id": 789773474114011137, "id_str": "789773474114011137", "indices": [44, 59]}], "urls": [], "media": [{"id": 1113544650294538240, "id_str": "1113544650294538240", "indices": [60, 83], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3Qa9apXsAAoiWM.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3Qa9apXsAAoiWM.jpg", "url": "https://t.co/BhWypwHlVO", "display_url": "pic.twitter.com/BhWypwHlVO", "expanded_url": "https://twitter.com/LaurenceParisot/status/1113544657995223040/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1500, "h": 1500, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1113544650294538240, "id_str": "1113544650294538240", "indices": [60, 83], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D3Qa9apXsAAoiWM.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D3Qa9apXsAAoiWM.jpg", "url": "https://t.co/BhWypwHlVO", "display_url": "pic.twitter.com/BhWypwHlVO", "expanded_url": "https://twitter.com/LaurenceParisot/status/1113544657995223040/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1500, "h": 1500, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 20095109, "id_str": "20095109", "name": "Laurence Parisot", "screen_name": "LaurenceParisot", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 50402, "friends_count": 4108, "listed_count": 616, "created_at": "Wed Feb 04 21:20:28 +0000 2009", "favourites_count": 554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 17515, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "050505", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926657333555494913/Q_EBq8zc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926657333555494913/Q_EBq8zc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20095109/1509766817", "profile_link_color": "E44889", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FAFAFA", "profile_text_color": "454545", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 218, "favorite_count": 732, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 218, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Apr 03 18:48:46 +0000 2019", "id": 1113513688185675779, "id_str": "1113513688185675779", "text": "RT @aves_france: P\u00e9tition contre la venue de l\u2019ours Valentin aux M\u00e9di\u00e9vales du Malzieu-Ville en\u00a02019 https://t.co/MIkOBnlLYx", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "aves_france", "name": "AVES France", "id": 432591346, "id_str": "432591346", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/MIkOBnlLYx", "expanded_url": "https://www.aves.asso.fr/2019/04/petition-contre-la-venue-de-lours-valentin-aux-medievales-du-malzieu-ville-en-2019/", "display_url": "aves.asso.fr/2019/04/petiti\u2026", "indices": [101, 124]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Apr 02 20:03:33 +0000 2019", "id": 1113170120317304834, "id_str": "1113170120317304834", "text": "P\u00e9tition contre la venue de l\u2019ours Valentin aux M\u00e9di\u00e9vales du Malzieu-Ville en\u00a02019 https://t.co/MIkOBnlLYx", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MIkOBnlLYx", "expanded_url": "https://www.aves.asso.fr/2019/04/petition-contre-la-venue-de-lours-valentin-aux-medievales-du-malzieu-ville-en-2019/", "display_url": "aves.asso.fr/2019/04/petiti\u2026", "indices": [84, 107]}]}, "source": "<a href=\"http://publicize.wp.com/\" rel=\"nofollow\">WordPress.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 432591346, "id_str": "432591346", "name": "AVES France", "screen_name": "aves_france", "location": "Rouen, France", "description": "Association de protection des esp\u00e8ces menac\u00e9es #ours #climat #loup #montreurdours #nature #animaux  #huiledepalmenonmerci \u27a1\ufe0f @Bearz_fr https://t.co/91ZudqEhmA", "url": "https://t.co/FM8K57GiB5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/FM8K57GiB5", "expanded_url": "http://www.aves.asso.fr", "display_url": "aves.asso.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/91ZudqEhmA", "expanded_url": "http://www.bearz.org", "display_url": "bearz.org", "indices": [135, 158]}]}}, "protected": false, "followers_count": 2864, "friends_count": 1596, "listed_count": 51, "created_at": "Fri Dec 09 15:22:23 +0000 2011", "favourites_count": 1338, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3007, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/917121918939037701/5PMOYcxM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/917121918939037701/5PMOYcxM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/432591346/1552844407", "profile_link_color": "93A644", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 25, "favorite_count": 14, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 25, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Apr 01 19:00:56 +0000 2019", "id": 1112791974350938112, "id_str": "1112791974350938112", "text": "RT @30millionsdamis: \u274c La Fondation #30millionsdamis a interpell\u00e9 les autorit\u00e9s pour s\u2019opposer fermement \u00e0 la vente aux ench\u00e8res de 300 chi\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "30millionsdamis", "indices": [36, 52]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "30millionsdamis", "name": "30 Millions d'Amis", "id": 97185496, "id_str": "97185496", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Apr 01 18:31:33 +0000 2019", "id": 1112784582590521346, "id_str": "1112784582590521346", "text": "\u274c La Fondation #30millionsdamis a interpell\u00e9 les autorit\u00e9s pour s\u2019opposer fermement \u00e0 la vente aux ench\u00e8res de 300\u2026 https://t.co/Yntf90n62u", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "30millionsdamis", "indices": [15, 31]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Yntf90n62u", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1112784582590521346", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 97185496, "id_str": "97185496", "name": "30 Millions d'Amis", "screen_name": "30millionsdamis", "location": "France, Paris", "description": "Reha Hutin est Pr\u00e9sidente de la Fondation 30 Millions d'Amis, une ONG Reconnue d'Utilit\u00e9 Publique, pr\u00e9sente sur tous les fronts de la protection animale.", "url": "https://t.co/hCJo6ZvLDd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/hCJo6ZvLDd", "expanded_url": "http://www.30millionsdamis.fr", "display_url": "30millionsdamis.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 76727, "friends_count": 602, "listed_count": 494, "created_at": "Wed Dec 16 10:55:01 +0000 2009", "favourites_count": 45634, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 10527, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/964016227587850240/gHVZ4RW2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/964016227587850240/gHVZ4RW2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/97185496/1544527592", "profile_link_color": "E4051F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 821, "favorite_count": 1281, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 821, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sun Mar 31 13:20:34 +0000 2019", "id": 1112343932556460033, "id_str": "1112343932556460033", "text": "RT @laurentbaheux: Il semble \u00e9vident que nous nous sommes comport\u00e9s tout simplement envers d'autres esp\u00e8ces comme nous sommes sur le point\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentbaheux", "name": "Laurent Baheux Photo", "id": 88621782, "id_str": "88621782", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 31 08:11:20 +0000 2019", "id": 1112266110525734912, "id_str": "1112266110525734912", "text": "Il semble \u00e9vident que nous nous sommes comport\u00e9s tout simplement envers d'autres esp\u00e8ces comme nous sommes sur le p\u2026 https://t.co/xHQykUyYPy", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xHQykUyYPy", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1112266110525734912", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 88621782, "id_str": "88621782", "name": "Laurent Baheux Photo", "screen_name": "laurentbaheux", "location": "Poitou-Charentes, France", "description": "Photographe du vivant libre et sauvage #prints #books #finearts #safaris insta @laurentbaheux https://t.co/tPU63KUdWD e-mail contact@laurentbaheux.com", "url": "https://t.co/6hg7oR3DWx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/6hg7oR3DWx", "expanded_url": "http://www.laurentbaheux-shop.com", "display_url": "laurentbaheux-shop.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/tPU63KUdWD", "expanded_url": "http://laurentbaheux.com", "display_url": "laurentbaheux.com", "indices": [94, 117]}]}}, "protected": false, "followers_count": 271973, "friends_count": 195376, "listed_count": 3154, "created_at": "Mon Nov 09 08:20:30 +0000 2009", "favourites_count": 112845, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11197, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1112996531211264001/TacHcUHb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112996531211264001/TacHcUHb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/88621782/1552926409", "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 728, "favorite_count": 2018, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 728, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sun Mar 31 13:12:51 +0000 2019", "id": 1112341990799216640, "id_str": "1112341990799216640", "text": "RT @lermitedenatoye: Les #\u00e9l\u00e9phants chargent les #chasseurs qui ont abattu et tu\u00e9 un membre du troupeau d\u2019\u00e9l\u00e9phants en #Namibie.Ces pays de\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "\u00e9l\u00e9phants", "indices": [25, 35]}, {"text": "chasseurs", "indices": [49, 59]}, {"text": "Namibie", "indices": [119, 127]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lermitedenatoye", "name": "Etienne \ud83c\udf97\ud83d\udcab", "id": 840306992854028288, "id_str": "840306992854028288", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 30 20:39:36 +0000 2019", "id": 1112092030094766081, "id_str": "1112092030094766081", "text": "Les #\u00e9l\u00e9phants chargent les #chasseurs qui ont abattu et tu\u00e9 un membre du troupeau d\u2019\u00e9l\u00e9phants en #Namibie.Ces pays\u2026 https://t.co/0aWgZr3vlX", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "\u00e9l\u00e9phants", "indices": [4, 14]}, {"text": "chasseurs", "indices": [28, 38]}, {"text": "Namibie", "indices": [98, 106]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0aWgZr3vlX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1112092030094766081", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 840306992854028288, "id_str": "840306992854028288", "name": "Etienne \ud83c\udf97\ud83d\udcab", "screen_name": "lermitedenatoye", "location": " Belgique ", "description": "On ne voit bien qu'avec le coeur, l'essentiel est invisible pour les yeux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 867, "friends_count": 69, "listed_count": 8, "created_at": "Fri Mar 10 21:02:54 +0000 2017", "favourites_count": 55710, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 20526, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1066725712072241152/YrC0Mxbo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1066725712072241152/YrC0Mxbo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/840306992854028288/1552943776", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2139, "favorite_count": 2364, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2139, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sun Mar 31 13:12:32 +0000 2019", "id": 1112341908750249984, "id_str": "1112341908750249984", "text": "RT @YannWehrling: Changement climatique\u00a0: les lumi\u00e8res s\u2019\u00e9teignent \u00e0 travers le monde pour l\u2019\u00ab\u00a0Earth Hour\u00a0\u00bb. Une heure par an pour que rapi\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YannWehrling", "name": "Yann WEHRLING", "id": 38162566, "id_str": "38162566", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 31 12:41:07 +0000 2019", "id": 1112334004857044992, "id_str": "1112334004857044992", "text": "Changement climatique\u00a0: les lumi\u00e8res s\u2019\u00e9teignent \u00e0 travers le monde pour l\u2019\u00ab\u00a0Earth Hour\u00a0\u00bb. Une heure par an pour qu\u2026 https://t.co/yANZem3IDR", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yANZem3IDR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1112334004857044992", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 38162566, "id_str": "38162566", "name": "Yann WEHRLING", "screen_name": "YannWehrling", "location": "", "description": "Ambassadeur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 l\u2019environnement/ french ambassador for the environment ...conseiller de Paris, conseiller r\u00e9gional IdF ...et toujours illustrateur", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6352, "friends_count": 3892, "listed_count": 209, "created_at": "Wed May 06 11:57:46 +0000 2009", "favourites_count": 765, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4566, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/982904077905514496/lsjkeGk9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/982904077905514496/lsjkeGk9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38162566/1514895672", "profile_link_color": "1F98C7", "profile_sidebar_border_color": "F78308", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "663B12", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "09f6a7707f18e0b1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/09f6a7707f18e0b1.json", "place_type": "city", "name": "Paris", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.2241006, 48.8155214], [2.4699053, 48.8155214], [2.4699053, 48.9021461], [2.2241006, 48.9021461]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sat Mar 30 14:01:57 +0000 2019", "id": 1111991958573146112, "id_str": "1111991958573146112", "text": "RT @anthonysarti11: Omg \ud83d\ude2e bravo monsieur \ud83d\udc4d\u2764 https://t.co/1oIQL48d1u", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "anthonysarti11", "name": "\u2622 v\u00e9nom \u2622", "id": 1062994075064954880, "id_str": "1062994075064954880", "indices": [3, 18]}], "urls": [], "media": [{"id": 1111708449577058304, "id_str": "1111708449577058304", "indices": [44, 67], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1111708449577058304/pu/img/NrsKrBz7VGhuQzYe.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1111708449577058304/pu/img/NrsKrBz7VGhuQzYe.jpg", "url": "https://t.co/1oIQL48d1u", "display_url": "pic.twitter.com/1oIQL48d1u", "expanded_url": "https://twitter.com/anthonysarti11/status/1111711511003783170/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 224, "h": 400, "resize": "fit"}, "large": {"w": 224, "h": 400, "resize": "fit"}, "small": {"w": 224, "h": 400, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1111711511003783170, "source_status_id_str": "1111711511003783170", "source_user_id": 1062994075064954880, "source_user_id_str": "1062994075064954880"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1111708449577058304, "id_str": "1111708449577058304", "indices": [44, 67], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1111708449577058304/pu/img/NrsKrBz7VGhuQzYe.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1111708449577058304/pu/img/NrsKrBz7VGhuQzYe.jpg", "url": "https://t.co/1oIQL48d1u", "display_url": "pic.twitter.com/1oIQL48d1u", "expanded_url": "https://twitter.com/anthonysarti11/status/1111711511003783170/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 224, "h": 400, "resize": "fit"}, "large": {"w": 224, "h": 400, "resize": "fit"}, "small": {"w": 224, "h": 400, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1111711511003783170, "source_status_id_str": "1111711511003783170", "source_user_id": 1062994075064954880, "source_user_id_str": "1062994075064954880", "video_info": {"aspect_ratio": [14, 25], "duration_millis": 140000, "variants": [{"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1111708449577058304/pu/vid/224x400/A01H--L6EH5Hqld4.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1111708449577058304/pu/pl/ihU9Nj7Y8oC9ADM3.m3u8?tag=8"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false, "source_user": {"id": 1062994075064954880, "id_str": "1062994075064954880", "name": "\ud83c\udf0f v\u00e9nom \ud83c\udf0f", "screen_name": "anthonysarti11", "location": "", "description": "les meilleures vid\u00e9os du net c'est ici .\ud83d\udc47\ud83c\udf0f\ud83c\udfa5\ud83d\udcf9\n\ud83d\udea8 je bloque les gens qui insultent \ud83d\udea8", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3596, "friends_count": 2945, "listed_count": 11, "created_at": "Thu Nov 15 09:01:51 +0000 2018", "favourites_count": 1239, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 424, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1090330296044740609/Ui9QexhM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090330296044740609/Ui9QexhM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1062994075064954880/1548248899", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 29 19:27:33 +0000 2019", "id": 1111711511003783170, "id_str": "1111711511003783170", "text": "Omg \ud83d\ude2e bravo monsieur \ud83d\udc4d\u2764 https://t.co/1oIQL48d1u", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1111708449577058304, "id_str": "1111708449577058304", "indices": [24, 47], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1111708449577058304/pu/img/NrsKrBz7VGhuQzYe.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1111708449577058304/pu/img/NrsKrBz7VGhuQzYe.jpg", "url": "https://t.co/1oIQL48d1u", "display_url": "pic.twitter.com/1oIQL48d1u", "expanded_url": "https://twitter.com/anthonysarti11/status/1111711511003783170/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 224, "h": 400, "resize": "fit"}, "large": {"w": 224, "h": 400, "resize": "fit"}, "small": {"w": 224, "h": 400, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1111708449577058304, "id_str": "1111708449577058304", "indices": [24, 47], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1111708449577058304/pu/img/NrsKrBz7VGhuQzYe.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1111708449577058304/pu/img/NrsKrBz7VGhuQzYe.jpg", "url": "https://t.co/1oIQL48d1u", "display_url": "pic.twitter.com/1oIQL48d1u", "expanded_url": "https://twitter.com/anthonysarti11/status/1111711511003783170/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 224, "h": 400, "resize": "fit"}, "large": {"w": 224, "h": 400, "resize": "fit"}, "small": {"w": 224, "h": 400, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [14, 25], "duration_millis": 140000, "variants": [{"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1111708449577058304/pu/vid/224x400/A01H--L6EH5Hqld4.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1111708449577058304/pu/pl/ihU9Nj7Y8oC9ADM3.m3u8?tag=8"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1062994075064954880, "id_str": "1062994075064954880", "name": "\ud83c\udf0f v\u00e9nom \ud83c\udf0f", "screen_name": "anthonysarti11", "location": "", "description": "les meilleures vid\u00e9os du net c'est ici .\ud83d\udc47\ud83c\udf0f\ud83c\udfa5\ud83d\udcf9\n\ud83d\udea8 je bloque les gens qui insultent \ud83d\udea8", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3596, "friends_count": 2945, "listed_count": 11, "created_at": "Thu Nov 15 09:01:51 +0000 2018", "favourites_count": 1239, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 424, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1090330296044740609/Ui9QexhM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090330296044740609/Ui9QexhM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1062994075064954880/1548248899", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1423, "favorite_count": 3859, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1423, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sat Mar 30 14:00:11 +0000 2019", "id": 1111991513821691906, "id_str": "1111991513821691906", "text": "RT @AgatheLautrea: 10 minutes sur le terrain.\n10 minutes et 55 douilles \"oubli\u00e9es\" par nos premiers \u00e9cologistes de France pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s \ud83d\udc4c\nMais n\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AgatheLautrea", "name": "Agathe", "id": 2917816253, "id_str": "2917816253", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 29 16:06:59 +0000 2019", "id": 1111661037420531719, "id_str": "1111661037420531719", "text": "10 minutes sur le terrain.\n10 minutes et 55 douilles \"oubli\u00e9es\" par nos premiers \u00e9cologistes de France pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s \ud83d\udc4c\nM\u2026 https://t.co/UVXD0GI9iB", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UVXD0GI9iB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1111661037420531719", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2917816253, "id_str": "2917816253", "name": "Agathe", "screen_name": "AgatheLautrea", "location": "Clisson, France", "description": "R\u00e9d cheffe chez @BestFriendsOMM | Bloqu\u00e9e par les #chasseurs | B\u00e9n\u00e9vole @SPA_Officiel | Membre @LPOFrance | Part-time veggie | Photographe animalier | Metalhead", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 741, "friends_count": 426, "listed_count": 25, "created_at": "Fri Dec 12 15:18:53 +0000 2014", "favourites_count": 753, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 965, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103690340182171648/Hc5SdTDx_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103690340182171648/Hc5SdTDx_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2917816253/1548104342", "profile_link_color": "7FDBB6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 124, "favorite_count": 215, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 124, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sat Mar 30 09:14:37 +0000 2019", "id": 1111919647476072448, "id_str": "1111919647476072448", "text": "RT @LaurenceParisot: Ces attaques contre la presse dans diff\u00e9rents pays sont tr\u00e8s pr\u00e9occupantes. https://t.co/Ucd1TE0dij", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LaurenceParisot", "name": "Laurence Parisot", "id": 20095109, "id_str": "20095109", "indices": [3, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Ucd1TE0dij", "expanded_url": "https://twitter.com/georginafstubbs/status/1111715367615901701", "display_url": "twitter.com/georginafstubb\u2026", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 29 22:18:04 +0000 2019", "id": 1111754422563033088, "id_str": "1111754422563033088", "text": "Ces attaques contre la presse dans diff\u00e9rents pays sont tr\u00e8s pr\u00e9occupantes. https://t.co/Ucd1TE0dij", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Ucd1TE0dij", "expanded_url": "https://twitter.com/georginafstubbs/status/1111715367615901701", "display_url": "twitter.com/georginafstubb\u2026", "indices": [76, 99]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 20095109, "id_str": "20095109", "name": "Laurence Parisot", "screen_name": "LaurenceParisot", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 50402, "friends_count": 4108, "listed_count": 616, "created_at": "Wed Feb 04 21:20:28 +0000 2009", "favourites_count": 554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 17515, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "050505", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926657333555494913/Q_EBq8zc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926657333555494913/Q_EBq8zc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20095109/1509766817", "profile_link_color": "E44889", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FAFAFA", "profile_text_color": "454545", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1111715367615901701, "quoted_status_id_str": "1111715367615901701", "quoted_status": {"created_at": "Fri Mar 29 19:42:52 +0000 2019", "id": 1111715367615901701, "id_str": "1111715367615901701", "text": "Treating the press like this has never and will never be ok. Ever. I\u2019ve seen @Channel4News and @CNN on the receivin\u2026 https://t.co/AYH51HX5RG", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Channel4News", "name": "Channel 4 News", "id": 14569869, "id_str": "14569869", "indices": [77, 90]}, {"screen_name": "CNN", "name": "CNN", "id": 759251, "id_str": "759251", "indices": [95, 99]}], "urls": [{"url": "https://t.co/AYH51HX5RG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1111715367615901701", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 22135231, "id_str": "22135231", "name": "Georgina Stubbs", "screen_name": "georginafstubbs", "location": "London", "description": "Reporter @PA covering all things defence and news. Political geek and aspiring foreign correspondent. georgina.stubbs@pressassociation.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4072, "friends_count": 1650, "listed_count": 73, "created_at": "Fri Feb 27 12:41:50 +0000 2009", "favourites_count": 4857, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7320, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1053816589689241600/X41O_KR4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1053816589689241600/X41O_KR4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/22135231/1549527173", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8055, "favorite_count": 12746, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 16, "favorite_count": 25, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1111715367615901701, "quoted_status_id_str": "1111715367615901701", "retweet_count": 16, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sat Mar 30 08:54:10 +0000 2019", "id": 1111914500922445825, "id_str": "1111914500922445825", "text": "L\u2019acteur George Clooney appelle au boycott des h\u00f4tels li\u00e9s au sultan de Brunei https://t.co/F278xU5mR2 via @lemondefr", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lemondefr", "name": "Le Monde", "id": 24744541, "id_str": "24744541", "indices": [107, 117]}], "urls": [{"url": "https://t.co/F278xU5mR2", "expanded_url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2019/03/30/l-acteur-george-clooney-appelle-au-boycott-des-hotels-lies-au-sultan-de-brunei_5443472_3210.html", "display_url": "lemonde.fr/international/\u2026", "indices": [79, 102]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 29 20:30:05 +0000 2019", "id": 1111727246136492033, "id_str": "1111727246136492033", "text": "RT @onevoiceanimal: L'exhibition cruelle d'un macaque attach\u00e9 \u00e0 un poney, un \"num\u00e9ro\" en violation totale avec les textes autorisant les ci\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "onevoiceanimal", "name": "One Voice", "id": 121383284, "id_str": "121383284", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 29 07:01:36 +0000 2019", "id": 1111523784874512384, "id_str": "1111523784874512384", "text": "L'exhibition cruelle d'un macaque attach\u00e9 \u00e0 un poney, un \"num\u00e9ro\" en violation totale avec les textes autorisant le\u2026 https://t.co/hf7Gu3czOc", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hf7Gu3czOc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1111523784874512384", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 121383284, "id_str": "121383284", "name": "One Voice", "screen_name": "onevoiceanimal", "location": "France", "description": "Nous sommes des guerriers non violents, fiers d\u2019\u00eatre au service des animaux et de la plan\u00e8te. Servir, c\u2019est penser avant tout \u00e0 ceux pour qui l\u2019on combat.", "url": "https://t.co/TLkXD8UqG9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/TLkXD8UqG9", "expanded_url": "http://www.one-voice.fr/", "display_url": "one-voice.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 22032, "friends_count": 548, "listed_count": 184, "created_at": "Tue Mar 09 09:53:07 +0000 2010", "favourites_count": 14376, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6136, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/739530902242369540/hWRUpQj7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/739530902242369540/hWRUpQj7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/121383284/1553352260", "profile_link_color": "E1852A", "profile_sidebar_border_color": "FF9603", "profile_sidebar_fill_color": "FF8F0F", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 636, "favorite_count": 429, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 636, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 29 20:28:26 +0000 2019", "id": 1111726833068900353, "id_str": "1111726833068900353", "text": "RT @LaurenceParisot: Passionnant et important. L\u2019avenir : l\u2019IA + la reconnaissance de l\u2019intelligence et de la conscience des animaux. https\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LaurenceParisot", "name": "Laurence Parisot", "id": 20095109, "id_str": "20095109", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 29 20:12:14 +0000 2019", "id": 1111722756574507008, "id_str": "1111722756574507008", "text": "Passionnant et important. L\u2019avenir : l\u2019IA + la reconnaissance de l\u2019intelligence et de la conscience des animaux. https://t.co/wWnafmx2Bv", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/wWnafmx2Bv", "expanded_url": "https://twitter.com/fbb_porteparole/status/1111552627270131712", "display_url": "twitter.com/fbb_porteparol\u2026", "indices": [113, 136]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 20095109, "id_str": "20095109", "name": "Laurence Parisot", "screen_name": "LaurenceParisot", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 50402, "friends_count": 4108, "listed_count": 616, "created_at": "Wed Feb 04 21:20:28 +0000 2009", "favourites_count": 554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 17515, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "050505", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926657333555494913/Q_EBq8zc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926657333555494913/Q_EBq8zc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20095109/1509766817", "profile_link_color": "E44889", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FAFAFA", "profile_text_color": "454545", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1111552627270131712, "quoted_status_id_str": "1111552627270131712", "quoted_status": {"created_at": "Fri Mar 29 08:56:12 +0000 2019", "id": 1111552627270131712, "id_str": "1111552627270131712", "text": "Personnalit\u00e9 juridique de l'animal : la Facult\u00e9 de Droit @univtoulon ambitionne d'apporter aujourd'hui une r\u00e9ponse\u2026 https://t.co/i0nDDF78oJ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "univtoulon", "name": "Universit\u00e9 de Toulon", "id": 81777565, "id_str": "81777565", "indices": [57, 68]}], "urls": [{"url": "https://t.co/i0nDDF78oJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1111552627270131712", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1111293132782612480, "in_reply_to_status_id_str": "1111293132782612480", "in_reply_to_user_id": 613617582, "in_reply_to_user_id_str": "613617582", "in_reply_to_screen_name": "FBB_PORTEPAROLE", "user": {"id": 613617582, "id_str": "613617582", "name": "FONDATION BRIGITTE BARDOT", "screen_name": "FBB_PORTEPAROLE", "location": "28 rue Vineuse - 75116 Paris", "description": "Christophe Marie, Porte-parole de la Fondation Brigitte Bardot, ONG \u0153uvrant \u00e0 la protection de l'animal sauvage et domestique, en France et dans le monde entier", "url": "https://t.co/Roip5RGlin", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Roip5RGlin", "expanded_url": "http://www.fondationbrigittebardot.fr/", "display_url": "fondationbrigittebardot.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 42883, "friends_count": 100, "listed_count": 403, "created_at": "Wed Jun 20 15:46:48 +0000 2012", "favourites_count": 883, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 6173, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3337130653/4a2a6b2d72f87d3be643e97cb8a81075_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3337130653/4a2a6b2d72f87d3be643e97cb8a81075_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/613617582/1526240163", "profile_link_color": "00509C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 47, "favorite_count": 97, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 13, "favorite_count": 30, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1111552627270131712, "quoted_status_id_str": "1111552627270131712", "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 29 06:14:52 +0000 2019", "id": 1111512025845452800, "id_str": "1111512025845452800", "text": "RT @brutnaturefr: L'hippopotame Jumbo vit dans un cirque depuis 30 ans. Enferm\u00e9 seul dans l'obscurit\u00e9 d'un camion, il ne sortirait que 30 m\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "brutnaturefr", "name": "Brut nature FR", "id": 899623626927898624, "id_str": "899623626927898624", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 27 16:04:12 +0000 2019", "id": 1110935559126614016, "id_str": "1110935559126614016", "text": "L'hippopotame Jumbo vit dans un cirque depuis 30 ans. Enferm\u00e9 seul dans l'obscurit\u00e9 d'un camion, il ne sortirait qu\u2026 https://t.co/I4B2hCWWKY", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/I4B2hCWWKY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1110935559126614016", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 899623626927898624, "id_str": "899623626927898624", "name": "Brut nature FR", "screen_name": "brutnaturefr", "location": "", "description": "100% vid\u00e9o, 100% digital, 100% nature.", "url": "https://t.co/J3evG4vqVI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/J3evG4vqVI", "expanded_url": "https://www.facebook.com/brutnatureFR/", "display_url": "facebook.com/brutnatureFR/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 53097, "friends_count": 96, "listed_count": 395, "created_at": "Mon Aug 21 13:26:01 +0000 2017", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 1620, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/900018666078699522/ZBwIP0NN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/900018666078699522/ZBwIP0NN_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/899623626927898624/1503582063", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2649, "favorite_count": 2920, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2649, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 29 06:14:36 +0000 2019", "id": 1111511958728122368, "id_str": "1111511958728122368", "text": "RT @FBB_PORTEPAROLE: Cirques : @Anne_Hidalgo, toujours pas d\u00e9cid\u00e9e \u00e0 faire de Paris une capitale #AnimalFriendly ? #StopCaptivity https://t\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "AnimalFriendly", "indices": [97, 112]}, {"text": "StopCaptivity", "indices": [115, 129]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FBB_PORTEPAROLE", "name": "FONDATION BRIGITTE BARDOT", "id": 613617582, "id_str": "613617582", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "Anne_Hidalgo", "name": "Anne Hidalgo", "id": 26073581, "id_str": "26073581", "indices": [31, 44]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 28 11:26:14 +0000 2019", "id": 1111227997250641920, "id_str": "1111227997250641920", "text": "Cirques : @Anne_Hidalgo, toujours pas d\u00e9cid\u00e9e \u00e0 faire de Paris une capitale #AnimalFriendly ? #StopCaptivity https://t.co/NT6SfC6Yea", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "AnimalFriendly", "indices": [76, 91]}, {"text": "StopCaptivity", "indices": [94, 108]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Anne_Hidalgo", "name": "Anne Hidalgo", "id": 26073581, "id_str": "26073581", "indices": [10, 23]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NT6SfC6Yea", "expanded_url": "https://twitter.com/FBB_Com/status/1111216218042699778?s=19", "display_url": "twitter.com/FBB_Com/status\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 613617582, "id_str": "613617582", "name": "FONDATION BRIGITTE BARDOT", "screen_name": "FBB_PORTEPAROLE", "location": "28 rue Vineuse - 75116 Paris", "description": "Christophe Marie, Porte-parole de la Fondation Brigitte Bardot, ONG \u0153uvrant \u00e0 la protection de l'animal sauvage et domestique, en France et dans le monde entier", "url": "https://t.co/Roip5RGlin", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Roip5RGlin", "expanded_url": "http://www.fondationbrigittebardot.fr/", "display_url": "fondationbrigittebardot.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 42883, "friends_count": 100, "listed_count": 403, "created_at": "Wed Jun 20 15:46:48 +0000 2012", "favourites_count": 883, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 6173, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3337130653/4a2a6b2d72f87d3be643e97cb8a81075_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3337130653/4a2a6b2d72f87d3be643e97cb8a81075_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/613617582/1526240163", "profile_link_color": "00509C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1111216218042699778, "quoted_status_id_str": "1111216218042699778", "quoted_status": {"created_at": "Thu Mar 28 10:39:26 +0000 2019", "id": 1111216218042699778, "id_str": "1111216218042699778", "text": "La mairie de @MADRID a vot\u00e9 ce mercredi l'interdiction des cirques avec #animaux sauvages \ud83d\udc05\ud83d\udc18\ud83d\udc4f Une victoire de plus\u2026 https://t.co/usYPnA8OLe", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "animaux", "indices": [72, 80]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MADRID", "name": "Ayuntamiento Madrid", "id": 816178, "id_str": "816178", "indices": [13, 20]}], "urls": [{"url": "https://t.co/usYPnA8OLe", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1111216218042699778", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 613462470, "id_str": "613462470", "name": "FONDATION BRIGITTE BARDOT", "screen_name": "FBB_Com", "location": "Paris, France", "description": "Service Communication de la Fondation Brigitte Bardot, ONG pr\u00e9sente dans plus de 70 pays \u00e0 travers le globe pour prot\u00e9ger tous les animaux.", "url": "http://t.co/W7Pm8fPnd0", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/W7Pm8fPnd0", "expanded_url": "http://www.fondationbrigittebardot.fr", "display_url": "fondationbrigittebardot.fr", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 16148, "friends_count": 175, "listed_count": 123, "created_at": "Wed Jun 20 12:03:53 +0000 2012", "favourites_count": 1020, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5227, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1085884070398255104/VYe4GxSl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085884070398255104/VYe4GxSl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/613462470/1547729535", "profile_link_color": "00509C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 92, "favorite_count": 251, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 74, "favorite_count": 139, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1111216218042699778, "quoted_status_id_str": "1111216218042699778", "retweet_count": 74, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 29 06:12:36 +0000 2019", "id": 1111511455642193920, "id_str": "1111511455642193920", "text": "RT @cashinvestigati: Bonjour @MarleneSchiappa \nLorsque @cashinvestigati enqu\u00eate sur le plastique, la surp\u00eache, les implants, l\u2019optimisation\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cashinvestigati", "name": "CASH INVESTIGATION", "id": 572634167, "id_str": "572634167", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "MarleneSchiappa", "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 MarleneSchiappa", "id": 14237828, "id_str": "14237828", "indices": [29, 45]}, {"screen_name": "cashinvestigati", "name": "CASH INVESTIGATION", "id": 572634167, "id_str": "572634167", "indices": [55, 71]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 28 15:37:47 +0000 2019", "id": 1111291300790317056, "id_str": "1111291300790317056", "text": "Bonjour @MarleneSchiappa \nLorsque @cashinvestigati enqu\u00eate sur le plastique, la surp\u00eache, les implants, l\u2019optimisat\u2026 https://t.co/YNIpxG9oYG", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarleneSchiappa", "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 MarleneSchiappa", "id": 14237828, "id_str": "14237828", "indices": [8, 24]}, {"screen_name": "cashinvestigati", "name": "CASH INVESTIGATION", "id": 572634167, "id_str": "572634167", "indices": [34, 50]}], "urls": [{"url": "https://t.co/YNIpxG9oYG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1111291300790317056", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 572634167, "id_str": "572634167", "name": "CASH INVESTIGATION", "screen_name": "cashinvestigati", "location": "Paris, France", "description": "Enqu\u00eates sur le monde merveilleux des affaires. Incarn\u00e9es par @EliseLucet, diffus\u00e9es sur France 2. Une production @PLTVfilms. \ud83d\udcfa\u27a1\ufe0f #Cashinvestigation", "url": "http://t.co/sNHlMD3KMI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/sNHlMD3KMI", "expanded_url": "http://www.francetvinfo.fr/france-2/cash-investigation/", "display_url": "francetvinfo.fr/france-2/cash-\u2026", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 139574, "friends_count": 150, "listed_count": 715, "created_at": "Sun May 06 13:36:04 +0000 2012", "favourites_count": 270, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 2008, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1038536681958371330/570g7Pbn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1038536681958371330/570g7Pbn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/572634167/1429047994", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9834, "favorite_count": 23208, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9834, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 29 06:11:54 +0000 2019", "id": 1111511278596575232, "id_str": "1111511278596575232", "text": "RT @30millionsdamis: Ce qui devait \u00eatre un paradis pour les enfants s'est transform\u00e9 en cauchemar pour les #animaux. \ud83d\ude2a Dans une ferme p\u00e9dag\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "animaux", "indices": [107, 115]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "30millionsdamis", "name": "30 Millions d'Amis", "id": 97185496, "id_str": "97185496", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 28 16:49:22 +0000 2019", "id": 1111309316580089857, "id_str": "1111309316580089857", "text": "Ce qui devait \u00eatre un paradis pour les enfants s'est transform\u00e9 en cauchemar pour les #animaux. \ud83d\ude2a Dans une ferme p\u00e9\u2026 https://t.co/37yrdsPNMp", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "animaux", "indices": [86, 94]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/37yrdsPNMp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1111309316580089857", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 97185496, "id_str": "97185496", "name": "30 Millions d'Amis", "screen_name": "30millionsdamis", "location": "France, Paris", "description": "Reha Hutin est Pr\u00e9sidente de la Fondation 30 Millions d'Amis, une ONG Reconnue d'Utilit\u00e9 Publique, pr\u00e9sente sur tous les fronts de la protection animale.", "url": "https://t.co/hCJo6ZvLDd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/hCJo6ZvLDd", "expanded_url": "http://www.30millionsdamis.fr", "display_url": "30millionsdamis.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 76727, "friends_count": 602, "listed_count": 494, "created_at": "Wed Dec 16 10:55:01 +0000 2009", "favourites_count": 45634, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 10527, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/964016227587850240/gHVZ4RW2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/964016227587850240/gHVZ4RW2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/97185496/1544527592", "profile_link_color": "E4051F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 740, "favorite_count": 1377, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 740, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Mar 28 06:05:21 +0000 2019", "id": 1111147243434848257, "id_str": "1111147243434848257", "text": "RT @laurentbaheux: Non satisfait d'avoir euthanasi\u00e9 3 ours polaires en 2018, le zoo de la Palmyre vient d'en r\u00e9cup\u00e9rer 2 nouveaux pour les\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentbaheux", "name": "Laurent Baheux Photo", "id": 88621782, "id_str": "88621782", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 27 08:55:27 +0000 2019", "id": 1110827662577188867, "id_str": "1110827662577188867", "text": "Non satisfait d'avoir euthanasi\u00e9 3 ours polaires en 2018, le zoo de la Palmyre vient d'en r\u00e9cup\u00e9rer 2 nouveaux pour\u2026 https://t.co/5r4rkyXcRx", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5r4rkyXcRx", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1110827662577188867", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 88621782, "id_str": "88621782", "name": "Laurent Baheux Photo", "screen_name": "laurentbaheux", "location": "Poitou-Charentes, France", "description": "Photographe du vivant libre et sauvage #prints #books #finearts #safaris insta @laurentbaheux https://t.co/tPU63KUdWD e-mail contact@laurentbaheux.com", "url": "https://t.co/6hg7oR3DWx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/6hg7oR3DWx", "expanded_url": "http://www.laurentbaheux-shop.com", "display_url": "laurentbaheux-shop.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/tPU63KUdWD", "expanded_url": "http://laurentbaheux.com", "display_url": "laurentbaheux.com", "indices": [94, 117]}]}}, "protected": false, "followers_count": 271973, "friends_count": 195376, "listed_count": 3154, "created_at": "Mon Nov 09 08:20:30 +0000 2009", "favourites_count": 112845, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11197, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1112996531211264001/TacHcUHb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112996531211264001/TacHcUHb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/88621782/1552926409", "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 820, "favorite_count": 1337, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 820, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Mar 28 06:04:54 +0000 2019", "id": 1111147128099876865, "id_str": "1111147128099876865", "text": "RT @CNEWS: Le directeur de campagne LREM pour les \u00e9lections europ\u00e9ennes a eu du mal \u00e0 donner toute la liste du parti https://t.co/GcNVGKarYZ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CNEWS", "name": "CNEWS", "id": 18396319, "id_str": "18396319", "indices": [3, 9]}], "urls": [], "media": [{"id": 1110634384690999296, "id_str": "1110634384690999296", "indices": [117, 140], "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1110634384690999296/img/QXqzxN8vQuT-Sazh.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1110634384690999296/img/QXqzxN8vQuT-Sazh.jpg", "url": "https://t.co/GcNVGKarYZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcNVGKarYZ", "expanded_url": "https://twitter.com/CNEWS/status/1110635484747829249/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1110635484747829249, "source_status_id_str": "1110635484747829249", "source_user_id": 18396319, "source_user_id_str": "18396319"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1110634384690999296, "id_str": "1110634384690999296", "indices": [117, 140], "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1110634384690999296/img/QXqzxN8vQuT-Sazh.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1110634384690999296/img/QXqzxN8vQuT-Sazh.jpg", "url": "https://t.co/GcNVGKarYZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcNVGKarYZ", "expanded_url": "https://twitter.com/CNEWS/status/1110635484747829249/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1110635484747829249, "source_status_id_str": "1110635484747829249", "source_user_id": 18396319, "source_user_id_str": "18396319", "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 69560, "variants": [{"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1110634384690999296/vid/320x320/fTLoJvFXeMJGOcsv.mp4?tag=11"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1110634384690999296/pl/d07hJvJGDr6gVoIk.m3u8?tag=11"}, {"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1110634384690999296/vid/720x720/XdEVQHQ7lMHh48zF.mp4?tag=11"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1110634384690999296/vid/480x480/ex6n-7shGdd3KuAG.mp4?tag=11"}]}, "additional_media_info": {"title": "", "description": "", "embeddable": true, "monetizable": false, "source_user": {"id": 18396319, "id_str": "18396319", "name": "CNEWS", "screen_name": "CNEWS", "location": "France", "description": "Une cha\u00eene TV d\u2019information en continu, un quotidien gratuit, un site Internet et une appli mobile pour suivre toute l\u2019actualit\u00e9 en France et dans le monde...", "url": "https://t.co/2jK52ps9H3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/2jK52ps9H3", "expanded_url": "https://www.cnews.fr/", "display_url": "cnews.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1310474, "friends_count": 656, "listed_count": 5995, "created_at": "Fri Dec 26 22:07:32 +0000 2008", "favourites_count": 125, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 213824, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFE500", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1114069619046866944/Kman4t6B_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114069619046866944/Kman4t6B_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18396319/1524640221", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 26 20:11:48 +0000 2019", "id": 1110635484747829249, "id_str": "1110635484747829249", "text": "Le directeur de campagne LREM pour les \u00e9lections europ\u00e9ennes a eu du mal \u00e0 donner toute la liste du parti https://t.co/GcNVGKarYZ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1110634384690999296, "id_str": "1110634384690999296", "indices": [106, 129], "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1110634384690999296/img/QXqzxN8vQuT-Sazh.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1110634384690999296/img/QXqzxN8vQuT-Sazh.jpg", "url": "https://t.co/GcNVGKarYZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcNVGKarYZ", "expanded_url": "https://twitter.com/CNEWS/status/1110635484747829249/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1110634384690999296, "id_str": "1110634384690999296", "indices": [106, 129], "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1110634384690999296/img/QXqzxN8vQuT-Sazh.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1110634384690999296/img/QXqzxN8vQuT-Sazh.jpg", "url": "https://t.co/GcNVGKarYZ", "display_url": "pic.twitter.com/GcNVGKarYZ", "expanded_url": "https://twitter.com/CNEWS/status/1110635484747829249/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 69560, "variants": [{"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1110634384690999296/vid/320x320/fTLoJvFXeMJGOcsv.mp4?tag=11"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1110634384690999296/pl/d07hJvJGDr6gVoIk.m3u8?tag=11"}, {"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1110634384690999296/vid/720x720/XdEVQHQ7lMHh48zF.mp4?tag=11"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1110634384690999296/vid/480x480/ex6n-7shGdd3KuAG.mp4?tag=11"}]}, "additional_media_info": {"title": "", "description": "", "embeddable": true, "monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 18396319, "id_str": "18396319", "name": "CNEWS", "screen_name": "CNEWS", "location": "France", "description": "Une cha\u00eene TV d\u2019information en continu, un quotidien gratuit, un site Internet et une appli mobile pour suivre toute l\u2019actualit\u00e9 en France et dans le monde...", "url": "https://t.co/2jK52ps9H3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/2jK52ps9H3", "expanded_url": "https://www.cnews.fr/", "display_url": "cnews.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1310474, "friends_count": 656, "listed_count": 5995, "created_at": "Fri Dec 26 22:07:32 +0000 2008", "favourites_count": 125, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 213824, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFE500", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1114069619046866944/Kman4t6B_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114069619046866944/Kman4t6B_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18396319/1524640221", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 740, "favorite_count": 656, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 740, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Mar 28 06:02:34 +0000 2019", "id": 1111146540897320961, "id_str": "1111146540897320961", "text": "RT @antidote_europe: Le Parlement europ\u00e9en valide d\u00e9finitivement l\u2019interdiction de certains plastiques \u00e0 usage unique https://t.co/jnyPhfCB\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "antidote_europe", "name": "Antidote Europe", "id": 275211114, "id_str": "275211114", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 27 22:17:57 +0000 2019", "id": 1111029616465141761, "id_str": "1111029616465141761", "text": "Le Parlement europ\u00e9en valide d\u00e9finitivement l\u2019interdiction de certains plastiques \u00e0 usage unique https://t.co/jnyPhfCBca via @lemondefr", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lemondefr", "name": "Le Monde", "id": 24744541, "id_str": "24744541", "indices": [125, 135]}], "urls": [{"url": "https://t.co/jnyPhfCBca", "expanded_url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2019/03/27/le-parlement-europeen-valide-definitivement-l-interdiction-de-certains-plastiques-a-usage-unique_5442231_3244.html", "display_url": "lemonde.fr/planete/articl\u2026", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 275211114, "id_str": "275211114", "name": "Antidote Europe", "screen_name": "antidote_europe", "location": "France", "description": "Nous oeuvrons pour une meilleure pr\u00e9vention en mati\u00e8re de sant\u00e9 humaine et informons sur le danger d\u2019utiliser les donn\u00e9es issues de l\u2019exp\u00e9rimentation animale.", "url": "http://t.co/Y3Bjrol348", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/Y3Bjrol348", "expanded_url": "http://antidote-europe.org", "display_url": "antidote-europe.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1367, "friends_count": 102, "listed_count": 37, "created_at": "Thu Mar 31 21:02:41 +0000 2011", "favourites_count": 445, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1207, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "005A5A", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3531498771/a2b065bc5e5264c14edc4775013b3fed_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3531498771/a2b065bc5e5264c14edc4775013b3fed_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/275211114/1457090385", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Mar 28 06:01:50 +0000 2019", "id": 1111146357153320960, "id_str": "1111146357153320960", "text": "RT @LaurenceParisot: Important a comprendre. https://t.co/mL40lJCPc4", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LaurenceParisot", "name": "Laurence Parisot", "id": 20095109, "id_str": "20095109", "indices": [3, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/mL40lJCPc4", "expanded_url": "https://twitter.com/maxcordiez/status/1111037584006938625", "display_url": "twitter.com/maxcordiez/sta\u2026", "indices": [45, 68]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 27 22:54:45 +0000 2019", "id": 1111038878016815104, "id_str": "1111038878016815104", "text": "Important a comprendre. https://t.co/mL40lJCPc4", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mL40lJCPc4", "expanded_url": "https://twitter.com/maxcordiez/status/1111037584006938625", "display_url": "twitter.com/maxcordiez/sta\u2026", "indices": [24, 47]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 20095109, "id_str": "20095109", "name": "Laurence Parisot", "screen_name": "LaurenceParisot", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 50402, "friends_count": 4108, "listed_count": 616, "created_at": "Wed Feb 04 21:20:28 +0000 2009", "favourites_count": 554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 17515, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "050505", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926657333555494913/Q_EBq8zc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926657333555494913/Q_EBq8zc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20095109/1509766817", "profile_link_color": "E44889", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FAFAFA", "profile_text_color": "454545", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1111037584006938625, "quoted_status_id_str": "1111037584006938625", "quoted_status": {"created_at": "Wed Mar 27 22:49:36 +0000 2019", "id": 1111037584006938625, "id_str": "1111037584006938625", "text": "Le prix du #p\u00e9trole n'est pas corr\u00e9l\u00e9 \u00e0 l'\u00e9puisement de la ressource (cf. courbe rouge en $ constants). Il ne faut\u2026 https://t.co/nHtdPRxlpo", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "p\u00e9trole", "indices": [11, 19]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nHtdPRxlpo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1111037584006938625", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1024661742671028224, "id_str": "1024661742671028224", "name": "Maxence Cordiez", "screen_name": "maxcordiez", "location": "", "description": "Ing\u00e9nieur dans le secteur de l'\u00e9nergie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 953, "friends_count": 100, "listed_count": 17, "created_at": "Wed Aug 01 14:22:51 +0000 2018", "favourites_count": 1307, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1337, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1024661891791114240/J2tNWMNu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1024661891791114240/J2tNWMNu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1024661742671028224/1533133613", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 25, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 7, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1111037584006938625, "quoted_status_id_str": "1111037584006938625", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}
{"created_at": "Tue Mar 26 19:06:53 +0000 2019", "id": 1110619148013486082, "id_str": "1110619148013486082", "text": "RT @YannWehrling: \u00c0 pleurer : Sauv\u00e9e in extremis, l\u2019orang-outan \u00ab\u00a0Hope\u00a0\u00bb symbole de la d\u00e9forestation \u00e0 Sumatra https://t.co/T0mWvQCAZy", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YannWehrling", "name": "Yann WEHRLING", "id": 38162566, "id_str": "38162566", "indices": [3, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/T0mWvQCAZy", "expanded_url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2019/03/19/sauvee-in-extremis-l-orang-outan-hope-symbole-de-la-deforestation-a-sumatra-liee-aux-palmiers-a-huile_5438366_3244.html", "display_url": "lemonde.fr/planete/articl\u2026", "indices": [111, 134]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 26 16:20:39 +0000 2019", "id": 1110577313673068549, "id_str": "1110577313673068549", "text": "\u00c0 pleurer : Sauv\u00e9e in extremis, l\u2019orang-outan \u00ab\u00a0Hope\u00a0\u00bb symbole de la d\u00e9forestation \u00e0 Sumatra https://t.co/T0mWvQCAZy", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/T0mWvQCAZy", "expanded_url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2019/03/19/sauvee-in-extremis-l-orang-outan-hope-symbole-de-la-deforestation-a-sumatra-liee-aux-palmiers-a-huile_5438366_3244.html", "display_url": "lemonde.fr/planete/articl\u2026", "indices": [93, 116]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 38162566, "id_str": "38162566", "name": "Yann WEHRLING", "screen_name": "YannWehrling", "location": "", "description": "Ambassadeur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 l\u2019environnement/ french ambassador for the environment ...conseiller de Paris, conseiller r\u00e9gional IdF ...et toujours illustrateur", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6352, "friends_count": 3892, "listed_count": 209, "created_at": "Wed May 06 11:57:46 +0000 2009", "favourites_count": 765, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4566, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/982904077905514496/lsjkeGk9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/982904077905514496/lsjkeGk9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38162566/1514895672", "profile_link_color": "1F98C7", "profile_sidebar_border_color": "F78308", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "663B12", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Mar 26 19:05:10 +0000 2019", "id": 1110618713030606849, "id_str": "1110618713030606849", "text": "RT @PorcherThomas: Quand on rejoint quelqu\u2019un qui d\u00e9fend le nucl\u00e9aire, la chasse, le gaz de charbon, la baisse des normes environnementales\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PorcherThomas", "name": "Thomas Porcher", "id": 509981951, "id_str": "509981951", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 25 14:38:25 +0000 2019", "id": 1110189197585981440, "id_str": "1110189197585981440", "text": "Quand on rejoint quelqu\u2019un qui d\u00e9fend le nucl\u00e9aire, la chasse, le gaz de charbon, la baisse des normes environnemen\u2026 https://t.co/XrLh0xtTO1", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XrLh0xtTO1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1110189197585981440", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 509981951, "id_str": "509981951", "name": "Thomas Porcher", "screen_name": "PorcherThomas", "location": "Paris", "description": "\u00c9conomiste (docteur @SorbonneParis1, professeur @PSBeduParis, membre des @atterres)", "url": "https://t.co/Ahj0TLhzoh", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ahj0TLhzoh", "expanded_url": "https://www.instagram.com/porcherthomas/?hl=fr", "display_url": "instagram.com/porcherthomas/\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 58741, "friends_count": 1279, "listed_count": 544, "created_at": "Thu Mar 01 09:35:16 +0000 2012", "favourites_count": 12574, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 10126, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/818767139142246400/pXF4s7sJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/818767139142246400/pXF4s7sJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/509981951/1455263649", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1110181615802691585, "quoted_status_id_str": "1110181615802691585", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 25 14:08:18 +0000 2019", "id": 1110181615802691585, "id_str": "1110181615802691585", "text": "Europ\u00e9ennes : l\u2019\u00e9cologiste Pascal Canfin num\u00e9ro deux de la liste LREM\u00a0 https://t.co/FVS2Pf82MO", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FVS2Pf82MO", "expanded_url": "http://www.lefigaro.fr/elections/europeennes/europeennes-l-ecologiste-pascal-canfin-numero-2-la-liste-lrem-20190325?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1553519066", "display_url": "lefigaro.fr/elections/euro\u2026", "indices": [71, 94]}]}, "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox Social</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 8350912, "id_str": "8350912", "name": "Le Figaro", "screen_name": "Le_Figaro", "location": "France", "description": "\ud83d\udddeActualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements. 1er quotidien et site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.\ud83d\udcf1Instagram avec lefigarofr", "url": "https://t.co/7zSIokJk2k", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/7zSIokJk2k", "expanded_url": "http://www.lefigaro.fr", "display_url": "lefigaro.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3026819, "friends_count": 614, "listed_count": 15619, "created_at": "Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007", "favourites_count": 3948, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 517600, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "3B79B5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930823013100122112/_nOlP-bc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930823013100122112/_nOlP-bc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/8350912/1543844443", "profile_link_color": "003872", "profile_sidebar_border_color": "C7C7C7", "profile_sidebar_fill_color": "E5E5E5", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 27, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 1912, "favorite_count": 4194, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1110181615802691585, "quoted_status_id_str": "1110181615802691585", "retweet_count": 1912, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Mar 26 19:02:34 +0000 2019", "id": 1110618058761097217, "id_str": "1110618058761097217", "text": "RT @YannWehrling: Bravo pour cette initiative. La France d\u00e9fend cette vision d\u2019un Ocean patrimoine, fragile, en danger, et donc \u00e0 pr\u00e9server\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YannWehrling", "name": "Yann WEHRLING", "id": 38162566, "id_str": "38162566", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 26 11:58:38 +0000 2019", "id": 1110511371853197312, "id_str": "1110511371853197312", "text": "Bravo pour cette initiative. La France d\u00e9fend cette vision d\u2019un Ocean patrimoine, fragile, en danger, et donc \u00e0 pr\u00e9\u2026 https://t.co/0bdKs7gW69", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0bdKs7gW69", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1110511371853197312", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 38162566, "id_str": "38162566", "name": "Yann WEHRLING", "screen_name": "YannWehrling", "location": "", "description": "Ambassadeur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 l\u2019environnement/ french ambassador for the environment ...conseiller de Paris, conseiller r\u00e9gional IdF ...et toujours illustrateur", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6352, "friends_count": 3892, "listed_count": 209, "created_at": "Wed May 06 11:57:46 +0000 2009", "favourites_count": 765, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4566, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/982904077905514496/lsjkeGk9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/982904077905514496/lsjkeGk9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38162566/1514895672", "profile_link_color": "1F98C7", "profile_sidebar_border_color": "F78308", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "663B12", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "09f6a7707f18e0b1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/09f6a7707f18e0b1.json", "place_type": "city", "name": "Paris", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.2241006, 48.8155214], [2.4699053, 48.8155214], [2.4699053, 48.9021461], [2.2241006, 48.9021461]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1110480344967512064, "quoted_status_id_str": "1110480344967512064", "quoted_status": {"created_at": "Tue Mar 26 09:55:20 +0000 2019", "id": 1110480344967512064, "id_str": "1110480344967512064", "text": "\u270d\ufe0f\ud83c\udf0f Contre la pollution plastique, l'acidification des oc\u00e9ans, leur r\u00e9chauffement, la surp\u00eache, la disparition de s\u2026 https://t.co/M0BWTrEirV", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/M0BWTrEirV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1110480344967512064", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 244026421, "id_str": "244026421", "name": "Jimmy Pahun", "screen_name": "JimmyPahun", "location": "Morbihan, Bretagne", "description": "D\u00e9put\u00e9 de la 2e circonscription du Morbihan -  Groupe MoDem et Apparent\u00e9s - Skipper", "url": "https://t.co/RZvz5rouDp", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/RZvz5rouDp", "expanded_url": "http://jimmypahun.fr", "display_url": "jimmypahun.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2066, "friends_count": 291, "listed_count": 71, "created_at": "Fri Jan 28 10:17:00 +0000 2011", "favourites_count": 670, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 326, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979708875757838337/RhVyzFKF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979708875757838337/RhVyzFKF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/244026421/1522415670", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 18, "favorite_count": 31, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 13, "favorite_count": 19, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1110480344967512064, "quoted_status_id_str": "1110480344967512064", "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Mar 26 05:50:09 +0000 2019", "id": 1110418643396030464, "id_str": "1110418643396030464", "text": "https://t.co/XZNH4flz53", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XZNH4flz53", "expanded_url": "https://www.vogue.fr/mode/article/elisabetta-franchi-cree-sa-fondation-pour-la-cause-animale?amp", "display_url": "vogue.fr/mode/article/e\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Mon Mar 25 22:05:16 +0000 2019", "id": 1110301649434742784, "id_str": "1110301649434742784", "text": "RT @Wamiz: Ce chien paralys\u00e9 a \u00e9t\u00e9 jet\u00e9 dans la rue avec un sac de couches et son fauteuil roulant d\u00e9labr\u00e9 https://t.co/kUXQSsudTx https://\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Wamiz", "name": "Wamiz", "id": 30187278, "id_str": "30187278", "indices": [3, 9]}], "urls": [{"url": "https://t.co/kUXQSsudTx", "expanded_url": "https://ift.tt/2HDBzqy", "display_url": "ift.tt/2HDBzqy", "indices": [107, 130]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 25 11:26:20 +0000 2019", "id": 1110140858588950531, "id_str": "1110140858588950531", "text": "Ce chien paralys\u00e9 a \u00e9t\u00e9 jet\u00e9 dans la rue avec un sac de couches et son fauteuil roulant d\u00e9labr\u00e9\u2026 https://t.co/EcHeMGCXCY", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/EcHeMGCXCY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1110140858588950531", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 30187278, "id_str": "30187278", "name": "Wamiz", "screen_name": "Wamiz", "location": "Paris", "description": "#animaux de compagnie : l'actu des chiens, chats, rongeurs... Twitter officiel du site http://t.co/XkDzQWfTQe, Num\u00e9ro 1 sur les animaux de compagnie !", "url": "http://t.co/TVmqXGEAbN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/TVmqXGEAbN", "expanded_url": "http://wamiz.com", "display_url": "wamiz.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": [{"url": "http://t.co/XkDzQWfTQe", "expanded_url": "http://Wamiz.com", "display_url": "Wamiz.com", "indices": [87, 109]}]}}, "protected": false, "followers_count": 10430, "friends_count": 1358, "listed_count": 205, "created_at": "Fri Apr 10 08:46:24 +0000 2009", "favourites_count": 671, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 19769, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1083363298005975041/3vm10RrL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083363298005975041/3vm10RrL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/30187278/1547479043", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 25 22:04:51 +0000 2019", "id": 1110301544753360899, "id_str": "1110301544753360899", "text": "RT @GwendalGrodet: Je signe https://t.co/beBtsQBeCp via @30millionsdamis", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GwendalGrodet", "name": "gwend@l", "id": 3407820857, "id_str": "3407820857", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "30millionsdamis", "name": "30 Millions d'Amis", "id": 97185496, "id_str": "97185496", "indices": [56, 72]}], "urls": [{"url": "https://t.co/beBtsQBeCp", "expanded_url": "https://www.30millionsdamis.fr/jagis/signer-la-petition/je-signe/28-pour-la-fermeture-des-fermes-a-fourrure-en-europe/", "display_url": "30millionsdamis.fr/jagis/signer-l\u2026", "indices": [28, 51]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 25 10:16:43 +0000 2019", "id": 1110123338842730496, "id_str": "1110123338842730496", "text": "Je signe https://t.co/beBtsQBeCp via @30millionsdamis", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "30millionsdamis", "name": "30 Millions d'Amis", "id": 97185496, "id_str": "97185496", "indices": [37, 53]}], "urls": [{"url": "https://t.co/beBtsQBeCp", "expanded_url": "https://www.30millionsdamis.fr/jagis/signer-la-petition/je-signe/28-pour-la-fermeture-des-fermes-a-fourrure-en-europe/", "display_url": "30millionsdamis.fr/jagis/signer-l\u2026", "indices": [9, 32]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3407820857, "id_str": "3407820857", "name": "gwend@l", "screen_name": "GwendalGrodet", "location": "Quelque part dans l'univers", "description": "Un jeune de 19 ans qui adore les animaux , Pok\u00e9mon et j'essaies de faire sourire les gens . \u00catre c\u00e9libataire c'est trop bien!!", "url": "https://t.co/edf7zQoKXf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/edf7zQoKXf", "expanded_url": "https://curiouscat.me/GwendalGrodet", "display_url": "curiouscat.me/GwendalGrodet", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18, "friends_count": 139, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Aug 07 21:59:26 +0000 2015", "favourites_count": 27633, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 8175, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1086282018659405824/GlpWoJys_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1086282018659405824/GlpWoJys_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3407820857/1531553302", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 29, "favorite_count": 33, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 29, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 25 22:03:30 +0000 2019", "id": 1110301203794198528, "id_str": "1110301203794198528", "text": "RT @onevoiceanimal: Venez discuter avec nous de la fourrure, de l'angora, et de l'#Exp\u00e9rimentationAnimale ce 27 mars \u00e0 @ScPoBx, o\u00f9 @MurielA\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Exp\u00e9rimentationAnimale", "indices": [82, 105]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "onevoiceanimal", "name": "One Voice", "id": 121383284, "id_str": "121383284", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "ScPoBx", "name": "Sciences Po Bordeaux", "id": 2841968733, "id_str": "2841968733", "indices": [119, 126]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 25 08:43:56 +0000 2019", "id": 1110099988061872128, "id_str": "1110099988061872128", "text": "Venez discuter avec nous de la fourrure, de l'angora, et de l'#Exp\u00e9rimentationAnimale ce 27 mars \u00e0 @ScPoBx, o\u00f9\u2026 https://t.co/NV3Ku3cCdL", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Exp\u00e9rimentationAnimale", "indices": [62, 85]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ScPoBx", "name": "Sciences Po Bordeaux", "id": 2841968733, "id_str": "2841968733", "indices": [99, 106]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NV3Ku3cCdL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1110099988061872128", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [112, 135]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 121383284, "id_str": "121383284", "name": "One Voice", "screen_name": "onevoiceanimal", "location": "France", "description": "Nous sommes des guerriers non violents, fiers d\u2019\u00eatre au service des animaux et de la plan\u00e8te. Servir, c\u2019est penser avant tout \u00e0 ceux pour qui l\u2019on combat.", "url": "https://t.co/TLkXD8UqG9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/TLkXD8UqG9", "expanded_url": "http://www.one-voice.fr/", "display_url": "one-voice.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 22032, "friends_count": 548, "listed_count": 184, "created_at": "Tue Mar 09 09:53:07 +0000 2010", "favourites_count": 14376, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6136, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/739530902242369540/hWRUpQj7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/739530902242369540/hWRUpQj7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/121383284/1553352260", "profile_link_color": "E1852A", "profile_sidebar_border_color": "FF9603", "profile_sidebar_fill_color": "FF8F0F", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 35, "favorite_count": 43, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 35, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 25 22:01:53 +0000 2019", "id": 1110300798301409280, "id_str": "1110300798301409280", "text": "RT @L214: \u201c\u00c9thologues comme v\u00e9t\u00e9rinaires s'accordent tous \u00e0 dire que l'enfermement, la coercition d\u00e8s le plus jeune \u00e2ge, et surtout, les nu\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "L214", "name": "L214 \u00e9thique & animaux", "id": 28207060, "id_str": "28207060", "indices": [3, 8]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 25 10:25:32 +0000 2019", "id": 1110125555096190977, "id_str": "1110125555096190977", "text": "\u201c\u00c9thologues comme v\u00e9t\u00e9rinaires s'accordent tous \u00e0 dire que l'enfermement, la coercition d\u00e8s le plus jeune \u00e2ge, et s\u2026 https://t.co/JnKNKmL4Zu", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JnKNKmL4Zu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1110125555096190977", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 28207060, "id_str": "28207060", "name": "L214 \u00e9thique & animaux", "screen_name": "L214", "location": "France", "description": "Notre priorit\u00e9 : agir pour les milliards d'animaux abattus chaque ann\u00e9e.", "url": "https://t.co/ZokHrMMqWP", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ZokHrMMqWP", "expanded_url": "http://www.L214.com/", "display_url": "L214.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 66593, "friends_count": 957, "listed_count": 609, "created_at": "Wed Apr 01 21:57:28 +0000 2009", "favourites_count": 14415, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 13940, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1052152490030977024/hmRdyc7A_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1052152490030977024/hmRdyc7A_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/28207060/1553795707", "profile_link_color": "F79A3A", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 197, "favorite_count": 267, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 197, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 25 21:59:25 +0000 2019", "id": 1110300177422786566, "id_str": "1110300177422786566", "text": "RT @LaliaAndasmas: \u00cele de la R\u00e9union : des tirs \u00e0 vue sur les chiens errants... https://t.co/nHh3T4B0uO", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LaliaAndasmas", "name": "Lalia Andasmas", "id": 127930985, "id_str": "127930985", "indices": [3, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/nHh3T4B0uO", "expanded_url": "https://twitter.com/Collectif_Chat/status/1109909301555064833", "display_url": "twitter.com/Collectif_Chat\u2026", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 24 21:06:05 +0000 2019", "id": 1109924367222345735, "id_str": "1109924367222345735", "text": "\u00cele de la R\u00e9union : des tirs \u00e0 vue sur les chiens errants... https://t.co/nHh3T4B0uO", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nHh3T4B0uO", "expanded_url": "https://twitter.com/Collectif_Chat/status/1109909301555064833", "display_url": "twitter.com/Collectif_Chat\u2026", "indices": [61, 84]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 127930985, "id_str": "127930985", "name": "Lalia Andasmas", "screen_name": "LaliaAndasmas", "location": "Amiens, France", "description": "Juriste sp\u00e9cialis\u00e9e en droit animalier", "url": "https://t.co/LeCDdQX1KN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LeCDdQX1KN", "expanded_url": "http://www.francesoir.fr/contributeurs/Lalia-Andasmas-Experte-droit-animalier-animaux-juriste", "display_url": "francesoir.fr/contributeurs/\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1879, "friends_count": 4411, "listed_count": 13, "created_at": "Tue Mar 30 17:06:17 +0000 2010", "favourites_count": 8946, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5022, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/962467638906671105/TFmBwlTV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/962467638906671105/TFmBwlTV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/127930985/1518305204", "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1109909301555064833, "quoted_status_id_str": "1109909301555064833", "quoted_status": {"created_at": "Sun Mar 24 20:06:13 +0000 2019", "id": 1109909301555064833, "id_str": "1109909301555064833", "text": "Arret\u00e9 datant de 2017\n TIR \u00e0 VUE sur #chienserrants\ndrole de gestion ds #chiens errants \nNOUS DEMANDONS UNE GESTION\u2026 https://t.co/fPOJhMEjQR", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "chienserrants", "indices": [37, 51]}, {"text": "chiens", "indices": [72, 79]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fPOJhMEjQR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1109909301555064833", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 786602224608681984, "id_str": "786602224608681984", "name": "Le  COLLECTIF  CHATS", "screen_name": "Collectif_Chat", "location": "", "description": "COLLECTIF CHATS 100% STERILISATION OBLIGATOIRE      SA MISSION 'obtenir une LOI pour la STERILISATION OBLIGATOIRE de tous les chats errants et domestiques", "url": "https://t.co/bMMm4tasE5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bMMm4tasE5", "expanded_url": "https://www.facebook.com/Le-Collectif-CHATS-100-Sterilisation-Obligatoire-1395807627340706/?fref=ts", "display_url": "facebook.com/Le-Collectif-C\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1507, "friends_count": 2366, "listed_count": 34, "created_at": "Thu Oct 13 16:19:19 +0000 2016", "favourites_count": 9702, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13353, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1011244076224733185/vZyRPNwQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1011244076224733185/vZyRPNwQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/786602224608681984/1529918665", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1109907107816591362, "quoted_status_id_str": "1109907107816591362", "retweet_count": 12, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 43, "favorite_count": 14, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1109909301555064833, "quoted_status_id_str": "1109909301555064833", "retweet_count": 43, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 25 21:58:10 +0000 2019", "id": 1110299862560587777, "id_str": "1110299862560587777", "text": "RT @anthonysarti11: Un plongeur britannique avait film\u00e9 une v\u00e9ritable mer poubelle au large de bali. Une honte absolue.\nRETWEET SVP https:/\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "anthonysarti11", "name": "\u2622 v\u00e9nom \u2622", "id": 1062994075064954880, "id_str": "1062994075064954880", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 25 12:22:50 +0000 2019", "id": 1110155077581447171, "id_str": "1110155077581447171", "text": "Un plongeur britannique avait film\u00e9 une v\u00e9ritable mer poubelle au large de bali. Une honte absolue.\nRETWEET SVP https://t.co/CTeefTrVvx", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1110154862774403072, "id_str": "1110154862774403072", "indices": [112, 135], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1110154862774403072/pu/img/W7LsCarzG7hk24Wb.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1110154862774403072/pu/img/W7LsCarzG7hk24Wb.jpg", "url": "https://t.co/CTeefTrVvx", "display_url": "pic.twitter.com/CTeefTrVvx", "expanded_url": "https://twitter.com/anthonysarti11/status/1110155077581447171/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 400, "h": 224, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 400, "h": 224, "resize": "fit"}, "large": {"w": 400, "h": 224, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1110154862774403072, "id_str": "1110154862774403072", "indices": [112, 135], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1110154862774403072/pu/img/W7LsCarzG7hk24Wb.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1110154862774403072/pu/img/W7LsCarzG7hk24Wb.jpg", "url": "https://t.co/CTeefTrVvx", "display_url": "pic.twitter.com/CTeefTrVvx", "expanded_url": "https://twitter.com/anthonysarti11/status/1110155077581447171/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 400, "h": 224, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 400, "h": 224, "resize": "fit"}, "large": {"w": 400, "h": 224, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [25, 14], "duration_millis": 140007, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1110154862774403072/pu/pl/LAo-UhF2ECb8NUK_.m3u8?tag=8"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1110154862774403072/pu/vid/400x224/QdsMmbutXk03AfGy.mp4?tag=8"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1062994075064954880, "id_str": "1062994075064954880", "name": "\ud83c\udf0f v\u00e9nom \ud83c\udf0f", "screen_name": "anthonysarti11", "location": "", "description": "les meilleures vid\u00e9os du net c'est ici .\ud83d\udc47\ud83c\udf0f\ud83c\udfa5\ud83d\udcf9\n\ud83d\udea8 je bloque les gens qui insultent \ud83d\udea8", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3596, "friends_count": 2945, "listed_count": 11, "created_at": "Thu Nov 15 09:01:51 +0000 2018", "favourites_count": 1239, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 424, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1090330296044740609/Ui9QexhM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090330296044740609/Ui9QexhM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1062994075064954880/1548248899", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 759, "favorite_count": 447, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 759, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 25 21:56:00 +0000 2019", "id": 1110299317821161476, "id_str": "1110299317821161476", "text": "RT @brutnaturefr: Trafic d'animaux : des ONG d\u00e9noncent le r\u00f4le jou\u00e9 par Hong Kong, plaque tournante de la contrebande d'esp\u00e8ces sauvages. h\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "brutnaturefr", "name": "Brut nature FR", "id": 899623626927898624, "id_str": "899623626927898624", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 25 11:15:46 +0000 2019", "id": 1110138196267073536, "id_str": "1110138196267073536", "text": "Trafic d'animaux : des ONG d\u00e9noncent le r\u00f4le jou\u00e9 par Hong Kong, plaque tournante de la contrebande d'esp\u00e8ces sauva\u2026 https://t.co/WRPkzur6PO", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WRPkzur6PO", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1110138196267073536", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 899623626927898624, "id_str": "899623626927898624", "name": "Brut nature FR", "screen_name": "brutnaturefr", "location": "", "description": "100% vid\u00e9o, 100% digital, 100% nature.", "url": "https://t.co/J3evG4vqVI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/J3evG4vqVI", "expanded_url": "https://www.facebook.com/brutnatureFR/", "display_url": "facebook.com/brutnatureFR/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 53097, "friends_count": 96, "listed_count": 395, "created_at": "Mon Aug 21 13:26:01 +0000 2017", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 1620, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/900018666078699522/ZBwIP0NN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/900018666078699522/ZBwIP0NN_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/899623626927898624/1503582063", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 501, "favorite_count": 403, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 501, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 25 21:48:26 +0000 2019", "id": 1110297413175128064, "id_str": "1110297413175128064", "text": "RT @20minutestoul: Finalement, non, le conseil municipal de Toulouse ne demande pas l'interdiction des cirques avec animaux (\u00e0 une voix pr\u00e8\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "20minutestoul", "name": "20 Minutes Toulouse", "id": 415417499, "id_str": "415417499", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 24 11:17:40 +0000 2019", "id": 1109776286807924738, "id_str": "1109776286807924738", "text": "Finalement, non, le conseil municipal de Toulouse ne demande pas l'interdiction des cirques avec animaux (\u00e0 une voi\u2026 https://t.co/gOgAC3sNme", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gOgAC3sNme", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1109776286807924738", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 415417499, "id_str": "415417499", "name": "20 Minutes Toulouse", "screen_name": "20minutestoul", "location": "Toulouse", "description": "Toutes les informations de Toulouse. Actualit\u00e9s, Politique, Sport, High Tech / Sur Facebook : http://t.co/NSCZHLHyfp", "url": "http://t.co/K4eYRtJmLU", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/K4eYRtJmLU", "expanded_url": "http://www.20minutes.fr/toulouse", "display_url": "20minutes.fr/toulouse", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": [{"url": "http://t.co/NSCZHLHyfp", "expanded_url": "http://www.facebook.com/20minutes", "display_url": "facebook.com/20minutes", "indices": [94, 116]}]}}, "protected": false, "followers_count": 9289, "friends_count": 1097, "listed_count": 197, "created_at": "Fri Nov 18 09:28:44 +0000 2011", "favourites_count": 72, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 15729, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/909731710216130560/2x1dciSL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/909731710216130560/2x1dciSL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/415417499/1417623232", "profile_link_color": "2F4C57", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 36, "favorite_count": 29, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 36, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 25 21:42:04 +0000 2019", "id": 1110295811047522304, "id_str": "1110295811047522304", "text": "RT @Samahamusic: Une famille pour Barnab\u00e9, orphelin qui a besoin d\u2019une famille. Merci de partager un Max \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f https://t.co/4C6k1LQmMj", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Samahamusic", "name": "Samaha SHAKA PONK", "id": 51072511, "id_str": "51072511", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/4C6k1LQmMj", "expanded_url": "https://twitter.com/FBB_Adoptions/status/1109725151732604928", "display_url": "twitter.com/FBB_Adoptions/\u2026", "indices": [110, 133]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 24 23:36:27 +0000 2019", "id": 1109962208480509952, "id_str": "1109962208480509952", "text": "Une famille pour Barnab\u00e9, orphelin qui a besoin d\u2019une famille. Merci de partager un Max \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f https://t.co/4C6k1LQmMj", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4C6k1LQmMj", "expanded_url": "https://twitter.com/FBB_Adoptions/status/1109725151732604928", "display_url": "twitter.com/FBB_Adoptions/\u2026", "indices": [93, 116]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 51072511, "id_str": "51072511", "name": "Samaha SHAKA PONK", "screen_name": "Samahamusic", "location": "PARIS BERLIN LONDON", "description": "Hi ! My name is Samaha... I\u2019m vegan and I don\u2019t kill animal just to get new shoes... Fuck u by the way ! I love u too ...:) #schizo", "url": "https://t.co/9ocaUgr9eP", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/9ocaUgr9eP", "expanded_url": "http://tv.shakaponk.com", "display_url": "tv.shakaponk.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7725, "friends_count": 489, "listed_count": 39, "created_at": "Fri Jun 26 14:15:36 +0000 2009", "favourites_count": 1993, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2505, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0A2E11", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1058472732617330693/csXNenva_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058472732617330693/csXNenva_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/51072511/1541195564", "profile_link_color": "5E1D1E", "profile_sidebar_border_color": "000205", "profile_sidebar_fill_color": "D3CEC5", "profile_text_color": "170D17", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1109725151732604928, "quoted_status_id_str": "1109725151732604928", "quoted_status": {"created_at": "Sun Mar 24 07:54:28 +0000 2019", "id": 1109725151732604928, "id_str": "1109725151732604928", "text": "Son papa est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 \nBarnab\u00e9 13 ans esp\u00e8re toujours une famille\nCe magnifique #Westy est un amour \nL\u2019id\u00e9al une gent\u2026 https://t.co/XBbd8McHgT", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Westy", "indices": [78, 84]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XBbd8McHgT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1109725151732604928", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 613437955, "id_str": "613437955", "name": "FONDATION BRIGITTE BARDOT", "screen_name": "FBB_Adoptions", "location": "Paris rue vineuse 75116", "description": "Offrez-leur le plus beau des cadeaux : une famille ! Appelez vite le 01.45.05.14.60 #chien #chat #animal #adoption", "url": "http://t.co/ICcfm2isCd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ICcfm2isCd", "expanded_url": "http://adoption.fondationbrigittebardot.fr", "display_url": "adoption.fondationbrigittebardot.fr", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7054, "friends_count": 52, "listed_count": 33, "created_at": "Wed Jun 20 13:22:54 +0000 2012", "favourites_count": 2313, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1746, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/620871872192872448/0OKTwCxQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/620871872192872448/0OKTwCxQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/613437955/1406901594", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 261, "favorite_count": 249, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 136, "favorite_count": 129, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1109725151732604928, "quoted_status_id_str": "1109725151732604928", "retweet_count": 136, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 25 21:40:33 +0000 2019", "id": 1110295428623417344, "id_str": "1110295428623417344", "text": "RT @30millionsdamis: Quels qu'ils soient, les enfants sont (vraiment) tous les m\u00eames\u2757\ufe0f\ud83d\ude0d \ud83d\ude02 #MondayMotivation https://t.co/tsG6ot8ASc", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "MondayMotivation", "indices": [90, 107]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "30millionsdamis", "name": "30 Millions d'Amis", "id": 97185496, "id_str": "97185496", "indices": [3, 19]}], "urls": [], "media": [{"id": 1110098966270623744, "id_str": "1110098966270623744", "indices": [108, 131], "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1110098966270623744/img/lNixqA2_azHRnfv2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1110098966270623744/img/lNixqA2_azHRnfv2.jpg", "url": "https://t.co/tsG6ot8ASc", "display_url": "pic.twitter.com/tsG6ot8ASc", "expanded_url": "https://twitter.com/30millionsdamis/status/1110106376297172992/video/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 320, "h": 320, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 320, "h": 320, "resize": "fit"}, "large": {"w": 320, "h": 320, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1110106376297172992, "source_status_id_str": "1110106376297172992", "source_user_id": 97185496, "source_user_id_str": "97185496"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1110098966270623744, "id_str": "1110098966270623744", "indices": [108, 131], "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1110098966270623744/img/lNixqA2_azHRnfv2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1110098966270623744/img/lNixqA2_azHRnfv2.jpg", "url": "https://t.co/tsG6ot8ASc", "display_url": "pic.twitter.com/tsG6ot8ASc", "expanded_url": "https://twitter.com/30millionsdamis/status/1110106376297172992/video/1", "type": "video", "sizes": {"small": {"w": 320, "h": 320, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 320, "h": 320, "resize": "fit"}, "large": {"w": 320, "h": 320, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1110106376297172992, "source_status_id_str": "1110106376297172992", "source_user_id": 97185496, "source_user_id_str": "97185496", "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 39039, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1110098966270623744/pl/p5JuSFbTehp8i8Q2.m3u8?tag=11"}, {"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1110098966270623744/vid/320x320/SGOHKVJVgaZ2oiVt.mp4?tag=11"}]}, "additional_media_info": {"title": "", "description": "", "embeddable": true, "monetizable": false, "source_user": {"id": 97185496, "id_str": "97185496", "name": "30 Millions d'Amis", "screen_name": "30millionsdamis", "location": "France, Paris", "description": "Reha Hutin est Pr\u00e9sidente de la Fondation 30 Millions d'Amis, une ONG Reconnue d'Utilit\u00e9 Publique, pr\u00e9sente sur tous les fronts de la protection animale.", "url": "https://t.co/hCJo6ZvLDd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/hCJo6ZvLDd", "expanded_url": "http://www.30millionsdamis.fr", "display_url": "30millionsdamis.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 76727, "friends_count": 602, "listed_count": 494, "created_at": "Wed Dec 16 10:55:01 +0000 2009", "favourites_count": 45634, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 10527, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/964016227587850240/gHVZ4RW2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/964016227587850240/gHVZ4RW2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/97185496/1544527592", "profile_link_color": "E4051F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 25 09:09:19 +0000 2019", "id": 1110106376297172992, "id_str": "1110106376297172992", "text": "Quels qu'ils soient, les enfants sont (vraiment) tous les m\u00eames\u2757\ufe0f\ud83d\ude0d \ud83d\ude02 #MondayMotivation https://t.co/tsG6ot8ASc", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "MondayMotivation", "indices": [69, 86]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1110098966270623744, "id_str": "1110098966270623744", "indices": [87, 110], "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1110098966270623744/img/lNixqA2_azHRnfv2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1110098966270623744/img/lNixqA2_azHRnfv2.jpg", "url": "https://t.co/tsG6ot8ASc", "display_url": "pic.twitter.com/tsG6ot8ASc", "expanded_url": "https://twitter.com/30millionsdamis/status/1110106376297172992/video/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 320, "h": 320, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 320, "h": 320, "resize": "fit"}, "large": {"w": 320, "h": 320, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1110098966270623744, "id_str": "1110098966270623744", "indices": [87, 110], "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1110098966270623744/img/lNixqA2_azHRnfv2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1110098966270623744/img/lNixqA2_azHRnfv2.jpg", "url": "https://t.co/tsG6ot8ASc", "display_url": "pic.twitter.com/tsG6ot8ASc", "expanded_url": "https://twitter.com/30millionsdamis/status/1110106376297172992/video/1", "type": "video", "sizes": {"small": {"w": 320, "h": 320, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 320, "h": 320, "resize": "fit"}, "large": {"w": 320, "h": 320, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 39039, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1110098966270623744/pl/p5JuSFbTehp8i8Q2.m3u8?tag=11"}, {"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1110098966270623744/vid/320x320/SGOHKVJVgaZ2oiVt.mp4?tag=11"}]}, "additional_media_info": {"title": "", "description": "", "embeddable": true, "monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"https://ads.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Ads</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 97185496, "id_str": "97185496", "name": "30 Millions d'Amis", "screen_name": "30millionsdamis", "location": "France, Paris", "description": "Reha Hutin est Pr\u00e9sidente de la Fondation 30 Millions d'Amis, une ONG Reconnue d'Utilit\u00e9 Publique, pr\u00e9sente sur tous les fronts de la protection animale.", "url": "https://t.co/hCJo6ZvLDd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/hCJo6ZvLDd", "expanded_url": "http://www.30millionsdamis.fr", "display_url": "30millionsdamis.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 76727, "friends_count": 602, "listed_count": 494, "created_at": "Wed Dec 16 10:55:01 +0000 2009", "favourites_count": 45634, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 10527, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/964016227587850240/gHVZ4RW2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/964016227587850240/gHVZ4RW2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/97185496/1544527592", "profile_link_color": "E4051F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1761, "favorite_count": 5311, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1761, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sun Mar 24 22:34:33 +0000 2019", "id": 1109946630575407105, "id_str": "1109946630575407105", "text": "RT @OABA_Off: L\u2019\u00e9leveur est connu de l\u2019OABA puisqu\u2019en juin 2016, nous \u00e9tions d\u00e9j\u00e0 intervenus et avions pris en charge 48 bovins.\nMais \u00e0 l\u2019\u00e9\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "OABA_Off", "name": "OABA", "id": 1908832087, "id_str": "1908832087", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 24 21:33:16 +0000 2019", "id": 1109931208740405249, "id_str": "1109931208740405249", "text": "L\u2019\u00e9leveur est connu de l\u2019OABA puisqu\u2019en juin 2016, nous \u00e9tions d\u00e9j\u00e0 intervenus et avions pris en charge 48 bovins.\u2026 https://t.co/k69rkpyCxV", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/k69rkpyCxV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1109931208740405249", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1908832087, "id_str": "1908832087", "name": "OABA", "screen_name": "OABA_Off", "location": "Paris", "description": "Oeuvre d'Assistance aux B\u00eates d'Abattoirs (association reconnue d'utilit\u00e9 publique cr\u00e9\u00e9e en avril 1961)", "url": "http://t.co/v2B7fJW804", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/v2B7fJW804", "expanded_url": "http://www.oaba.fr", "display_url": "oaba.fr", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2969, "friends_count": 114, "listed_count": 60, "created_at": "Thu Sep 26 18:31:16 +0000 2013", "favourites_count": 915, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4359, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1C6118", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/846830322889166848/iG2MMa6Q_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/846830322889166848/iG2MMa6Q_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1908832087/1464084838", "profile_link_color": "1C6118", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sun Mar 24 19:39:10 +0000 2019", "id": 1109902493222359042, "id_str": "1109902493222359042", "text": "RT @TeamProgressist: Le probl\u00e8me du prot\u00e9g\u00e9 de Marine Le Pen, c'est qu'en dehors de ses fiches, il n'y a plus personne. Et quand en plus c'\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "TeamProgressist", "name": "Team Progressistes.", "id": 816270279940907008, "id_str": "816270279940907008", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 24 13:53:37 +0000 2019", "id": 1109815534512676865, "id_str": "1109815534512676865", "text": "Le probl\u00e8me du prot\u00e9g\u00e9 de Marine Le Pen, c'est qu'en dehors de ses fiches, il n'y a plus personne. Et quand en plus\u2026 https://t.co/a3CkzGHHV9", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/a3CkzGHHV9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1109815534512676865", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 816270279940907008, "id_str": "816270279940907008", "name": "Team Progressistes.", "screen_name": "TeamProgressist", "location": "Paris, France", "description": "La Team Progressistes soutient l'action de ceux qui croient en la d\u00e9mocratie, aux libert\u00e9s, en France et en Europe, contre les x\u00e9nophobes et europhobes.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 44135, "friends_count": 3872, "listed_count": 277, "created_at": "Tue Jan 03 13:09:35 +0000 2017", "favourites_count": 763, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 16208, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1096501069436338176/oFEmd7uc_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096501069436338176/oFEmd7uc_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/816270279940907008/1551741190", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 603, "favorite_count": 1351, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 603, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sun Mar 24 18:56:18 +0000 2019", "id": 1109891708148482049, "id_str": "1109891708148482049", "text": "RT @Anticorrida: Les animaux et l'agriculture li\u00e9e \u00e0 leur alimentation (soja, notamment) sont en effet \u00e0 l\u2019origine de 15% des \u00e9missions de\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Anticorrida", "name": "Claire Starozinski", "id": 504604721, "id_str": "504604721", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 23 18:14:41 +0000 2019", "id": 1109518845121912834, "id_str": "1109518845121912834", "text": "Les animaux et l'agriculture li\u00e9e \u00e0 leur alimentation (soja, notamment) sont en effet \u00e0 l\u2019origine de 15% des \u00e9missi\u2026 https://t.co/yY92NzeQP3", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yY92NzeQP3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1109518845121912834", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 504604721, "id_str": "504604721", "name": "Claire Starozinski", "screen_name": "Anticorrida", "location": "N\u00eemes, France", "description": "Fondatrice et pr\u00e9sidente de l'Alliance Anticorrida", "url": "https://t.co/eCu4st77kK", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/eCu4st77kK", "expanded_url": "http://allianceanticorrida.fr", "display_url": "allianceanticorrida.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2900, "friends_count": 212, "listed_count": 38, "created_at": "Sun Feb 26 14:56:26 +0000 2012", "favourites_count": 7157, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3181, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "352726", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/978354513609445376/IfKkfM4L_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/978354513609445376/IfKkfM4L_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/504604721/1427398473", "profile_link_color": "AD1415", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "279710", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 95, "favorite_count": 84, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 95, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sun Mar 24 18:51:47 +0000 2019", "id": 1109890569873051654, "id_str": "1109890569873051654", "text": "RT @onevoiceanimal: Comme chaque ann\u00e9e, un grand nombre d\u2019agneaux seront tu\u00e9s puis mang\u00e9s \u00e0 P\u00e2ques! Sans r\u00e9ponse @Pontifex_fr, l\u2019associatio\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "onevoiceanimal", "name": "One Voice", "id": 121383284, "id_str": "121383284", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "Pontifex_fr", "name": "Pape Fran\u00e7ois", "id": 500713106, "id_str": "500713106", "indices": [113, 125]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 24 14:29:49 +0000 2019", "id": 1109824645086306304, "id_str": "1109824645086306304", "text": "Comme chaque ann\u00e9e, un grand nombre d\u2019agneaux seront tu\u00e9s puis mang\u00e9s \u00e0 P\u00e2ques! Sans r\u00e9ponse @Pontifex_fr, l\u2019associ\u2026 https://t.co/SsFSW3EK8R", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Pontifex_fr", "name": "Pape Fran\u00e7ois", "id": 500713106, "id_str": "500713106", "indices": [93, 105]}], "urls": [{"url": "https://t.co/SsFSW3EK8R", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1109824645086306304", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 121383284, "id_str": "121383284", "name": "One Voice", "screen_name": "onevoiceanimal", "location": "France", "description": "Nous sommes des guerriers non violents, fiers d\u2019\u00eatre au service des animaux et de la plan\u00e8te. Servir, c\u2019est penser avant tout \u00e0 ceux pour qui l\u2019on combat.", "url": "https://t.co/TLkXD8UqG9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/TLkXD8UqG9", "expanded_url": "http://www.one-voice.fr/", "display_url": "one-voice.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 22032, "friends_count": 548, "listed_count": 184, "created_at": "Tue Mar 09 09:53:07 +0000 2010", "favourites_count": 14376, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6136, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/739530902242369540/hWRUpQj7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/739530902242369540/hWRUpQj7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/121383284/1553352260", "profile_link_color": "E1852A", "profile_sidebar_border_color": "FF9603", "profile_sidebar_fill_color": "FF8F0F", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 165, "favorite_count": 160, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 165, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sat Mar 23 19:48:44 +0000 2019", "id": 1109542516028829701, "id_str": "1109542516028829701", "text": "RT @YannWehrling: Une baleine meurt aux Philippines avec 40 kg de plastique dans l'estomac  https://t.co/FQFlp0Brxi via @franceinfo", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YannWehrling", "name": "Yann WEHRLING", "id": 38162566, "id_str": "38162566", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "franceinfo", "name": "franceinfo", "id": 38395124, "id_str": "38395124", "indices": [120, 131]}], "urls": [{"url": "https://t.co/FQFlp0Brxi", "expanded_url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/environnement/une-baleine-meurt-aux-philippines-avec-40-kg-de-plastique-dans-l-estomac_3238997.html", "display_url": "francetvinfo.fr/monde/environn\u2026", "indices": [92, 115]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 19:49:11 +0000 2019", "id": 1107730687736598528, "id_str": "1107730687736598528", "text": "Une baleine meurt aux Philippines avec 40 kg de plastique dans l'estomac  https://t.co/FQFlp0Brxi via @franceinfo", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "franceinfo", "name": "franceinfo", "id": 38395124, "id_str": "38395124", "indices": [102, 113]}], "urls": [{"url": "https://t.co/FQFlp0Brxi", "expanded_url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/environnement/une-baleine-meurt-aux-philippines-avec-40-kg-de-plastique-dans-l-estomac_3238997.html", "display_url": "francetvinfo.fr/monde/environn\u2026", "indices": [74, 97]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 38162566, "id_str": "38162566", "name": "Yann WEHRLING", "screen_name": "YannWehrling", "location": "", "description": "Ambassadeur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 l\u2019environnement/ french ambassador for the environment ...conseiller de Paris, conseiller r\u00e9gional IdF ...et toujours illustrateur", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6352, "friends_count": 3892, "listed_count": 209, "created_at": "Wed May 06 11:57:46 +0000 2009", "favourites_count": 765, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4566, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/982904077905514496/lsjkeGk9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/982904077905514496/lsjkeGk9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38162566/1514895672", "profile_link_color": "1F98C7", "profile_sidebar_border_color": "F78308", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "663B12", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "01e215db7136a37e", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/01e215db7136a37e.json", "place_type": "city", "name": "Nairobi", "full_name": "Nairobi, Kenya", "country_code": "KE", "country": "Kenya", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[36.6645733, -1.3890532], [37.0626672, -1.3890532], [37.0626672, -1.1606735], [36.6645733, -1.1606735]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sat Mar 23 19:44:54 +0000 2019", "id": 1109541551343132673, "id_str": "1109541551343132673", "text": "RT @BoohVegan: \"Combien ai-je vu de petits veaux ou de porcs, assomm\u00e9s par des barres de fer ou des crochets simplement car l\u2019ouvrier \u00e9tait\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BoohVegan", "name": "Lib\u00e9ration Animale", "id": 2946211919, "id_str": "2946211919", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 23 19:15:06 +0000 2019", "id": 1109534052342812672, "id_str": "1109534052342812672", "text": "\"Combien ai-je vu de petits veaux ou de porcs, assomm\u00e9s par des barres de fer ou des crochets simplement car l\u2019ouvr\u2026 https://t.co/CjCDl4881N", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CjCDl4881N", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1109534052342812672", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2946211919, "id_str": "2946211919", "name": "Lib\u00e9ration Animale", "screen_name": "BoohVegan", "location": "Grenoble, France", "description": "Pour la lib\u00e9ration des animaux et la fin de leur exploitation. Mes tweets sont \u00e0 base de houmous. #Antisp\u00e9ciste #Vegan", "url": "https://t.co/GAiY2f9hL4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/GAiY2f9hL4", "expanded_url": "https://www.instagram.com/vbooh/?hl=fr", "display_url": "instagram.com/vbooh/?hl=fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9675, "friends_count": 784, "listed_count": 108, "created_at": "Sun Dec 28 18:24:42 +0000 2014", "favourites_count": 5657, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12044, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1112806415587069952/Ca1If9ZF_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112806415587069952/Ca1If9ZF_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2946211919/1508094538", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 185, "favorite_count": 76, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 185, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sat Mar 23 19:43:29 +0000 2019", "id": 1109541191744393217, "id_str": "1109541191744393217", "text": "RT @YannWehrling: Bali : un touriste russe arr\u00eat\u00e9 avec un orang-outan drogu\u00e9 dans sa valise - Le Parisien https://t.co/FsxC2NZqeC", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YannWehrling", "name": "Yann WEHRLING", "id": 38162566, "id_str": "38162566", "indices": [3, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/FsxC2NZqeC", "expanded_url": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/bali-un-touriste-russe-arrete-avec-un-orang-outan-drogue-dans-sa-valise-23-03-2019-8038116.php", "display_url": "leparisien.fr/faits-divers/b\u2026", "indices": [106, 129]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 23 19:41:12 +0000 2019", "id": 1109540617028333569, "id_str": "1109540617028333569", "text": "Bali : un touriste russe arr\u00eat\u00e9 avec un orang-outan drogu\u00e9 dans sa valise - Le Parisien https://t.co/FsxC2NZqeC", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FsxC2NZqeC", "expanded_url": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/bali-un-touriste-russe-arrete-avec-un-orang-outan-drogue-dans-sa-valise-23-03-2019-8038116.php", "display_url": "leparisien.fr/faits-divers/b\u2026", "indices": [88, 111]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 38162566, "id_str": "38162566", "name": "Yann WEHRLING", "screen_name": "YannWehrling", "location": "", "description": "Ambassadeur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 l\u2019environnement/ french ambassador for the environment ...conseiller de Paris, conseiller r\u00e9gional IdF ...et toujours illustrateur", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6352, "friends_count": 3892, "listed_count": 209, "created_at": "Wed May 06 11:57:46 +0000 2009", "favourites_count": 765, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4566, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/982904077905514496/lsjkeGk9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/982904077905514496/lsjkeGk9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38162566/1514895672", "profile_link_color": "1F98C7", "profile_sidebar_border_color": "F78308", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "663B12", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sat Mar 23 15:59:32 +0000 2019", "id": 1109484835213664261, "id_str": "1109484835213664261", "text": "RT @Follow_Bulgaria: La c\u00f4te bulgare de la mer Noire a plus de 130 km de plages de sable blanc. Se baigner dans des lagunes vi\u00e8rges ou part\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Follow_Bulgaria", "name": "Follow Bulgaria", "id": 1049590955010154496, "id_str": "1049590955010154496", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 15 15:37:41 +0000 2019", "id": 1106580232549617665, "id_str": "1106580232549617665", "text": "La c\u00f4te bulgare de la mer Noire a plus de 130 km de plages de sable blanc. Se baigner dans des lagunes vi\u00e8rges ou p\u2026 https://t.co/b5sF5BCl8w", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/b5sF5BCl8w", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1106580232549617665", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://ads-api.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Ads Composer</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1049590955010154496, "id_str": "1049590955010154496", "name": "Follow Bulgaria", "screen_name": "Follow_Bulgaria", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 264, "friends_count": 2, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Oct 09 09:22:38 +0000 2018", "favourites_count": 1, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 23, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1049928967338303489/ddI7cF7R_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049928967338303489/ddI7cF7R_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1049590955010154496/1539158263", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 107, "favorite_count": 475, "favorited": false, "retweeted": false, "scopes": {"followers": false}, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 107, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sat Mar 23 15:55:29 +0000 2019", "id": 1109483815272099841, "id_str": "1109483815272099841", "text": "RT @LaurenceParisot: Regardez bien. Sommes-nous vraiment humains ? https://t.co/iHhsTqV4Pe", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LaurenceParisot", "name": "Laurence Parisot", "id": 20095109, "id_str": "20095109", "indices": [3, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/iHhsTqV4Pe", "expanded_url": "https://twitter.com/L214/status/1109395612808544257", "display_url": "twitter.com/L214/status/11\u2026", "indices": [67, 90]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 23 10:54:27 +0000 2019", "id": 1109408058231410688, "id_str": "1109408058231410688", "text": "Regardez bien. Sommes-nous vraiment humains ? https://t.co/iHhsTqV4Pe", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iHhsTqV4Pe", "expanded_url": "https://twitter.com/L214/status/1109395612808544257", "display_url": "twitter.com/L214/status/11\u2026", "indices": [46, 69]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 20095109, "id_str": "20095109", "name": "Laurence Parisot", "screen_name": "LaurenceParisot", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 50402, "friends_count": 4108, "listed_count": 616, "created_at": "Wed Feb 04 21:20:28 +0000 2009", "favourites_count": 554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 17515, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "050505", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926657333555494913/Q_EBq8zc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926657333555494913/Q_EBq8zc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20095109/1509766817", "profile_link_color": "E44889", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FAFAFA", "profile_text_color": "454545", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1109395612808544257, "quoted_status_id_str": "1109395612808544257", "quoted_status": {"created_at": "Sat Mar 23 10:05:00 +0000 2019", "id": 1109395612808544257, "id_str": "1109395612808544257", "text": "Du civet, au lapin. Une vid\u00e9o invers\u00e9e qui ouvre les yeux.\n\nVid\u00e9o : Alina Kneepkens - VRT https://t.co/65FJFKuRGI", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 797479195999948800, "id_str": "797479195999948800", "indices": [90, 113], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D19EPnrWoAAbVQV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D19EPnrWoAAbVQV.jpg", "url": "https://t.co/65FJFKuRGI", "display_url": "pic.twitter.com/65FJFKuRGI", "expanded_url": "https://twitter.com/L214/status/1109395612808544257/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 797479195999948800, "id_str": "797479195999948800", "indices": [90, 113], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D19EPnrWoAAbVQV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D19EPnrWoAAbVQV.jpg", "url": "https://t.co/65FJFKuRGI", "display_url": "pic.twitter.com/65FJFKuRGI", "expanded_url": "https://twitter.com/L214/status/1109395612808544257/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 128480, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/797479195999948800/pu/pl/JGirIF81xyKf5DMD.m3u8"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/797479195999948800/pu/vid/320x180/pkP1yurALmwLL7ej.mp4"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/797479195999948800/pu/vid/640x360/hS_qXUEdSKBq28yY.mp4"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/797479195999948800/pu/vid/1280x720/iGsrtP07T6cv3ceZ.mp4"}]}, "additional_media_info": {"title": "", "description": "", "call_to_actions": {"visit_site": {"url": "https://vegan-pratique.fr/"}}, "embeddable": true, "monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 28207060, "id_str": "28207060", "name": "L214 \u00e9thique & animaux", "screen_name": "L214", "location": "France", "description": "Notre priorit\u00e9 : agir pour les milliards d'animaux abattus chaque ann\u00e9e.", "url": "https://t.co/ZokHrMMqWP", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ZokHrMMqWP", "expanded_url": "http://www.L214.com/", "display_url": "L214.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 66593, "friends_count": 957, "listed_count": 609, "created_at": "Wed Apr 01 21:57:28 +0000 2009", "favourites_count": 14415, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 13940, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1052152490030977024/hmRdyc7A_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1052152490030977024/hmRdyc7A_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/28207060/1553795707", "profile_link_color": "F79A3A", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 459, "favorite_count": 398, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 111, "favorite_count": 136, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1109395612808544257, "quoted_status_id_str": "1109395612808544257", "retweet_count": 111, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sat Mar 23 09:14:53 +0000 2019", "id": 1109383001698418689, "id_str": "1109383001698418689", "text": "RT @onevoiceanimal: Prendre en chasse des militants pacifiques, les menacer avec des barres de fer, les molester, utiliser des gaz lacrymog\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "onevoiceanimal", "name": "One Voice", "id": 121383284, "id_str": "121383284", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 23 06:44:28 +0000 2019", "id": 1109345147639205888, "id_str": "1109345147639205888", "text": "Prendre en chasse des militants pacifiques, les menacer avec des barres de fer, les molester, utiliser des gaz lacr\u2026 https://t.co/QPKUCtbwjj", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QPKUCtbwjj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1109345147639205888", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 121383284, "id_str": "121383284", "name": "One Voice", "screen_name": "onevoiceanimal", "location": "France", "description": "Nous sommes des guerriers non violents, fiers d\u2019\u00eatre au service des animaux et de la plan\u00e8te. Servir, c\u2019est penser avant tout \u00e0 ceux pour qui l\u2019on combat.", "url": "https://t.co/TLkXD8UqG9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/TLkXD8UqG9", "expanded_url": "http://www.one-voice.fr/", "display_url": "one-voice.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 22032, "friends_count": 548, "listed_count": 184, "created_at": "Tue Mar 09 09:53:07 +0000 2010", "favourites_count": 14376, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6136, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/739530902242369540/hWRUpQj7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/739530902242369540/hWRUpQj7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/121383284/1553352260", "profile_link_color": "E1852A", "profile_sidebar_border_color": "FF9603", "profile_sidebar_fill_color": "FF8F0F", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 163, "favorite_count": 111, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 163, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sat Mar 23 09:05:53 +0000 2019", "id": 1109380735822106624, "id_str": "1109380735822106624", "text": "RT @code_animal: Mauvaise nouvelle pour la plan\u00e8te et ses habitants. \u23f3\n\n@FdeRugy\n@Min_Ecologie\n\nhttps://t.co/vtDPZLm45K", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "code_animal", "name": "Code Animal", "id": 113116197, "id_str": "113116197", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "FdeRugy", "name": "Fran\u00e7ois de Rugy", "id": 455806353, "id_str": "455806353", "indices": [72, 80]}, {"screen_name": "Min_Ecologie", "name": "Minist\u00e8re \u00c9cologie \ud83c\udf0d", "id": 368980703, "id_str": "368980703", "indices": [81, 94]}], "urls": [{"url": "https://t.co/vtDPZLm45K", "expanded_url": "https://sciencepost.fr/2019/03/cest-officiel-on-ne-peut-plus-rien-faire-pour-sauver-larctique/#utm_source=gilles&utm_medium=gilles", "display_url": "sciencepost.fr/2019/03/cest-o\u2026", "indices": [96, 119]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 22 18:32:50 +0000 2019", "id": 1109161024094171136, "id_str": "1109161024094171136", "text": "Mauvaise nouvelle pour la plan\u00e8te et ses habitants. \u23f3\n\n@FdeRugy\n@Min_Ecologie\n\nhttps://t.co/vtDPZLm45K", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FdeRugy", "name": "Fran\u00e7ois de Rugy", "id": 455806353, "id_str": "455806353", "indices": [55, 63]}, {"screen_name": "Min_Ecologie", "name": "Minist\u00e8re \u00c9cologie \ud83c\udf0d", "id": 368980703, "id_str": "368980703", "indices": [64, 77]}], "urls": [{"url": "https://t.co/vtDPZLm45K", "expanded_url": "https://sciencepost.fr/2019/03/cest-officiel-on-ne-peut-plus-rien-faire-pour-sauver-larctique/#utm_source=gilles&utm_medium=gilles", "display_url": "sciencepost.fr/2019/03/cest-o\u2026", "indices": [79, 102]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 113116197, "id_str": "113116197", "name": "Code Animal", "screen_name": "code_animal", "location": "France", "description": "Association de d\u00e9fense des animaux en captivit\u00e9. #StopAbattoirs #NonAuTigerWorld #captivitykills #animalrights #BoycottTheCircus #BoycottZoo", "url": "http://t.co/TrzkTuBFSe", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/TrzkTuBFSe", "expanded_url": "http://www.code-animal.com", "display_url": "code-animal.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6671, "friends_count": 661, "listed_count": 86, "created_at": "Wed Feb 10 19:17:20 +0000 2010", "favourites_count": 438, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2515, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/598038177958502400/tVkW7s-d_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/598038177958502400/tVkW7s-d_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/113116197/1427836188", "profile_link_color": "8A7F6B", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 22 17:55:38 +0000 2019", "id": 1109151665616228352, "id_str": "1109151665616228352", "text": "RT @SNDAnimaux: La Cour d'appel de Paris vient d'interdire l'association @onevoiceanimal d'utiliser le constat d'huissier qu'elle avait obt\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SNDAnimaux", "name": "Soci\u00e9t\u00e9 nationale pour la d\u00e9fense des animaux", "id": 1073234125061062656, "id_str": "1073234125061062656", "indices": [3, 14]}, {"screen_name": "onevoiceanimal", "name": "One Voice", "id": 121383284, "id_str": "121383284", "indices": [73, 88]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 22 14:30:39 +0000 2019", "id": 1109100080437645312, "id_str": "1109100080437645312", "text": "La Cour d'appel de Paris vient d'interdire l'association @onevoiceanimal d'utiliser le constat d'huissier qu'elle a\u2026 https://t.co/hFMF1eJ1bK", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "onevoiceanimal", "name": "One Voice", "id": 121383284, "id_str": "121383284", "indices": [57, 72]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hFMF1eJ1bK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1109100080437645312", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1073234125061062656, "id_str": "1073234125061062656", "name": "Soci\u00e9t\u00e9 nationale pour la d\u00e9fense des animaux", "screen_name": "SNDAnimaux", "location": "", "description": "La SNDA est une association d'utilit\u00e9 publique qui \u0153uvre pour la protection des #animaux en faisant \u00e9voluer la condition #animale en politique et en droit", "url": "https://t.co/lMCLHsq7ET", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/lMCLHsq7ET", "expanded_url": "https://snda.asso.fr/", "display_url": "snda.asso.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 130, "friends_count": 164, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Dec 13 15:12:09 +0000 2018", "favourites_count": 99, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 239, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1073532933472964608/Kkc4c2mw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1073532933472964608/Kkc4c2mw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1073234125061062656/1546440718", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 19, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 19, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 22 17:55:08 +0000 2019", "id": 1109151539883446272, "id_str": "1109151539883446272", "text": "RT @NathalieNoule: Elevage de chiens pour l'#Exp\u00e9rimentationAnimale : la consternante d\u00e9cision de la cour d'appel  https://t.co/4UMdtqJS03\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Exp\u00e9rimentationAnimale", "indices": [44, 67]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NathalieNoule", "name": "Nathalie Noul\u00e9", "id": 876019395969114113, "id_str": "876019395969114113", "indices": [3, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/4UMdtqJS03", "expanded_url": "https://one-voice.fr/fr/blog/elevage-de-chiens-pour-experimentation-animale-la-consternante-decision-de-la-cour-dappel.html", "display_url": "one-voice.fr/fr/blog/elevag\u2026", "indices": [115, 138]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 21 18:58:35 +0000 2019", "id": 1108805118454128645, "id_str": "1108805118454128645", "text": "Elevage de chiens pour l'#Exp\u00e9rimentationAnimale : la consternante d\u00e9cision de la cour d'appel  https://t.co/4UMdtqJS03 via @onevoiceanimal", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Exp\u00e9rimentationAnimale", "indices": [25, 48]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "onevoiceanimal", "name": "One Voice", "id": 121383284, "id_str": "121383284", "indices": [124, 139]}], "urls": [{"url": "https://t.co/4UMdtqJS03", "expanded_url": "https://one-voice.fr/fr/blog/elevage-de-chiens-pour-experimentation-animale-la-consternante-decision-de-la-cour-dappel.html", "display_url": "one-voice.fr/fr/blog/elevag\u2026", "indices": [96, 119]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 876019395969114113, "id_str": "876019395969114113", "name": "Nathalie Noul\u00e9", "screen_name": "NathalieNoule", "location": "Nord, Nord-Pas-de-Calais", "description": "#m\u00e9decine l\u00e9gale #protection de l'enfance, #bien-\u00eatre animal, #green #oceans #Morbihan #cin\u00e9ma #litt\u00e9rature", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 224, "friends_count": 466, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jun 17 10:11:14 +0000 2017", "favourites_count": 1166, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 223, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/901506443643420676/6Ok6Y3KM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/901506443643420676/6Ok6Y3KM_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 27, "favorite_count": 25, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 27, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 22 17:55:00 +0000 2019", "id": 1109151504399781889, "id_str": "1109151504399781889", "text": "Les magistrats de la Cour d'appel de Paris amput\u00e9s de toute morale ont b\u00eatement pr\u00eat\u00e9 serment \u00e0 la barbarie et aux\u2026 https://t.co/nk4OefeLam", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nk4OefeLam", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1109151504399781889", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 22 17:44:04 +0000 2019", "id": 1109148754484125698, "id_str": "1109148754484125698", "text": "RT @30millionsdamis: 1100 #dauphins \u00e9chou\u00e9s depuis janvier sur la c\u00f4te atlantique. 90% portaient des traces de captures accidentelles dues\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "dauphins", "indices": [26, 35]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "30millionsdamis", "name": "30 Millions d'Amis", "id": 97185496, "id_str": "97185496", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 22 15:21:38 +0000 2019", "id": 1109112910456995841, "id_str": "1109112910456995841", "text": "1100 #dauphins \u00e9chou\u00e9s depuis janvier sur la c\u00f4te atlantique. 90% portaient des traces de captures accidentelles du\u2026 https://t.co/6MM3MkMzxi", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "dauphins", "indices": [5, 14]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6MM3MkMzxi", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1109112910456995841", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 97185496, "id_str": "97185496", "name": "30 Millions d'Amis", "screen_name": "30millionsdamis", "location": "France, Paris", "description": "Reha Hutin est Pr\u00e9sidente de la Fondation 30 Millions d'Amis, une ONG Reconnue d'Utilit\u00e9 Publique, pr\u00e9sente sur tous les fronts de la protection animale.", "url": "https://t.co/hCJo6ZvLDd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/hCJo6ZvLDd", "expanded_url": "http://www.30millionsdamis.fr", "display_url": "30millionsdamis.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 76727, "friends_count": 602, "listed_count": 494, "created_at": "Wed Dec 16 10:55:01 +0000 2009", "favourites_count": 45634, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 10527, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/964016227587850240/gHVZ4RW2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/964016227587850240/gHVZ4RW2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/97185496/1544527592", "profile_link_color": "E4051F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 510, "favorite_count": 495, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 510, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 22 17:31:49 +0000 2019", "id": 1109145672698212352, "id_str": "1109145672698212352", "text": "RT @onevoiceanimal: Demain, 23 mars, \u00e0 11h30, rassemblement \u00e0 2 pas du Centre Pompidou \u00abJumbo a besoin de nous!\u00bb Son existence n\u2019a rien d\u2019u\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "onevoiceanimal", "name": "One Voice", "id": 121383284, "id_str": "121383284", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 22 14:25:33 +0000 2019", "id": 1109098797257445376, "id_str": "1109098797257445376", "text": "Demain, 23 mars, \u00e0 11h30, rassemblement \u00e0 2 pas du Centre Pompidou \u00abJumbo a besoin de nous!\u00bb Son existence n\u2019a rien\u2026 https://t.co/Yk68T5U4P7", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Yk68T5U4P7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1109098797257445376", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 121383284, "id_str": "121383284", "name": "One Voice", "screen_name": "onevoiceanimal", "location": "France", "description": "Nous sommes des guerriers non violents, fiers d\u2019\u00eatre au service des animaux et de la plan\u00e8te. Servir, c\u2019est penser avant tout \u00e0 ceux pour qui l\u2019on combat.", "url": "https://t.co/TLkXD8UqG9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/TLkXD8UqG9", "expanded_url": "http://www.one-voice.fr/", "display_url": "one-voice.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 22032, "friends_count": 548, "listed_count": 184, "created_at": "Tue Mar 09 09:53:07 +0000 2010", "favourites_count": 14376, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6136, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/739530902242369540/hWRUpQj7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/739530902242369540/hWRUpQj7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/121383284/1553352260", "profile_link_color": "E1852A", "profile_sidebar_border_color": "FF9603", "profile_sidebar_fill_color": "FF8F0F", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 112, "favorite_count": 126, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 112, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 22 17:30:36 +0000 2019", "id": 1109145365641605120, "id_str": "1109145365641605120", "text": "RT @FBB_PORTEPAROLE: \"L\u2019Europe des Animaux - Utiliser le levier europ\u00e9en pour la cause animale\" @PDurandOfficiel et @FBB_PORTEPAROLE livren\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FBB_PORTEPAROLE", "name": "FONDATION BRIGITTE BARDOT", "id": 613617582, "id_str": "613617582", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "PDurandOfficiel", "name": "Pascal DURAND", "id": 404894090, "id_str": "404894090", "indices": [96, 112]}, {"screen_name": "FBB_PORTEPAROLE", "name": "FONDATION BRIGITTE BARDOT", "id": 613617582, "id_str": "613617582", "indices": [116, 132]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 22 17:11:14 +0000 2019", "id": 1109140489859682304, "id_str": "1109140489859682304", "text": "\"L\u2019Europe des Animaux - Utiliser le levier europ\u00e9en pour la cause animale\" @PDurandOfficiel et @FBB_PORTEPAROLE liv\u2026 https://t.co/POu99QQ00w", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PDurandOfficiel", "name": "Pascal DURAND", "id": 404894090, "id_str": "404894090", "indices": [75, 91]}, {"screen_name": "FBB_PORTEPAROLE", "name": "FONDATION BRIGITTE BARDOT", "id": 613617582, "id_str": "613617582", "indices": [95, 111]}], "urls": [{"url": "https://t.co/POu99QQ00w", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1109140489859682304", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 613617582, "id_str": "613617582", "name": "FONDATION BRIGITTE BARDOT", "screen_name": "FBB_PORTEPAROLE", "location": "28 rue Vineuse - 75116 Paris", "description": "Christophe Marie, Porte-parole de la Fondation Brigitte Bardot, ONG \u0153uvrant \u00e0 la protection de l'animal sauvage et domestique, en France et dans le monde entier", "url": "https://t.co/Roip5RGlin", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Roip5RGlin", "expanded_url": "http://www.fondationbrigittebardot.fr/", "display_url": "fondationbrigittebardot.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 42883, "friends_count": 100, "listed_count": 403, "created_at": "Wed Jun 20 15:46:48 +0000 2012", "favourites_count": 883, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 6173, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3337130653/4a2a6b2d72f87d3be643e97cb8a81075_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3337130653/4a2a6b2d72f87d3be643e97cb8a81075_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/613617582/1526240163", "profile_link_color": "00509C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 111, "favorite_count": 168, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 111, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 22 17:27:46 +0000 2019", "id": 1109144651699798016, "id_str": "1109144651699798016", "text": "RT @MadlineASPAS: \ud83e\udd8a LES RENARDS N'ONT RIEN DE NUISIBLE ! \nPlus de 600 000 renards sont tu\u00e9s en France chaque ann\u00e9e. STOP !\nSignez la p\u00e9titi\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MadlineASPAS", "name": "Madline ASPAS", "id": 796126834010320896, "id_str": "796126834010320896", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 22 14:49:08 +0000 2019", "id": 1109104729785810949, "id_str": "1109104729785810949", "text": "\ud83e\udd8a LES RENARDS N'ONT RIEN DE NUISIBLE ! \nPlus de 600 000 renards sont tu\u00e9s en France chaque ann\u00e9e. STOP !\nSignez la\u2026 https://t.co/9gVjhPVpfQ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9gVjhPVpfQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1109104729785810949", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 796126834010320896, "id_str": "796126834010320896", "name": "Madline ASPAS", "screen_name": "MadlineASPAS", "location": "Crest, France", "description": "Madline Reynaud - Directrice de l'ASPAS https://t.co/882kxfpRcU\nhttps://t.co/0MgzDCkyJm", "url": "https://t.co/vUcOA8GlIB", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/vUcOA8GlIB", "expanded_url": "http://www.aspas-nature.org", "display_url": "aspas-nature.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/882kxfpRcU", "expanded_url": "http://facebook.com/madline.aspas", "display_url": "facebook.com/madline.aspas", "indices": [40, 63]}, {"url": "https://t.co/0MgzDCkyJm", "expanded_url": "https://www.instagram.com/madlineaspas/", "display_url": "instagram.com/madlineaspas/", "indices": [64, 87]}]}}, "protected": false, "followers_count": 448, "friends_count": 450, "listed_count": 5, "created_at": "Tue Nov 08 23:06:43 +0000 2016", "favourites_count": 1488, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 638, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1048891260944179200/UxdqzsyY_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1048891260944179200/UxdqzsyY_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/796126834010320896/1538909989", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 695, "favorite_count": 802, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 695, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 22 14:41:13 +0000 2019", "id": 1109102736581242881, "id_str": "1109102736581242881", "text": "https://t.co/eiKOAIGG4g", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/eiKOAIGG4g", "expanded_url": "https://youtu.be/CTAH-AqYm48", "display_url": "youtu.be/CTAH-AqYm48", "indices": [0, 23]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Fri Mar 22 09:30:23 +0000 2019", "id": 1109024515105935361, "id_str": "1109024515105935361", "text": "RT @onevoiceanimal: La souffrance des chiens \u00e9lev\u00e9s \u00e0 M\u00e9zilles pour des exp\u00e9riences, leur regard, le calvaire des chiennes mettant bas seul\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "onevoiceanimal", "name": "One Voice", "id": 121383284, "id_str": "121383284", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 22 06:40:29 +0000 2019", "id": 1108981758102511616, "id_str": "1108981758102511616", "text": "La souffrance des chiens \u00e9lev\u00e9s \u00e0 M\u00e9zilles pour des exp\u00e9riences, leur regard, le calvaire des chiennes mettant bas\u2026 https://t.co/uvXb88Tkp1", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/uvXb88Tkp1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1108981758102511616", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 121383284, "id_str": "121383284", "name": "One Voice", "screen_name": "onevoiceanimal", "location": "France", "description": "Nous sommes des guerriers non violents, fiers d\u2019\u00eatre au service des animaux et de la plan\u00e8te. Servir, c\u2019est penser avant tout \u00e0 ceux pour qui l\u2019on combat.", "url": "https://t.co/TLkXD8UqG9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/TLkXD8UqG9", "expanded_url": "http://www.one-voice.fr/", "display_url": "one-voice.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 22032, "friends_count": 548, "listed_count": 184, "created_at": "Tue Mar 09 09:53:07 +0000 2010", "favourites_count": 14376, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6136, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/739530902242369540/hWRUpQj7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/739530902242369540/hWRUpQj7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/121383284/1553352260", "profile_link_color": "E1852A", "profile_sidebar_border_color": "FF9603", "profile_sidebar_fill_color": "FF8F0F", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 456, "favorite_count": 322, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 456, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Mar 21 22:59:41 +0000 2019", "id": 1108865794207821824, "id_str": "1108865794207821824", "text": "RT @arielle_moreau: Grande incompr\u00e9hension face \u00e0 la d\u00e9cision de la cour d\u2019appel de paris qui d\u00e9savoue le juge d\u2019Auxerre ayant accord\u00e9 et m\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "arielle_moreau", "name": "Arielle MOREAU avocate", "id": 790177000203902976, "id_str": "790177000203902976", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 21 22:43:54 +0000 2019", "id": 1108861822378147840, "id_str": "1108861822378147840", "text": "Grande incompr\u00e9hension face \u00e0 la d\u00e9cision de la cour d\u2019appel de paris qui d\u00e9savoue le juge d\u2019Auxerre ayant accord\u00e9\u2026 https://t.co/FIc3U9CTZg", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FIc3U9CTZg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1108861822378147840", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 790177000203902976, "id_str": "790177000203902976", "name": "Arielle MOREAU avocate", "screen_name": "arielle_moreau", "location": "France", "description": "Une voix pour les #animaux et le #Vivant - Consultante @onevoiceanimal - #Vegan #NonhumanRights #OneWelfare #ObjectionConscience #Pilates", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 630, "listed_count": 4, "created_at": "Sun Oct 23 13:04:12 +0000 2016", "favourites_count": 220, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 275, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/800754001537011713/SytP3gAJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/800754001537011713/SytP3gAJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/790177000203902976/1479749697", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "2a6f96b826b22ad1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2a6f96b826b22ad1.json", "place_type": "city", "name": "Vannes", "full_name": "Vannes, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.8149414, 47.620707], [-2.6814094, 47.620707], [-2.6814094, 47.6945186], [-2.8149414, 47.6945186]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1108799657717743616, "quoted_status_id_str": "1108799657717743616", "quoted_status": {"created_at": "Thu Mar 21 18:36:53 +0000 2019", "id": 1108799657717743616, "id_str": "1108799657717743616", "text": "La cour d'appel nous interdit d'utiliser les informations r\u00e9colt\u00e9es \u00e0 M\u00e9zilles prouvant l\u2019immense souffrance des be\u2026 https://t.co/FTNeJZsQks", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FTNeJZsQks", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1108799657717743616", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 121383284, "id_str": "121383284", "name": "One Voice", "screen_name": "onevoiceanimal", "location": "France", "description": "Nous sommes des guerriers non violents, fiers d\u2019\u00eatre au service des animaux et de la plan\u00e8te. Servir, c\u2019est penser avant tout \u00e0 ceux pour qui l\u2019on combat.", "url": "https://t.co/TLkXD8UqG9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/TLkXD8UqG9", "expanded_url": "http://www.one-voice.fr/", "display_url": "one-voice.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 22032, "friends_count": 548, "listed_count": 184, "created_at": "Tue Mar 09 09:53:07 +0000 2010", "favourites_count": 14376, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6136, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/739530902242369540/hWRUpQj7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/739530902242369540/hWRUpQj7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/121383284/1553352260", "profile_link_color": "E1852A", "profile_sidebar_border_color": "FF9603", "profile_sidebar_fill_color": "FF8F0F", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 374, "favorite_count": 428, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 54, "favorite_count": 112, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1108799657717743616, "quoted_status_id_str": "1108799657717743616", "retweet_count": 54, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Mar 21 22:25:33 +0000 2019", "id": 1108857202759122944, "id_str": "1108857202759122944", "text": "RT @onevoiceanimal: La nouvelle enqu\u00eate @L214 montre le sort de cailles \u00e9lev\u00e9es pour leurs oeufs. Entass\u00e9es, dans un \u00e9tat d\u00e9plorable, certa\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "onevoiceanimal", "name": "One Voice", "id": 121383284, "id_str": "121383284", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "L214", "name": "L214 \u00e9thique & animaux", "id": 28207060, "id_str": "28207060", "indices": [40, 45]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 21 06:24:29 +0000 2019", "id": 1108615342094512129, "id_str": "1108615342094512129", "text": "La nouvelle enqu\u00eate @L214 montre le sort de cailles \u00e9lev\u00e9es pour leurs oeufs. Entass\u00e9es, dans un \u00e9tat d\u00e9plorable, c\u2026 https://t.co/pMMpMeTkr8", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "L214", "name": "L214 \u00e9thique & animaux", "id": 28207060, "id_str": "28207060", "indices": [20, 25]}], "urls": [{"url": "https://t.co/pMMpMeTkr8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1108615342094512129", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 121383284, "id_str": "121383284", "name": "One Voice", "screen_name": "onevoiceanimal", "location": "France", "description": "Nous sommes des guerriers non violents, fiers d\u2019\u00eatre au service des animaux et de la plan\u00e8te. Servir, c\u2019est penser avant tout \u00e0 ceux pour qui l\u2019on combat.", "url": "https://t.co/TLkXD8UqG9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/TLkXD8UqG9", "expanded_url": "http://www.one-voice.fr/", "display_url": "one-voice.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 22032, "friends_count": 548, "listed_count": 184, "created_at": "Tue Mar 09 09:53:07 +0000 2010", "favourites_count": 14376, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6136, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/739530902242369540/hWRUpQj7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/739530902242369540/hWRUpQj7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/121383284/1553352260", "profile_link_color": "E1852A", "profile_sidebar_border_color": "FF9603", "profile_sidebar_fill_color": "FF8F0F", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 245, "favorite_count": 185, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 245, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Mar 21 16:01:02 +0000 2019", "id": 1108760436919410688, "id_str": "1108760436919410688", "text": "RT @onevoiceanimal: Une vid\u00e9o (https://t.co/40ZOPrzM1n) explique le bonheur dans lequel vivent les lapins angoras dans les \u00e9levages fran\u00e7ai\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "onevoiceanimal", "name": "One Voice", "id": 121383284, "id_str": "121383284", "indices": [3, 18]}], "urls": [{"url": "https://t.co/40ZOPrzM1n", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=t6S2DJS9uzg", "display_url": "youtube.com/watch?v=t6S2DJ\u2026", "indices": [31, 54]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 21 12:40:08 +0000 2019", "id": 1108709876333772800, "id_str": "1108709876333772800", "text": "Une vid\u00e9o (https://t.co/40ZOPrzM1n) explique le bonheur dans lequel vivent les lapins angoras dans les \u00e9levages fra\u2026 https://t.co/w9MxCYOcS4", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/40ZOPrzM1n", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=t6S2DJS9uzg", "display_url": "youtube.com/watch?v=t6S2DJ\u2026", "indices": [11, 34]}, {"url": "https://t.co/w9MxCYOcS4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1108709876333772800", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 121383284, "id_str": "121383284", "name": "One Voice", "screen_name": "onevoiceanimal", "location": "France", "description": "Nous sommes des guerriers non violents, fiers d\u2019\u00eatre au service des animaux et de la plan\u00e8te. Servir, c\u2019est penser avant tout \u00e0 ceux pour qui l\u2019on combat.", "url": "https://t.co/TLkXD8UqG9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/TLkXD8UqG9", "expanded_url": "http://www.one-voice.fr/", "display_url": "one-voice.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 22032, "friends_count": 548, "listed_count": 184, "created_at": "Tue Mar 09 09:53:07 +0000 2010", "favourites_count": 14376, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6136, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/739530902242369540/hWRUpQj7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/739530902242369540/hWRUpQj7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/121383284/1553352260", "profile_link_color": "E1852A", "profile_sidebar_border_color": "FF9603", "profile_sidebar_fill_color": "FF8F0F", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 181, "favorite_count": 91, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 181, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Mar 21 12:18:46 +0000 2019", "id": 1108704503296086016, "id_str": "1108704503296086016", "text": "RT @L214: \ud83d\udea8 P\u00c9TITION \ud83d\udea8\nLa grande distribution ne peut plus fermer les yeux sur le cauchemar que vivent les cailles \u00e9lev\u00e9es pour la producti\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "L214", "name": "L214 \u00e9thique & animaux", "id": 28207060, "id_str": "28207060", "indices": [3, 8]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 21 09:40:20 +0000 2019", "id": 1108664631504060416, "id_str": "1108664631504060416", "text": "\ud83d\udea8 P\u00c9TITION \ud83d\udea8\nLa grande distribution ne peut plus fermer les yeux sur le cauchemar que vivent les cailles \u00e9lev\u00e9es po\u2026 https://t.co/Pmlp5qtQf1", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Pmlp5qtQf1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1108664631504060416", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 28207060, "id_str": "28207060", "name": "L214 \u00e9thique & animaux", "screen_name": "L214", "location": "France", "description": "Notre priorit\u00e9 : agir pour les milliards d'animaux abattus chaque ann\u00e9e.", "url": "https://t.co/ZokHrMMqWP", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ZokHrMMqWP", "expanded_url": "http://www.L214.com/", "display_url": "L214.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 66593, "friends_count": 957, "listed_count": 609, "created_at": "Wed Apr 01 21:57:28 +0000 2009", "favourites_count": 14415, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 13940, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1052152490030977024/hmRdyc7A_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1052152490030977024/hmRdyc7A_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/28207060/1553795707", "profile_link_color": "F79A3A", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 121, "favorite_count": 100, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 121, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Mar 21 09:29:47 +0000 2019", "id": 1108661976014745605, "id_str": "1108661976014745605", "text": "RT @L214: \ud83d\udea8 DIFFUSION MAXIMALE \ud83d\udea8\nLes images tourn\u00e9es par @L214 chez Dr\u00f4me Cailles sont \u00e9pouvantables : des cailles d\u00e9plum\u00e9es, bless\u00e9es, ent\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "L214", "name": "L214 \u00e9thique & animaux", "id": 28207060, "id_str": "28207060", "indices": [3, 8]}, {"screen_name": "L214", "name": "L214 \u00e9thique & animaux", "id": 28207060, "id_str": "28207060", "indices": [57, 62]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 21 07:04:40 +0000 2019", "id": 1108625454196551680, "id_str": "1108625454196551680", "text": "\ud83d\udea8 DIFFUSION MAXIMALE \ud83d\udea8\nLes images tourn\u00e9es par @L214 chez Dr\u00f4me Cailles sont \u00e9pouvantables : des cailles d\u00e9plum\u00e9es,\u2026 https://t.co/HzAFbC2HEY", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "L214", "name": "L214 \u00e9thique & animaux", "id": 28207060, "id_str": "28207060", "indices": [47, 52]}], "urls": [{"url": "https://t.co/HzAFbC2HEY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1108625454196551680", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 28207060, "id_str": "28207060", "name": "L214 \u00e9thique & animaux", "screen_name": "L214", "location": "France", "description": "Notre priorit\u00e9 : agir pour les milliards d'animaux abattus chaque ann\u00e9e.", "url": "https://t.co/ZokHrMMqWP", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ZokHrMMqWP", "expanded_url": "http://www.L214.com/", "display_url": "L214.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 66593, "friends_count": 957, "listed_count": 609, "created_at": "Wed Apr 01 21:57:28 +0000 2009", "favourites_count": 14415, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 13940, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1052152490030977024/hmRdyc7A_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1052152490030977024/hmRdyc7A_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/28207060/1553795707", "profile_link_color": "F79A3A", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1018, "favorite_count": 551, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1018, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 20 07:16:01 +0000 2019", "id": 1108265924405141504, "id_str": "1108265924405141504", "text": "RT @dupontaignan: 5000\u20ac d'amende avec sursis pour Nick Conrad, auteur et chanteur de \"Pendez les blancs\" (\"Je rentre dans des cr\u00e8ches, je t\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "dupontaignan", "name": "N. Dupont-Aignan", "id": 38170599, "id_str": "38170599", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 19 14:31:19 +0000 2019", "id": 1108013084554059781, "id_str": "1108013084554059781", "text": "5000\u20ac d'amende avec sursis pour Nick Conrad, auteur et chanteur de \"Pendez les blancs\" (\"Je rentre dans des cr\u00e8ches\u2026 https://t.co/7y55KzX7fm", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/7y55KzX7fm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1108013084554059781", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 38170599, "id_str": "38170599", "name": "N. Dupont-Aignan", "screen_name": "dupontaignan", "location": "Yerres", "description": "D\u00e9put\u00e9 de l'Essonne et Pr\u00e9sident de Debout la France @DLF_Officiel \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/CTOUTzUBT2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/CTOUTzUBT2", "expanded_url": "http://www.debout-la-france.fr", "display_url": "debout-la-france.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 194353, "friends_count": 1090, "listed_count": 1781, "created_at": "Wed May 06 12:51:28 +0000 2009", "favourites_count": 358, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 16092, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/672054572601483265/xRGGJGn1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/672054572601483265/xRGGJGn1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38170599/1554476694", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1581, "favorite_count": 2059, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1581, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 20 06:52:40 +0000 2019", "id": 1108260047904231424, "id_str": "1108260047904231424", "text": "RT @laurentbaheux: Je d\u00e9nonce les dispositions de gestion de la faune impos\u00e9es par l\u2019\u00c9tat \nfaites pour les chasseurs et par les chasseurs\nJ\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentbaheux", "name": "Laurent Baheux Photo", "id": 88621782, "id_str": "88621782", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 19 15:59:07 +0000 2019", "id": 1108035177534681088, "id_str": "1108035177534681088", "text": "Je d\u00e9nonce les dispositions de gestion de la faune impos\u00e9es par l\u2019\u00c9tat \nfaites pour les chasseurs et par les chasse\u2026 https://t.co/WBTQpTbryU", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WBTQpTbryU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1108035177534681088", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 88621782, "id_str": "88621782", "name": "Laurent Baheux Photo", "screen_name": "laurentbaheux", "location": "Poitou-Charentes, France", "description": "Photographe du vivant libre et sauvage #prints #books #finearts #safaris insta @laurentbaheux https://t.co/tPU63KUdWD e-mail contact@laurentbaheux.com", "url": "https://t.co/6hg7oR3DWx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/6hg7oR3DWx", "expanded_url": "http://www.laurentbaheux-shop.com", "display_url": "laurentbaheux-shop.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/tPU63KUdWD", "expanded_url": "http://laurentbaheux.com", "display_url": "laurentbaheux.com", "indices": [94, 117]}]}}, "protected": false, "followers_count": 271973, "friends_count": 195376, "listed_count": 3154, "created_at": "Mon Nov 09 08:20:30 +0000 2009", "favourites_count": 112845, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11197, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1112996531211264001/TacHcUHb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112996531211264001/TacHcUHb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/88621782/1552926409", "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 818, "favorite_count": 1905, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 818, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 20 06:48:32 +0000 2019", "id": 1108259005862952960, "id_str": "1108259005862952960", "text": "RT @PETA_France: Malgr\u00e9 les temp\u00e9ratures qui remontent, on en voit encore dans la rue : des vestes Canada Goose qui nous rappellent que la\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PETA_France", "name": "PETA France", "id": 3176322304, "id_str": "3176322304", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 19 19:57:00 +0000 2019", "id": 1108095043305381889, "id_str": "1108095043305381889", "text": "Malgr\u00e9 les temp\u00e9ratures qui remontent, on en voit encore dans la rue : des vestes Canada Goose qui nous rappellent\u2026 https://t.co/RtN7BZ03cB", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RtN7BZ03cB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1108095043305381889", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3176322304, "id_str": "3176322304", "name": "PETA France", "screen_name": "PETA_France", "location": "France", "description": "Les animaux ne sont pas faits pour que nous les utilisions comme nourriture, v\u00eatements, sujets d'exp\u00e9rimentation ou divertissement.", "url": "http://t.co/GgA6wIRoka", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/GgA6wIRoka", "expanded_url": "http://www.PETAFrance.com", "display_url": "PETAFrance.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 47073, "friends_count": 14907, "listed_count": 284, "created_at": "Fri Apr 17 11:19:23 +0000 2015", "favourites_count": 717, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 2068, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/595223347790802945/vMqR5e_Y_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/595223347790802945/vMqR5e_Y_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3176322304/1480611577", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 857, "favorite_count": 451, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 857, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 20 06:47:57 +0000 2019", "id": 1108258860157014016, "id_str": "1108258860157014016", "text": "RT @LaurenceParisot: L\u2019orang-outan Hope, atteint de 74 balles (!) est sauv\u00e9, mais pas son petit in @lemondefr https://t.co/v66FCc1dor", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LaurenceParisot", "name": "Laurence Parisot", "id": 20095109, "id_str": "20095109", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "lemondefr", "name": "Le Monde", "id": 24744541, "id_str": "24744541", "indices": [99, 109]}], "urls": [{"url": "https://t.co/v66FCc1dor", "expanded_url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2019/03/19/sauvee-in-extremis-l-orang-outan-hope-symbole-de-la-deforestation-a-sumatra-liee-aux-palmiers-a-huile_5438366_3244.html", "display_url": "lemonde.fr/planete/articl\u2026", "indices": [110, 133]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 19 22:50:58 +0000 2019", "id": 1108138821919653895, "id_str": "1108138821919653895", "text": "L\u2019orang-outan Hope, atteint de 74 balles (!) est sauv\u00e9, mais pas son petit in @lemondefr https://t.co/v66FCc1dor", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lemondefr", "name": "Le Monde", "id": 24744541, "id_str": "24744541", "indices": [78, 88]}], "urls": [{"url": "https://t.co/v66FCc1dor", "expanded_url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2019/03/19/sauvee-in-extremis-l-orang-outan-hope-symbole-de-la-deforestation-a-sumatra-liee-aux-palmiers-a-huile_5438366_3244.html", "display_url": "lemonde.fr/planete/articl\u2026", "indices": [89, 112]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 20095109, "id_str": "20095109", "name": "Laurence Parisot", "screen_name": "LaurenceParisot", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 50402, "friends_count": 4108, "listed_count": 616, "created_at": "Wed Feb 04 21:20:28 +0000 2009", "favourites_count": 554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 17515, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "050505", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926657333555494913/Q_EBq8zc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926657333555494913/Q_EBq8zc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20095109/1509766817", "profile_link_color": "E44889", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FAFAFA", "profile_text_color": "454545", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Mar 19 19:04:40 +0000 2019", "id": 1108081871668346880, "id_str": "1108081871668346880", "text": "RT @onevoiceanimal: Ce mercredi 20.03.19, nous organisons, avec @SeaShepherdFran, un rassemblement face \u00e0 la Mairie de @dieppefr \u00e0 12h, pou\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "onevoiceanimal", "name": "One Voice", "id": 121383284, "id_str": "121383284", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "SeaShepherdFran", "name": "Sea Shepherd France", "id": 414941522, "id_str": "414941522", "indices": [64, 80]}, {"screen_name": "dieppefr", "name": "Ville de Dieppe - Fr", "id": 916484168, "id_str": "916484168", "indices": [119, 128]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 14:34:54 +0000 2019", "id": 1107651596664668160, "id_str": "1107651596664668160", "text": "Ce mercredi 20.03.19, nous organisons, avec @SeaShepherdFran, un rassemblement face \u00e0 la Mairie de @dieppefr \u00e0 12h,\u2026 https://t.co/oq98MgT9vM", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SeaShepherdFran", "name": "Sea Shepherd France", "id": 414941522, "id_str": "414941522", "indices": [44, 60]}, {"screen_name": "dieppefr", "name": "Ville de Dieppe - Fr", "id": 916484168, "id_str": "916484168", "indices": [99, 108]}], "urls": [{"url": "https://t.co/oq98MgT9vM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1107651596664668160", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 121383284, "id_str": "121383284", "name": "One Voice", "screen_name": "onevoiceanimal", "location": "France", "description": "Nous sommes des guerriers non violents, fiers d\u2019\u00eatre au service des animaux et de la plan\u00e8te. Servir, c\u2019est penser avant tout \u00e0 ceux pour qui l\u2019on combat.", "url": "https://t.co/TLkXD8UqG9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/TLkXD8UqG9", "expanded_url": "http://www.one-voice.fr/", "display_url": "one-voice.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 22032, "friends_count": 548, "listed_count": 184, "created_at": "Tue Mar 09 09:53:07 +0000 2010", "favourites_count": 14376, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6136, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/739530902242369540/hWRUpQj7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/739530902242369540/hWRUpQj7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/121383284/1553352260", "profile_link_color": "E1852A", "profile_sidebar_border_color": "FF9603", "profile_sidebar_fill_color": "FF8F0F", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 126, "favorite_count": 172, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 126, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Mar 19 19:03:21 +0000 2019", "id": 1108081544063787008, "id_str": "1108081544063787008", "text": "RT @soares82108098: Maltraitance : un Yorkshire de 16 ans tabass\u00e9 dans la rue https://t.co/VvkRfWO1Pu via @30millionsdamis", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "soares82108098", "name": "soares Isabelle", "id": 938078087874596864, "id_str": "938078087874596864", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "30millionsdamis", "name": "30 Millions d'Amis", "id": 97185496, "id_str": "97185496", "indices": [106, 122]}], "urls": [{"url": "https://t.co/VvkRfWO1Pu", "expanded_url": "https://www.30millionsdamis.fr/actualites/article/15784-maltraitance-un-yorkshire-de-16-ans-tabasse-dans-la-rue/", "display_url": "30millionsdamis.fr/actualites/art\u2026", "indices": [78, 101]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 19 09:50:32 +0000 2019", "id": 1107942422716301312, "id_str": "1107942422716301312", "text": "Maltraitance : un Yorkshire de 16 ans tabass\u00e9 dans la rue https://t.co/VvkRfWO1Pu via @30millionsdamis", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "30millionsdamis", "name": "30 Millions d'Amis", "id": 97185496, "id_str": "97185496", "indices": [86, 102]}], "urls": [{"url": "https://t.co/VvkRfWO1Pu", "expanded_url": "https://www.30millionsdamis.fr/actualites/article/15784-maltraitance-un-yorkshire-de-16-ans-tabasse-dans-la-rue/", "display_url": "30millionsdamis.fr/actualites/art\u2026", "indices": [58, 81]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 938078087874596864, "id_str": "938078087874596864", "name": "soares Isabelle", "screen_name": "soares82108098", "location": "Bizonnes, France", "description": "Mon ange tu es partit le 15/01/19 \u00e0 23h47 (cancer de merde) pendant 6 ans et demi tu as \u00e9t\u00e9 un amour de boxer, notre complicit\u00e9 me manque terriblement, jtm \ud83d\udc95\u2764\ufe0f", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 425, "friends_count": 1185, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Dec 05 16:10:19 +0000 2017", "favourites_count": 807, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2656, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092443059315531776/QqdMLX_w_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092443059315531776/QqdMLX_w_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/938078087874596864/1549293697", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 52, "favorite_count": 56, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Mar 19 18:59:11 +0000 2019", "id": 1108080492581212160, "id_str": "1108080492581212160", "text": "RT @jmblanquer: Pour en savoir plus sur les \u00c9tablissements publics des savoirs fondamentaux (et \u00e9viter ainsi toutes les fausses nouvelles e\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jmblanquer", "name": "Jean-Michel Blanquer", "id": 360019007, "id_str": "360019007", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 19 15:47:21 +0000 2019", "id": 1108032219128434689, "id_str": "1108032219128434689", "text": "Pour en savoir plus sur les \u00c9tablissements publics des savoirs fondamentaux (et \u00e9viter ainsi toutes les fausses nou\u2026 https://t.co/OusbRYo6MC", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OusbRYo6MC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1108032219128434689", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 360019007, "id_str": "360019007", "name": "Jean-Michel Blanquer", "screen_name": "jmblanquer", "location": "Paris, France", "description": "Ministre de l'\u00c9ducation nationale et de la jeunesse.", "url": "https://t.co/JS7sK0GWij", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/JS7sK0GWij", "expanded_url": "http://education.gouv.fr", "display_url": "education.gouv.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 132385, "friends_count": 6145, "listed_count": 1140, "created_at": "Mon Aug 22 15:17:46 +0000 2011", "favourites_count": 7316, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 12438, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/873167897971109889/MDDCf1am_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/873167897971109889/MDDCf1am_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/360019007/1497196031", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 125, "favorite_count": 158, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 125, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Mar 19 18:58:11 +0000 2019", "id": 1108080241933803520, "id_str": "1108080241933803520", "text": "RT @Sophie_Montel: \u00ab\u00a0Le livre circule en tout cas par mail au parti, mais dans sa version PDF. \"C'est trash\", a confi\u00e9 un historique \u00e0 Domi\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Sophie_Montel", "name": "Sophie Montel", "id": 3044857870, "id_str": "3044857870", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 19 07:47:57 +0000 2019", "id": 1107911572448595968, "id_str": "1107911572448595968", "text": "\u00ab\u00a0Le livre circule en tout cas par mail au parti, mais dans sa version PDF. \"C'est trash\", a confi\u00e9 un historique \u00e0\u2026 https://t.co/bUSq4ExYCu", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bUSq4ExYCu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1107911572448595968", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3044857870, "id_str": "3044857870", "name": "Sophie Montel", "screen_name": "Sophie_Montel", "location": "France", "description": "D\u00e9put\u00e9 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 au parlement europ\u00e9en | Auteur de #BalTragiqueAuFN (\u00c9d. Rocher)", "url": "https://t.co/M0hZJB1ZAv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/M0hZJB1ZAv", "expanded_url": "https://www.editionsdurocher.fr/livre/fiche/bal-tragique-au-front-national-9782268101521", "display_url": "editionsdurocher.fr/livre/fiche/ba\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9930, "friends_count": 335, "listed_count": 204, "created_at": "Thu Feb 19 10:23:53 +0000 2015", "favourites_count": 25119, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11955, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1111560367304511488/T_zo9YQb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111560367304511488/T_zo9YQb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3044857870/1553851691", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 16, "favorite_count": 19, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 16, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Mar 19 18:57:58 +0000 2019", "id": 1108080185486790656, "id_str": "1108080185486790656", "text": "RT @AnimalTestingFR: On ne cessera de le rappeler : les exp\u00e9riences concernent aussi les lessives, les produits m\u00e9nagers et les cosm\u00e9tiques\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AnimalTestingFR", "name": "Animal Testing", "id": 804028371789377536, "id_str": "804028371789377536", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 19 09:28:32 +0000 2019", "id": 1107936884347547648, "id_str": "1107936884347547648", "text": "On ne cessera de le rappeler : les exp\u00e9riences concernent aussi les lessives, les produits m\u00e9nagers et les cosm\u00e9tiq\u2026 https://t.co/Ct6PlQTlXm", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Ct6PlQTlXm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1107936884347547648", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 804028371789377536, "id_str": "804028371789377536", "name": "Animal Testing", "screen_name": "AnimalTestingFR", "location": "Paris, France", "description": "Association d'investigation sur l'exp\u00e9rimentation animale. Vous travaillez dans un laboratoire, pratiquez des exp\u00e9riences :  contactez-nous.", "url": "https://t.co/08syePSv3Q", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/08syePSv3Q", "expanded_url": "http://www.animaltesting.fr", "display_url": "animaltesting.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2498, "friends_count": 84, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Nov 30 18:24:36 +0000 2016", "favourites_count": 2342, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1146, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1070989393584947201/TwjwX5J__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1070989393584947201/TwjwX5J__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/804028371789377536/1542138229", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1107918746549739521, "quoted_status_id_str": "1107918746549739521", "quoted_status": {"created_at": "Tue Mar 19 08:16:27 +0000 2019", "id": 1107918746549739521, "id_str": "1107918746549739521", "text": "Bien choisir ses cosm\u00e9tiques et produits m\u00e9nagers peut \u00e9pargner de nombreuses souffrances aux animaux.\u2026 https://t.co/rIZsTvknbl", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rIZsTvknbl", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1107918746549739521", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [104, 127]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 28207060, "id_str": "28207060", "name": "L214 \u00e9thique & animaux", "screen_name": "L214", "location": "France", "description": "Notre priorit\u00e9 : agir pour les milliards d'animaux abattus chaque ann\u00e9e.", "url": "https://t.co/ZokHrMMqWP", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ZokHrMMqWP", "expanded_url": "http://www.L214.com/", "display_url": "L214.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 66593, "friends_count": 957, "listed_count": 609, "created_at": "Wed Apr 01 21:57:28 +0000 2009", "favourites_count": 14415, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 13940, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1052152490030977024/hmRdyc7A_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1052152490030977024/hmRdyc7A_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/28207060/1553795707", "profile_link_color": "F79A3A", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 254, "favorite_count": 380, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 14, "favorite_count": 20, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1107918746549739521, "quoted_status_id_str": "1107918746549739521", "retweet_count": 14, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Mar 19 18:57:26 +0000 2019", "id": 1108080051755646976, "id_str": "1108080051755646976", "text": "RT @LaurenceParisot: Interesting. https://t.co/eOCKhfRwoN", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LaurenceParisot", "name": "Laurence Parisot", "id": 20095109, "id_str": "20095109", "indices": [3, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/eOCKhfRwoN", "expanded_url": "https://twitter.com/jameskanter/status/1097762522566930432", "display_url": "twitter.com/jameskanter/st\u2026", "indices": [34, 57]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 19 11:17:31 +0000 2019", "id": 1107964310335221761, "id_str": "1107964310335221761", "text": "Interesting. https://t.co/eOCKhfRwoN", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/eOCKhfRwoN", "expanded_url": "https://twitter.com/jameskanter/status/1097762522566930432", "display_url": "twitter.com/jameskanter/st\u2026", "indices": [13, 36]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 20095109, "id_str": "20095109", "name": "Laurence Parisot", "screen_name": "LaurenceParisot", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 50402, "friends_count": 4108, "listed_count": 616, "created_at": "Wed Feb 04 21:20:28 +0000 2009", "favourites_count": 554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 17515, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "050505", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926657333555494913/Q_EBq8zc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926657333555494913/Q_EBq8zc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20095109/1509766817", "profile_link_color": "E44889", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FAFAFA", "profile_text_color": "454545", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1097762522566930432, "quoted_status_id_str": "1097762522566930432", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 19 07:39:15 +0000 2019", "id": 1097762522566930432, "id_str": "1097762522566930432", "text": "Centrists should drop wishy-washy approach and confront creeping authoritarianism more directly, says\u2026 https://t.co/ojYVxc9ZLe", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ojYVxc9ZLe", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1097762522566930432", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [103, 126]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 94529866, "id_str": "94529866", "name": "James Kanter", "screen_name": "jameskanter", "location": "Brussels", "description": "Editor @euscreams the progressive politics podcast from Brussels. Former EU Correspondent at The International Herald Tribune and New York Times.", "url": "https://t.co/fp6Agk4EC9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/fp6Agk4EC9", "expanded_url": "https://euscream.com/", "display_url": "euscream.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15651, "friends_count": 4681, "listed_count": 733, "created_at": "Fri Dec 04 10:12:47 +0000 2009", "favourites_count": 7012, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 7501, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/860887208928190467/C6wkzCZQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/860887208928190467/C6wkzCZQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94529866/1493921656", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 16, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 9, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1097762522566930432, "quoted_status_id_str": "1097762522566930432", "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Tue Mar 19 18:56:56 +0000 2019", "id": 1108079927239286784, "id_str": "1108079927239286784", "text": "RT @laurentbaheux: En 2019\ncertains veulent encore g\u00e9rer la faune, r\u00e9guler les esp\u00e8ces\nLa notion de \u201cnuisible\u201d n\u2019a aucun sens en terme d\u2019\u00e9q\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentbaheux", "name": "Laurent Baheux Photo", "id": 88621782, "id_str": "88621782", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 19 11:37:46 +0000 2019", "id": 1107969407442173952, "id_str": "1107969407442173952", "text": "En 2019\ncertains veulent encore g\u00e9rer la faune, r\u00e9guler les esp\u00e8ces\nLa notion de \u201cnuisible\u201d n\u2019a aucun sens en terme\u2026 https://t.co/0PhBvvv0k8", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0PhBvvv0k8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1107969407442173952", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 88621782, "id_str": "88621782", "name": "Laurent Baheux Photo", "screen_name": "laurentbaheux", "location": "Poitou-Charentes, France", "description": "Photographe du vivant libre et sauvage #prints #books #finearts #safaris insta @laurentbaheux https://t.co/tPU63KUdWD e-mail contact@laurentbaheux.com", "url": "https://t.co/6hg7oR3DWx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/6hg7oR3DWx", "expanded_url": "http://www.laurentbaheux-shop.com", "display_url": "laurentbaheux-shop.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/tPU63KUdWD", "expanded_url": "http://laurentbaheux.com", "display_url": "laurentbaheux.com", "indices": [94, 117]}]}}, "protected": false, "followers_count": 271973, "friends_count": 195376, "listed_count": 3154, "created_at": "Mon Nov 09 08:20:30 +0000 2009", "favourites_count": 112845, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11197, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1112996531211264001/TacHcUHb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112996531211264001/TacHcUHb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/88621782/1552926409", "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 623, "favorite_count": 1705, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 623, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue Mar 19 06:06:48 +0000 2019", "id": 1107886117322395648, "id_str": "1107886117322395648", "text": "RT @nathaliesiasiki: Bonjour je m'appelle Kali, je suis une jolie fifille de 4 ans X setter tricolore, je suis st\u00e9rilis\u00e9e et sociable,je me\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "nathaliesiasiki", "name": "Nathalie Sia-siki", "id": 822074658321268737, "id_str": "822074658321268737", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 08:11:48 +0000 2019", "id": 1107555186304786432, "id_str": "1107555186304786432", "text": "Bonjour je m'appelle Kali, je suis une jolie fifille de 4 ans X setter tricolore, je suis st\u00e9rilis\u00e9e et sociable,je\u2026 https://t.co/0P0rS1MgVH", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0P0rS1MgVH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1107555186304786432", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 822074658321268737, "id_str": "822074658321268737", "name": "Nathalie Sia-siki", "screen_name": "nathaliesiasiki", "location": "Rh\u00f4ne-Alpes, France", "description": "contre l'exploitation et la maltraitance animale\ud83d\udc9435 ans que je ne mange ni viande ni poisson !\ud83d\udc94Adh\u00e9rente L214 // B\u00e9n\u00e9vole APAGI", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 686, "friends_count": 1064, "listed_count": 6, "created_at": "Thu Jan 19 13:34:06 +0000 2017", "favourites_count": 11816, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 20780, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1083368166447898624/OLdu6sxx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083368166447898624/OLdu6sxx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/822074658321268737/1553448303", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 63, "favorite_count": 34, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 63, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 18 18:47:41 +0000 2019", "id": 1107715211438551040, "id_str": "1107715211438551040", "text": "36 beagles destin\u00e9s \u00e0 \u00eatre tu\u00e9s apr\u00e8s avoir subi des tests scientifiques https://t.co/SWMAbFj0c6 via @EpochTimesFR", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EpochTimesFR", "name": "Epoch Times FR", "id": 80513878, "id_str": "80513878", "indices": [101, 114]}], "urls": [{"url": "https://t.co/SWMAbFj0c6", "expanded_url": "https://m.epochtimes.fr/36-beagles-destines-a-etre-tues-apres-subi-tests-scientifiques-759536.html", "display_url": "m.epochtimes.fr/36-beagles-des\u2026", "indices": [73, 96]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 18 18:46:33 +0000 2019", "id": 1107714925626036224, "id_str": "1107714925626036224", "text": "RT @Fermons_le_CEDS: La Humane Society of the United States d\u00e9nonce les tests chimiques (pesticides) actuellement men\u00e9s sur 36 beagles qui\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Fermons_le_CEDS", "name": "Fermons le CEDS", "id": 810184217229459458, "id_str": "810184217229459458", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 17 19:38:04 +0000 2019", "id": 1107365502383476739, "id_str": "1107365502383476739", "text": "La Humane Society of the United States d\u00e9nonce les tests chimiques (pesticides) actuellement men\u00e9s sur 36 beagles q\u2026 https://t.co/gksIT4pDNY", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gksIT4pDNY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1107365502383476739", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 810184217229459458, "id_str": "810184217229459458", "name": "Fermons le CEDS", "screen_name": "Fermons_le_CEDS", "location": "Paris, France", "description": "Notre collectif demande la fermeture du Centre d'Elevage du Domaine des Souches (CEDS) situ\u00e9 \u00e0 Mezilles dans l'Yonne, camp qui \u00e9l\u00e8ve des chiens pour les labos.", "url": "https://t.co/HZmkCiGOWa", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/HZmkCiGOWa", "expanded_url": "http://www.fermons-le-ceds.org/", "display_url": "fermons-le-ceds.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 177, "friends_count": 75, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Dec 17 18:05:44 +0000 2016", "favourites_count": 1168, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 249, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/931285776712781825/8-hOKQk3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/931285776712781825/8-hOKQk3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/810184217229459458/1510870505", "profile_link_color": "811916", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 19, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 19, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 18 18:44:51 +0000 2019", "id": 1107714499539320837, "id_str": "1107714499539320837", "text": "RT @anymalworld: Le compte \u00e0 rebours a commenc\u00e9 avant l'\u00e9t\u00e9 : 100 000 chiens et chats sont abandonn\u00e9s chaque ann\u00e9e en France ! #LabandonEst\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "anymalworld", "name": "Anymal", "id": 902124997568802817, "id_str": "902124997568802817", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 17 19:49:11 +0000 2019", "id": 1107368299782909952, "id_str": "1107368299782909952", "text": "Le compte \u00e0 rebours a commenc\u00e9 avant l'\u00e9t\u00e9 : 100 000 chiens et chats sont abandonn\u00e9s chaque ann\u00e9e en France !\u2026 https://t.co/J9zpMPVWSX", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/J9zpMPVWSX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1107368299782909952", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [111, 134]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 902124997568802817, "id_str": "902124997568802817", "name": "Anymal", "screen_name": "anymalworld", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2908, "friends_count": 80, "listed_count": 6, "created_at": "Mon Aug 28 11:05:34 +0000 2017", "favourites_count": 72, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 229, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902263605604884484/961uoqT9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902263605604884484/961uoqT9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/902124997568802817/1503951413", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 627, "favorite_count": 1010, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 627, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 18 18:43:59 +0000 2019", "id": 1107714279841689600, "id_str": "1107714279841689600", "text": "RT @antidote_europe: Monsanto enrage : un juge vient d'ordonner \u00e0 la multinationale de r\u00e9v\u00e9ler au public ses \u00e9tudes bidons sur le glyphosat\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "antidote_europe", "name": "Antidote Europe", "id": 275211114, "id_str": "275211114", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 09:59:47 +0000 2019", "id": 1107582360277667840, "id_str": "1107582360277667840", "text": "Monsanto enrage : un juge vient d'ordonner \u00e0 la multinationale de r\u00e9v\u00e9ler au public ses \u00e9tudes bidons sur le glypho\u2026 https://t.co/hsGMXqYOX7", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hsGMXqYOX7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1107582360277667840", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 275211114, "id_str": "275211114", "name": "Antidote Europe", "screen_name": "antidote_europe", "location": "France", "description": "Nous oeuvrons pour une meilleure pr\u00e9vention en mati\u00e8re de sant\u00e9 humaine et informons sur le danger d\u2019utiliser les donn\u00e9es issues de l\u2019exp\u00e9rimentation animale.", "url": "http://t.co/Y3Bjrol348", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/Y3Bjrol348", "expanded_url": "http://antidote-europe.org", "display_url": "antidote-europe.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1367, "friends_count": 102, "listed_count": 37, "created_at": "Thu Mar 31 21:02:41 +0000 2011", "favourites_count": 445, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1207, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "005A5A", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3531498771/a2b065bc5e5264c14edc4775013b3fed_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3531498771/a2b065bc5e5264c14edc4775013b3fed_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/275211114/1457090385", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 18 18:43:08 +0000 2019", "id": 1107714068301918214, "id_str": "1107714068301918214", "text": "RT @Republicains_An: \"L'Agence Nationale de la Coh\u00e9sion des Territoires sera une usine \u00e0 gaz qui n\u2019aidera pas les territoires ruraux \u00e0 se d\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Republicains_An", "name": "D\u00e9put\u00e9s Les R\u00e9publicains", "id": 2881158561, "id_str": "2881158561", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 15:08:51 +0000 2019", "id": 1107660141606944770, "id_str": "1107660141606944770", "text": "\"L'Agence Nationale de la Coh\u00e9sion des Territoires sera une usine \u00e0 gaz qui n\u2019aidera pas les territoires ruraux \u00e0 s\u2026 https://t.co/vl9u3pOx4n", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vl9u3pOx4n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1107660141606944770", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2881158561, "id_str": "2881158561", "name": "D\u00e9put\u00e9s Les R\u00e9publicains", "screen_name": "Republicains_An", "location": "", "description": "Compte officiel du Groupe les R\u00e9publicains \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale. Groupe pr\u00e9sid\u00e9 par Christian Jacob  #DirectAN #ParolesDeD\u00e9put\u00e9sLR", "url": "https://t.co/kNxrpyTgsM", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/kNxrpyTgsM", "expanded_url": "http://www.deputes-les-republicains.fr", "display_url": "deputes-les-republicains.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10557, "friends_count": 366, "listed_count": 146, "created_at": "Mon Nov 17 15:34:03 +0000 2014", "favourites_count": 573, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 13654, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/953646689390333952/IIkUzt5W_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/953646689390333952/IIkUzt5W_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2881158561/1539162840", "profile_link_color": "08298A", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 18 18:38:55 +0000 2019", "id": 1107713004139958273, "id_str": "1107713004139958273", "text": "RT @30millionsdamis: Cette truie vivra plusieurs semaines enferm\u00e9e dans une cage d'\u00e9levage et ne verra la lumi\u00e8re du jour pour la 1\u00e8re fois\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "30millionsdamis", "name": "30 Millions d'Amis", "id": 97185496, "id_str": "97185496", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 16:50:15 +0000 2019", "id": 1107685660796817409, "id_str": "1107685660796817409", "text": "Cette truie vivra plusieurs semaines enferm\u00e9e dans une cage d'\u00e9levage et ne verra la lumi\u00e8re du jour pour la 1\u00e8re f\u2026 https://t.co/3NpV4LZGFE", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3NpV4LZGFE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1107685660796817409", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://ads-api.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Ads Composer</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 97185496, "id_str": "97185496", "name": "30 Millions d'Amis", "screen_name": "30millionsdamis", "location": "France, Paris", "description": "Reha Hutin est Pr\u00e9sidente de la Fondation 30 Millions d'Amis, une ONG Reconnue d'Utilit\u00e9 Publique, pr\u00e9sente sur tous les fronts de la protection animale.", "url": "https://t.co/hCJo6ZvLDd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/hCJo6ZvLDd", "expanded_url": "http://www.30millionsdamis.fr", "display_url": "30millionsdamis.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 76727, "friends_count": 602, "listed_count": 494, "created_at": "Wed Dec 16 10:55:01 +0000 2009", "favourites_count": 45634, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 10527, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/964016227587850240/gHVZ4RW2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/964016227587850240/gHVZ4RW2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/97185496/1544527592", "profile_link_color": "E4051F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1670, "favorite_count": 1525, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1670, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 18 18:35:57 +0000 2019", "id": 1107712260493987842, "id_str": "1107712260493987842", "text": "RT @JamaisSansElles: \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 @jmblanquer : \"Des efforts suppl\u00e9mentaires sont n\u00e9cessaires pour atteindre une compl\u00e8te \u00e9galit\u00e9 F/H dans le cadre\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JamaisSansElles", "name": "JamaisSansElles", "id": 4845859023, "id_str": "4845859023", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "jmblanquer", "name": "Jean-Michel Blanquer", "id": 360019007, "id_str": "360019007", "indices": [26, 37]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 18 13:03:54 +0000 2019", "id": 1107628694502326272, "id_str": "1107628694502326272", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 @jmblanquer : \"Des efforts suppl\u00e9mentaires sont n\u00e9cessaires pour atteindre une compl\u00e8te \u00e9galit\u00e9 F/H dans le ca\u2026 https://t.co/cpqle7hcqE", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jmblanquer", "name": "Jean-Michel Blanquer", "id": 360019007, "id_str": "360019007", "indices": [5, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/cpqle7hcqE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1107628694502326272", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4845859023, "id_str": "4845859023", "name": "JamaisSansElles", "screen_name": "JamaisSansElles", "location": "Paris, Ile-de-France", "description": "#JamaisSansElles association de promotion de la mixit\u00e9 fond\u00e9e par des \ud83d\udeb9\ud83d\udeba\u00a0| @tfsalomon @guy_mm @natachaqs | \ud83e\udd16 Abonnez-vous @EllaAgent \ud83d\udce9 | English @JSE_en | #W20", "url": "https://t.co/ILdrj9OYCW", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ILdrj9OYCW", "expanded_url": "http://www.jamaissanselles.fr", "display_url": "jamaissanselles.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17273, "friends_count": 239, "listed_count": 243, "created_at": "Mon Jan 25 15:53:40 +0000 2016", "favourites_count": 7993, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 6184, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/876778810854789122/025ILAQQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/876778810854789122/025ILAQQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4845859023/1536584412", "profile_link_color": "179CD8", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 22, "favorite_count": 31, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 22, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 18 06:02:49 +0000 2019", "id": 1107522728167460864, "id_str": "1107522728167460864", "text": "RT @ParisZoopolis: \ud83d\udc1fP\u00caCHE DE LOISIR : AUCUNE R\u00c9GLEMENTATION POUR LIMITER SOUFFRANCE DES POISSONS ! \n\ud83c\udfa3En France, transporter des #poissons v\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "poissons", "indices": [128, 137]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ParisZoopolis", "name": "Paris Animaux Zoopolis", "id": 4045291097, "id_str": "4045291097", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 17 10:19:16 +0000 2019", "id": 1107224874869813248, "id_str": "1107224874869813248", "text": "\ud83d\udc1fP\u00caCHE DE LOISIR : AUCUNE R\u00c9GLEMENTATION POUR LIMITER SOUFFRANCE DES POISSONS ! \n\ud83c\udfa3En France, transporter des\u2026 https://t.co/cRM0ouiGXY", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cRM0ouiGXY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1107224874869813248", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [110, 133]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4045291097, "id_str": "4045291097", "name": "Paris Animaux Zoopolis", "screen_name": "ParisZoopolis", "location": "Paris, Ile-de-France", "description": "PAZ : association pour la d\u00e9fense des int\u00e9r\u00eats des animaux sans distinction d'esp\u00e8ces. Notamment #cirqueSANSanimaux et #P\u00eacheAuVif \ud83d\udc07\ud83e\udd81\ud83d\udc1f  contact@zoopolis.fr", "url": "https://t.co/pNIUg1r1Jz", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pNIUg1r1Jz", "expanded_url": "http://www.zoopolis.fr", "display_url": "zoopolis.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2955, "friends_count": 1123, "listed_count": 35, "created_at": "Mon Oct 26 09:43:13 +0000 2015", "favourites_count": 3430, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5561, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1105065765097611269/WxCUTdmX_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105065765097611269/WxCUTdmX_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4045291097/1553590846", "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 140, "favorite_count": 93, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 140, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sun Mar 17 20:51:25 +0000 2019", "id": 1107383962656272386, "id_str": "1107383962656272386", "text": "RT @LaurenceParisot: Allez-y, c\u2019est somptueux. https://t.co/N63fdT1KbH", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LaurenceParisot", "name": "Laurence Parisot", "id": 20095109, "id_str": "20095109", "indices": [3, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/N63fdT1KbH", "expanded_url": "https://twitter.com/codexurbanus/status/1107218095662383104", "display_url": "twitter.com/codexurbanus/s\u2026", "indices": [47, 70]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 17 10:10:40 +0000 2019", "id": 1107222713154842624, "id_str": "1107222713154842624", "text": "Allez-y, c\u2019est somptueux. https://t.co/N63fdT1KbH", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/N63fdT1KbH", "expanded_url": "https://twitter.com/codexurbanus/status/1107218095662383104", "display_url": "twitter.com/codexurbanus/s\u2026", "indices": [26, 49]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 20095109, "id_str": "20095109", "name": "Laurence Parisot", "screen_name": "LaurenceParisot", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 50402, "friends_count": 4108, "listed_count": 616, "created_at": "Wed Feb 04 21:20:28 +0000 2009", "favourites_count": 554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 17515, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "050505", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926657333555494913/Q_EBq8zc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926657333555494913/Q_EBq8zc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20095109/1509766817", "profile_link_color": "E44889", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FAFAFA", "profile_text_color": "454545", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1107218095662383104, "quoted_status_id_str": "1107218095662383104", "quoted_status": {"created_at": "Sun Mar 17 09:52:19 +0000 2019", "id": 1107218095662383104, "id_str": "1107218095662383104", "text": "Dernier jour pour voir mon expo Botanica au Cabinet d\u2019Amateur, 12 rue de la Forge Royale \u00e0 Paris, et ce... https://t.co/F5cLvnHJYQ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/F5cLvnHJYQ", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z0oOZv2gwJcF-", "display_url": "tmblr.co/Z0oOZv2gwJcF-", "indices": [107, 130]}]}, "source": "<a href=\"https://www.tumblr.com/\" rel=\"nofollow\">Tumblr</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 548657902, "id_str": "548657902", "name": "Codex Urbanus", "screen_name": "codexurbanus", "location": "Paris", "description": "street artist", "url": "http://t.co/0s15TkPVlG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/0s15TkPVlG", "expanded_url": "http://www.codexurbanus.com", "display_url": "codexurbanus.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 294, "friends_count": 108, "listed_count": 12, "created_at": "Sun Apr 08 19:24:04 +0000 2012", "favourites_count": 600, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1143, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/594139928910503938/kMK1E4hy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/594139928910503938/kMK1E4hy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/548657902/1430488931", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1107218095662383104, "quoted_status_id_str": "1107218095662383104", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sat Mar 16 12:54:34 +0000 2019", "id": 1106901569910566912, "id_str": "1106901569910566912", "text": "Cherchez la faute... https://t.co/bgigvlEVtp", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1106901560074866688, "id_str": "1106901560074866688", "indices": [21, 44], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1yBGrGWkAASCf9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1yBGrGWkAASCf9.jpg", "url": "https://t.co/bgigvlEVtp", "display_url": "pic.twitter.com/bgigvlEVtp", "expanded_url": "https://twitter.com/Gibelinraphael/status/1106901569910566912/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 579, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 987, "h": 2048, "resize": "fit"}, "small": {"w": 328, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1106901560074866688, "id_str": "1106901560074866688", "indices": [21, 44], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1yBGrGWkAASCf9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1yBGrGWkAASCf9.jpg", "url": "https://t.co/bgigvlEVtp", "display_url": "pic.twitter.com/bgigvlEVtp", "expanded_url": "https://twitter.com/Gibelinraphael/status/1106901569910566912/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 579, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 987, "h": 2048, "resize": "fit"}, "small": {"w": 328, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sat Mar 16 09:53:31 +0000 2019", "id": 1106856008197029888, "id_str": "1106856008197029888", "text": "RT @Muriel_F_Pacani: Le @PartiAnimaliste a besoin de votre aide pour financer ses affiches : https://t.co/2l0sU12dbN Chaque don ouvre droit\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Muriel_F_Pacani", "name": "Muriel F", "id": 162128373, "id_str": "162128373", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "PartiAnimaliste", "name": "Parti animaliste", "id": 4396594342, "id_str": "4396594342", "indices": [24, 40]}], "urls": [{"url": "https://t.co/2l0sU12dbN", "expanded_url": "https://parti-animaliste.fr", "display_url": "parti-animaliste.fr", "indices": [93, 116]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 15 18:59:07 +0000 2019", "id": 1106630925943746562, "id_str": "1106630925943746562", "text": "Le @PartiAnimaliste a besoin de votre aide pour financer ses affiches : https://t.co/2l0sU12dbN Chaque don ouvre dr\u2026 https://t.co/htGCxrdrF1", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PartiAnimaliste", "name": "Parti animaliste", "id": 4396594342, "id_str": "4396594342", "indices": [3, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/2l0sU12dbN", "expanded_url": "https://parti-animaliste.fr", "display_url": "parti-animaliste.fr", "indices": [72, 95]}, {"url": "https://t.co/htGCxrdrF1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1106630925943746562", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 162128373, "id_str": "162128373", "name": "Muriel F", "screen_name": "Muriel_F_Pacani", "location": "", "description": "Candidate aux \u00e9lections europ\u00e9ennes sur la liste du @PartiAnimaliste https://t.co/n3beLkrtoZ\u2026", "url": "https://t.co/ofRgvRSoIe", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ofRgvRSoIe", "expanded_url": "http://leplus.nouvelobs.com/murielfnoe", "display_url": "leplus.nouvelobs.com/murielfnoe", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/n3beLkrtoZ", "expanded_url": "http://parti-animaliste.fr/europeennes201", "display_url": "parti-animaliste.fr/europeennes201", "indices": [69, 92]}]}}, "protected": false, "followers_count": 3957, "friends_count": 985, "listed_count": 103, "created_at": "Fri Jul 02 19:52:30 +0000 2010", "favourites_count": 6374, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 14611, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1096737045970649088/ec4p_Gut_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096737045970649088/ec4p_Gut_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/162128373/1398285792", "profile_link_color": "057885", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "09f6a7707f18e0b1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/09f6a7707f18e0b1.json", "place_type": "city", "name": "Paris", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.2241006, 48.8155214], [2.4699053, 48.8155214], [2.4699053, 48.9021461], [2.2241006, 48.9021461]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 72, "favorite_count": 71, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 72, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sat Mar 16 09:36:41 +0000 2019", "id": 1106851773476683776, "id_str": "1106851773476683776", "text": "RT @LaurenceParisot: +++ https://t.co/9RhRt4uLNx", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LaurenceParisot", "name": "Laurence Parisot", "id": 20095109, "id_str": "20095109", "indices": [3, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/9RhRt4uLNx", "expanded_url": "https://twitter.com/DerrienAvocat/status/1106658752797782016", "display_url": "twitter.com/DerrienAvocat/\u2026", "indices": [25, 48]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 16 08:28:12 +0000 2019", "id": 1106834536753696773, "id_str": "1106834536753696773", "text": "+++ https://t.co/9RhRt4uLNx", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9RhRt4uLNx", "expanded_url": "https://twitter.com/DerrienAvocat/status/1106658752797782016", "display_url": "twitter.com/DerrienAvocat/\u2026", "indices": [4, 27]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 20095109, "id_str": "20095109", "name": "Laurence Parisot", "screen_name": "LaurenceParisot", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 50402, "friends_count": 4108, "listed_count": 616, "created_at": "Wed Feb 04 21:20:28 +0000 2009", "favourites_count": 554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 17515, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "050505", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926657333555494913/Q_EBq8zc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926657333555494913/Q_EBq8zc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20095109/1509766817", "profile_link_color": "E44889", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FAFAFA", "profile_text_color": "454545", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1106658752797782016, "quoted_status_id_str": "1106658752797782016", "quoted_status": {"created_at": "Fri Mar 15 20:49:42 +0000 2019", "id": 1106658752797782016, "id_str": "1106658752797782016", "text": "#VendrediLecture : Hors-s\u00e9rie sciences de @LaVieHebdo \"L'intelligence des animaux\"\n\u21aa \"Va prendre tes le\u00e7ons dans la\u2026 https://t.co/ZMslZJP9Lv", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "VendrediLecture", "indices": [0, 16]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LaVieHebdo", "name": "La Vie", "id": 53094878, "id_str": "53094878", "indices": [42, 53]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ZMslZJP9Lv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1106658752797782016", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 786916702210691072, "id_str": "786916702210691072", "name": "E. DERRIEN Avocat", "screen_name": "DerrienAvocat", "location": "Mont-de-Marsan, France", "description": "#Travail #Social #P\u00e9nal #Animaux\n#bzh #landes\n\ud83e\udd8dhttps://t.co/zKQDsIpvIv", "url": "https://t.co/3frMWrkdPu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3frMWrkdPu", "expanded_url": "https://www.linkedin.com/in/estelle-d-830a858b/", "display_url": "linkedin.com/in/estelle-d-8\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/zKQDsIpvIv", "expanded_url": "https://onzequarantesept.com/2018/09/03/portrait-1-estelle-derrien-avocate-au-service-des-animaux/?fbclJ5", "display_url": "onzequarantesept.com/2018/09/03/por\u2026", "indices": [47, 70]}]}}, "protected": false, "followers_count": 1243, "friends_count": 3495, "listed_count": 13, "created_at": "Fri Oct 14 13:08:56 +0000 2016", "favourites_count": 5200, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2018, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1066738840482783233/76U2CfjB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1066738840482783233/76U2CfjB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/786916702210691072/1510759694", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 50, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 2, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1106658752797782016, "quoted_status_id_str": "1106658752797782016", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Thu Mar 14 21:53:56 +0000 2019", "id": 1106312531461750791, "id_str": "1106312531461750791", "text": "RT @FBB_PORTEPAROLE: Abattage rituel : un pas en avant, trois pas en arri\u00e8re... les religieux (cultes juif et musulman) s'opposent toujours\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FBB_PORTEPAROLE", "name": "FONDATION BRIGITTE BARDOT", "id": 613617582, "id_str": "613617582", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 14 11:39:14 +0000 2019", "id": 1106157835442900993, "id_str": "1106157835442900993", "text": "Abattage rituel : un pas en avant, trois pas en arri\u00e8re... les religieux (cultes juif et musulman) s'opposent toujo\u2026 https://t.co/ELES6QwdDM", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ELES6QwdDM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1106157835442900993", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 613617582, "id_str": "613617582", "name": "FONDATION BRIGITTE BARDOT", "screen_name": "FBB_PORTEPAROLE", "location": "28 rue Vineuse - 75116 Paris", "description": "Christophe Marie, Porte-parole de la Fondation Brigitte Bardot, ONG \u0153uvrant \u00e0 la protection de l'animal sauvage et domestique, en France et dans le monde entier", "url": "https://t.co/Roip5RGlin", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Roip5RGlin", "expanded_url": "http://www.fondationbrigittebardot.fr/", "display_url": "fondationbrigittebardot.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 42883, "friends_count": 100, "listed_count": 403, "created_at": "Wed Jun 20 15:46:48 +0000 2012", "favourites_count": 883, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 6173, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3337130653/4a2a6b2d72f87d3be643e97cb8a81075_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3337130653/4a2a6b2d72f87d3be643e97cb8a81075_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/613617582/1526240163", "profile_link_color": "00509C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 247, "favorite_count": 174, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 247, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Mar 14 21:53:42 +0000 2019", "id": 1106312472032657411, "id_str": "1106312472032657411", "text": "RT @AleZ2016: GRAPHIC CONTENT: THE TRUTH ABOUT HUNTING\nIn this video you can see how cruelly, hunting dogs, practice how to hunt with a poo\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AleZ2016", "name": "Ale Zapata", "id": 716809094615670784, "id_str": "716809094615670784", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 12 21:13:16 +0000 2019", "id": 1105577523289735175, "id_str": "1105577523289735175", "text": "GRAPHIC CONTENT: THE TRUTH ABOUT HUNTING\nIn this video you can see how cruelly, hunting dogs, practice how to hunt\u2026 https://t.co/KCdpKsX3hw", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KCdpKsX3hw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105577523289735175", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 716809094615670784, "id_str": "716809094615670784", "name": "Ale Zapata", "screen_name": "AleZ2016", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "description": "Female. Professor . Children and Animal protectionist. Member of GAP Argentina and RADAR. Pumas and monkeys caregiver. Vegan, OF COURSE!  @W4W_Global fan \u2764\u2764", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15384, "friends_count": 10561, "listed_count": 100, "created_at": "Mon Apr 04 02:06:20 +0000 2016", "favourites_count": 68737, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 20241, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1112788906863460354/fcXWf72E_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112788906863460354/fcXWf72E_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/716809094615670784/1554148292", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3523, "favorite_count": 3149, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3523, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Thu Mar 14 21:53:28 +0000 2019", "id": 1106312414470045697, "id_str": "1106312414470045697", "text": "RT @arielle_moreau: Pour son propri\u00e9taire, gardien de s\u00e9curit\u00e9, Jesko \u00e9tait un outil oubli\u00e9 au fond d\u2019une voiture ! \ud83d\ude97 qui aurait pu devenir\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "arielle_moreau", "name": "Arielle MOREAU avocate", "id": 790177000203902976, "id_str": "790177000203902976", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 13 15:08:11 +0000 2019", "id": 1105848032887742465, "id_str": "1105848032887742465", "text": "Pour son propri\u00e9taire, gardien de s\u00e9curit\u00e9, Jesko \u00e9tait un outil oubli\u00e9 au fond d\u2019une voiture ! \ud83d\ude97 qui aurait pu dev\u2026 https://t.co/UDPURZM6Aj", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UDPURZM6Aj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105848032887742465", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 790177000203902976, "id_str": "790177000203902976", "name": "Arielle MOREAU avocate", "screen_name": "arielle_moreau", "location": "France", "description": "Une voix pour les #animaux et le #Vivant - Consultante @onevoiceanimal - #Vegan #NonhumanRights #OneWelfare #ObjectionConscience #Pilates", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 680, "friends_count": 630, "listed_count": 4, "created_at": "Sun Oct 23 13:04:12 +0000 2016", "favourites_count": 220, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 275, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/800754001537011713/SytP3gAJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/800754001537011713/SytP3gAJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/790177000203902976/1479749697", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "09f6a7707f18e0b1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/09f6a7707f18e0b1.json", "place_type": "city", "name": "Paris", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.2241006, 48.8155214], [2.4699053, 48.8155214], [2.4699053, 48.9021461], [2.2241006, 48.9021461]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1105838805741903874, "quoted_status_id_str": "1105838805741903874", "quoted_status": {"created_at": "Wed Mar 13 14:31:31 +0000 2019", "id": 1105838805741903874, "id_str": "1105838805741903874", "text": "Nous sommes au tribunal \u00e0 Cr\u00e9teil pour le proc\u00e8s de l'agent de s\u00e9curit\u00e9 qui gardait Jesko confin\u00e9 dans le coffre de\u2026 https://t.co/QjqB5eYgyN", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QjqB5eYgyN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105838805741903874", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 121383284, "id_str": "121383284", "name": "One Voice", "screen_name": "onevoiceanimal", "location": "France", "description": "Nous sommes des guerriers non violents, fiers d\u2019\u00eatre au service des animaux et de la plan\u00e8te. Servir, c\u2019est penser avant tout \u00e0 ceux pour qui l\u2019on combat.", "url": "https://t.co/TLkXD8UqG9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/TLkXD8UqG9", "expanded_url": "http://www.one-voice.fr/", "display_url": "one-voice.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 22032, "friends_count": 548, "listed_count": 184, "created_at": "Tue Mar 09 09:53:07 +0000 2010", "favourites_count": 14376, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6136, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/739530902242369540/hWRUpQj7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/739530902242369540/hWRUpQj7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/121383284/1553352260", "profile_link_color": "E1852A", "profile_sidebar_border_color": "FF9603", "profile_sidebar_fill_color": "FF8F0F", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 136, "favorite_count": 293, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 78, "favorite_count": 154, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1105838805741903874, "quoted_status_id_str": "1105838805741903874", "retweet_count": 78, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Mar 14 06:03:25 +0000 2019", "id": 1106073324621361152, "id_str": "1106073324621361152", "text": "RT @laurentbaheux: Abolir l\u2019exploitation animale\nest une obligation morale\nReconna\u00eetre qu\u2019au-del\u0430 de leurs particularit\u00e9s,\nles animaux non\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentbaheux", "name": "Laurent Baheux Photo", "id": 88621782, "id_str": "88621782", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 13 07:58:19 +0000 2019", "id": 1105739854074261504, "id_str": "1105739854074261504", "text": "Abolir l\u2019exploitation animale\nest une obligation morale\nReconna\u00eetre qu\u2019au-del\u0430 de leurs particularit\u00e9s,\nles animaux\u2026 https://t.co/XtfNh2iFKC", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XtfNh2iFKC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105739854074261504", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 88621782, "id_str": "88621782", "name": "Laurent Baheux Photo", "screen_name": "laurentbaheux", "location": "Poitou-Charentes, France", "description": "Photographe du vivant libre et sauvage #prints #books #finearts #safaris insta @laurentbaheux https://t.co/tPU63KUdWD e-mail contact@laurentbaheux.com", "url": "https://t.co/6hg7oR3DWx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/6hg7oR3DWx", "expanded_url": "http://www.laurentbaheux-shop.com", "display_url": "laurentbaheux-shop.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/tPU63KUdWD", "expanded_url": "http://laurentbaheux.com", "display_url": "laurentbaheux.com", "indices": [94, 117]}]}}, "protected": false, "followers_count": 271973, "friends_count": 195376, "listed_count": 3154, "created_at": "Mon Nov 09 08:20:30 +0000 2009", "favourites_count": 112845, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11197, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1112996531211264001/TacHcUHb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112996531211264001/TacHcUHb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/88621782/1552926409", "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 407, "favorite_count": 1147, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 407, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Mar 14 06:01:43 +0000 2019", "id": 1106072897863471104, "id_str": "1106072897863471104", "text": "RT @Nala85480: \"On n'attache pas son meilleur ami!\" - Une p\u00e9tition pour une loi pour interdire l'attache en permanence des chiens en France\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Nala85480", "name": "Marit de Haan \u24cb", "id": 1255439347, "id_str": "1255439347", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 13 21:03:04 +0000 2019", "id": 1105937341489786880, "id_str": "1105937341489786880", "text": "\"On n'attache pas son meilleur ami!\" - Une p\u00e9tition pour une loi pour interdire l'attache en permanence des chiens\u2026 https://t.co/sd4XZFxHNP", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sd4XZFxHNP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105937341489786880", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1255439347, "id_str": "1255439347", "name": "Marit de Haan \u24cb", "screen_name": "Nala85480", "location": "Bournezeau", "description": "Animal protection #France #NALA85480 #ForestsFromFarms #fowlfaces #European, against #speciesism #Vegan \"We're not from another planet, we are from the future\"", "url": "https://t.co/SjQ3n5GdSv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/SjQ3n5GdSv", "expanded_url": "http://anti-speciesism.com/About-us.php", "display_url": "anti-speciesism.com/About-us.php", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 333, "friends_count": 363, "listed_count": 61, "created_at": "Sat Mar 09 21:34:54 +0000 2013", "favourites_count": 7823, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 19132, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1048519901529309185/xjDzkpE6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1048519901529309185/xjDzkpE6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1255439347/1550331331", "profile_link_color": "7FDBB6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 18, "favorite_count": 22, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 18, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Mar 14 05:59:54 +0000 2019", "id": 1106072443138043904, "id_str": "1106072443138043904", "text": "RT @YannWehrling: Alors que l\u2019#Anue4 \u00e0 Nairobi se penche sur la sant\u00e9 de nos oc\u00e9ans, nos c\u00f4tes sont une fois encore menac\u00e9es. #NaufrageGran\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Anue4", "indices": [30, 36]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YannWehrling", "name": "Yann WEHRLING", "id": 38162566, "id_str": "38162566", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 14 04:51:03 +0000 2019", "id": 1106055115604221952, "id_str": "1106055115604221952", "text": "Alors que l\u2019#Anue4 \u00e0 Nairobi se penche sur la sant\u00e9 de nos oc\u00e9ans, nos c\u00f4tes sont une fois encore menac\u00e9es.\u2026 https://t.co/McVCHCxVyN", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Anue4", "indices": [12, 18]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/McVCHCxVyN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1106055115604221952", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 38162566, "id_str": "38162566", "name": "Yann WEHRLING", "screen_name": "YannWehrling", "location": "", "description": "Ambassadeur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 l\u2019environnement/ french ambassador for the environment ...conseiller de Paris, conseiller r\u00e9gional IdF ...et toujours illustrateur", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6352, "friends_count": 3892, "listed_count": 209, "created_at": "Wed May 06 11:57:46 +0000 2009", "favourites_count": 765, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4566, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/982904077905514496/lsjkeGk9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/982904077905514496/lsjkeGk9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38162566/1514895672", "profile_link_color": "1F98C7", "profile_sidebar_border_color": "F78308", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "663B12", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 13 19:59:36 +0000 2019", "id": 1105921369030696960, "id_str": "1105921369030696960", "text": "RT @FBB_Adoptions: Patapouf 6 ans\nCe petit minois tout gentil a eu un pass\u00e9 difficile \nAttach\u00e9 et affam\u00e9, il a \u00e9t\u00e9 recueilli par la #FBB\nPa\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "FBB", "indices": [132, 136]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FBB_Adoptions", "name": "FONDATION BRIGITTE BARDOT", "id": 613437955, "id_str": "613437955", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 13 10:30:08 +0000 2019", "id": 1105778059976810496, "id_str": "1105778059976810496", "text": "Patapouf 6 ans\nCe petit minois tout gentil a eu un pass\u00e9 difficile \nAttach\u00e9 et affam\u00e9, il a \u00e9t\u00e9 recueilli par la\u2026 https://t.co/aDyI8xdpHc", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/aDyI8xdpHc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105778059976810496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"https://buffer.com\" rel=\"nofollow\">Buffer</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 613437955, "id_str": "613437955", "name": "FONDATION BRIGITTE BARDOT", "screen_name": "FBB_Adoptions", "location": "Paris rue vineuse 75116", "description": "Offrez-leur le plus beau des cadeaux : une famille ! Appelez vite le 01.45.05.14.60 #chien #chat #animal #adoption", "url": "http://t.co/ICcfm2isCd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ICcfm2isCd", "expanded_url": "http://adoption.fondationbrigittebardot.fr", "display_url": "adoption.fondationbrigittebardot.fr", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7054, "friends_count": 52, "listed_count": 33, "created_at": "Wed Jun 20 13:22:54 +0000 2012", "favourites_count": 2313, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1746, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/620871872192872448/0OKTwCxQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/620871872192872448/0OKTwCxQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/613437955/1406901594", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 200, "favorite_count": 174, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 200, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 13 18:50:04 +0000 2019", "id": 1105903870918737920, "id_str": "1105903870918737920", "text": "RT @CarolineLanty: Comment les services de contr\u00f4le peuvent ils tol\u00e9rer de telles conditions d\u2019\u00e9levage?  Et comment les responsables de cet\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CarolineLanty", "name": "Caroline Lanty", "id": 578421060, "id_str": "578421060", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 20:13:51 +0000 2019", "id": 1105200180779995136, "id_str": "1105200180779995136", "text": "Comment les services de contr\u00f4le peuvent ils tol\u00e9rer de telles conditions d\u2019\u00e9levage?  Et comment les responsables d\u2026 https://t.co/d7epJYnVi8", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/d7epJYnVi8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105200180779995136", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 578421060, "id_str": "578421060", "name": "Caroline Lanty", "screen_name": "CarolineLanty", "location": "", "description": "Avocat- Barreau de Paris", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 354, "friends_count": 303, "listed_count": 13, "created_at": "Sat May 12 19:40:32 +0000 2012", "favourites_count": 426, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1303, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/951586938636685313/PkE_8nag_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/951586938636685313/PkE_8nag_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/578421060/1487801685", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1105081676156358656, "quoted_status_id_str": "1105081676156358656", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 12:22:57 +0000 2019", "id": 1105081676156358656, "id_str": "1105081676156358656", "text": "En France, on crie (\u00e0 juste titre) contre les tueries de chiens et chats en Asie tout en cumulant les pires cruaut\u00e9\u2026 https://t.co/UFmvrgneEN", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UFmvrgneEN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105081676156358656", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 613617582, "id_str": "613617582", "name": "FONDATION BRIGITTE BARDOT", "screen_name": "FBB_PORTEPAROLE", "location": "28 rue Vineuse - 75116 Paris", "description": "Christophe Marie, Porte-parole de la Fondation Brigitte Bardot, ONG \u0153uvrant \u00e0 la protection de l'animal sauvage et domestique, en France et dans le monde entier", "url": "https://t.co/Roip5RGlin", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Roip5RGlin", "expanded_url": "http://www.fondationbrigittebardot.fr/", "display_url": "fondationbrigittebardot.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 42883, "friends_count": 100, "listed_count": 403, "created_at": "Wed Jun 20 15:46:48 +0000 2012", "favourites_count": 883, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 6173, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3337130653/4a2a6b2d72f87d3be643e97cb8a81075_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3337130653/4a2a6b2d72f87d3be643e97cb8a81075_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/613617582/1526240163", "profile_link_color": "00509C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1059, "favorite_count": 702, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 109, "favorite_count": 86, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1105081676156358656, "quoted_status_id_str": "1105081676156358656", "retweet_count": 109, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 13 18:48:49 +0000 2019", "id": 1105903559453917185, "id_str": "1105903559453917185", "text": "RT @anymalworld: Foie gras made in France. Pour les oies, c'est pas No\u00ebl tous les jours.\nEnqu\u00eate 2019 avec @SansVoixdEden https://t.co/iPDG\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "anymalworld", "name": "Anymal", "id": 902124997568802817, "id_str": "902124997568802817", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "SansVoixdEden", "name": "LesSansVoixdEden", "id": 1042364350860853248, "id_str": "1042364350860853248", "indices": [107, 121]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 13 10:32:16 +0000 2019", "id": 1105778597787328513, "id_str": "1105778597787328513", "text": "Foie gras made in France. Pour les oies, c'est pas No\u00ebl tous les jours.\nEnqu\u00eate 2019 avec @SansVoixdEden https://t.co/iPDGakafzy", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SansVoixdEden", "name": "LesSansVoixdEden", "id": 1042364350860853248, "id_str": "1042364350860853248", "indices": [90, 104]}], "urls": [], "media": [{"id": 1105777970269089793, "id_str": "1105777970269089793", "indices": [105, 128], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1105777970269089793/pu/img/wlg1ISIEUDqkhuor.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1105777970269089793/pu/img/wlg1ISIEUDqkhuor.jpg", "url": "https://t.co/iPDGakafzy", "display_url": "pic.twitter.com/iPDGakafzy", "expanded_url": "https://twitter.com/anymalworld/status/1105778597787328513/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 638, "h": 638, "resize": "fit"}, "large": {"w": 638, "h": 638, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 638, "h": 638, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1105777970269089793, "id_str": "1105777970269089793", "indices": [105, 128], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1105777970269089793/pu/img/wlg1ISIEUDqkhuor.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1105777970269089793/pu/img/wlg1ISIEUDqkhuor.jpg", "url": "https://t.co/iPDGakafzy", "display_url": "pic.twitter.com/iPDGakafzy", "expanded_url": "https://twitter.com/anymalworld/status/1105778597787328513/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 638, "h": 638, "resize": "fit"}, "large": {"w": 638, "h": 638, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 638, "h": 638, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 29000, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1105777970269089793/pu/vid/480x480/oPa02zjaeu1WKuon.mp4?tag=8"}, {"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1105777970269089793/pu/vid/638x638/frb5tnFi29rgOub3.mp4?tag=8"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1105777970269089793/pu/pl/N-VYtMi_dbQVSw85.m3u8?tag=8"}, {"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1105777970269089793/pu/vid/320x320/azj7Ha8Hw-iw7jaV.mp4?tag=8"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 902124997568802817, "id_str": "902124997568802817", "name": "Anymal", "screen_name": "anymalworld", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2908, "friends_count": 80, "listed_count": 6, "created_at": "Mon Aug 28 11:05:34 +0000 2017", "favourites_count": 72, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 229, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902263605604884484/961uoqT9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902263605604884484/961uoqT9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/902124997568802817/1503951413", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 119, "favorite_count": 76, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 119, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 13 18:43:52 +0000 2019", "id": 1105902311816220672, "id_str": "1105902311816220672", "text": "RT @onevoiceanimal: Quand les circassiens se font magiciens: avec un b\u00e2ton (pas pour frapper), avec un fouet (pas pour faire peur) et avec\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "onevoiceanimal", "name": "One Voice", "id": 121383284, "id_str": "121383284", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 13 06:23:01 +0000 2019", "id": 1105715870750384129, "id_str": "1105715870750384129", "text": "Quand les circassiens se font magiciens: avec un b\u00e2ton (pas pour frapper), avec un fouet (pas pour faire peur) et a\u2026 https://t.co/VkgI8cXf11", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/VkgI8cXf11", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105715870750384129", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 121383284, "id_str": "121383284", "name": "One Voice", "screen_name": "onevoiceanimal", "location": "France", "description": "Nous sommes des guerriers non violents, fiers d\u2019\u00eatre au service des animaux et de la plan\u00e8te. Servir, c\u2019est penser avant tout \u00e0 ceux pour qui l\u2019on combat.", "url": "https://t.co/TLkXD8UqG9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/TLkXD8UqG9", "expanded_url": "http://www.one-voice.fr/", "display_url": "one-voice.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 22032, "friends_count": 548, "listed_count": 184, "created_at": "Tue Mar 09 09:53:07 +0000 2010", "favourites_count": 14376, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6136, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/739530902242369540/hWRUpQj7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/739530902242369540/hWRUpQj7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/121383284/1553352260", "profile_link_color": "E1852A", "profile_sidebar_border_color": "FF9603", "profile_sidebar_fill_color": "FF8F0F", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 251, "favorite_count": 262, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 251, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 13 18:42:52 +0000 2019", "id": 1105902060518735872, "id_str": "1105902060518735872", "text": "RT @FBB_PORTEPAROLE: C\u00f4t\u00e9-D'or : une vingtaine de \u200achiens morts de faim \u00e0 Maligny, un \u00e9leveur arr\u00eat\u00e9 https://t.co/fCIEn56qDe", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FBB_PORTEPAROLE", "name": "FONDATION BRIGITTE BARDOT", "id": 613617582, "id_str": "613617582", "indices": [3, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/fCIEn56qDe", "expanded_url": "https://www.bienpublic.com/edition-cote-de-beaune/2019/03/13/une-vingtaine-de-chiens-morts-de-faim-a-maligny-un-eleveur-arrete", "display_url": "bienpublic.com/edition-cote-d\u2026", "indices": [101, 124]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 13 06:31:57 +0000 2019", "id": 1105718120453423104, "id_str": "1105718120453423104", "text": "C\u00f4t\u00e9-D'or : une vingtaine de \u200achiens morts de faim \u00e0 Maligny, un \u00e9leveur arr\u00eat\u00e9 https://t.co/fCIEn56qDe", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fCIEn56qDe", "expanded_url": "https://www.bienpublic.com/edition-cote-de-beaune/2019/03/13/une-vingtaine-de-chiens-morts-de-faim-a-maligny-un-eleveur-arrete", "display_url": "bienpublic.com/edition-cote-d\u2026", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 613617582, "id_str": "613617582", "name": "FONDATION BRIGITTE BARDOT", "screen_name": "FBB_PORTEPAROLE", "location": "28 rue Vineuse - 75116 Paris", "description": "Christophe Marie, Porte-parole de la Fondation Brigitte Bardot, ONG \u0153uvrant \u00e0 la protection de l'animal sauvage et domestique, en France et dans le monde entier", "url": "https://t.co/Roip5RGlin", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Roip5RGlin", "expanded_url": "http://www.fondationbrigittebardot.fr/", "display_url": "fondationbrigittebardot.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 42883, "friends_count": 100, "listed_count": 403, "created_at": "Wed Jun 20 15:46:48 +0000 2012", "favourites_count": 883, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 6173, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3337130653/4a2a6b2d72f87d3be643e97cb8a81075_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3337130653/4a2a6b2d72f87d3be643e97cb8a81075_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/613617582/1526240163", "profile_link_color": "00509C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 151, "favorite_count": 108, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 151, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 13 18:36:38 +0000 2019", "id": 1105900492046192641, "id_str": "1105900492046192641", "text": "RT @30millionsdamis: Lors d'une op\u00e9ration de #sauvetage pour des chiens maltrait\u00e9s \ud83d\udc15\ud83d\udc15\ud83d\udc15, les \u00e9quipes de la Fondation #30millionsdamis font d\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "sauvetage", "indices": [45, 55]}, {"text": "30millionsdamis", "indices": [116, 132]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "30millionsdamis", "name": "30 Millions d'Amis", "id": 97185496, "id_str": "97185496", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 08 16:27:15 +0000 2019", "id": 1104055991518269441, "id_str": "1104055991518269441", "text": "Lors d'une op\u00e9ration de #sauvetage pour des chiens maltrait\u00e9s \ud83d\udc15\ud83d\udc15\ud83d\udc15, les \u00e9quipes de la Fondation #30millionsdamis fon\u2026 https://t.co/Xn1rQBnN3a", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "sauvetage", "indices": [24, 34]}, {"text": "30millionsdamis", "indices": [95, 111]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Xn1rQBnN3a", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1104055991518269441", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://ads.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Ads</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 97185496, "id_str": "97185496", "name": "30 Millions d'Amis", "screen_name": "30millionsdamis", "location": "France, Paris", "description": "Reha Hutin est Pr\u00e9sidente de la Fondation 30 Millions d'Amis, une ONG Reconnue d'Utilit\u00e9 Publique, pr\u00e9sente sur tous les fronts de la protection animale.", "url": "https://t.co/hCJo6ZvLDd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/hCJo6ZvLDd", "expanded_url": "http://www.30millionsdamis.fr", "display_url": "30millionsdamis.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 76727, "friends_count": 602, "listed_count": 494, "created_at": "Wed Dec 16 10:55:01 +0000 2009", "favourites_count": 45634, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 10527, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/964016227587850240/gHVZ4RW2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/964016227587850240/gHVZ4RW2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/97185496/1544527592", "profile_link_color": "E4051F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 776, "favorite_count": 1206, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 776, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 13 18:26:37 +0000 2019", "id": 1105897969839161344, "id_str": "1105897969839161344", "text": "RT @LaurenceParisot: Oui @DominiqueReynie , mille fois oui ! La r\u00e9duction du nombre de parlementaires est une d\u00e9magogie pur beurre. https:/\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LaurenceParisot", "name": "Laurence Parisot", "id": 20095109, "id_str": "20095109", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "DominiqueReynie", "name": "Dominique Reyni\u00e9", "id": 90891428, "id_str": "90891428", "indices": [25, 41]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 12 18:52:57 +0000 2019", "id": 1105542208688672768, "id_str": "1105542208688672768", "text": "Oui @DominiqueReynie , mille fois oui ! La r\u00e9duction du nombre de parlementaires est une d\u00e9magogie pur beurre. https://t.co/aecjnxEdv0", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DominiqueReynie", "name": "Dominique Reyni\u00e9", "id": 90891428, "id_str": "90891428", "indices": [4, 20]}], "urls": [{"url": "https://t.co/aecjnxEdv0", "expanded_url": "https://twitter.com/DominiqueReynie/status/1105496502892457984", "display_url": "twitter.com/DominiqueReyni\u2026", "indices": [111, 134]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 20095109, "id_str": "20095109", "name": "Laurence Parisot", "screen_name": "LaurenceParisot", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 50402, "friends_count": 4108, "listed_count": 616, "created_at": "Wed Feb 04 21:20:28 +0000 2009", "favourites_count": 554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 17515, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "050505", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926657333555494913/Q_EBq8zc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926657333555494913/Q_EBq8zc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20095109/1509766817", "profile_link_color": "E44889", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FAFAFA", "profile_text_color": "454545", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1105496502892457984, "quoted_status_id_str": "1105496502892457984", "quoted_status": {"created_at": "Tue Mar 12 15:51:20 +0000 2019", "id": 1105496502892457984, "id_str": "1105496502892457984", "text": "\u00c0 la crise que traverse notre d\u00e9mocratie, il est risqu\u00e9 de r\u00e9pondre par moins de parlementaires (plus de citoyens s\u2026 https://t.co/iIogalHKme", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iIogalHKme", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105496502892457984", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 90891428, "id_str": "90891428", "name": "Dominique Reyni\u00e9", "screen_name": "DominiqueReynie", "location": "", "description": "Aveyronnais. Professeur \u00e0 Sciences Po (O\u00f9 va la d\u00e9mocratie?, Plon, 2017) ; directeur g\u00e9n\u00e9ral de la Fondation pour l'innovation politique.", "url": "https://t.co/k0Eumlo6O2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/k0Eumlo6O2", "expanded_url": "http://www.fondapol.org", "display_url": "fondapol.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 44921, "friends_count": 3174, "listed_count": 867, "created_at": "Wed Nov 18 15:25:03 +0000 2009", "favourites_count": 7772, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 43173, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/696097352436809729/OOGMUtc6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/696097352436809729/OOGMUtc6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/90891428/1497247388", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1104766769250689027, "quoted_status_id_str": "1104766769250689027", "retweet_count": 51, "favorite_count": 66, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 7, "favorite_count": 22, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1105496502892457984, "quoted_status_id_str": "1105496502892457984", "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 13 05:25:32 +0000 2019", "id": 1105701405317349376, "id_str": "1105701405317349376", "text": "Un Yorkshire de 16 ans a \u00e9t\u00e9 battu \u00e0 coups de pied et asperg\u00e9 au gaz lacrymog\u00e8ne. La Fondation se constitue partie\u2026 https://t.co/9qaQb3SiRa", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9qaQb3SiRa", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105701405317349376", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 13 05:24:31 +0000 2019", "id": 1105701150936961025, "id_str": "1105701150936961025", "text": "RT @xgjkbc: Sublimer l'handicap animal avec des photos une id\u00e9e de g\u00e9nie avec notre aide ils s'adaptent tr\u00e8s vite sens ce plaindre .et souv\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "xgjkbc", "name": "boule", "id": 1066361441987510272, "id_str": "1066361441987510272", "indices": [3, 10]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 12 10:28:59 +0000 2019", "id": 1105415381081047040, "id_str": "1105415381081047040", "text": "Sublimer l'handicap animal avec des photos une id\u00e9e de g\u00e9nie avec notre aide ils s'adaptent tr\u00e8s vite sens ce plain\u2026 https://t.co/xNJC1zBnoq", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xNJC1zBnoq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105415381081047040", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1066361441987510272, "id_str": "1066361441987510272", "name": "boule", "screen_name": "xgjkbc", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 71, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Nov 24 16:02:34 +0000 2018", "favourites_count": 3867, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2932, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1098894466025435136/M3l3m-wi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1098894466025435136/M3l3m-wi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1066361441987510272/1544438778", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1105401484026544128, "quoted_status_id_str": "1105401484026544128", "quoted_status": {"created_at": "Tue Mar 12 09:33:45 +0000 2019", "id": 1105401484026544128, "id_str": "1105401484026544128", "text": "A travers l'objectif de son appareil, la photographe @AlexCearns magnifie les animaux handicap\u00e9s, qui \"s\u2019adaptent \u00e0\u2026 https://t.co/nngpUiOuRf", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AlexCearns", "name": "Alex Cearns", "id": 1395912342, "id_str": "1395912342", "indices": [53, 64]}], "urls": [{"url": "https://t.co/nngpUiOuRf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105401484026544128", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 97185496, "id_str": "97185496", "name": "30 Millions d'Amis", "screen_name": "30millionsdamis", "location": "France, Paris", "description": "Reha Hutin est Pr\u00e9sidente de la Fondation 30 Millions d'Amis, une ONG Reconnue d'Utilit\u00e9 Publique, pr\u00e9sente sur tous les fronts de la protection animale.", "url": "https://t.co/hCJo6ZvLDd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/hCJo6ZvLDd", "expanded_url": "http://www.30millionsdamis.fr", "display_url": "30millionsdamis.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 76727, "friends_count": 602, "listed_count": 494, "created_at": "Wed Dec 16 10:55:01 +0000 2009", "favourites_count": 45634, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 10527, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/964016227587850240/gHVZ4RW2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/964016227587850240/gHVZ4RW2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/97185496/1544527592", "profile_link_color": "E4051F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 439, "favorite_count": 1045, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 17, "favorite_count": 53, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1105401484026544128, "quoted_status_id_str": "1105401484026544128", "retweet_count": 17, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 13 05:23:11 +0000 2019", "id": 1105700813421375488, "id_str": "1105700813421375488", "text": "RT @laurentdingli: Harvey est l'un des 60 000 chiens utilis\u00e9s dans des laboratoires aux \u00c9tats-Unis chaque ann\u00e9e. Arr\u00eatons en France comme a\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentdingli", "name": "Laurent Dingli", "id": 949623124483559424, "id_str": "949623124483559424", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 12 17:51:14 +0000 2019", "id": 1105526678980317184, "id_str": "1105526678980317184", "text": "Harvey est l'un des 60 000 chiens utilis\u00e9s dans des laboratoires aux \u00c9tats-Unis chaque ann\u00e9e. Arr\u00eatons en France co\u2026 https://t.co/zgZ4F3Est5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zgZ4F3Est5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105526678980317184", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 949623124483559424, "id_str": "949623124483559424", "name": "Laurent Dingli", "screen_name": "laurentdingli", "location": "Ile-de-France, France", "description": "Ecrivain, historien, militant \u00e9cologiste, droits du vivant, #PartiAnimaliste - Pr\u00e9sident de l'ASPS de Kerv\u00e9ron-M\u00e9nhir", "url": "https://t.co/tTGsBNPBEP", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tTGsBNPBEP", "expanded_url": "http://laurentdingli.com", "display_url": "laurentdingli.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1283, "friends_count": 1495, "listed_count": 11, "created_at": "Sat Jan 06 12:46:10 +0000 2018", "favourites_count": 16259, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12745, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1112337804607082496/gR0ce0AX_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112337804607082496/gR0ce0AX_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/949623124483559424/1515248731", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1105468818879664128, "quoted_status_id_str": "1105468818879664128", "quoted_status": {"created_at": "Tue Mar 12 14:01:19 +0000 2019", "id": 1105468818879664128, "id_str": "1105468818879664128", "text": "Dow AgroSciences is conducting a one-year pesticides test on 36 beagles! This cruel &amp; unnecessary test includes the\u2026 https://t.co/3erhO6V509", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3erhO6V509", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105468818879664128", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [121, 144]}]}, "source": "<a href=\"https://sproutsocial.com\" rel=\"nofollow\">Sprout Social</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15769327, "id_str": "15769327", "name": "The Humane Society of the United States", "screen_name": "HumaneSociety", "location": "Washington, DC", "description": "Official Twitter feed of the Humane Society of the United States (HSUS), a national animal welfare nonprofit fighting for all animals!", "url": "https://t.co/ERGqcs0ANw", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ERGqcs0ANw", "expanded_url": "http://www.humanesociety.org/", "display_url": "humanesociety.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 836327, "friends_count": 43353, "listed_count": 6025, "created_at": "Thu Aug 07 20:47:59 +0000 2008", "favourites_count": 29549, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 40637, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1B365D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/991013942968422400/Iguu7NGr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/991013942968422400/Iguu7NGr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15769327/1553088046", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "2E2E2E", "profile_text_color": "FFFFFF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6697, "favorite_count": 5751, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 90, "favorite_count": 53, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1105468818879664128, "quoted_status_id_str": "1105468818879664128", "retweet_count": 90, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 11 21:00:43 +0000 2019", "id": 1105211973678100480, "id_str": "1105211973678100480", "text": "RT @LeoDiCaprio: Constantly inspired and impressed by this generation of climate activists. Great work, @AlexandriaV2005. https://t.co/ioVx\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LeoDiCaprio", "name": "Leonardo DiCaprio", "id": 133880286, "id_str": "133880286", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "AlexandriaV2005", "name": "Alexandria Villase\u00f1or", "id": 1071817859414806528, "id_str": "1071817859414806528", "indices": [104, 120]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 08 20:23:27 +0000 2019", "id": 1104115431747526657, "id_str": "1104115431747526657", "text": "Constantly inspired and impressed by this generation of climate activists. Great work, @AlexandriaV2005. https://t.co/ioVxRPVT7b", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AlexandriaV2005", "name": "Alexandria Villase\u00f1or", "id": 1071817859414806528, "id_str": "1071817859414806528", "indices": [87, 103]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ioVxRPVT7b", "expanded_url": "https://twitter.com/TeenVogue/status/1101483505278689282", "display_url": "twitter.com/TeenVogue/stat\u2026", "indices": [105, 128]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 133880286, "id_str": "133880286", "name": "Leonardo DiCaprio", "screen_name": "LeoDiCaprio", "location": "Los Angeles, CA", "description": "Actor and Environmentalist", "url": "http://t.co/nthK5jZoqc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/nthK5jZoqc", "expanded_url": "http://www.leonardodicaprio.com", "display_url": "leonardodicaprio.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18982604, "friends_count": 150, "listed_count": 36819, "created_at": "Fri Apr 16 22:04:13 +0000 2010", "favourites_count": 48, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 1670, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/694662257586892802/mdc5ELjj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/694662257586892802/mdc5ELjj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133880286/1409172186", "profile_link_color": "2053D6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1101483505278689282, "quoted_status_id_str": "1101483505278689282", "quoted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 14:05:06 +0000 2019", "id": 1101483505278689282, "id_str": "1101483505278689282", "text": "\u201cThe point with school striking is [that] it's civil disobedience, and it's another way to put pressure on the worl\u2026 https://t.co/0lLfflwS5b", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0lLfflwS5b", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101483505278689282", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.socialflow.com\" rel=\"nofollow\">SocialFlow</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 24190981, "id_str": "24190981", "name": "Teen Vogue", "screen_name": "TeenVogue", "location": "", "description": "The young person's guide to conquering (and saving) the world \u2728\ud83d\udc4a\ud83c\udffe", "url": "https://t.co/JlGpMlgJcC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/JlGpMlgJcC", "expanded_url": "http://tnvge.co/h3FXnNo", "display_url": "tnvge.co/h3FXnNo", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3339312, "friends_count": 2532, "listed_count": 11667, "created_at": "Fri Mar 13 15:38:45 +0000 2009", "favourites_count": 13941, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 109485, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "FFFFFE", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/839826167179935744/mgDk5Q11_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/839826167179935744/mgDk5Q11_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/24190981/1553169741", "profile_link_color": "C50000", "profile_sidebar_border_color": "C50000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFE", "profile_text_color": "242323", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 60, "favorite_count": 225, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 538, "favorite_count": 3727, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1101483505278689282, "quoted_status_id_str": "1101483505278689282", "retweet_count": 538, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Mon Mar 11 20:04:23 +0000 2019", "id": 1105197800042782720, "id_str": "1105197800042782720", "text": "RT @anticor_org: \"On n\u2019a pas du tout \u00e9t\u00e9 invit\u00e9, ni inform\u00e9\" constate son pr\u00e9sident, @JC_Picard. \"Quand on nous invite, on vient. C\u2019est pou\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "anticor_org", "name": "Anticor", "id": 113462371, "id_str": "113462371", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "JC_Picard", "name": "Jean-Christophe Picard", "id": 375730714, "id_str": "375730714", "indices": [85, 95]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 11 19:37:54 +0000 2019", "id": 1105191133297152003, "id_str": "1105191133297152003", "text": "\"On n\u2019a pas du tout \u00e9t\u00e9 invit\u00e9, ni inform\u00e9\" constate son pr\u00e9sident, @JC_Picard. \"Quand on nous invite, on vient. C\u2019\u2026 https://t.co/b5wr5ipGOm", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JC_Picard", "name": "Jean-Christophe Picard", "id": 375730714, "id_str": "375730714", "indices": [68, 78]}], "urls": [{"url": "https://t.co/b5wr5ipGOm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1105191133297152003", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 113462371, "id_str": "113462371", "name": "Anticor", "screen_name": "anticor_org", "location": "France", "description": "Association agr\u00e9\u00e9e par le Ministre de la Justice et par la HATVP contre la corruption et pour l'\u00e9thique en politique. Nos retweets ne valent pas approbation.", "url": "https://t.co/L2KOsgRxDA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/L2KOsgRxDA", "expanded_url": "http://www.anticor.org", "display_url": "anticor.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 35349, "friends_count": 440, "listed_count": 494, "created_at": "Thu Feb 11 21:02:59 +0000 2010", "favourites_count": 2580, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 7905, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/935070262034395136/TfaXlX8L_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/935070262034395136/TfaXlX8L_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/113462371/1519998392", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 434, "favorite_count": 432, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 434, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 11 18:55:22 +0000 2019", "id": 1105180428716179456, "id_str": "1105180428716179456", "text": "RT @ZinebElRhazoui: Un membre de @FranceInsoumise indign\u00e9 que j\u2019exige de l\u2019islam de se soumette aux lois de la R\u00e9publique. Sinc\u00e8re le gars,\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ZinebElRhazoui", "name": "Zineb El Rhazoui", "id": 789773474114011137, "id_str": "789773474114011137", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "FranceInsoumise", "name": "La France insoumise", "id": 4897361049, "id_str": "4897361049", "indices": [33, 49]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 10 20:28:37 +0000 2019", "id": 1104841511362052096, "id_str": "1104841511362052096", "text": "Un membre de @FranceInsoumise indign\u00e9 que j\u2019exige de l\u2019islam de se soumette aux lois de la R\u00e9publique. Sinc\u00e8re le g\u2026 https://t.co/fJBMAJt6RT", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FranceInsoumise", "name": "La France insoumise", "id": 4897361049, "id_str": "4897361049", "indices": [13, 29]}], "urls": [{"url": "https://t.co/fJBMAJt6RT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1104841511362052096", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 789773474114011137, "id_str": "789773474114011137", "name": "Zineb El Rhazoui", "screen_name": "ZinebElRhazoui", "location": "Paris, France", "description": "Fich\u00e9e L", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 40361, "friends_count": 271, "listed_count": 124, "created_at": "Sat Oct 22 10:20:44 +0000 2016", "favourites_count": 2700, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1069, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1083169889962070022/sImhIT4Y_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083169889962070022/sImhIT4Y_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/789773474114011137/1549103566", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1104835506536439808, "quoted_status_id_str": "1104835506536439808", "quoted_status": {"created_at": "Sun Mar 10 20:04:46 +0000 2019", "id": 1104835506536439808, "id_str": "1104835506536439808", "text": "@GuillaumeQ1T1 @Youkounkoun75 @imamette @Polony_tv @ZinebElRhazoui l\u00e0 : https://t.co/fNj9KFFnE6", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuillaumeQ1T1", "name": "Guillaume QUINTIN", "id": 742093696540282880, "id_str": "742093696540282880", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "Youkounkoun75", "name": "Youkounkoun - Bruno Gazave", "id": 966287864, "id_str": "966287864", "indices": [15, 29]}, {"screen_name": "imamette", "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7- imamette\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf93- #\u0644\u0627_\u0644\u0645\u062d\u0627\u0643\u0645\u0629_\u0627\u0644\u0646\u0627\u0634\u0637\u0627\u062a", "id": 1142361835, "id_str": "1142361835", "indices": [30, 39]}, {"screen_name": "Polony_tv", "name": "Polony Tv", "id": 818864954141003780, "id_str": "818864954141003780", "indices": [40, 50]}, {"screen_name": "ZinebElRhazoui", "name": "Zineb El Rhazoui", "id": 789773474114011137, "id_str": "789773474114011137", "indices": [51, 66]}], "urls": [], "media": [{"id": 1104835487234224128, "id_str": "1104835487234224128", "indices": [72, 95], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1UqBZ_XcAA8bp6.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1UqBZ_XcAA8bp6.png", "url": "https://t.co/fNj9KFFnE6", "display_url": "pic.twitter.com/fNj9KFFnE6", "expanded_url": "https://twitter.com/LilithLiberty/status/1104835506536439808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 580, "h": 95, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 95, "h": 95, "resize": "crop"}, "large": {"w": 580, "h": 95, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 580, "h": 95, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1104835487234224128, "id_str": "1104835487234224128", "indices": [72, 95], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D1UqBZ_XcAA8bp6.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D1UqBZ_XcAA8bp6.png", "url": "https://t.co/fNj9KFFnE6", "display_url": "pic.twitter.com/fNj9KFFnE6", "expanded_url": "https://twitter.com/LilithLiberty/status/1104835506536439808/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 580, "h": 95, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 95, "h": 95, "resize": "crop"}, "large": {"w": 580, "h": 95, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 580, "h": 95, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 1104834735333871616, "in_reply_to_status_id_str": "1104834735333871616", "in_reply_to_user_id": 742093696540282880, "in_reply_to_user_id_str": "742093696540282880", "in_reply_to_screen_name": "GuillaumeQ1T1", "user": {"id": 4740916454, "id_str": "4740916454", "name": "Lily dufret", "screen_name": "LilithLiberty", "location": "", "description": "Humaniste, aventuri\u00e8re, wildlife lover", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1525, "friends_count": 498, "listed_count": 9, "created_at": "Mon Jan 11 01:37:09 +0000 2016", "favourites_count": 14599, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 12379, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1111996837748199424/FqhTy-_7_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111996837748199424/FqhTy-_7_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4740916454/1457097355", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 69, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, "retweet_count": 964, "favorite_count": 2311, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1104835506536439808, "quoted_status_id_str": "1104835506536439808", "retweet_count": 964, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon Mar 11 12:45:23 +0000 2019", "id": 1105087320175398912, "id_str": "1105087320175398912", "text": "RT @AntonyGibelin: Toi quand tu as faim, tu te fais \u00e0 manger avec ce que tu as au frigo et bien eux non \ud83d\ude21 Deux jeunes attaquent une brebis\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AntonyGibelin", "name": "Gibelin Antony", "id": 1074942045733732352, "id_str": "1074942045733732352", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 10 21:03:35 +0000 2019", "id": 1104850309757714432, "id_str": "1104850309757714432", "text": "Toi quand tu as faim, tu te fais \u00e0 manger avec ce que tu as au frigo et bien eux non \ud83d\ude21 Deux jeunes attaquent une br\u2026 https://t.co/t8VveLIkgz", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/t8VveLIkgz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1104850309757714432", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1074942045733732352, "id_str": "1074942045733732352", "name": "Gibelin Antony", "screen_name": "AntonyGibelin", "location": "Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es, France", "description": "Je suis un infographiste moderne qui n\u2019aime pas les conflits politiques et les \u00e9lus corrompus !", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4, "friends_count": 15, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Dec 18 08:18:49 +0000 2018", "favourites_count": 18, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 28, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1093126348921585664/0ax8OJht_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093126348921585664/0ax8OJht_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1074942045733732352/1549456744", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sun Mar 10 13:06:30 +0000 2019", "id": 1104730247268913152, "id_str": "1104730247268913152", "text": "RT @LaurenceParisot: Plus d\u00e9gueulasse que ces propos de Yann Moix cela n\u2019existe pas. https://t.co/vpzOSNIZra", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LaurenceParisot", "name": "Laurence Parisot", "id": 20095109, "id_str": "20095109", "indices": [3, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/vpzOSNIZra", "expanded_url": "https://twitter.com/franceinfo/status/1104658593570308096", "display_url": "twitter.com/franceinfo/sta\u2026", "indices": [85, 108]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 10 11:42:12 +0000 2019", "id": 1104709031351017473, "id_str": "1104709031351017473", "text": "Plus d\u00e9gueulasse que ces propos de Yann Moix cela n\u2019existe pas. https://t.co/vpzOSNIZra", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vpzOSNIZra", "expanded_url": "https://twitter.com/franceinfo/status/1104658593570308096", "display_url": "twitter.com/franceinfo/sta\u2026", "indices": [64, 87]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 20095109, "id_str": "20095109", "name": "Laurence Parisot", "screen_name": "LaurenceParisot", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 50402, "friends_count": 4108, "listed_count": 616, "created_at": "Wed Feb 04 21:20:28 +0000 2009", "favourites_count": 554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 17515, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "050505", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926657333555494913/Q_EBq8zc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926657333555494913/Q_EBq8zc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20095109/1509766817", "profile_link_color": "E44889", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FAFAFA", "profile_text_color": "454545", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1104658593570308096, "quoted_status_id_str": "1104658593570308096", "quoted_status": {"created_at": "Sun Mar 10 08:21:46 +0000 2019", "id": 1104658593570308096, "id_str": "1104658593570308096", "text": "VIDEO. Yann Moix estime que Michael Jackson ne pouvait pas \u00eatre p\u00e9dophile car il \u00e9tait lui-m\u00eame \"un enfant\"\u2026 https://t.co/2mpLo6kjSn", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2mpLo6kjSn", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1104658593570308096", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 38395124, "id_str": "38395124", "name": "franceinfo", "screen_name": "franceinfo", "location": "Paris, France", "description": "L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.", "url": "https://t.co/AzKd7bYBis", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/AzKd7bYBis", "expanded_url": "http://franceinfo.fr", "display_url": "franceinfo.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1358126, "friends_count": 1291, "listed_count": 9799, "created_at": "Thu May 07 08:17:50 +0000 2009", "favourites_count": 17761, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 215678, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1019886363515211776/D2TBSqHw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019886363515211776/D2TBSqHw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38395124/1522152993", "profile_link_color": "41505F", "profile_sidebar_border_color": "FFEE00", "profile_sidebar_fill_color": "FFEE00", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 85, "favorite_count": 155, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 125, "favorite_count": 482, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1104658593570308096, "quoted_status_id_str": "1104658593570308096", "retweet_count": 125, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sun Mar 10 08:53:52 +0000 2019", "id": 1104666669216137217, "id_str": "1104666669216137217", "text": "RT @LaurenceParisot: +++ https://t.co/N9HJB2vJoe", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LaurenceParisot", "name": "Laurence Parisot", "id": 20095109, "id_str": "20095109", "indices": [3, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/N9HJB2vJoe", "expanded_url": "https://twitter.com/Lars2809/status/1103919419699343373", "display_url": "twitter.com/Lars2809/statu\u2026", "indices": [25, 48]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 08 07:46:54 +0000 2019", "id": 1103925041601773569, "id_str": "1103925041601773569", "text": "+++ https://t.co/N9HJB2vJoe", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/N9HJB2vJoe", "expanded_url": "https://twitter.com/Lars2809/status/1103919419699343373", "display_url": "twitter.com/Lars2809/statu\u2026", "indices": [4, 27]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 20095109, "id_str": "20095109", "name": "Laurence Parisot", "screen_name": "LaurenceParisot", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 50402, "friends_count": 4108, "listed_count": 616, "created_at": "Wed Feb 04 21:20:28 +0000 2009", "favourites_count": 554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 17515, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "050505", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926657333555494913/Q_EBq8zc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926657333555494913/Q_EBq8zc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20095109/1509766817", "profile_link_color": "E44889", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FAFAFA", "profile_text_color": "454545", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1103919419699343373, "quoted_status_id_str": "1103919419699343373", "quoted_status": {"created_at": "Fri Mar 08 07:24:34 +0000 2019", "id": 1103919419699343373, "id_str": "1103919419699343373", "text": "On our 5th #IWD #JourneeDeLaFemme luncheon in partnership with @amchamfrance and hosted by @USAmbFrance we welcomed\u2026 https://t.co/ezDMU9pvYS", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "IWD", "indices": [11, 15]}, {"text": "JourneeDeLaFemme", "indices": [16, 33]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "amchamfrance", "name": "AmCham France", "id": 266614863, "id_str": "266614863", "indices": [63, 76]}, {"screen_name": "USAmbFrance", "name": "Ambassador Jamie D. McCourt", "id": 2879654503, "id_str": "2879654503", "indices": [91, 103]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ezDMU9pvYS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103919419699343373", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 103884873, "id_str": "103884873", "name": "Lars Seynaeve", "screen_name": "Lars2809", "location": "Paris, France", "description": "Public Affairs @Citi. Wakes up somewhere under the rainbow, lives Country. Views are my own and include a herd of wild horses.", "url": "https://t.co/VCUbA2Qbpt", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VCUbA2Qbpt", "expanded_url": "http://www.citigroup.com", "display_url": "citigroup.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 197, "friends_count": 156, "listed_count": 2, "created_at": "Mon Jan 11 15:34:01 +0000 2010", "favourites_count": 526, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 396, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/773979272004431872/3h6Es9pa_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/773979272004431872/3h6Es9pa_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/103884873/1522303311", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1103919419699343373, "quoted_status_id_str": "1103919419699343373", "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Sun Mar 10 08:53:41 +0000 2019", "id": 1104666625347907584, "id_str": "1104666625347907584", "text": "RT @LaurenceParisot: Importante protection apport\u00e9e par la loi Pacte. https://t.co/rqCgXdtJ18", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LaurenceParisot", "name": "Laurence Parisot", "id": 20095109, "id_str": "20095109", "indices": [3, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/rqCgXdtJ18", "expanded_url": "https://twitter.com/AgnesRunacher/status/1104024421965152256", "display_url": "twitter.com/AgnesRunacher/\u2026", "indices": [70, 93]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 08 19:34:55 +0000 2019", "id": 1104103218710306816, "id_str": "1104103218710306816", "text": "Importante protection apport\u00e9e par la loi Pacte. https://t.co/rqCgXdtJ18", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rqCgXdtJ18", "expanded_url": "https://twitter.com/AgnesRunacher/status/1104024421965152256", "display_url": "twitter.com/AgnesRunacher/\u2026", "indices": [49, 72]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 20095109, "id_str": "20095109", "name": "Laurence Parisot", "screen_name": "LaurenceParisot", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 50402, "friends_count": 4108, "listed_count": 616, "created_at": "Wed Feb 04 21:20:28 +0000 2009", "favourites_count": 554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 17515, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "050505", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926657333555494913/Q_EBq8zc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926657333555494913/Q_EBq8zc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20095109/1509766817", "profile_link_color": "E44889", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FAFAFA", "profile_text_color": "454545", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1104024421965152256, "quoted_status_id_str": "1104024421965152256", "quoted_status": {"created_at": "Fri Mar 08 14:21:48 +0000 2019", "id": 1104024421965152256, "id_str": "1104024421965152256", "text": "En cette #JourneeDeLaFemme, d\u00e9placement aux c\u00f4t\u00e9s de @oliviagregoire et @bernard_stalter aupr\u00e8s des artisans de la\u2026 https://t.co/imqdqKWUte", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "JourneeDeLaFemme", "indices": [9, 26]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "oliviagregoire", "name": "Olivia Gregoire", "id": 35712322, "id_str": "35712322", "indices": [53, 68]}, {"screen_name": "bernard_stalter", "name": "Bernard Stalter", "id": 4834372017, "id_str": "4834372017", "indices": [72, 88]}], "urls": [{"url": "https://t.co/imqdqKWUte", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1104024421965152256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2400052052, "id_str": "2400052052", "name": "Agn\u00e8s Pannier-Runacher", "screen_name": "AgnesRunacher", "location": "Paris, France", "description": "Secr\u00e9taire d'Etat aupr\u00e8s du ministre de l'Economie et des Finances @BrunoLeMaire #Industrie #Reconqu\u00eate #Attractivit\u00e9 #ValeurAjout\u00e9e #FrenchFab \ud83d\udc13\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/fhUnCOKaGl", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/fhUnCOKaGl", "expanded_url": "https://www.economie.gouv.fr/", "display_url": "economie.gouv.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11470, "friends_count": 802, "listed_count": 112, "created_at": "Thu Mar 20 15:34:59 +0000 2014", "favourites_count": 1637, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 1625, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1112700726512365569/otkgYKg-_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112700726512365569/otkgYKg-_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2400052052/1553695004", "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 32, "favorite_count": 70, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1104024421965152256, "quoted_status_id_str": "1104024421965152256", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sun Mar 10 08:51:48 +0000 2019", "id": 1104666151899095041, "id_str": "1104666151899095041", "text": "RT @LaurenceParisot: Une mega fusion bancaire se pr\u00e9parerait-elle en Allemagne ? @DeutscheBank @commerzbank", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LaurenceParisot", "name": "Laurence Parisot", "id": 20095109, "id_str": "20095109", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "DeutscheBank", "name": "Deutsche Bank", "id": 41330603, "id_str": "41330603", "indices": [81, 94]}, {"screen_name": "commerzbank", "name": "Commerzbank", "id": 1625765664, "id_str": "1625765664", "indices": [95, 107]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 09 18:01:26 +0000 2019", "id": 1104442082628907010, "id_str": "1104442082628907010", "text": "Une mega fusion bancaire se pr\u00e9parerait-elle en Allemagne ? @DeutscheBank @commerzbank", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DeutscheBank", "name": "Deutsche Bank", "id": 41330603, "id_str": "41330603", "indices": [60, 73]}, {"screen_name": "commerzbank", "name": "Commerzbank", "id": 1625765664, "id_str": "1625765664", "indices": [74, 86]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 20095109, "id_str": "20095109", "name": "Laurence Parisot", "screen_name": "LaurenceParisot", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 50402, "friends_count": 4108, "listed_count": 616, "created_at": "Wed Feb 04 21:20:28 +0000 2009", "favourites_count": 554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 17515, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "050505", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926657333555494913/Q_EBq8zc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926657333555494913/Q_EBq8zc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20095109/1509766817", "profile_link_color": "E44889", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FAFAFA", "profile_text_color": "454545", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sun Mar 10 07:53:56 +0000 2019", "id": 1104651585974603778, "id_str": "1104651585974603778", "text": "RT @CaronAymericoff: Oui je sais il y en a tant \u00e0 sauver... Mais lorsqu'on voit la photo et qu'on lit l'histoire, comment rester indiff\u00e9ren\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CaronAymericoff", "name": "AymericCaronOfficiel", "id": 714829913619099648, "id_str": "714829913619099648", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 09 19:26:06 +0000 2019", "id": 1104463389328359424, "id_str": "1104463389328359424", "text": "Oui je sais il y en a tant \u00e0 sauver... Mais lorsqu'on voit la photo et qu'on lit l'histoire, comment rester indiff\u00e9\u2026 https://t.co/ZHtzGbRPNl", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZHtzGbRPNl", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1104463389328359424", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 714829913619099648, "id_str": "714829913619099648", "name": "AymericCaronOfficiel", "screen_name": "CaronAymericoff", "location": "Paris, France", "description": "Journaliste. Ecrivain. Anumaniste #vegan #animaux #marathon #hardrock", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 35066, "friends_count": 201, "listed_count": 239, "created_at": "Tue Mar 29 15:01:47 +0000 2016", "favourites_count": 2243, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3216, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/714831147960778752/Tb-eXCMB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/714831147960778752/Tb-eXCMB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/714829913619099648/1459266768", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1104144242069438466, "quoted_status_id_str": "1104144242069438466", "retweet_count": 1147, "favorite_count": 1165, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1104144242069438466, "quoted_status_id_str": "1104144242069438466", "retweet_count": 1147, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sun Mar 10 07:53:30 +0000 2019", "id": 1104651479959461888, "id_str": "1104651479959461888", "text": "RT @LoicDombreval: \u25b6\ufe0f 55% des fran\u00e7ais souhaitent que le sujet de la protection des animaux soit trait\u00e9 dans le #GrandDebat\n\u25b6\ufe0f J\u2019organise u\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "GrandDebat", "indices": [112, 123]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LoicDombreval", "name": "Lo\u00efc Dombreval \ud83d\udc3e", "id": 52779939, "id_str": "52779939", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Mar 09 19:08:41 +0000 2019", "id": 1104459006679093248, "id_str": "1104459006679093248", "text": "\u25b6\ufe0f 55% des fran\u00e7ais souhaitent que le sujet de la protection des animaux soit trait\u00e9 dans le #GrandDebat\n\u25b6\ufe0f J\u2019organ\u2026 https://t.co/1sCDIN9ZCh", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "GrandDebat", "indices": [93, 104]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1sCDIN9ZCh", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1104459006679093248", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 52779939, "id_str": "52779939", "name": "Lo\u00efc Dombreval \ud83d\udc3e", "screen_name": "LoicDombreval", "location": "Vence, France.", "description": "D\u00e9put\u00e9 | Pr\u00e9sident du groupe d\u2019\u00e9tude \u00abCondition animale\u00bb | Docteur v\u00e9t\u00e9rinaire | \ud83d\udce9 loic.dombreval@assemblee-nationale.fr", "url": "https://t.co/JuA4LnpfYi", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/JuA4LnpfYi", "expanded_url": "http://loicdombreval.fr", "display_url": "loicdombreval.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3843, "friends_count": 454, "listed_count": 129, "created_at": "Wed Jul 01 16:53:20 +0000 2009", "favourites_count": 2285, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 1835, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1041798204197666816/w4IoKJdH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1041798204197666816/w4IoKJdH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/52779939/1549063392", "profile_link_color": "93A644", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 96, "favorite_count": 200, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 96, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sat Mar 09 10:41:55 +0000 2019", "id": 1104331475330191360, "id_str": "1104331475330191360", "text": "RT @Crop__Circle: C'est vraiment horrible ! Comment peut on faire \u00e7a \u00e0 des animaux ?! https://t.co/pBH1tMEc6s", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Crop__Circle", "name": "Crop Circle \ud83d\udc7d", "id": 711670551752929281, "id_str": "711670551752929281", "indices": [3, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/pBH1tMEc6s", "expanded_url": "https://twitter.com/30millionsdamis/status/1104055991518269441", "display_url": "twitter.com/30millionsdami\u2026", "indices": [86, 109]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 08 17:13:55 +0000 2019", "id": 1104067735116492800, "id_str": "1104067735116492800", "text": "C'est vraiment horrible ! Comment peut on faire \u00e7a \u00e0 des animaux ?! https://t.co/pBH1tMEc6s", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/pBH1tMEc6s", "expanded_url": "https://twitter.com/30millionsdamis/status/1104055991518269441", "display_url": "twitter.com/30millionsdami\u2026", "indices": [68, 91]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 711670551752929281, "id_str": "711670551752929281", "name": "Crop Circle \ud83d\udc7d", "screen_name": "Crop__Circle", "location": "France", "description": "Joue aux jeux vid\u00e9os en s'amusant, tout simplement. \ud83d\ude09 / Simply play video games with fun. \ud83d\ude09 / PC, PS4 and Switch player. \ud83c\udfaeCasual streamer on Twitch. \ud83c\udfae", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 72, "friends_count": 190, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Mar 20 21:47:36 +0000 2016", "favourites_count": 16469, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10838, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/782263800951148545/y5j_3eyB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/782263800951148545/y5j_3eyB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/711670551752929281/1458511329", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1104055991518269441, "quoted_status_id_str": "1104055991518269441", "quoted_status": {"created_at": "Fri Mar 08 16:27:15 +0000 2019", "id": 1104055991518269441, "id_str": "1104055991518269441", "text": "Lors d'une op\u00e9ration de #sauvetage pour des chiens maltrait\u00e9s \ud83d\udc15\ud83d\udc15\ud83d\udc15, les \u00e9quipes de la Fondation #30millionsdamis fon\u2026 https://t.co/Xn1rQBnN3a", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "sauvetage", "indices": [24, 34]}, {"text": "30millionsdamis", "indices": [95, 111]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Xn1rQBnN3a", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1104055991518269441", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://ads.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Ads</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 97185496, "id_str": "97185496", "name": "30 Millions d'Amis", "screen_name": "30millionsdamis", "location": "France, Paris", "description": "Reha Hutin est Pr\u00e9sidente de la Fondation 30 Millions d'Amis, une ONG Reconnue d'Utilit\u00e9 Publique, pr\u00e9sente sur tous les fronts de la protection animale.", "url": "https://t.co/hCJo6ZvLDd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/hCJo6ZvLDd", "expanded_url": "http://www.30millionsdamis.fr", "display_url": "30millionsdamis.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 76727, "friends_count": 602, "listed_count": 494, "created_at": "Wed Dec 16 10:55:01 +0000 2009", "favourites_count": 45634, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 10527, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/964016227587850240/gHVZ4RW2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/964016227587850240/gHVZ4RW2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/97185496/1544527592", "profile_link_color": "E4051F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 776, "favorite_count": 1206, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 16, "favorite_count": 57, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1104055991518269441, "quoted_status_id_str": "1104055991518269441", "retweet_count": 16, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 08 21:53:15 +0000 2019", "id": 1104138034109403139, "id_str": "1104138034109403139", "text": "RT @nqtv: Bonjour @EmmanuelMacron,\nPas de poursuite contre la police qui tue ce chien en oct 2018, mais condamnation pour l'habitant qui fi\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "nqtv", "name": "R\u00e9mi Gaillard", "id": 18627400, "id_str": "18627400", "indices": [3, 8]}, {"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [18, 33]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 08 13:43:30 +0000 2019", "id": 1104014784746405890, "id_str": "1104014784746405890", "text": "Bonjour @EmmanuelMacron,\nPas de poursuite contre la police qui tue ce chien en oct 2018, mais condamnation pour l'h\u2026 https://t.co/5MvQIg4C3R", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [8, 23]}], "urls": [{"url": "https://t.co/5MvQIg4C3R", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1104014784746405890", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 18627400, "id_str": "18627400", "name": "R\u00e9mi Gaillard", "screen_name": "nqtv", "location": "", "description": "R\u00e9mi Gaillard official Twitter", "url": "http://t.co/OaIntlcSPE", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/OaIntlcSPE", "expanded_url": "http://www.youtube.com/nqtv", "display_url": "youtube.com/nqtv", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 318464, "friends_count": 380, "listed_count": 740, "created_at": "Mon Jan 05 08:22:40 +0000 2009", "favourites_count": 1357, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 1023, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/512007136516120577/fZqGahxw_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/512007136516120577/fZqGahxw_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18627400/1511972071", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 34922, "favorite_count": 40053, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 34922, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri Mar 08 06:00:40 +0000 2019", "id": 1103898305178755072, "id_str": "1103898305178755072", "text": "VIDEO. _Quand est-ce que vous allez r\u00e9agir\u00a0?_ : un coll\u00e9gien interpelle Emmanuel Macron sur l'urgence climatique\u2026 https://t.co/WmM71ZW8ha", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WmM71ZW8ha", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103898305178755072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Mar 07 22:34:41 +0000 2019", "id": 1103786072817967106, "id_str": "1103786072817967106", "text": "VIDEO. Des chiens et des chats tu\u00e9s pour \u00eatre mang\u00e9s sur certains march\u00e9s indon\u00e9siens  https://t.co/1b8YnsERiV via @franceinfo", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "franceinfo", "name": "franceinfo", "id": 38395124, "id_str": "38395124", "indices": [115, 126]}], "urls": [{"url": "https://t.co/1b8YnsERiV", "expanded_url": "https://www.francetvinfo.fr/animaux/bien-etre-animal/video-des-chiens-et-des-chats-tues-pour-etre-manges-sur-certains-marches-indonesiens_2929957.html", "display_url": "francetvinfo.fr/animaux/bien-e\u2026", "indices": [87, 110]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Mar 07 19:20:09 +0000 2019", "id": 1103737116557803520, "id_str": "1103737116557803520", "text": "RT @Yammie_13: Captur\u00e9e en milieu naturel et s\u00e9par\u00e9e de son groupe \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 3 ans, #Flavia - tristement surnomm\u00e9e \u00ab l\u2019\u00e9l\u00e9phante la plus t\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Flavia", "indices": [85, 92]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Yammie_13", "name": "Nikita \ud83d\udc1e", "id": 4439634077, "id_str": "4439634077", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 07 13:06:25 +0000 2019", "id": 1103643060972470272, "id_str": "1103643060972470272", "text": "Captur\u00e9e en milieu naturel et s\u00e9par\u00e9e de son groupe \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 3 ans, #Flavia - tristement surnomm\u00e9e \u00ab l\u2019\u00e9l\u00e9phante\u2026 https://t.co/Qd8kBXtQfd", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Flavia", "indices": [70, 77]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Qd8kBXtQfd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103643060972470272", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4439634077, "id_str": "4439634077", "name": "Nikita \ud83d\udc1e", "screen_name": "Yammie_13", "location": "France", "description": "\ud83c\udf3f\ud83d\udc9e\ud83c\udf3fSang pour sang fan de Johnny\ud83c\udfb8J'aime les \ud83d\udc36\ud83d\udc31et les \ud83d\udc67\ud83d\udc66 Pas de prise de t\u00eate \ud83d\ude1a GJ\ud83d\ude21Pas d'insulte \ud83d\udc60\ud83d\udc57et libre comme l'air \ud83c\udf0d Bonjour!\ud83d\ude1c\ud83d\ude1b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 646, "friends_count": 931, "listed_count": 4, "created_at": "Thu Dec 10 17:18:24 +0000 2015", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14858, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1113145213105602560/n-YVe133_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113145213105602560/n-YVe133_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4439634077/1550012313", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1103627954507169797, "quoted_status_id_str": "1103627954507169797", "quoted_status": {"created_at": "Thu Mar 07 12:06:23 +0000 2019", "id": 1103627954507169797, "id_str": "1103627954507169797", "text": "Captur\u00e9e en milieu naturel et s\u00e9par\u00e9e de son groupe \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 3 ans, #Flavia - tristement surnomm\u00e9e \u00ab l\u2019\u00e9l\u00e9phante\u2026 https://t.co/DDve1v9T0O", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Flavia", "indices": [70, 77]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DDve1v9T0O", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103627954507169797", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 97185496, "id_str": "97185496", "name": "30 Millions d'Amis", "screen_name": "30millionsdamis", "location": "France, Paris", "description": "Reha Hutin est Pr\u00e9sidente de la Fondation 30 Millions d'Amis, une ONG Reconnue d'Utilit\u00e9 Publique, pr\u00e9sente sur tous les fronts de la protection animale.", "url": "https://t.co/hCJo6ZvLDd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/hCJo6ZvLDd", "expanded_url": "http://www.30millionsdamis.fr", "display_url": "30millionsdamis.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 76727, "friends_count": 602, "listed_count": 494, "created_at": "Wed Dec 16 10:55:01 +0000 2009", "favourites_count": 45634, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 10527, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/964016227587850240/gHVZ4RW2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/964016227587850240/gHVZ4RW2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/97185496/1544527592", "profile_link_color": "E4051F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1749, "favorite_count": 1621, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 51, "favorite_count": 69, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1103627954507169797, "quoted_status_id_str": "1103627954507169797", "retweet_count": 51, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Mar 07 19:17:36 +0000 2019", "id": 1103736475521372160, "id_str": "1103736475521372160", "text": "RT @FBB_Com: D\u00e9non\u00e7ons l'horreur de l'industrie de la viande de #chat et de #chien ! Ces pauvres animaux sont battus puis br\u00fbl\u00e9s vivants au\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "chat", "indices": [64, 69]}, {"text": "chien", "indices": [76, 82]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FBB_Com", "name": "FONDATION BRIGITTE BARDOT", "id": 613462470, "id_str": "613462470", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 07 13:26:36 +0000 2019", "id": 1103648139926556673, "id_str": "1103648139926556673", "text": "D\u00e9non\u00e7ons l'horreur de l'industrie de la viande de #chat et de #chien ! Ces pauvres animaux sont battus puis br\u00fbl\u00e9s\u2026 https://t.co/G2MhPmzOjb", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "chat", "indices": [51, 56]}, {"text": "chien", "indices": [63, 69]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/G2MhPmzOjb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103648139926556673", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 613462470, "id_str": "613462470", "name": "FONDATION BRIGITTE BARDOT", "screen_name": "FBB_Com", "location": "Paris, France", "description": "Service Communication de la Fondation Brigitte Bardot, ONG pr\u00e9sente dans plus de 70 pays \u00e0 travers le globe pour prot\u00e9ger tous les animaux.", "url": "http://t.co/W7Pm8fPnd0", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/W7Pm8fPnd0", "expanded_url": "http://www.fondationbrigittebardot.fr", "display_url": "fondationbrigittebardot.fr", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 16148, "friends_count": 175, "listed_count": 123, "created_at": "Wed Jun 20 12:03:53 +0000 2012", "favourites_count": 1020, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5227, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1085884070398255104/VYe4GxSl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085884070398255104/VYe4GxSl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/613462470/1547729535", "profile_link_color": "00509C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 279, "favorite_count": 176, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 279, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu Mar 07 19:09:19 +0000 2019", "id": 1103734391052922880, "id_str": "1103734391052922880", "text": "RT @FBB_PORTEPAROLE: La Commission europ\u00e9enne envisage de cautionner les \u00e9levages d'animaux \u00e0 fourrure, pr\u00e9textant qu'ils peuvent r\u00e9pondre\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FBB_PORTEPAROLE", "name": "FONDATION BRIGITTE BARDOT", "id": 613617582, "id_str": "613617582", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 07 14:43:41 +0000 2019", "id": 1103667540927094786, "id_str": "1103667540927094786", "text": "La Commission europ\u00e9enne envisage de cautionner les \u00e9levages d'animaux \u00e0 fourrure, pr\u00e9textant qu'ils peuvent r\u00e9pond\u2026 https://t.co/9wD3r1GQtp", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9wD3r1GQtp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103667540927094786", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 613617582, "id_str": "613617582", "name": "FONDATION BRIGITTE BARDOT", "screen_name": "FBB_PORTEPAROLE", "location": "28 rue Vineuse - 75116 Paris", "description": "Christophe Marie, Porte-parole de la Fondation Brigitte Bardot, ONG \u0153uvrant \u00e0 la protection de l'animal sauvage et domestique, en France et dans le monde entier", "url": "https://t.co/Roip5RGlin", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Roip5RGlin", "expanded_url": "http://www.fondationbrigittebardot.fr/", "display_url": "fondationbrigittebardot.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 42883, "friends_count": 100, "listed_count": 403, "created_at": "Wed Jun 20 15:46:48 +0000 2012", "favourites_count": 883, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 6173, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3337130653/4a2a6b2d72f87d3be643e97cb8a81075_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3337130653/4a2a6b2d72f87d3be643e97cb8a81075_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/613617582/1526240163", "profile_link_color": "00509C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 340, "favorite_count": 331, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 340, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 06 18:23:30 +0000 2019", "id": 1103360472185753600, "id_str": "1103360472185753600", "text": "RT @30millionsdamis: Voici une effrayante d\u00e9couverte venant des #abysses... une nouvelle #\u00e9tude confirme que sur 90 petits crustac\u00e9s analys\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "abysses", "indices": [64, 72]}, {"text": "\u00e9tude", "indices": [89, 95]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "30millionsdamis", "name": "30 Millions d'Amis", "id": 97185496, "id_str": "97185496", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 06 11:40:48 +0000 2019", "id": 1103259130037497856, "id_str": "1103259130037497856", "text": "Voici une effrayante d\u00e9couverte venant des #abysses... une nouvelle #\u00e9tude confirme que sur 90 petits crustac\u00e9s ana\u2026 https://t.co/dQrp1pPqze", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "abysses", "indices": [43, 51]}, {"text": "\u00e9tude", "indices": [68, 74]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dQrp1pPqze", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103259130037497856", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 97185496, "id_str": "97185496", "name": "30 Millions d'Amis", "screen_name": "30millionsdamis", "location": "France, Paris", "description": "Reha Hutin est Pr\u00e9sidente de la Fondation 30 Millions d'Amis, une ONG Reconnue d'Utilit\u00e9 Publique, pr\u00e9sente sur tous les fronts de la protection animale.", "url": "https://t.co/hCJo6ZvLDd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/hCJo6ZvLDd", "expanded_url": "http://www.30millionsdamis.fr", "display_url": "30millionsdamis.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 76727, "friends_count": 602, "listed_count": 494, "created_at": "Wed Dec 16 10:55:01 +0000 2009", "favourites_count": 45634, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 10527, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/964016227587850240/gHVZ4RW2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/964016227587850240/gHVZ4RW2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/97185496/1544527592", "profile_link_color": "E4051F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 374, "favorite_count": 364, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 374, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 06 18:17:11 +0000 2019", "id": 1103358882204844032, "id_str": "1103358882204844032", "text": "RT @PartiAnimaliste: \u00ab\u00a0On ne peut plus y arriver, c\u2019est un constat d\u2019\u00e9chec. Et \u00e7a ne me rend pas optimiste pour l\u2019avenir de la corrida\u00a0\u00bb.\nL\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PartiAnimaliste", "name": "Parti animaliste", "id": 4396594342, "id_str": "4396594342", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 06 12:53:58 +0000 2019", "id": 1103277540230221825, "id_str": "1103277540230221825", "text": "\u00ab\u00a0On ne peut plus y arriver, c\u2019est un constat d\u2019\u00e9chec. Et \u00e7a ne me rend pas optimiste pour l\u2019avenir de la corrida\u00a0\u00bb\u2026 https://t.co/cEWczIFkBI", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cEWczIFkBI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103277540230221825", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4396594342, "id_str": "4396594342", "name": "Parti animaliste", "screen_name": "PartiAnimaliste", "location": "France", "description": "Les animaux comptent, votre voix aussi. #PartiAnimaliste #Europ\u00e9ennes2019\n\nhttps://t.co/AVOXyktuDM\nhttps://t.co/i03ITHYDhJ", "url": "https://t.co/t2uCsFHQ7Y", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/t2uCsFHQ7Y", "expanded_url": "https://parti-animaliste.fr/", "display_url": "parti-animaliste.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/AVOXyktuDM", "expanded_url": "https://www.facebook.com/parti.animaliste/", "display_url": "facebook.com/parti.animalis\u2026", "indices": [75, 98]}, {"url": "https://t.co/i03ITHYDhJ", "expanded_url": "https://youtu.be/q8chy7QdtN0", "display_url": "youtu.be/q8chy7QdtN0", "indices": [99, 122]}]}}, "protected": false, "followers_count": 10003, "friends_count": 252, "listed_count": 87, "created_at": "Sun Dec 06 18:23:20 +0000 2015", "favourites_count": 7990, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2410, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/898895499662589952/748d5t2o_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/898895499662589952/748d5t2o_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4396594342/1539855149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 67, "favorite_count": 171, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 67, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed Mar 06 18:11:54 +0000 2019", "id": 1103357550223912961, "id_str": "1103357550223912961", "text": "RT @onevoiceanimal: .@dieppefr a autoris\u00e9 la construction d'un nouvel aquarium \ud83d\ude21\nRequins, tortues, lamantins et bien d'autres \u00eatres peuplan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "onevoiceanimal", "name": "One Voice", "id": 121383284, "id_str": "121383284", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "dieppefr", "name": "Ville de Dieppe - Fr", "id": 916484168, "id_str": "916484168", "indices": [21, 30]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780519055606317056, "id_str": "780519055606317056", "name": "Rapha\u00ebl", "screen_name": "Gibelinraphael", "location": "", "description": "Master en droit public et droit europ\u00e9en. Attach\u00e9 d'administration de l'\u00c9tat. Tjs un regard et 1 action pour le droit des animaux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 52, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 21:26:59 +0000 2016", "favourites_count": 6901, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6995, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092170075371683841/0apBeWjn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780519055606317056/1535091124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 06 13:50:04 +0000 2019", "id": 1103291660073603073, "id_str": "1103291660073603073", "text": ".@dieppefr a autoris\u00e9 la construction d'un nouvel aquarium \ud83d\ude21\nRequins, tortues, lamantins et bien d'autres \u00eatres peu\u2026 https://t.co/b1sm3HZ15a", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "dieppefr", "name": "Ville de Dieppe - Fr", "id": 916484168, "id_str": "916484168", "indices": [1, 10]}], "urls": [{"url": "https://t.co/b1sm3HZ15a", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103291660073603073", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 121383284, "id_str": "121383284", "name": "One Voice", "screen_name": "onevoiceanimal", "location": "France", "description": "Nous sommes des guerriers non violents, fiers d\u2019\u00eatre au service des animaux et de la plan\u00e8te. Servir, c\u2019est penser avant tout \u00e0 ceux pour qui l\u2019on combat.", "url": "https://t.co/TLkXD8UqG9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/TLkXD8UqG9", "expanded_url": "http://www.one-voice.fr/", "display_url": "one-voice.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 22032, "friends_count": 548, "listed_count": 184, "created_at": "Tue Mar 09 09:53:07 +0000 2010", "favourites_count": 14376, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6136, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/739530902242369540/hWRUpQj7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/739530902242369540/hWRUpQj7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/121383284/1553352260", "profile_link_color": "E1852A", "profile_sidebar_border_color": "FF9603", "profile_sidebar_fill_color": "FF8F0F", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 203, "favorite_count": 141, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 203, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
